

var mailar = [
"gp2605d4@glasir.fo",
"sh0806n2@glasir.fo",
"sk0910n2@glasir.fo",
"oo2411x3@glasir.fo",
"bj1311x8@glasir.fo",
"jb0709p9@glasir.fo",
"oj1406p4@glasir.fo",
"sg0809s4@glasir.fo",
"mp1905t4@glasir.fo",
"ht2211i5@glasir.fo",
"ko1404s6@glasir.fo",
"rr1803a8@glasir.fo",
"pm3005d5@glasir.fo",
"ml0908i9@glasir.fo",
"fj1712p6@glasir.fo",
"as2306r6@glasir.fo",
"bn2205f6@glasir.fo",
"rz1406s2@glasir.fo",
"ck2012u8@glasir.fo",
"hb0408j3@glasir.fo",
"jh2312f2@glasir.fo",
"no2904y8@glasir.fo",
"ee0511a2@glasir.fo",
"bs2610v7@glasir.fo",
"st1505s8@glasir.fo",
"ec2812a5@glasir.fo",
"ca0406j2@glasir.fo",
"ms2001i7@glasir.fo",
"sn1401k8@glasir.fo",
"tf1507m3@glasir.fo",
"en2705p6@glasir.fo",
"kc2805j2@glasir.fo",
"lr1505i2@glasir.fo",
"od1704x5@glasir.fo",
"tr0810y5@glasir.fo",
"sr2509t6@glasir.fo",
"js3105i7@glasir.fo",
"mh0102h7@glasir.fo",
"ll1810u4@glasir.fo",
"mo2107s3@glasir.fo",
"aj1509b3@glasir.fo",
"hh0305f8@glasir.fo",
"sv2008a5@glasir.fo",
"ps3105m5@glasir.fo",
"aj2809b8@glasir.fo",
"jk0803p5@glasir.fo",
"rh0803z8@glasir.fo",
"bd1811e2@glasir.fo",
"aj1906a3@glasir.fo",
"aa0205y7@glasir.fo",
"kb1311d6@glasir.fo",
"dd1811x4@glasir.fo",
"ap0706i2@glasir.fo",
"so1712x9@glasir.fo",
"ma1201r9@glasir.fo",
"ah0607j4@glasir.fo",
"ej1508e7@glasir.fo",
"jv1211d9@glasir.fo",
"kb0204y6@glasir.fo",
"bh2404d3@glasir.fo",
"rv1310d9@glasir.fo",
"bg2506x5@glasir.fo",
"sm0202s2@glasir.fo",
"em0905g4@glasir.fo",
"ij1309g4@glasir.fo",
"lh2905m6@glasir.fo",
"mg2011t9@glasir.fo",
"mp1903e9@glasir.fo",
"em0207p3@glasir.fo",
"jb2309u9@glasir.fo",
"pk0403r7@glasir.fo",
"pj2605r5@glasir.fo",
"ea1501w6@glasir.fo",
"el1609v2@glasir.fo",
"lm1903s6@glasir.fo",
"jd2204s3@glasir.fo",
"np1809n3@glasir.fo",
"ed1901t4@glasir.fo",
"bl1911m7@glasir.fo",
"md0209v6@glasir.fo",
"ej1804s3@glasir.fo",
"sh1203r7@glasir.fo",
"jl1606v5@glasir.fo",
"lg1701s3@glasir.fo",
"rz2512y4@glasir.fo",
"og3103n6@glasir.fo",
"as0410j3@glasir.fo",
"ad2605v3@glasir.fo",
"sh0908h8@glasir.fo",
"jd2301i2@glasir.fo",
"rs0403r6@glasir.fo",
"lr1008p6@glasir.fo",
"hb0904j2@glasir.fo",
"fk2708a3@glasir.fo",
"mn0308k9@glasir.fo",
"bs1711g3@glasir.fo",
"hk0408s8@glasir.fo",
"np1802s7@glasir.fo",
"mo1807i6@glasir.fo",
"av2601i8@glasir.fo",
"gb0412d2@glasir.fo",
"kd0408s3@glasir.fo",
"so2604s2@glasir.fo",
"kh0708e6@glasir.fo",
"bd1003r2@glasir.fo",
"vl1201h4@glasir.fo",
"as1308s4@glasir.fo",
"kg0411p2@glasir.fo",
"ds2201e4@glasir.fo",
"oe0202n5@glasir.fo",
"dj0312p6@glasir.fo",
"bn2204t8@glasir.fo",
"bw1908j4@glasir.fo",
"kh1609f7@glasir.fo",
"tr1709r8@glasir.fo",
"ej2707f8@glasir.fo",
"sk1411f8@glasir.fo",
"dj1109n5@glasir.fo",
"lf0504x5@glasir.fo",
"aj1806j4@glasir.fo",
"na0104s7@glasir.fo",
"ht2410g4@glasir.fo",
"tj0606f2@glasir.fo",
"bh0505p4@glasir.fo",
"bs2210s4@glasir.fo",
"fm2611e6@glasir.fo",
"ic1409j4@glasir.fo",
"es2206d2@glasir.fo",
"sj1410n6@glasir.fo",
"ev1204f9@glasir.fo",
"lj2607p6@glasir.fo",
"jj2804j3@glasir.fo",
"jl1802g4@glasir.fo",
"hh3110m6@glasir.fo",
"bp0103y4@glasir.fo",
"ah1912m3@glasir.fo",
"hh1001d2@glasir.fo",
"Hp2505f3@glasir.fo",
"aj2511m6@glasir.fo",
"br3108e6@glasir.fo",
"Tj2509m4@glasir.fo",
"mt0211s6@glasir.fo",
"rv1807u7@glasir.fo",
"jl1406j3@glasir.fo",
"rk0712x9@glasir.fo",
"rj1403h2@glasir.fo",
"hs2806v9@glasir.fo",
"ej1211j4@glasir.fo",
"mg0306m9@glasir.fo",
"hj08002d@glasir.fo",
"bg1404y3@glasir.fo",
"la1204h2@glasir.fo",
"bd1403n3@glasir.fo",
"hp0907m7@glasir.fo",
"sn0307b9@glasir.fo",
"sm2103y8@glasir.fo",
"mj0704r3@glasir.fo",
"dk0305n4@glasir.fo",
"kh2607p2@glasir.fo",
"dv2101y3@glasir.fo",
"hp0412s9@glasir.fo",
"kj2112b5@glasir.fo",
"aj2508y6@glasir.fo",
"jr1508i9@glasir.fo",
"so3103v5@glasir.fo",
"kj1001g5@glasir.fo",
"as0901e4@glasir.fo",
"eg2201f3@glasir.fo",
"hj1009v4@glasir.fo",
"ml2112m7@glasir.fo",
"sm2806y6@glasir.fo",
"sh0905e5@glasir.fo",
"fp0104b8@glasir.fo",
"mw1303k6@glasir.fo",
"ro0106d8@glasir.fo",
"ab2506p6@glasir.fo",
"jd2905d2@glasir.fo",
"jg2702i2@glasir.fo",
"jj2105v7@glasir.fo",
"rg2006v8@glasir.fo",
"rw0705a9@glasir.fo",
"ar2103y7@glasir.fo",
"jj0310k2@glasir.fo",
"sh1603n4@glasir.fo",
"jo2511s5@glasir.fo",
"jc0706a7@glasir.fo",
"tp1910v6@glasir.fo",
"hg1810e9@glasir.fo",
"op2511z9@glasir.fo",
"ts1911f4@glasir.fo",
"vs0610v2@glasir.fo",
"kh0209p6@glasir.fo",
"tj2112m2@glasir.fo",
"rv0912s4@glasir.fo",
"sj3112x6@glasir.fo",
"jf1408n3@glasir.fo",
"wo0509a5@glasir.fo",
"be2306h4@glasir.fo",
"ph3108x4@glasir.fo",
"kz1606i8@glasir.fo",
"jo0711e7@glasir.fo",
"hd2606k9@glasir.fo",
"ms0204t9@glasir.fo",
"ia1812h3@glasir.fo",
"lh2902e2@glasir.fo",
"rz0404v8@glasir.fo",
"sz0707n6@glasir.fo",
"jo0308n5@glasir.fo",
"gj1510a8@glasir.fo",
"je1405s9@glasir.fo",
"kb3004h3@glasir.fo",
"el1201d6@glasir.fo",
"hh1012h9@glasir.fo",
"rj0210j3@glasir.fo",
"bb1209d2@glasir.fo",
"mp1104s2@glasir.fo",
"mm2502s6@glasir.fo",
"fh2112i3@glasir.fo",
"ap2711u7@glasir.fo",
"br1402d4@glasir.fo",
"fm2506c1@glasir.fo",
"ee2006f2@glasir.fo",
"me3103j2@glasir.fo",
"ap3009a6@glasir.fo",
"bd0803s4@glasir.fo",
"gj2202s3@glasir.fo",
"mh1306j6@glasir.fo",
"bh0912e5@glasir.fo",
"ed0112t3@glasir.fo",
"la0402t6@glasir.fo",
"aj2303b4@glasir.fo",
"eh0307p8@glasir.fo",
"tm2807j7@glasir.fo",
"sp2412u9@glasir.fo",
"mj1704k2@glasir.fo",
"tb1502i3@glasir.fo",
"bj1911r6@glasir.fo",
"jo2004x5@glasir.fo",
"df2108r7@glasir.fo",
"rz0207r6@glasir.fo",
"hh2205m6@glasir.fo",
"jk1904v9@glasir.fo",
"hr1509f8@glasir.fo",
"ks0507t2@glasir.fo",
"mi1504f9@glasir.fo",
"bj0304j8@glasir.fo",
"ej2304h5@glasir.fo",
"sd1303f3@glasir.fo",
"km0702g7@glasir.fo",
"mm0905x4@glasir.fo",
"rj2411y8@glasir.fo",
"lh2409b6@glasir.fo",
"td2704x4@glasir.fo",
"sw2507s9@glasir.fo",
"hg2410r5@glasir.fo",
"pa2806v2@glasir.fo",
"dt0509b9@glasir.fo",
"ro0701i4@glasir.fo",
"mm3004p5@glasir.fo",
"sp2210u8@glasir.fo",
"ao1509y9@glasir.fo",
"hh2407e3@glasir.fo",
"kn2107h6@glasir.fo",
"hf1710p9@glasir.fo",
"bg1504s8@glasir.fo",
"sr2911j9@glasir.fo",
"ak2607b4@glasir.fo",
"vh3003x6@glasir.fo",
"ss2605t3@glasir.fo",
"rc2519v3@glasir.fo",
"jj0702x3@glasir.fo",
"hs2812t8@glasir.fo",
"oh2901f4@glasir.fo",
"Ba1601z8@glasir.fo",
"bj2910t8@glasir.fo",
"br0810a7@glasir.fo",
"mt0811s7@glasir.fo",
"nu1111m5@glasir.fo",
"th1109x7@glasir.fo",
"sf0404p2@glasir.fo",
"rn2011v3@glasir.fo",
"jj2501k7@glasir.fo",
"bj0309a8@glasir.fo",
"ap2203m5@glasir.fo",
"me2909u4@glasir.fo",
"rn3103v7@glasir.fo",
"mo1112a2@glasir.fo",
"em1211f2@glasir.fo",
"ud1207u7@glasir.fo",
"rs1002h3@glasir.fo",
"rl0711d8@glasir.fo",
"aj0708k5@glasir.fo",
"sa1502i7@glasir.fo",
"jp0105x8@glasir.fo",
"pd1002p5@glasir.fo",
"hd2208h9@glasir.fo",
"sp0909r6@glasir.fo",
"da1305m9@glasir.fo",
"an2207v6@glasir.fo",
"lz1104x4@glasir.fo",
"hb2206r5@glasir.fo",
"sh2512r6@glasir.fo",
"ep2212t4@glasir.fo",
"bj0111t2@glasir.fo",
"gm2907h2@glasir.fo",
"mt0403u6@glasir.fo",
"es2901y6@glasir.fo",
"sh1911y6@glasir.fo",
"rh2212b6@glasir.fo",
"sv2501e2@glasir.fo",
"as1704h3@glasir.fo",
"sj1412f2@glasir.fo",
"ek1705v6@glasir.fo",
"mj1608m3@glasir.fo",
"uk1607e4@glasir.fo",
"tc1306i7@glasir.fo",
"bo0203v8@glasir.fo",
"rh0102r7@glasir.fo",
"jh2707a3@glasir.fo",
"ag1611e6@glasir.fo",
"mr1603b9@glasir.fo",
"nn2507t5@glasir.fo",
"eh1405e3@glasir.fo",
"bi2706u2@glasir.fo",
"ml2005x9@glasir.fo",
"rj1511p5@glasir.fo",
"lk2610x5@glasir.fo",
"ra2503g4@glasir.fo",
"hs1906d2@glasir.fo",
"jl2304m5@glasir.fo",
"rp1303g8@glasir.fo",
"ht2605t6@glasir.fo",
"pf2408n5@glasir.fo",
"ba2403t8@glasir.fo",
"hf2809g4@glasir.fo",
"mj0103x5@glasir.fo",
"hh1405l2@glasir.fo",
"ss1510v8@glasir.fo",
"mk0406x8@glasir.fo",
"hs2101f7@glasir.fo",
"rh2211e8@glasir.fo",
"jj1608e6@glasir.fo",
"rk2605h3@glasir.fo",
"lm2410p6@glasir.fo",
"ek1303b6@glasir.fo",
"rt2301r5@glasir.fo",
"gj2311e8@glasir.fo",
"am2504x4@glasir.fo",
"om0109p9@glasir.fo",
"mf1305p6@glasir.fo",
"bj1502b7@glasir.fo",
"kj2510d4@glasir.fo",
"le0404h6@glasir.fo",
"og1204d2@glasir.fo",
"om2407f9@glasir.fo",
"mr0706x4@glasir.fo",
"bs1512b6@glasir.fo",
"yh1805i4@glasir.fo",
"eb1306i5@glasir.fo",
"mj3003f9@glasir.fo",
"sk1905v4@glasir.fo",
"ap3003u7@glasir.fo",
"hh0302k5@glasir.fo",
"sj2608n5@glasir.fo",
"sv1501n2@glasir.fo",
"hd1612b6@glasir.fo",
"an2012f5@glasir.fo",
"jd1704r4@glasir.fo",
"es1912s4@glasir.fo",
"dg2806g3@glasir.fo",
"th0205k5@glasir.fo",
"bd1010s5@glasir.fo",
"jz1104g9@glasir.fo",
"em2107e5@glasir.fo",
"sh0708y4@glasir.fo",
"sh1301x4@glasir.fo",
"jh0802g5@glasir.fo",
"bh2501n4@glasir.fo",
"mf1007b2@glasir.fo",
"mn0506t7@glasir.fo",
"ts2711e3@glasir.fo",
"hh2109j5@glasir.fo",
"pj1107p9@glasir.fo",
"re1308k5@glasir.fo",
"ah0109d7@glasir.fo",
"el2410a8@glasir.fo",
"bh2305r8@glasir.fo",
"mo0910s6@glasir.fo",
"Ih2702s8@glasir.fo",
"kj1412d2@glasir.fo",
"ga2512u4@glasir.fo",
"vo2802x2@glasir.fo",
"eh0808u6@glasir.fo",
"ao1010r6@glasir.fo",
"rj0102s6@glasir.fo",
"pt2009m9@glasir.fo",
"rr1401k4@glasir.fo",
"tt1907h3@glasir.fo",
"sr2307y2@glasir.fo",
"am1101d5@glasir.fo",
"gr2504u6@glasir.fo",
"be1006d5@glasir.fo",
"es0105i4@glasir.fo",
"jh0710g5@glasir.fo",
"pf2707m3@glasir.fo",
"sw0604g7@glasir.fo",
"je2406m3@glasir.fo",
"rl0105v2@glasir.fo",
"bn0412t8@glasir.fo",
"bb2104h6@glasir.fo",
"om1006b1@glasir.fo",
"jm1804d7@glasir.fo",
"ds1812s9@glasir.fo",
"rb2204e9@glasir.fo",
"sh0210s6@glasir.fo",
"mb0911i9@glasir.fo",
"jm2411g4@glasir.fo",
"tj0212h7@glasir.fo",
"sj2606x9@glasir.fo",
"an0105n6@glasir.fo",
"aj0610v5@glasir.fo",
"km0111i4@glasir.fo",
"kj2005k4@glasir.fo",
"rj2306i4@glasir.fo",
"jj1704p6@glasir.fo",
"kj2608a3@glasir.fo",
"jj2711r7@glasir.fo",
"sa2806t5@glasir.fo",
"kn0102r4@glasir.fo",
"an1410d6@glasir.fo",
"mp2504y8@glasir.fo",
"ep0408s4@glasir.fo",
"hk2611d9@glasir.fo",
"jj2806a2@glasir.fo",
"rb2412k9@glasir.fo",
"hb0807u3@glasir.fo",
"aj1411r6@glasir.fo",
"rh0706a5@glasir.fo",
"af2112g2@glasir.fo",
"bb0409m9@glasir.fo",
"dh1112d9@glasir.fo",
"pk2801j3@glasir.fo",
"aj1812u8@glasir.fo",
"dp0211e9@glasir.fo",
"bj0802b2@glasir.fo",
"hd3001d5@glasir.fo",
"va2411u8@glasir.fo",
"dj1609m4@glasir.fo",
"nr1805u2@glasir.fo",
"pj3004u5@glasir.fo",
"dg1502s6@glasir.fo",
"th1503n2@glasir.fo",
"ta0911i4@glasir.fo",
"hb0804u2@glasir.fo",
"dn2603d8@glasir.fo",
"hh0901p4@glasir.fo",
"bj1106p7@glasir.fo",
"mm1102m5@glasir.fo",
"fn1706e6@glasir.fo",
"fi1807m7@glasir.fo",
"mn2304h5@glasir.fo",
"mp1408h4@glasir.fo",
"bk0203n8@glasir.fo",
"pp3001g4@glasir.fo",
"av1606f4@glasir.fo",
"aj1004y8@glasir.fo",
"ed1904n2@glasir.fo",
"sc0912y4@glasir.fo",
"fk1807e2@glasir.fo",
"rj0101n7@glasir.fo",
"fh2507f7@glasir.fo",
"er1002f6@glasir.fo",
"es0503e2@glasir.fo",
"rh3107e6@glasir.fo",
"bm1409j9@glasir.fo",
"aa1104e7@glasir.fo",
"mp2904s8@glasir.fo",
"bd0803h9@glasir.fo",
"jj0403i9@glasir.fo",
"sm0201x2@glasir.fo",
"ef1210n6@glasir.fo",
"gr1011m9@glasir.fo",
"sh1212v8@glasir.fo",
"kk0508n4@glasir.fo",
"de2907r5@glasir.fo",
"rd0511n5@glasir.fo",
"mp0410p6@glasir.fo",
"aj0409g8@glasir.fo",
"hs1404p5@glasir.fo",
"cd3107k7@glasir.fo",
"pb0510i5@glasir.fo",
"kh0505r3@glasir.fo",
"po0311j4@glasir.fo",
"tb0211h8@glasir.fo",
"rl2811w8@glasir.fo",
"eg3107e4@glasir.fo",
"it1309h4@glasir.fo",
"ro2601v7@glasir.fo",
"jk2007u4@glasir.fo",
"ph1203x7@glasir.fo",
"bz2207e9@glasir.fo",
"jt0511j9@glasir.fo",
"mm0601e3@glasir.fo",
"em0408i9@glasir.fo",
"sw2401y9@glasir.fo",
"mr1009b9@glasir.fo",
"sn0102j6@glasir.fo",
"fm0801g4@glasir.fo",
"oh1104r9@glasir.fo",
"lj1002m2@glasir.fo",
"jb2912k7@glasir.fo",
"hn2703y6@glasir.fo",
"ph0405h4@glasir.fo",
"jj2111t3@glasir.fo",
"jn2307j6@glasir.fo",
"mn1908y8@glasir.fo",
"ln1808e3@glasir.fo",
"bs0409r3@glasir.fo",
"ho2702h7@glasir.fo",
"ms1507m7@glasir.fo",
"hh0107e2@glasir.fo",
"bd0808h8@glasir.fo",
"tr0505o6@glasir.fo",
"ej2805y3@glasir.fo",
"tm1504x5@glasir.fo",
"bh2306x4@glasir.fo",
"sg2009m7@glasir.fo",
"ev0610j8@glasir.fo",
"rd2201u3@glasir.fo",
"ar1704e8@glasir.fo",
"at2107p7@glasir.fo",
"ns0611f2@glasir.fo",
"ut2903h2@glasir.fo",
"hs0804e5@glasir.fo",
"mh1202u6@glasir.fo",
"rp1309y2@glasir.fo",
"rj1408t3@glasir.fo",
"ao2607i8@glasir.fo",
"ej2911x4@glasir.fo",
"ah2406d8@glasir.fo",
"rh1111p2@glasir.fo",
"ss0112k6@glasir.fo",
"ms0611d8@glasir.fo",
"st1502r8@glasir.fo",
"eb0701s4@glasir.fo",
"yl1512v6@glasir.fo",
"js0812g3@glasir.fo",
"do2008v8@glasir.fo",
"am1308m5@glasir.fo",
"en2612s3@glasir.fo",
"hc0504x3@glasir.fo",
"ls0510g5@glasir.fo",
"sr0807i8@glasir.fo",
"kp2307p3@glasir.fo",
"tq1811i9@glasir.fo",
"lj1510j4@glasir.fo",
"lr2611a2@glasir.fo",
"dj1308y9@glasir.fo",
"ke1308r2@glasir.fo",
"je3110m4@glasir.fo",
"jo2605p5@glasir.fo",
"mn0106s2@glasir.fo",
"se2708k8@glasir.fo",
"ae1909x7@glasir.fo",
"mi1404r9@glasir.fo",
"lj2004k3@glasir.fo",
"sj3108n8@glasir.fo",
"sk1007f2@glasir.fo",
"dd0507i3@glasir.fo",
"ar2109m3@glasir.fo",
"lm2405t9@glasir.fo",
"rd1103y9@glasir.fo",
"sk3008a2@glasir.fo",
"ts0603j5@glasir.fo",
"gj0912r9@glasir.fo",
"st0911v8@glasir.fo",
"vn2909p9@glasir.fo",
"jk2907k5@glasir.fo",
"al2001m6@glasir.fo",
"aj2804x4@glasir.fo",
"hs1903i5@glasir.fo",
"em1402p7@glasir.fo",
"bh0211y8@glasir.fo",
"sj0709h7@glasir.fo",
"bl3006g4@glasir.fo",
"mz0508d2@glasir.fo",
"dr1712h7@glasir.fo",
"bj2804h6@glasir.fo",
"hf1406t5@glasir.fo",
"tb2406w6@glasir.fo",
"ar2002d6@glasir.fo",
"pt0705r9@glasir.fo",
"mn2410y6@glasir.fo",
"ti0101m3@glasir.fo",
"oj1508p9@glasir.fo",
"ko2901p2@glasir.fo",
"ah2807a3@glasir.fo",
"hp2504j3@glasir.fo",
"ww0503h3@glasir.fo",
"lr1805t8@glasir.fo",
"ej0410j6@glasir.fo",
"vs2409f6@glasir.fo",
"gl2205b5@glasir.fo",
"fo1108e4@glasir.fo",
"hj0208n5@glasir.fo",
"bk0806j7@glasir.fo",
"la2806l4@glasir.fo",
"ag1006x4@glasir.fo",
"sm1102x8@glasir.fo",
"el2204j4@glasir.fo",
"mb2205s3@glasir.fo",
"ar2803u8@glasir.fo",
"ev2005f2@glasir.fo",
"et1709x5@glasir.fo",
"tt2207r6@glasir.fo",
"jm0810k5@glasir.fo",
"ls2811s6@glasir.fo",
"kt2609a9@glasir.fo",
"ea2210x9@glasir.fo",
"hg1902t9@glasir.fo",
"sv1407v8@glasir.fo",
"hs1510n7@glasir.fo",
"ha0801t5@glasir.fo",
"hj0706p2@glasir.fo",
"nd2611m4@glasir.fo",
"kj2008v2@glasir.fo",
"kk2903g5@glasir.fo",
"jd1412r5@glasir.fo",
"aj2701t5@glasir.fo",
"mg0509d4@glasir.fo",
"tm0707d3@glasir.fo",
"ra2801j8@glasir.fo",
"rs1010y3@glasir.fo",
"tj1001p2@glasir.fo",
"bm0708g7@glasir.fo",
"em3004v8@glasir.fo",
"me0910o6@glasir.fo",
"jo1403j5@glasir.fo",
"bb2607t7@glasir.fo",
"pt2404m7@glasir.fo",
"et0710r7@glasir.fo",
"jo0603f2@glasir.fo",
"jp0112b5@glasir.fo",
"jp1003j5@glasir.fo",
"tm0607t4@glasir.fo",
"mm0412r3@glasir.fo",
"ak1701y6@glasir.fo",
"ja2801r8@glasir.fo",
"is2304m2@glasir.fo",
"rp1904h5@glasir.fo",
"ot1304i6@glasir.fo",
"eh1503h6@glasir.fo",
"jj1211y5@glasir.fo",
"ks2009i8@glasir.fo",
"jo1612m9@glasir.fo",
"lj2608x2@glasir.fo",
"aj2304n2@glasir.fo",
"gj2008b5@glasir.fo",
"kt1602u8@glasir.fo",
"en0301f5@glasir.fo",
"mm1012m8@glasir.fo",
"ka2509t6@glasir.fo",
"af0201b7@glasir.fo",
"kj2603d2@glasir.fo",
"kj2107j2@glasir.fo",
"st0909p9@glasir.fo",
"os1011t5@glasir.fo",
"sr1312p5@glasir.fo",
"ee1808u2@glasir.fo",
"ao1410h4@glasir.fo",
"bj0706k8@glasir.fo",
"fd2906g9@glasir.fo",
"ah1804p6@glasir.fo",
"ss2704m2@glasir.fo",
"md2701d4@glasir.fo",
"be0811u6@glasir.fo",
"mj2207v3@glasir.fo",
"pg3107e9@glasir.fo",
"pt2410x9@glasir.fo",
"ek1606h4@glasir.fo",
"to1512b7@glasir.fo",
"kp1007i7@glasir.fo",
"aw1407r6@glasir.fo",
"mj2712j3@glasir.fo",
"po2704g4@glasir.fo",
"ev0709k2@glasir.fo",
"bp2903u5@glasir.fo",
"zw2304k5@glasir.fo",
"eo3009h7@glasir.fo",
"jo2603t5@glasir.fo",
"mb3001r6@glasir.fo",
"jo1510s3@glasir.fo",
"rr0101t2@glasir.fo",
"sh2607v8@glasir.fo",
"mc1607f6@glasir.fo",
"bm2605d6@glasir.fo",
"bm2711a4@glasir.fo",
"ri1108m5@glasir.fo",
"mj2504i9@glasir.fo",
"tp2108y9@glasir.fo",
"rk1507e3@glasir.fo",
"ha1708a9@glasir.fo",
"dm1007x2@glasir.fo",
"jb3003i5@glasir.fo",
"dl0403t9@glasir.fo",
"sh2907a5@glasir.fo",
"ma0712f3@glasir.fo",
"hh3107i4@glasir.fo",
"bp0503m4@glasir.fo",
"as2704d8@glasir.fo",
"br2401r6@glasir.fo",
"fe2707g3@glasir.fo",
"rj0408s8@glasir.fo",
"bd1003p6@glasir.fo",
"gr0304p3@glasir.fo",
"ts1909v7@glasir.fo",
"bh1404b3@glasir.fo",
"ra2601x6@glasir.fo",
"jr1406v2@glasir.fo",
"TO1911G9@glasir.fo",
"be0401b5@glasir.fo",
"tp1703t5@glasir.fo",
"td0808f2@glasir.fo",
"be0201e6@glasir.fo",
"dh1509b3@glasir.fo",
"ks1203r3@glasir.fo",
"jo0204j2@glasir.fo",
"jv0709r7@glasir.fo",
"kh1604x5@glasir.fo",
"aj2509f6@glasir.fo",
"bh0411s2@glasir.fo",
"et0204h8@glasir.fo",
"li3009v6@glasir.fo",
"eh1102n7@glasir.fo",
"rz2504k5@glasir.fo",
"vn1107s6@glasir.fo",
"ks1909i4@glasir.fo",
"we2202u9@glasir.fo",
"mj1501y8@glasir.fo",
"oh0807y5@glasir.fo",
"mb0401r8@glasir.fo",
"rj0507a4@glasir.fo",
"so2907e8@glasir.fo",
"sh1111f2@glasir.fo",
"sw0407i8@glasir.fo",
"jm2102d3@glasir.fo",
"hj0411v3@glasir.fo",
"md3004b3@glasir.fo",
"td0509n8@glasir.fo",
"bh1011i5@glasir.fo",
"eb1701n4@glasir.fo",
"ss0409g7@glasir.fo",
"jb2106r7@glasir.fo",
"mc2912v7@glasir.fo",
"gk2009b4@glasir.fo",
"ss2709b9@glasir.fo",
"ja1812x9@glasir.fo",
"sk2208a8@glasir.fo",
"hm1212k5@glasir.fo",
"ra2405y3@glasir.fo",
"vz1104t8@glasir.fo",
"bj2106k8@glasir.fo",
"ah1510k4@glasir.fo",
"al1111i8@glasir.fo",
"jb2209g3@glasir.fo",
"bs1009d5@glasir.fo",
"bm2105t3@glasir.fo",
"hl2309m3@glasir.fo",
"kk1510k8@glasir.fo",
"sg2904r8@glasir.fo",
"hl2408p3@glasir.fo",
"ag0212s6@glasir.fo",
"sj1002t8@glasir.fo",
"tj2001a7@glasir.fo",
"rj0511u4@glasir.fo",
"ar2812s6@glasir.fo",
"aa1009e6@glasir.fo",
"tb2703f7@glasir.fo",
"bo0701e7@glasir.fo",
"ed2108x8@glasir.fo",
"aa1112p2@glasir.fo",
"bh0805r5@glasir.fo",
"pj1002b7@glasir.fo",
"tw0508m5@glasir.fo",
"rl2103r4@glasir.fo",
"mm0606u6@glasir.fo",
"tj2109j8@glasir.fo",
"rs2908g5@glasir.fo",
"fr1512e2@glasir.fo",
"sa1302j6@glasir.fo",
"mg0910w6@glasir.fo",
"bh2305f9@glasir.fo",
"sj1912b9@glasir.fo",
"lm1112v2@glasir.fo",
"gr1103m1@glasir.fo",
"sh1807h6@glasir.fo",
"mo1702u7@glasir.fo",
"kh2810s4@glasir.fo",
"jo2604u9@glasir.fo",
"bj1604i4@glasir.fo",
"ep1602m4@glasir.fo",
"sh1403k8@glasir.fo",
"ba2012r8@glasir.fo",
"tr2709d4@glasir.fo",
"hn3001x8@glasir.fo",
"ts1108a9@glasir.fo",
"tk0901t3@glasir.fo",
"sd2003m4@glasir.fo",
"mh1901a9@glasir.fo",
"ml1112g7@glasir.fo",
"rm2909a5@glasir.fo",
"gh0208v9@glasir.fo",
"sj1503t5@glasir.fo",
"vh0309n8@glasir.fo",
"ok0107v3@glasir.fo",
"lj1509s3@glasir.fo",
"jj2601t3@glasir.fo",
"rm1712n8@glasir.fo",
"lh0407m9@glasir.fo",
"rd0507g2@glasir.fo",
"pv1108k3@glasir.fo",
"sp2806j9@glasir.fo",
"mh1505k7@glasir.fo",
"lv1110d3@glasir.fo",
"ea2005r6@glasir.fo",
"ro1004y8@glasir.fo",
"ee1804d2@glasir.fo",
"sv0903k4@glasir.fo",
"dj0310j3@glasir.fo",
"ep1904m5@glasir.fo",
"et0609i7@glasir.fo",
"jm2108e7@glasir.fo",
"jh1012g7@glasir.fo",
"gf1612u4@glasir.fo",
"kj3006p5@glasir.fo",
"bb2203y3@glasir.fo",
"bl0408j3@glasir.fo",
"rn2204p7@glasir.fo",
"so1401t3@glasir.fo",
"kj2509d7@glasir.fo",
"mo1108m8@glasir.fo",
"kj2403n2@glasir.fo",
"sb1211d7@glasir.fo",
"aj1912k9@glasir.fo",
"ee0306g6@glasir.fo",
"aj1305h2@glasir.fo",
"hr1503f3@glasir.fo",
"sb0410b2@glasir.fo",
"jj0806s4@glasir.fo",
"mn1208b3@glasir.fo",
"sp1011f6@glasir.fo",
"hl0609k3@glasir.fo",
"mj2201i2@glasir.fo",
"mb1306m5@glasir.fo",
"sa1607j5@glasir.fo",
"th1401f5@glasir.fo",
"lg0610n2@glasir.fo",
"sn1203v6@glasir.fo",
"uj1712y8@glasir.fo",
"mh0809s7@glasir.fo",
"nm0707g5@glasir.fo",
"mt2206h8@glasir.fo",
"hn3007n4@glasir.fo",
"mt2605p4@glasir.fo",
"av1204y2@glasir.fo",
"je2703x9@glasir.fo",
"hh0804i9@glasir.fo",
"tc2304e7@glasir.fo",
"ij2702x6@glasir.fo",
"hb0412p6@glasir.fo",
"ao2606p2@glasir.fo",
"kb2309b6@glasir.fo",
"ao1905h4@glasir.fo",
"rk1511b2@glasir.fo",
"fr0805n7@glasir.fo",
"rk2103d3@glasir.fo",
"em1410r8@glasir.fo",
"ea0608m9@glasir.fo",
"bl2604x9@glasir.fo",
"rh1001m7@glasir.fo",
"ss1902u4@glasir.fo",
"eo1405i6@glasir.fo",
"rv2804k2@glasir.fo",
"kn2504t3@glasir.fo",
"md0108j8@glasir.fo",
"hl2309g1@glasir.fo",
"ta1112t2@glasir.fo",
"aa1306x2@glasir.fo",
"ko1409y7@glasir.fo",
"ss1702s6@glasir.fo",
"jg1907r6@glasir.fo",
"ap1607f9@glasir.fo",
"bg1411k7@glasir.fo",
"iv1108i5@glasir.fo",
"dm1812g5@glasir.fo",
"ee1711m5@glasir.fo",
"rv0501h9@glasir.fo",
"sn2507a6@glasir.fo",
"hb0905f8@glasir.fo",
"pr1902t6@glasir.fo",
"hd0507f7@glasir.fo",
"rj2903s8@glasir.fo",
"ed1201f6@glasir.fo",
"kg0811k6@glasir.fo",
"jj2710h3@glasir.fo",
"js1912t4@glasir.fo",
"bg1508d6@glasir.fo",
"mh0502n8@glasir.fo",
"es1002t4@glasir.fo",
"sm0912u2@glasir.fo",
"dh0204i3@glasir.fo",
"an1007p2@glasir.fo",
"rd1106p6@glasir.fo",
"oo0909d5@glasir.fo",
"rs0501e8@glasir.fo",
"mj0211h4@glasir.fo",
"mg0812x2@glasir.fo",
"di1908v3@glasir.fo",
"oj0806a2@glasir.fo",
"eh0609p7@glasir.fo",
"bj0602t4@glasir.fo",
"tb3107d7@glasir.fo",
"ko2403p8@glasir.fo",
"bh2607p8@glasir.fo",
"jf2712u5@glasir.fo",
"aj2407f2@glasir.fo",
"kc0509p8@glasir.fo",
"se0904r6@glasir.fo",
"bc2012p6@glasir.fo",
"th2310p6@glasir.fo",
"sj0209r2@glasir.fo",
"ls2706l8@glasir.fo",
"ee2106a2@glasir.fo",
"hg1302t2@glasir.fo",
"js0911u4@glasir.fo",
"jd2108a7@glasir.fo",
"hj1712d9@glasir.fo",
"jj0512i8@glasir.fo",
"tr3008h4@glasir.fo",
"ct2903x3@glasir.fo",
"vd0811e2@glasir.fo",
"ac0804k8@glasir.fo",
"en1210e2@glasir.fo",
"mi0709t3@glasir.fo",
"er1103j2@glasir.fo",
"mg2008j6@glasir.fo",
"el2308f2@glasir.fo",
"br1109g4@glasir.fo",
"tp0503k3@glasir.fo",
"bj0211e6@glasir.fo",
"ud1407y5@glasir.fo",
"er1603y4@glasir.fo",
"sr1406x8@glasir.fo",
"ah2209d2@glasir.fo",
"ht1002a3@glasir.fo",
"tl1011e9@glasir.fo",
"pj1603r2@glasir.fo",
"eh0204f5@glasir.fo",
"jd1606n9@glasir.fo",
"ao1208a4@glasir.fo",
"js0206u8@glasir.fo",
"em2902j4@glasir.fo",
"mk0305j4@glasir.fo",
"ai2409y9@glasir.fo",
"tw2108b9@glasir.fo",
"jk0409d4@glasir.fo",
"cc1108u8@glasir.fo",
"hk2407f4@glasir.fo",
"hr1711f6@glasir.fo",
"aa1411u2@glasir.fo",
"mj0804x8@glasir.fo",
"hs2101g5@glasir.fo",
"rp1707f4@glasir.fo",
"nb1707a7@glasir.fo",
"oj0804e2@glasir.fo",
"et1108a4@glasir.fo",
"ej3010h4@glasir.fo",
"kd0112k8@glasir.fo",
"ho1811h9@glasir.fo",
"jh0801y7@glasir.fo",
"mk0408p9@glasir.fo",
"ef2604v7@glasir.fo",
"hf2909v8@glasir.fo",
"eb0101e2@glasir.fo",
"jh2011e7@glasir.fo",
"ap1001n6@glasir.fo",
"fd0711v7@glasir.fo",
"so2705d8@glasir.fo",
"hj0407r7@glasir.fo",
"fg2008j7@glasir.fo",
"ns2806a4@glasir.fo",
"ez0604o6@glasir.fo",
"pm2005p9@glasir.fo",
"fg0105j4@glasir.fo",
"mz0311k5@glasir.fo",
"hv0801j9@glasir.fo",
"ej0909y6@glasir.fo",
"rb1407u8@glasir.fo",
"sj0707s4@glasir.fo",
"tk1808p8@glasir.fo",
"rw2012j6@glasir.fo",
"sv1209f6@glasir.fo",
"ms2410v2@glasir.fo",
"hj1601g7@glasir.fo",
"lw2505u8@glasir.fo",
"pr1308b7@glasir.fo",
"je2808b5@glasir.fo",
"bo1708d7@glasir.fo",
"kv1702t6@glasir.fo",
"kg0904x9@glasir.fo",
"fj0901p4@glasir.fo",
"ro2201s2@glasir.fo",
"bj2201i9@glasir.fo",
"ej1107k5@glasir.fo",
"dn0205f7@glasir.fo",
"sn1804i3@glasir.fo",
"mj0808i3@glasir.fo",
"dv2802z8@glasir.fo",
"as3107g6@glasir.fo",
"sd1111n7@glasir.fo",
"es1809m6@glasir.fo",
"jh1505b3@glasir.fo",
"ea2512e7@glasir.fo",
"hj0208v8@glasir.fo",
"sl1302h2@glasir.fo",
"mj1502u5@glasir.fo",
"mh2603j6@glasir.fo",
"dm2811a8@glasir.fo",
"pl2309y4@glasir.fo",
"od2606e8@glasir.fo",
"fk2510e9@glasir.fo",
"ad1812j7@glasir.fo",
"jb2611r5@glasir.fo",
"dh1201n3@glasir.fo",
"jg2505n5@glasir.fo",
"fb0306e5@glasir.fo",
"ll1905d6@glasir.fo",
"ao2601i4@glasir.fo",
"es0507n6@glasir.fo",
"le0911d2@glasir.fo",
"hs0403d9@glasir.fo",
"rh2704n7@glasir.fo",
"lt1603z8@glasir.fo",
"kh0311h6@glasir.fo",
"ma1712u4@glasir.fo",
"km0701x4@glasir.fo",
"hh0811n5@glasir.fo",
"bc0702r2@glasir.fo",
"ml1309y8@glasir.fo",
"tj0806b7@glasir.fo",
"bm0108v9@glasir.fo",
"mk0603t8@glasir.fo",
"rw1111x8@glasir.fo",
"ht2303k5@glasir.fo",
"sm0911r6@glasir.fo",
"tg1511t5@glasir.fo",
"at2804h3@glasir.fo",
"hh2108m2@glasir.fo",
"dn1209t4@glasir.fo",
"js0503k4@glasir.fo",
"bo1102y5@glasir.fo",
"ed1104j4@glasir.fo",
"hl1001u6@glasir.fo",
"tj0310f2@glasir.fo",
"ap1901p8@glasir.fo",
"st0211v8@glasir.fo",
"fp1808y7@glasir.fo",
"fn1001f9@glasir.fo",
"lh0107j2@glasir.fo",
"sr2310f7@glasir.fo",
"ao2310h7@glasir.fo",
"ij0203k6@glasir.fo",
"lh1212j8@glasir.fo",
"ds2602k3@glasir.fo",
"es1208k8@glasir.fo",
"jb1204y3@glasir.fo",
"mo2907r5@glasir.fo",
"ar1007s2@glasir.fo",
"ep1408n4@glasir.fo",
"st1902x3@glasir.fo",
"bb1112b2@glasir.fo",
"sc0702v8@glasir.fo",
"ho1811v3@glasir.fo",
"ha0801d1@glasir.fo",
"er0504h6@glasir.fo",
"bj2804h9@glasir.fo",
"jj0907v7@glasir.fo",
"rt1609f8@glasir.fo",
"ak0110v4@glasir.fo",
"hh2708d3@glasir.fo",
"ej1710f4@glasir.fo",
"nd2211i6@glasir.fo",
"kt2901r6@glasir.fo",
"eh2409h4@glasir.fo",
"bp1303j9@glasir.fo",
"pn2403g6@glasir.fo",
"jk0705r4@glasir.fo",
"je1309r6@glasir.fo",
"hg3004u4@glasir.fo",
"bb2007x8@glasir.fo",
"hs1002f7@glasir.fo",
"pp2202m3@glasir.fo",
"as3107b6@glasir.fo",
"bt1604y5@glasir.fo",
"tu2703v9@glasir.fo",
"sr0109n5@glasir.fo",
"eh1610d8@glasir.fo",
"sn2003i6@glasir.fo",
"af2804j4@glasir.fo",
"gj1610e6@glasir.fo",
"bg1202f8@glasir.fo",
"mf1406a4@glasir.fo",
"sj0609g9@glasir.fo",
"ks2404m2@glasir.fo",
"da2606p6@glasir.fo",
"ha2405n5@glasir.fo",
"lh0404d3@glasir.fo",
"op0203m5@glasir.fo",
"mh1602i4@glasir.fo",
"do2904m9@glasir.fo",
"hh1706a9@glasir.fo",
"eh1803k3@glasir.fo",
"be0712p7@glasir.fo",
"ej2509m6@glasir.fo",
"km0811d3@glasir.fo",
"pn2603c5@glasir.fo",
"pc2504h4@glasir.fo",
"ts1704r2@glasir.fo",
"ad1708b5@glasir.fo",
"rw2603n4@glasir.fo",
"rr0304x4@glasir.fo",
"rl0408d8@glasir.fo",
"lj1706l7@glasir.fo",
"jh0409y3@glasir.fo",
"fc1306h5@glasir.fo",
"zd2106x5@glasir.fo",
"ha1706t9@glasir.fo",
"kb0907f8@glasir.fo",
"tb0707i3@glasir.fo",
"te1004r6@glasir.fo",
"ab3001d7@glasir.fo",
"ad0805f2@glasir.fo",
"pb0507p5@glasir.fo",
"at2402u5@glasir.fo",
"ko2201e5@glasir.fo",
"jh0301d7@glasir.fo",
"sv0208s4@glasir.fo",
"an1712a6@glasir.fo",
"kb0707t5@glasir.fo",
"ft1005x3@glasir.fo",
"jd0610d7@glasir.fo",
"ym1303f9@glasir.fo",
"sg1708a7@glasir.fo",
"dd1201h2@glasir.fo",
"am2807f7@glasir.fo",
"rp3008t4@glasir.fo",
"kj3005u6@glasir.fo",
"og2207d7@glasir.fo",
"dd2001f6@glasir.fo",
"kp0112m2@glasir.fo",
"sb3107x2@glasir.fo",
"hh2708y3@glasir.fo",
"mn2309n8@glasir.fo",
"fm2502b2@glasir.fo",
"pk1705k7@glasir.fo",
"ah2402j7@glasir.fo",
"ro0209v5@glasir.fo",
"rl1504g4@glasir.fo",
"ai1708r3@glasir.fo",
"bh0506m5@glasir.fo",
"aj1108h2@glasir.fo",
"bh0105e5@glasir.fo",
"lo2107h8@glasir.fo",
"tb1006i8@glasir.fo",
"mo1409a8@glasir.fo",
"sj0806s6@glasir.fo",
"ej2808e6@glasir.fo",
"dd2507e9@glasir.fo",
"aa0801k7@glasir.fo",
"sj2904a4@glasir.fo",
"pn0906a3@glasir.fo",
"ds1404j7@glasir.fo",
"iv1810e3@glasir.fo",
"lp2609b6@glasir.fo",
"ld0603v5@glasir.fo",
]
let people = {
    "ao1509y9@glasir.fo": "Annfinnur Erlingsson Olsen", "hs1510n7@glasir.fo": "Heini Skiben\u00e6s", 
    "kg0904x9@glasir.fo": "Kristian Gaardlykke", "ml2112m7@glasir.fo": "Markus Hammerfoss Leo", "mm0601e3@glasir.fo": "Martin Ey\u00f0unsson Midjord", 
    "rk2605h3@glasir.fo": "R\u00fanar K\u00e1rason", "tm2807j7@glasir.fo": "Tom Eli Mittfoss","hb0408j3@glasir.fo": "H\u00e1var Beinisson", "jk0803p5@glasir.fo": "Johannes Biskopst\u00f8 Klein", 
    "jb0709p9@glasir.fo": "Jonhard H\u00f8jgaard Br\u00f8\u00f0raberg", "op2511z9@glasir.fo": "\u00d3lavur Petersen", "pt2009m9@glasir.fo": "Poul J\u00f3han \u00e1 Torvla\u00f0num", "so1712x9@glasir.fo": "Sverri Olsen", "tp2108y9@glasir.fo": "Teitur B\u00e1r\u00f0arson Poulsen","ap2203m5@glasir.fo": "Alexandru Popa", "ah0109d7@glasir.fo": "Anton H\u00f8jgaard", "aj0610v5@glasir.fo": "\u00c1ron Johannesen", "bb2607t7@glasir.fo": "Bjartmar Bech", "bl2604x9@glasir.fo": "Bogi Lamhauge", "gl2205b5@glasir.fo": "Gunnar K\u00e1rason \u00ed L\u00f8\u00f0u", "hj0208n5@glasir.fo": "Hilmar Leon Jakobsen", "jj2111t3@glasir.fo": "J\u00e1kup Andrias Joensen", "jh2011e7@glasir.fo": "J\u00f3an Pauli \u00e1 Heygum", "jd2204s3@glasir.fo": "J\u00f3gvan Tobias Danielsen", "je2703x9@glasir.fo": "J\u00f3n Edvardsson", "md2701d4@glasir.fo": "Marnar Djurhuus","rb2204e9@glasir.fo": "R\u00f3i Bech", "rk2103d3@glasir.fo": "R\u00f3i Kollsl\u00ed\u00f0","ap2203m5@glasir.fo": "Alexandru Popa", "ah0109d7@glasir.fo": "Anton H\u00f8jgaard", "aj0610v5@glasir.fo": "\u00c1ron Johannesen", "bb2607t7@glasir.fo": "Bjartmar Bech", "bl2604x9@glasir.fo": "Bogi Lamhauge", "gl2205b5@glasir.fo": "Gunnar K\u00e1rason \u00ed L\u00f8\u00f0u","hj0208n5@glasir.fo": "Hilmar Leon Jakobsen", "jj2111t3@glasir.fo": "J\u00e1kup Andrias Joensen", "jh2011e7@glasir.fo": "J\u00f3an Pauli \u00e1 Heygum", "jd2204s3@glasir.fo": "J\u00f3gvan Tobias Danielsen", "je2703x9@glasir.fo": "J\u00f3n Edvardsson","br3108e6@glasir.fo": "Barbara Halsd\u00f3tir Rasmussen", "bd0803h9@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur Danielsen", "bb2607t7@glasir.fo": "Bjartmar Bech", "bs0409r3@glasir.fo": "Bjartur Skorheim", "dv2101y3@glasir.fo": "D\u00e1vid Vang", "da1305m9@glasir.fo": "D\u00e1vur \u00c1kason", "dj0310j3@glasir.fo": "Dia Johansen", "ea1501w6@glasir.fo": "Eilin Andreasen", "fp1808y7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen", "hs2806v9@glasir.fo": "H\u00e1kun J\u00f3hansson Stenberg", "hp0907m7@glasir.fo": "H\u00e1kun Petursson", "gj0912r9@glasir.fo": "Janus Gutti Johannesen", "js0812g3@glasir.fo": "J\u00f3han P\u00e1l Sandoy", "jj2601t3@glasir.fo": "J\u00f3n Joensen", "jb2912k7@glasir.fo": "Jonn S\u00fanason Barb\u00e1", "ko1404s6@glasir.fo": "Katrin Oskarsd\u00f3ttir", "kj1001g5@glasir.fo": "Kjartan Janson Jacobsen", "kg0904x9@glasir.fo": "Kristian Gaardlykke",
    "kb3004h3@glasir.fo": "Kristoffur Bj\u00f8rgvin", "mo1409a8@glasir.fo": "Margreta L\u00edv Olsen", "mg0306m9@glasir.fo": "Meinhard Geyti", "om2407f9@glasir.fo": "\u00d3li Christian Holb\u00e6k Mortensen", 
    "rz1406s2@glasir.fo": "Rebekka Solja Felicia Zachariasen", "rv1807u7@glasir.fo": "R\u00f3gvi Vang", "rj1511p5@glasir.fo": "R\u00f3i Jacobsen", "sj0609g9@glasir.fo": "S\u00e1mal J\u00e1kup Jakobsen", "tk0901t3@glasir.fo": "Teitur Kollsker",
    "am1101d5@glasir.fo": "Allan E.S. McIntosh", "bm0708g7@glasir.fo": "Bjarni Dahl Magnusarson", "dn0205f7@glasir.fo": "Dj\u00f3ni B\u00e1r\u00f0arson Nielsen", "gj2202s3@glasir.fo": "Gundur Johansen", "hp0907m7@glasir.fo": "H\u00e1kun Petursson", "jo1403j5@glasir.fo": "Jann Eirikur Olsen", 
    "jo2604u9@glasir.fo": "J\u00f3nas \u00d8ster", "jh0802g5@glasir.fo": "Jonathan Hayfield", "pn0906a3@glasir.fo": "Poul J\u00f3hannus Nielsen", "rv0501h9@glasir.fo": "R\u00f3i Klakkstein Vilhelm", "st1902x3@glasir.fo": "Sakir Tr\u00f3ndarson Fr\u00fddal", "sa1607j5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Andrasarson","am1101d5@glasir.fo": "Allan E.S. McIntosh", 
    "bm0708g7@glasir.fo": "Bjarni Dahl Magnusarson", "dn0205f7@glasir.fo": "Dj\u00f3ni B\u00e1r\u00f0arson Nielsen", "gj2202s3@glasir.fo": "Gundur Johansen", "hp0907m7@glasir.fo": "H\u00e1kun Petursson", "jo1403j5@glasir.fo": "Jann Eirikur Olsen", "jo2604u9@glasir.fo": "J\u00f3nas \u00d8ster", "jh0802g5@glasir.fo": "Jonathan Hayfield", "pn0906a3@glasir.fo": "Poul J\u00f3hannus Nielsen", "rv0501h9@glasir.fo": "R\u00f3i Klakkstein Vilhelm", "st1902x3@glasir.fo": "Sakir Tr\u00f3ndarson Fr\u00fddal", 
    "sa1607j5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Andrasarson","bd0803h9@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur Danielsen", "bh2404d3@glasir.fo": "B\u00fai Heinesen", "dj0310j3@glasir.fo": "Dia Johansen", "fp1808y7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen", "mg0306m9@glasir.fo": "Meinhard Geyti","ap2711u7@glasir.fo": "Aron Poulsen", "bd0803h9@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur Danielsen", "bh2404d3@glasir.fo": "B\u00fai Heinesen", 
    "dj0310j3@glasir.fo": "Dia Johansen", "fp1808y7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen", "jo1403j5@glasir.fo": "Jann Eirikur Olsen", "mg0306m9@glasir.fo": "Meinhard Geyti", "ml2005x9@glasir.fo": "Mikkjal Elith Lindenskov", "rj1511p5@glasir.fo": "R\u00f3i Jacobsen", "sb1211d7@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur \u00ed Botni Bertholdsen","bh0506m5@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur He\u00f0insson", "et0710r7@glasir.fo": "Einar Aleksandur Thorsteinsson", "hj1601g7@glasir.fo": "Hans Ragnar Fossdals\u00e1 Joensen", "jj0702x3@glasir.fo": "J\u00e1kup Johannesen", "jl1406j3@glasir.fo": "J\u00f3gvan K\u00e1ri Birgirsson Lauritsen", "jh0409y3@glasir.fo": "J\u00f3n Albinus Hammer", "mo1702u7@glasir.fo": "Margeir Hentze \u00d8rvarodd", "np1809n3@glasir.fo": "Niels Persson", "ph1203x7@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannis Hentze","ap3003u7@glasir.fo": "\u00c1rni Petersen", "ej2805y3@glasir.fo": "Edmundur Vinther Johannesen", "rj0210j3@glasir.fo": "Rani Jacobsen", "sd1303f3@glasir.fo": "Suni Djurhuus", "wo0509a5@glasir.fo": "William Heide Olsen","am1101d5@glasir.fo": "Allan E.S. McIntosh", "ar2109m3@glasir.fo": "Arthur Ryggstein", "br3108e6@glasir.fo": "Barbara Halsd\u00f3tir Rasmussen", "bd0803h9@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur Danielsen", "bb2607t7@glasir.fo": "Bjartmar Bech", "bs0409r3@glasir.fo": "Bjartur Skorheim", "dv2101y3@glasir.fo": "D\u00e1vid Vang", "da1305m9@glasir.fo": "D\u00e1vur \u00c1kason", "dj0310j3@glasir.fo": "Dia Johansen", "ea1501w6@glasir.fo": "Eilin Andreasen", "fp1808y7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen", "hs2806v9@glasir.fo": "H\u00e1kun J\u00f3hansson Stenberg", "hp0907m7@glasir.fo": "H\u00e1kun Petursson", "gj0912r9@glasir.fo": "Janus Gutti Johannesen", "js0812g3@glasir.fo": "J\u00f3han P\u00e1l Sandoy", "jj2601t3@glasir.fo": "J\u00f3n Joensen", "jb2912k7@glasir.fo": "Jonn S\u00fanason Barb\u00e1", "ko1404s6@glasir.fo": "Katrin Oskarsd\u00f3ttir", "kj1001g5@glasir.fo": "Kjartan Janson Jacobsen", "kg0904x9@glasir.fo": "Kristian Gaardlykke", "kb3004h3@glasir.fo": "Kristoffur Bj\u00f8rgvin", "mo1409a8@glasir.fo": "Margreta L\u00edv Olsen", "mg0306m9@glasir.fo": "Meinhard Geyti", "om2407f9@glasir.fo": "\u00d3li Christian Holb\u00e6k Mortensen", "rz1406s2@glasir.fo": "Rebekka Solja Felicia Zachariasen", "rv1807u7@glasir.fo": "R\u00f3gvi Vang", "rj1511p5@glasir.fo": "R\u00f3i Jacobsen", "sj0609g9@glasir.fo": "S\u00e1mal J\u00e1kup Jakobsen", "tk0901t3@glasir.fo": "Teitur Kollsker","am1101d5@glasir.fo": "Allan E.S. McIntosh", "ar2109m3@glasir.fo": "Arthur Ryggstein", "br3108e6@glasir.fo": "Barbara Halsd\u00f3tir Rasmussen", "bd0803h9@glasir.fo": "B\u00e1r\u00f0ur Danielsen", "bb2607t7@glasir.fo": "Bjartmar Bech", "bs0409r3@glasir.fo": "Bjartur Skorheim", "dv2101y3@glasir.fo": "D\u00e1vid Vang", "da1305m9@glasir.fo": "D\u00e1vur \u00c1kason", "dj0310j3@glasir.fo": "Dia Johansen", "ea1501w6@glasir.fo": "Eilin Andreasen", "fp1808y7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen", "hs2806v9@glasir.fo": "H\u00e1kun J\u00f3hansson Stenberg", "hp0907m7@glasir.fo": "H\u00e1kun Petursson", "gj0912r9@glasir.fo": "Janus Gutti Johannesen", "js0812g3@glasir.fo": "J\u00f3han P\u00e1l Sandoy", "jj2601t3@glasir.fo": "J\u00f3n Joensen", "jb2912k7@glasir.fo": "Jonn S\u00fanason Barb\u00e1", "ko1404s6@glasir.fo": "Katrin Oskarsd\u00f3ttir", "kj1001g5@glasir.fo": "Kjartan Janson Jacobsen", "kg0904x9@glasir.fo": "Kristian Gaardlykke", "kb3004h3@glasir.fo": "Kristoffur Bj\u00f8rgvin", "mo1409a8@glasir.fo": "Margreta L\u00edv Olsen", "mg0306m9@glasir.fo": "Meinhard Geyti", "om2407f9@glasir.fo": "\u00d3li Christian Holb\u00e6k Mortensen", "rz1406s2@glasir.fo": "Rebekka Solja Felicia Zachariasen", "rv1807u7@glasir.fo": "R\u00f3gvi Vang", "rj1511p5@glasir.fo": "R\u00f3i Jacobsen", "sj0609g9@glasir.fo": "S\u00e1mal J\u00e1kup Jakobsen", "tk0901t3@glasir.fo": "Teitur Kollsker","hk2611d9@glasir.fo": "Hadi Johan \u00e1 Kr\u00e1kusteini", "jb3003i5@glasir.fo": "Janus Brimnes", "jb2912k7@glasir.fo": "Jonn S\u00fanason Barb\u00e1", "mj0808i3@glasir.fo": "Mortan Johannessen","en2612s3@glasir.fo": "Ey\u00f0un Ranason Nols\u00f8e", "oj1508p9@glasir.fo": "\u00d3lavur Eikh\u00f3lm Joensen", "op0203m5@glasir.fo": "\u00d3li Steinberg Poulsen", "pv1108k3@glasir.fo": "Pauli Nols\u00f8e Vang", "rh2704n7@glasir.fo": "R\u00f3gvi H\u00f8gnesen", "ro2601v7@glasir.fo": "R\u00fani Olsen", "om0109p9@glasir.fo": "\u00d8ssur Hjalt Mohr","at2107p7@glasir.fo": "\u00c1ri Thomasen", "bs1009d5@glasir.fo": "Bergur Hammer St\u00f3rhamar", "bg1411k7@glasir.fo": "Bogi I. Gunnarsson", "hl0609k3@glasir.fo": "Borgar Lauritsen", "fk2708a3@glasir.fo": "Fl\u00f3vin Kruse \u00ed Kollsbyrgi", "gr1103m1@glasir.fo": "Gustav Reynheim", "hp2504j3@glasir.fo": "Hans Terji Magnusarson Poulsen", "hh2708d3@glasir.fo": "Heini Hentze", "hl2408p3@glasir.fo": "Heini Midjord Lisberg", "mn2304h5@glasir.fo": "Marnar Wiberg Niclasen", "pf2707m3@glasir.fo": "Petur Fr\u00f3\u00f0ason", "ps3105m5@glasir.fo": "Petur J\u00f3nsson Simonsen", "pb0507p5@glasir.fo": "Poul \u00e1 Birtuni", "sg1708a7@glasir.fo": "Samson Gaardlykke", "tm0707d3@glasir.fo": "Tijani Mohammed","at2107p7@glasir.fo": "\u00c1ri Thomasen", "bs1009d5@glasir.fo": "Bergur Hammer St\u00f3rhamar", "bg1411k7@glasir.fo": "Bogi I. Gunnarsson", "hl0609k3@glasir.fo": "Borgar Lauritsen", "fk2708a3@glasir.fo": "Fl\u00f3vin Kruse \u00ed Kollsbyrgi", "gr1103m1@glasir.fo": "Gustav Reynheim", "hp2504j3@glasir.fo": "Hans Terji Magnusarson Poulsen", "hh2708d3@glasir.fo": "Heini Hentze", "hl2408p3@glasir.fo": "Heini Midjord Lisberg", "mn2304h5@glasir.fo": "Marnar Wiberg Niclasen", "pf2707m3@glasir.fo": "Petur Fr\u00f3\u00f0ason", "ps3105m5@glasir.fo": "Petur J\u00f3nsson Simonsen", "pb0507p5@glasir.fo": "Poul \u00e1 Birtuni", "sg1708a7@glasir.fo": "Samson Gaardlykke", "tm0707d3@glasir.fo": "Tijani Mohammed","at2107p7@glasir.fo": "\u00c1ri Thomasen", "bs1009d5@glasir.fo": "Bergur Hammer St\u00f3rhamar", "bg1411k7@glasir.fo": "Bogi I. Gunnarsson", "hl0609k3@glasir.fo": "Borgar Lauritsen", "fk2708a3@glasir.fo": "Fl\u00f3vin Kruse \u00ed Kollsbyrgi", "gr1103m1@glasir.fo": "Gustav Reynheim", "hp2504j3@glasir.fo": "Hans Terji Magnusarson Poulsen", "hh2708d3@glasir.fo": "Heini Hentze", "hl2408p3@glasir.fo": "Heini Midjord Lisberg", "mn2304h5@glasir.fo": "Marnar Wiberg Niclasen", "pf2707m3@glasir.fo": "Petur Fr\u00f3\u00f0ason", "ps3105m5@glasir.fo": "Petur J\u00f3nsson Simonsen", "pb0507p5@glasir.fo": "Poul \u00e1 Birtuni", "sg1708a7@glasir.fo": "Samson Gaardlykke", "tm0707d3@glasir.fo": "Tijani Mohammed","ao2310h7@glasir.fo": "Aksel Martinsson Olsen", "ah1912m3@glasir.fo": "Asbj\u00f8rn He\u00f0insson", "et0609i7@glasir.fo": "Elias Thorsteinsson", "ho2702h7@glasir.fo": "Hanus \u00d3lavsson", "je2808b5@glasir.fo": "Jens J\u00e1kup Eysturberg", "jj1211y5@glasir.fo": "J\u00f3n Baldur J\u00f3hannesson", "kj2603d2@glasir.fo": "Karoliina Jantunen", "la0402t6@glasir.fo": "L\u00f3a Andorsd\u00f3ttir", "mi1504f9@glasir.fo": "Marni Debes Isaksen", "mb2205s3@glasir.fo": "Martin \u00ed Brekkunum", "sj1912b9@glasir.fo": "Sigurd Zachariasson St\u00f3r\u00e1", "so1401t3@glasir.fo": "Sveinur Lava Olsen", "tc2304e7@glasir.fo": "T\u00f3rolvur Hammerfoss Craib", "tp0503k3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Sundstein","ao2310h7@glasir.fo": "Aksel Martinsson Olsen", "ah1912m3@glasir.fo": "Asbj\u00f8rn He\u00f0insson", "et0609i7@glasir.fo": "Elias Thorsteinsson", "ho2702h7@glasir.fo": "Hanus \u00d3lavsson", "je2808b5@glasir.fo": "Jens J\u00e1kup Eysturberg", "jj1211y5@glasir.fo": "J\u00f3n Baldur J\u00f3hannesson", "kj2603d2@glasir.fo": "Karoliina Jantunen", "la0402t6@glasir.fo": "L\u00f3a Andorsd\u00f3ttir", "mi1504f9@glasir.fo": "Marni Debes Isaksen", "mb2205s3@glasir.fo": "Martin \u00ed Brekkunum", "sj1912b9@glasir.fo": "Sigurd Zachariasson St\u00f3r\u00e1", "so1401t3@glasir.fo": "Sveinur Lava Olsen", "tc2304e7@glasir.fo": "T\u00f3rolvur Hammerfoss Craib", "tp0503k3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Sundstein","as0410j3@glasir.fo": "\u00c1ki Stenberg", "ds1404j7@glasir.fo": "D\u00e1njal Nygaard Samuelsen", "dj1609m4@glasir.fo": "Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo", "dj0312p6@glasir.fo": "Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen", "ee1804d2@glasir.fo": "Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir", "hl2309m3@glasir.fo": "Heri Lava L\u00e1adal", "hh0302k5@glasir.fo": "H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted", "jp1003j5@glasir.fo": "Janus Terjason Poulsen", "le0911d2@glasir.fo": "Lea Sundberg Eliasen", "ls0510g5@glasir.fo": "Liam Ulrik Piculell Saxov", "lm2410p6@glasir.fo": "L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen", "mh1901a9@glasir.fo": "Martin Debes Heldarskar\u00f0", "rd1103y9@glasir.fo": "Ronnie Kirke Davidsen", "sr1312p5@glasir.fo": "S\u00e1muel Reynheim", "sr2310f7@glasir.fo": "Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen", "st0911v8@glasir.fo": "Sissal Dahl Thomsen", "sp2210u8@glasir.fo": "Sitri H\u00e1berg Petersen", "td2704x4@glasir.fo": "Tanja Kruse Dam", "tb2703f7@glasir.fo": "Teitur K\u00e1rason Berg", "tb0707i3@glasir.fo": "T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen", "vn2909p9@glasir.fo": "Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen","as0410j3@glasir.fo": "\u00c1ki Stenberg", "ds1404j7@glasir.fo": "D\u00e1njal Nygaard Samuelsen", "dj1609m4@glasir.fo": "Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo", "dj0312p6@glasir.fo": "Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen", "ee1804d2@glasir.fo": "Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir", "hl2309m3@glasir.fo": "Heri Lava L\u00e1adal", "hh0302k5@glasir.fo": "H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted", "jp1003j5@glasir.fo": "Janus Terjason Poulsen", "le0911d2@glasir.fo": "Lea Sundberg Eliasen", "ls0510g5@glasir.fo": "Liam Ulrik Piculell Saxov", "lm2410p6@glasir.fo": "L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen", "mh1901a9@glasir.fo": "Martin Debes Heldarskar\u00f0", "rd1103y9@glasir.fo": "Ronnie Kirke Davidsen", "sr1312p5@glasir.fo": "S\u00e1muel Reynheim", "sr2310f7@glasir.fo": "Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen", "st0911v8@glasir.fo": "Sissal Dahl Thomsen", "sp2210u8@glasir.fo": "Sitri H\u00e1berg Petersen", "td2704x4@glasir.fo": "Tanja Kruse Dam",
    "tb2703f7@glasir.fo": "Teitur K\u00e1rason Berg", "tb0707i3@glasir.fo": "T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen", "vn2909p9@glasir.fo": "Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen","as0410j3@glasir.fo": "\u00c1ki Stenberg", "ds1404j7@glasir.fo": "D\u00e1njal Nygaard Samuelsen", "dj1609m4@glasir.fo": "Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo", "dj0312p6@glasir.fo": "Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen", "ee1804d2@glasir.fo": "Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir", "hl2309m3@glasir.fo": "Heri Lava L\u00e1adal", "hh0302k5@glasir.fo": "H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted", "jp1003j5@glasir.fo": "Janus Terjason Poulsen", "le0911d2@glasir.fo": "Lea Sundberg Eliasen", "ls0510g5@glasir.fo": "Liam Ulrik Piculell Saxov", "lm2410p6@glasir.fo": "L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen", "mh1901a9@glasir.fo": "Martin Debes Heldarskar\u00f0", "rd1103y9@glasir.fo": "Ronnie Kirke Davidsen", "sr1312p5@glasir.fo": "S\u00e1muel Reynheim", "sr2310f7@glasir.fo": "Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen", "st0911v8@glasir.fo": "Sissal Dahl Thomsen", "sp2210u8@glasir.fo": "Sitri H\u00e1berg Petersen", "td2704x4@glasir.fo": "Tanja Kruse Dam", "tb2703f7@glasir.fo": "Teitur K\u00e1rason Berg", "tb0707i3@glasir.fo": "T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen", "vn2909p9@glasir.fo": "Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen","as0410j3@glasir.fo": "\u00c1ki Stenberg", "ds1404j7@glasir.fo": "D\u00e1njal Nygaard Samuelsen", "dj1609m4@glasir.fo": "Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo", "dj0312p6@glasir.fo": "Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen", "ee1804d2@glasir.fo": "Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir", "hl2309m3@glasir.fo": "Heri Lava L\u00e1adal", "hh0302k5@glasir.fo": "H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted", "jp1003j5@glasir.fo": "Janus Terjason Poulsen", "le0911d2@glasir.fo": "Lea Sundberg Eliasen", "ls0510g5@glasir.fo": "Liam Ulrik Piculell Saxov", "lm2410p6@glasir.fo": "L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen", "mh1901a9@glasir.fo": "Martin Debes Heldarskar\u00f0", "rd1103y9@glasir.fo": "Ronnie Kirke Davidsen", "sr1312p5@glasir.fo": "S\u00e1muel Reynheim", "sr2310f7@glasir.fo": "Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen", "st0911v8@glasir.fo": "Sissal Dahl Thomsen", "sp2210u8@glasir.fo": "Sitri H\u00e1berg Petersen", "td2704x4@glasir.fo": "Tanja Kruse Dam", "tb2703f7@glasir.fo": "Teitur K\u00e1rason Berg", "tb0707i3@glasir.fo": "T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen", "vn2909p9@glasir.fo": "Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen","aj1108h2@glasir.fo": "Aleksandra J\u00f8rgensen", "bg2506x5@glasir.fo": "Bjarki Steint\u00fan Gaard", "ej1804s3@glasir.fo": "Ellindur R\u00f3ason Jacobsen", "el2204j4@glasir.fo": "Elma Anfinsd\u00f3ttir Laksafoss", "el2308f2@glasir.fo": "Erla Sandoy \u00e1 Lofti", "gr1011m9@glasir.fo": "Gunnar Reynsl\u00e1g", "jh2707a3@glasir.fo": "J\u00f3gvan J\u00f3n Henriksen", "jk2907k5@glasir.fo": "J\u00f3natan Kj\u00e6rbo", "kh2810s4@glasir.fo": "Klara Vider\u00f8 Hentze", "mj1704k2@glasir.fo": "Maria Lykke Johannesen", "mz0311k5@glasir.fo": "Matthias Rajani Ziskasen", "ml0908i9@glasir.fo": "Mattias Lauritsen", "od1704x5@glasir.fo": "\u00d3li R\u00fanason Djurhuus", "pf2408n5@glasir.fo": "Petur Debes Fjallsbak", "ri1108m5@glasir.fo": "R\u00f3gvi Borgarl\u00ed\u00f0 Isfeld", "rn2204p7@glasir.fo": "R\u00f3i Skeel Nols\u00f8e", "sh0806n2@glasir.fo": "S\u00fasanna \u00ed Hei\u00f0unum","aj1108h2@glasir.fo": "Aleksandra J\u00f8rgensen", "bg2506x5@glasir.fo": "Bjarki Steint\u00fan Gaard", "ej1804s3@glasir.fo": "Ellindur R\u00f3ason Jacobsen", "el2204j4@glasir.fo": "Elma Anfinsd\u00f3ttir Laksafoss", "el2308f2@glasir.fo": "Erla Sandoy \u00e1 Lofti", "gr1011m9@glasir.fo": "Gunnar Reynsl\u00e1g", "jh2707a3@glasir.fo": "J\u00f3gvan J\u00f3n Henriksen", "jk2907k5@glasir.fo": "J\u00f3natan Kj\u00e6rbo", "kh2810s4@glasir.fo": "Klara Vider\u00f8 Hentze", "mj1704k2@glasir.fo": "Maria Lykke Johannesen", "mz0311k5@glasir.fo": "Matthias Rajani Ziskasen", "ml0908i9@glasir.fo": "Mattias Lauritsen", "od1704x5@glasir.fo": "\u00d3li R\u00fanason Djurhuus", "pf2408n5@glasir.fo": "Petur Debes Fjallsbak", "ri1108m5@glasir.fo": "R\u00f3gvi Borgarl\u00ed\u00f0 Isfeld", "rn2204p7@glasir.fo": "R\u00f3i Skeel Nols\u00f8e", "sh0806n2@glasir.fo": "S\u00fasanna \u00ed Hei\u00f0unum","aj1108h2@glasir.fo": "Aleksandra J\u00f8rgensen", "bg2506x5@glasir.fo": "Bjarki Steint\u00fan Gaard", "ej1804s3@glasir.fo": "Ellindur R\u00f3ason Jacobsen", "el2204j4@glasir.fo": "Elma Anfinsd\u00f3ttir Laksafoss", "el2308f2@glasir.fo": "Erla Sandoy \u00e1 Lofti", "gr1011m9@glasir.fo": "Gunnar Reynsl\u00e1g", "jh2707a3@glasir.fo": "J\u00f3gvan J\u00f3n Henriksen", "jk2907k5@glasir.fo": "J\u00f3natan Kj\u00e6rbo", "kh2810s4@glasir.fo": "Klara Vider\u00f8 Hentze", "mj1704k2@glasir.fo": "Maria Lykke Johannesen", "mz0311k5@glasir.fo": "Matthias Rajani Ziskasen", "ml0908i9@glasir.fo": "Mattias Lauritsen", "od1704x5@glasir.fo": "\u00d3li R\u00fanason Djurhuus", "pf2408n5@glasir.fo": "Petur Debes Fjallsbak", "ri1108m5@glasir.fo": "R\u00f3gvi Borgarl\u00ed\u00f0 Isfeld", "rn2204p7@glasir.fo": "R\u00f3i Skeel Nols\u00f8e", "sh0806n2@glasir.fo": "S\u00fasanna \u00ed Hei\u00f0unum","as1704h3@glasir.fo": "\u00c1ki Debes Samuelsen", "af0201b7@glasir.fo": "Andreas Fl\u00fcgge", "aa0801k7@glasir.fo": "\u00c1rni Abrahamsen", "ad2605v3@glasir.fo": "Artan Durhuus", "am2807f7@glasir.fo": "Askur Holm Magnason", "ct2903x3@glasir.fo": "Christian Helgi Thorfinnsson", "dh0204i3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Wardum Hansen", "en0301f5@glasir.fo": "Eiri \u00ed Ni\u00f0ristovu", "eb1306i5@glasir.fo": "Ey\u00f0un B\u00e6rentsen", "fr0805n7@glasir.fo": "Filip Rasmussen", "ha0801t5@glasir.fo": "Hans Oluf Johannessen", "hd0507f7@glasir.fo": "Hanus Danielsen", "ho1811h9@glasir.fo": "He\u00f0in Reinert Olsen", "Hp2505f3@glasir.fo": "Helgi Poulsen", "ho1811v3@glasir.fo": "Hjalti Reinert Olsen", "jl2304m5@glasir.fo": "J\u00e1kup Kvilt Lindberg", "ms1507m7@glasir.fo": "Martin \u00ed St\u00f3rustovu", "om1006b1@glasir.fo": "\u00d3li Mitt\u00fan", "sz0707n6@glasir.fo": "S\u00e1ra Zachariasen", "sm0911r6@glasir.fo": "Silvia Mellemgaard", "sd1111n7@glasir.fo": "Suni Erlingsson Dalsgaard", "tb1006i8@glasir.fo": "T\u00f3ta B\u00faad\u00f3ttir","as1704h3@glasir.fo": "\u00c1ki Debes Samuelsen", "af0201b7@glasir.fo": "Andreas Fl\u00fcgge", "aa0801k7@glasir.fo": "\u00c1rni Abrahamsen", "ad2605v3@glasir.fo": "Artan Durhuus", "am2807f7@glasir.fo": "Askur Holm Magnason", "ct2903x3@glasir.fo": "Christian Helgi Thorfinnsson", "dh0204i3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Wardum Hansen", "en0301f5@glasir.fo": "Eiri \u00ed Ni\u00f0ristovu", "eb1306i5@glasir.fo": "Ey\u00f0un B\u00e6rentsen", "fr0805n7@glasir.fo": "Filip Rasmussen", "ha0801t5@glasir.fo": "Hans Oluf Johannessen", "hd0507f7@glasir.fo": "Hanus Danielsen", "ho1811h9@glasir.fo": "He\u00f0in Reinert Olsen", "Hp2505f3@glasir.fo": "Helgi Poulsen", "ho1811v3@glasir.fo": "Hjalti Reinert Olsen", "jl2304m5@glasir.fo": "J\u00e1kup Kvilt Lindberg", "ms1507m7@glasir.fo": "Martin \u00ed St\u00f3rustovu", "om1006b1@glasir.fo": "\u00d3li Mitt\u00fan", "sz0707n6@glasir.fo": "S\u00e1ra Zachariasen", "sm0911r6@glasir.fo": "Silvia Mellemgaard", "sd1111n7@glasir.fo": "Suni Erlingsson Dalsgaard", "tb1006i8@glasir.fo": "T\u00f3ta B\u00faad\u00f3ttir","as1704h3@glasir.fo": "\u00c1ki Debes Samuelsen", "af0201b7@glasir.fo": "Andreas Fl\u00fcgge", "aa0801k7@glasir.fo": "\u00c1rni Abrahamsen", "ad2605v3@glasir.fo": "Artan Durhuus", "am2807f7@glasir.fo": "Askur Holm Magnason", "ct2903x3@glasir.fo": "Christian Helgi Thorfinnsson", "dh0204i3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Wardum Hansen", "en0301f5@glasir.fo": "Eiri \u00ed Ni\u00f0ristovu", "eb1306i5@glasir.fo": "Ey\u00f0un B\u00e6rentsen", "fr0805n7@glasir.fo": "Filip Rasmussen", "ha0801t5@glasir.fo": "Hans Oluf Johannessen", "hd0507f7@glasir.fo": "Hanus Danielsen", "ho1811h9@glasir.fo": "He\u00f0in Reinert Olsen", "Hp2505f3@glasir.fo": "Helgi Poulsen", "ho1811v3@glasir.fo": "Hjalti Reinert Olsen", "jl2304m5@glasir.fo": "J\u00e1kup Kvilt Lindberg", "ms1507m7@glasir.fo": "Martin \u00ed St\u00f3rustovu", "om1006b1@glasir.fo": "\u00d3li Mitt\u00fan", "sz0707n6@glasir.fo": "S\u00e1ra Zachariasen", "sm0911r6@glasir.fo": "Silvia Mellemgaard", "sd1111n7@glasir.fo": "Suni Erlingsson Dalsgaard", "tb1006i8@glasir.fo": "T\u00f3ta B\u00faad\u00f3ttir","be0811u6@glasir.fo": "Beinta Ellefsen", "bm2605d6@glasir.fo": "Birita Madsen", "br0810a7@glasir.fo": "Brandur Reynstind", "dd0507i3@glasir.fo": "D\u00e1njal Danielsen", "gk2009b4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Johnsd\u00f3ttir Kruse", "hl2309g1@glasir.fo": "Hanus undir Leitinum", "hf2909v8@glasir.fo": "Hei\u00f0run Sunad\u00f3ttir Fjallsbak", "ja1812x9@glasir.fo": "Janus Ludvig \u00c1rting", "jo2004x5@glasir.fo": "Jens eli Ellefsen \u00f3lason", "jj0907v7@glasir.fo": "J\u00f3annes Petur \u00ed J\u00e1kupsstovu", "jm0810k5@glasir.fo": "J\u00f3nas Debess", "jj2710h3@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3annisarson", "kj3006p5@glasir.fo": "Kristian Eli Joensen", "mb1306m5@glasir.fo": "Markus B\u00e6rentsen", "pj1002b7@glasir.fo": "Petur Ziska Jacobsen", "sg2009m7@glasir.fo": "Silas Sundien \u00ed Gong", "sh0905e5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Gunnarsson H\u00f8jsted", "ts2711e3@glasir.fo": "T\u00f3rstein Sivertsen", "tw0508m5@glasir.fo": "Trygvi Weihe","be0811u6@glasir.fo": "Beinta Ellefsen", "bm2605d6@glasir.fo": "Birita Madsen", "br0810a7@glasir.fo": "Brandur Reynstind", "dd0507i3@glasir.fo": "D\u00e1njal Danielsen", "gk2009b4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Johnsd\u00f3ttir Kruse", "hl2309g1@glasir.fo": "Hanus undir Leitinum", "hf2909v8@glasir.fo": "Hei\u00f0run Sunad\u00f3ttir Fjallsbak", "ja1812x9@glasir.fo": "Janus Ludvig \u00c1rting", "jo2004x5@glasir.fo": "Jens eli Ellefsen \u00f3lason", "jj0907v7@glasir.fo": "J\u00f3annes Petur \u00ed J\u00e1kupsstovu", "jm0810k5@glasir.fo": "J\u00f3nas Debess", "jj2710h3@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3annisarson", "kj3006p5@glasir.fo": "Kristian Eli Joensen", "mb1306m5@glasir.fo": "Markus B\u00e6rentsen", "pj1002b7@glasir.fo": "Petur Ziska Jacobsen", "sg2009m7@glasir.fo": "Silas Sundien \u00ed Gong", "sh0905e5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Gunnarsson H\u00f8jsted", 
    "ts2711e3@glasir.fo": "T\u00f3rstein Sivertsen", "tw0508m5@glasir.fo": "Trygvi Weihe","be0811u6@glasir.fo": "Beinta Ellefsen", "bm2605d6@glasir.fo": "Birita Madsen", "br0810a7@glasir.fo": "Brandur Reynstind", "dd0507i3@glasir.fo": "D\u00e1njal Danielsen", "gk2009b4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Johnsd\u00f3ttir Kruse", "hl2309g1@glasir.fo": "Hanus undir Leitinum", "hf2909v8@glasir.fo": "Hei\u00f0run Sunad\u00f3ttir Fjallsbak", "ja1812x9@glasir.fo": "Janus Ludvig \u00c1rting", "jo2004x5@glasir.fo": "Jens eli Ellefsen \u00f3lason", "jj0907v7@glasir.fo": "J\u00f3annes Petur \u00ed J\u00e1kupsstovu", "jm0810k5@glasir.fo": "J\u00f3nas Debess", "jj2710h3@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3annisarson", "kj3006p5@glasir.fo": "Kristian Eli Joensen", "mb1306m5@glasir.fo": "Markus B\u00e6rentsen", "pj1002b7@glasir.fo": "Petur Ziska Jacobsen", "sg2009m7@glasir.fo": "Silas Sundien \u00ed Gong", "sh0905e5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Gunnarsson H\u00f8jsted", "ts2711e3@glasir.fo": "T\u00f3rstein Sivertsen", "tw0508m5@glasir.fo": "Trygvi Weihe","bb2007x8@glasir.fo": "Beinta Bisp", "dg1502s6@glasir.fo": "Daniela Galiceanu", "et0204h8@glasir.fo": "Emma Thomsen", "ej2304h5@glasir.fo": "Erland Joensen", "fd2906g9@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Leifsson Dalsgaard", "hn3001x8@glasir.fo": "Helena Vider\u00f8 Nysted", "kj1412d2@glasir.fo": "Kittiya Janrong", "mn0308k9@glasir.fo": "Martin Nielsen", "mj2504i9@glasir.fo": "Mikkjal Joensen", "mb0911i9@glasir.fo": "Miso Buha", "np1802s7@glasir.fo": "Natan Petersen", "pr1902t6@glasir.fo": "Patricia Rasmussen", "ra2801j8@glasir.fo": "Rachul Eyd Arge", "rk0712x9@glasir.fo": "Ronni \u00e1 Kr\u00e1kusteini", "te1004r6@glasir.fo": "T\u00f3rdis-Lovisa Huus Erlingsd\u00f3ttir","bb2007x8@glasir.fo": "Beinta Bisp", "dg1502s6@glasir.fo": "Daniela Galiceanu", "et0204h8@glasir.fo": "Emma Thomsen", "ej2304h5@glasir.fo": "Erland Joensen", "hn3001x8@glasir.fo": "Helena Vider\u00f8 Nysted", "kj1412d2@glasir.fo": "Kittiya Janrong", "mn0308k9@glasir.fo": "Martin Nielsen", "mj2504i9@glasir.fo": "Mikkjal Joensen", "mb0911i9@glasir.fo": "Miso Buha", "np1802s7@glasir.fo": "Natan Petersen", "pr1902t6@glasir.fo": "Patricia Rasmussen", "ra2801j8@glasir.fo": "Rachul Eyd Arge", "rh3107e6@glasir.fo": "Randi J. Haraldsen", "rk0712x9@glasir.fo": "Ronni \u00e1 Kr\u00e1kusteini", "te1004r6@glasir.fo": "T\u00f3rdis-Lovisa Huus Erlingsd\u00f3ttir","bb2007x8@glasir.fo": "Beinta Bisp", "dg1502s6@glasir.fo": "Daniela Galiceanu", "et0204h8@glasir.fo": "Emma Thomsen", "ej2304h5@glasir.fo": "Erland Joensen", "hn3001x8@glasir.fo": "Helena Vider\u00f8 Nysted", "kj1412d2@glasir.fo": "Kittiya Janrong", "mn0308k9@glasir.fo": "Martin Nielsen", "mj2504i9@glasir.fo": "Mikkjal Joensen", "mb0911i9@glasir.fo": "Miso Buha", "np1802s7@glasir.fo": "Natan Petersen", "pr1902t6@glasir.fo": "Patricia Rasmussen", "ra2801j8@glasir.fo": "Rachul Eyd Arge", "rh3107e6@glasir.fo": "Randi J. Haraldsen", "rk0712x9@glasir.fo": "Ronni \u00e1 Kr\u00e1kusteini", "te1004r6@glasir.fo": "T\u00f3rdis-Lovisa Huus Erlingsd\u00f3ttir","av2601i8@glasir.fo": "Andrea Vang", "aj2304n2@glasir.fo": "Annika Joensen", "bh0105e5@glasir.fo": "Barbara J\u00e1kupsd\u00f3ttir Heinesen", "dt0509b9@glasir.fo": "D\u00e1njal J\u00e1kup Thomsen", "fm0801g4@glasir.fo": "Feng Ma", "hs2101g5@glasir.fo": "Hans Kristjan Sj\u00far\u00f0arson", "jk0409d4@glasir.fo": "Jakobina Kristiansen", "jn2307j6@glasir.fo": "J\u00f3hanna Niclassen", "kj2107j2@glasir.fo": "Karen Gu\u00f0nad\u00f3ttir Johansen", "oj1406p4@glasir.fo": "\u00d3luva Johannessen", "pr1308b7@glasir.fo": "Petur Sigur\u00f0 \u00ed Kr\u00f3ki", "sb0410b2@glasir.fo": "Shaila Linda Jakobsen", "sr2509t6@glasir.fo": "S\u00fana Rein", "sk1411f8@glasir.fo": "S\u00fasanna Kj\u00e6rb\u00e6k Poulsen", "tl1011e9@glasir.fo": "Theodor \u00ed B\u00farstovu","av2601i8@glasir.fo": "Andrea Vang", "aj2304n2@glasir.fo": "Annika Joensen", "bh0105e5@glasir.fo": "Barbara J\u00e1kupsd\u00f3ttir Heinesen", "dt0509b9@glasir.fo": "D\u00e1njal J\u00e1kup Thomsen", "fm0801g4@glasir.fo": "Feng Ma", "hs2101g5@glasir.fo": "Hans Kristjan Sj\u00far\u00f0arson", "jk0409d4@glasir.fo": "Jakobina Kristiansen", "jn2307j6@glasir.fo": "J\u00f3hanna Niclassen", "kj2107j2@glasir.fo": "Karen Gu\u00f0nad\u00f3ttir Johansen", "oj1406p4@glasir.fo": "\u00d3luva Johannessen", "pr1308b7@glasir.fo": "Petur Sigur\u00f0 \u00ed Kr\u00f3ki", "sb0410b2@glasir.fo": "Shaila Linda Jakobsen", "sr2509t6@glasir.fo": "S\u00fana Rein", "sk1411f8@glasir.fo": "S\u00fasanna Kj\u00e6rb\u00e6k Poulsen", "tl1011e9@glasir.fo": "Theodor \u00ed B\u00farstovu","av2601i8@glasir.fo": "Andrea Vang", "aj2304n2@glasir.fo": "Annika Joensen", "bh0105e5@glasir.fo": "Barbara J\u00e1kupsd\u00f3ttir Heinesen", "dt0509b9@glasir.fo": "D\u00e1njal J\u00e1kup Thomsen", "fm0801g4@glasir.fo": "Feng Ma", "hs2101g5@glasir.fo": "Hans Kristjan Sj\u00far\u00f0arson", "jk0409d4@glasir.fo": "Jakobina Kristiansen", "jn2307j6@glasir.fo": "J\u00f3hanna Niclassen", "kj2107j2@glasir.fo": "Karen Gu\u00f0nad\u00f3ttir Johansen", "oj1406p4@glasir.fo": "\u00d3luva Johannessen", "pr1308b7@glasir.fo": "Petur Sigur\u00f0 \u00ed Kr\u00f3ki", "sb0410b2@glasir.fo": "Shaila Linda Jakobsen", "sr2509t6@glasir.fo": "S\u00fana Rein", "sk1411f8@glasir.fo": "S\u00fasanna Kj\u00e6rb\u00e6k Poulsen", "tl1011e9@glasir.fo": "Theodor \u00ed B\u00farstovu","ez0604o6@glasir.fo": "Elin Ziska", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "hb0804u2@glasir.fo": "Heidi Bendtsen", "jv1211d9@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Vang", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "lh2905m6@glasir.fo": "Lea H\u00f8gnad\u00f3ttir Hammer", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "mo0910s6@glasir.fo": "Maria Olsen", "md0209v6@glasir.fo": "Marjun Sigvarsd\u00f3ttir Drangberg", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "pn2603c5@glasir.fo": "Palle Nielsen", "pg3107e9@glasir.fo": "Petur S\u00f3lheim Guttesen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "rh2212b6@glasir.fo": "Ritva Hansen", "tp1910v6@glasir.fo": "Tina Petersen", "vh0309n8@glasir.fo": "Vilbj\u00f8rg Senita Hansen","aj2809b8@glasir.fo": "Anna \u00d3lad\u00f3ttir Johannessen", "bj1311x8@glasir.fo": "Birna Tavsen", "bm1409j9@glasir.fo": "Brandur Matras", "df2108r7@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Nols\u00f8e Fischer", "ez0604o6@glasir.fo": "Elin Ziska", "jv1211d9@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Vang", "lh2905m6@glasir.fo": "Lea H\u00f8gnad\u00f3ttir Hammer", "mo0910s6@glasir.fo": "Maria Olsen", "mz0508d2@glasir.fo": "Marita Zachariasen", "md0209v6@glasir.fo": "Marjun Sigvarsd\u00f3ttir Drangberg", "mc2912v7@glasir.fo": "Mikal Dam Christophersen", "ok0107v3@glasir.fo": "Oddmar Kristiansson", "pn2603c5@glasir.fo": "Palle Nielsen", "pg3107e9@glasir.fo": "Petur S\u00f3lheim Guttesen", "so2604s2@glasir.fo": "Svanhild \u00ed Funningsstovu", "tp1910v6@glasir.fo": "Tina Petersen", "tr0810y5@glasir.fo": "Tummas Pauli Rasmussen", "th2310p6@glasir.fo": "Turi\u00f0 Hentze", "vh0309n8@glasir.fo": "Vilbj\u00f8rg Senita Hansen","ez0604o6@glasir.fo": "Elin Ziska", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "hb0804u2@glasir.fo": "Heidi Bendtsen", "jv1211d9@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Vang", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "lh2905m6@glasir.fo": "Lea H\u00f8gnad\u00f3ttir Hammer", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "mo0910s6@glasir.fo": "Maria Olsen", "md0209v6@glasir.fo": "Marjun Sigvarsd\u00f3ttir Drangberg", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "pn2603c5@glasir.fo": "Palle Nielsen", "pg3107e9@glasir.fo": "Petur S\u00f3lheim Guttesen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "rh2212b6@glasir.fo": "Ritva Hansen", "tp1910v6@glasir.fo": "Tina Petersen", "vh0309n8@glasir.fo": "Vilbj\u00f8rg Senita Hansen","af2112g2@glasir.fo": "Anna Festor", "ah1510k4@glasir.fo": "Anna Hansen", "al1111i8@glasir.fo": "Antonia Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Larsen", "em1211f2@glasir.fo": "Elin Gardar Magnussen", "gb0412d2@glasir.fo": "Gu\u00f0rin Dalsgar\u00f0 Bj\u00f8rk", "Ih2702s8@glasir.fo": "I\u00f0unn Horn", "jb2106r7@glasir.fo": "J\u00f3nas Bl\u00e1hamar", "ls2811s6@glasir.fo": "Laura Leo Simonsen", "mp1903e9@glasir.fo": "Magnus \u00cdvar Patursson", "mm0606u6@glasir.fo": "Maibrit B Michelsen", "mr0706x4@glasir.fo": "Mariann Restorff Rasmussen", "rp3008t4@glasir.fo": "Rakul Poulsen", "rw2012j6@glasir.fo": "Ranja Nols\u00f8e Weihe", "ro0106d8@glasir.fo": "Rebekka Petursd\u00f3ttur Olsen", "ss1510v8@glasir.fo": "S\u00e1ra Sivertsen", "st1505s8@glasir.fo": "Silja Vang Toftegaard", "se0904r6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Sof\u00eda \u00ed Ey\u00f0ansstovu", "tj0606f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Kristina \u00e1 R\u00f3gvi Joensen", "ta1112t2@glasir.fo": "Turi\u00f0 Andreasen", "yh1805i4@glasir.fo": "\u00ddr Hemmingsd\u00f3ttir","af2112g2@glasir.fo": "Anna Festor", "ah1510k4@glasir.fo": "Anna Hansen", "al1111i8@glasir.fo": "Antonia Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Larsen", "em1211f2@glasir.fo": "Elin Gardar Magnussen", "gb0412d2@glasir.fo": "Gu\u00f0rin Dalsgar\u00f0 Bj\u00f8rk", "Ih2702s8@glasir.fo": "I\u00f0unn Horn", "jb2106r7@glasir.fo": "J\u00f3nas Bl\u00e1hamar", "ls2811s6@glasir.fo": "Laura Leo Simonsen", "mp1903e9@glasir.fo": "Magnus \u00cdvar Patursson", "mm0606u6@glasir.fo": "Maibrit B Michelsen", "mr0706x4@glasir.fo": "Mariann Restorff Rasmussen", "rp3008t4@glasir.fo": "Rakul Poulsen", "rw2012j6@glasir.fo": "Ranja Nols\u00f8e Weihe", "ro0106d8@glasir.fo": "Rebekka Petursd\u00f3ttur Olsen", "ss1510v8@glasir.fo": "S\u00e1ra Sivertsen", 
    "st1505s8@glasir.fo": "Silja Vang Toftegaard", "se0904r6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Sof\u00eda \u00ed Ey\u00f0ansstovu", "tj0606f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Kristina \u00e1 R\u00f3gvi Joensen", "ta1112t2@glasir.fo": "Turi\u00f0 Andreasen", "yh1805i4@glasir.fo": "\u00ddr Hemmingsd\u00f3ttir","af2112g2@glasir.fo": "Anna Festor", "ah1510k4@glasir.fo": "Anna Hansen", "al1111i8@glasir.fo": "Antonia Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Larsen", "em1211f2@glasir.fo": "Elin Gardar Magnussen", "gb0412d2@glasir.fo": "Gu\u00f0rin Dalsgar\u00f0 Bj\u00f8rk", "Ih2702s8@glasir.fo": "I\u00f0unn Horn", "jb2106r7@glasir.fo": "J\u00f3nas Bl\u00e1hamar", "ls2811s6@glasir.fo": "Laura Leo Simonsen", "mp1903e9@glasir.fo": "Magnus \u00cdvar Patursson", "mm0606u6@glasir.fo": "Maibrit B Michelsen", "mr0706x4@glasir.fo": "Mariann Restorff Rasmussen", "rp3008t4@glasir.fo": "Rakul Poulsen", "rw2012j6@glasir.fo": "Ranja Nols\u00f8e Weihe", "ro0106d8@glasir.fo": "Rebekka Petursd\u00f3ttur Olsen", "ss1510v8@glasir.fo": "S\u00e1ra Sivertsen", "st1505s8@glasir.fo": "Silja Vang Toftegaard", "se0904r6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Sof\u00eda \u00ed Ey\u00f0ansstovu", "tj0606f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Kristina \u00e1 R\u00f3gvi Joensen", "ta1112t2@glasir.fo": "Turi\u00f0 Andreasen", "yh1805i4@glasir.fo": "\u00ddr Hemmingsd\u00f3ttir","ah1804p6@glasir.fo": "Annelie Heislbetz", "ap3009a6@glasir.fo": "Anny Sof\u00eda Poulsen", "an1410d6@glasir.fo": "Arina Brandsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "bg1508d6@glasir.fo": "Beinta Ingeborg Greve", "bo1708d7@glasir.fo": "Bjarni Horn Olsen", "es1912s4@glasir.fo": "Emilia Ing\u00e1lvsd\u00f3ttir Soll", "ef1210n6@glasir.fo": "Emilia Wernicke Fjallsbak", "hj0208v8@glasir.fo": "Hanna Jakobsd\u00f3ttir Dalsgar\u00f0", "hn3007n4@glasir.fo": "Heidi D\u00e1nialsd\u00f3ttir Nols\u00f8", "hj1009v4@glasir.fo": "Herdis Jacobsen", "kn0102r4@glasir.fo": "Katrina K\u00e1rad\u00f3ttir Nielsen", "lt1603z8@glasir.fo": "Lea Thomsen", "mp2904s8@glasir.fo": "Maria Suma Poulsen", "og3103n6@glasir.fo": "Oline Lykke Grand", "pj1603r2@glasir.fo": "Paula Nattestad Joensen", "pk2801j3@glasir.fo": "Poul J\u00f3hann K\u00e1rason", "rl1504g4@glasir.fo": "Rakul Lamhauge", "sh1212v8@glasir.fo": "Sanna L. Hansen", "sh2607v8@glasir.fo": "S\u00e6unn Birnad\u00f3ttir Hansen","ah1804p6@glasir.fo": "Annelie Heislbetz", "ap3009a6@glasir.fo": "Anny Sof\u00eda Poulsen", "an1410d6@glasir.fo": "Arina Brandsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "bg1508d6@glasir.fo": "Beinta Ingeborg Greve", "bo1708d7@glasir.fo": "Bjarni Horn Olsen", "es1912s4@glasir.fo": "Emilia Ing\u00e1lvsd\u00f3ttir Soll", "ef1210n6@glasir.fo": "Emilia Wernicke Fjallsbak", "hj0208v8@glasir.fo": "Hanna Jakobsd\u00f3ttir Dalsgar\u00f0", "hn3007n4@glasir.fo": "Heidi D\u00e1nialsd\u00f3ttir Nols\u00f8", "hj1009v4@glasir.fo": "Herdis Jacobsen", "kn0102r4@glasir.fo": "Katrina K\u00e1rad\u00f3ttir Nielsen", "lt1603z8@glasir.fo": "Lea Thomsen", "mp2904s8@glasir.fo": "Maria Suma Poulsen", "og3103n6@glasir.fo": "Oline Lykke Grand", "pj1603r2@glasir.fo": "Paula Nattestad Joensen", "pk2801j3@glasir.fo": "Poul J\u00f3hann K\u00e1rason", "rl1504g4@glasir.fo": "Rakul Lamhauge", "sh1212v8@glasir.fo": "Sanna L. Hansen", "sh2607v8@glasir.fo": "S\u00e6unn Birnad\u00f3ttir Hansen","ah1804p6@glasir.fo": "Annelie Heislbetz", "ap3009a6@glasir.fo": "Anny Sof\u00eda Poulsen", "an1410d6@glasir.fo": "Arina Brandsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "bg1508d6@glasir.fo": "Beinta Ingeborg Greve", "bo1708d7@glasir.fo": "Bjarni Horn Olsen", "es1912s4@glasir.fo": "Emilia Ing\u00e1lvsd\u00f3ttir Soll", "ef1210n6@glasir.fo": "Emilia Wernicke Fjallsbak", "hj0208v8@glasir.fo": "Hanna Jakobsd\u00f3ttir Dalsgar\u00f0", "hn3007n4@glasir.fo": "Heidi D\u00e1nialsd\u00f3ttir Nols\u00f8", "hj1009v4@glasir.fo": "Herdis Jacobsen", "kn0102r4@glasir.fo": "Katrina K\u00e1rad\u00f3ttir Nielsen", "lt1603z8@glasir.fo": "Lea Thomsen", "mp2904s8@glasir.fo": "Maria Suma Poulsen", "og3103n6@glasir.fo": "Oline Lykke Grand", "pj1603r2@glasir.fo": "Paula Nattestad Joensen", "pk2801j3@glasir.fo": "Poul J\u00f3hann K\u00e1rason", "rl1504g4@glasir.fo": "Rakul Lamhauge", "sh1212v8@glasir.fo": "Sanna L. Hansen", "sh2607v8@glasir.fo": "S\u00e6unn Birnad\u00f3ttir Hansen","an1007p2@glasir.fo": "Adhya Nandi", "al2001m6@glasir.fo": "Anja Ottarsd\u00f3ttir \u00e1 Lofti", "aj1004y8@glasir.fo": "Annika M\u00f8rk J\u00f3anesarson", "es1809m6@glasir.fo": "Emma Michala Sannino", "hl1001u6@glasir.fo": "Halla Ren\u00e9 \u00e1 Lofti", "is2304m2@glasir.fo": "Inga Laks\u00e1foss Simonsen", "jj0403i9@glasir.fo": "J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen", "jd1704r4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Joanard\u00f3ttir \u00far D\u00edmun", "kj2005k4@glasir.fo": "Katrina Dahl Jakobsen", "kg0411p2@glasir.fo": "Kristina Brynhildard\u00f3ttir Guttesen", "mm1012m8@glasir.fo": "Maria Magnussen", "mg0910w6@glasir.fo": "Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo", "nr1805u2@glasir.fo": "Nikolina Ravnsfjall", "rj2306i4@glasir.fo": "Rannveig R\u00f3s joensen", "rw1111x8@glasir.fo": "Ravnhild Wardum", "rr0304x4@glasir.fo": "Ronja Reginsd\u00f3ttir", "rh0803z8@glasir.fo": "R\u00f3sa Bogad\u00f3ttir Hansen", "sj0806s6@glasir.fo": "Silja Emilia Jansd\u00f3ttir Gudmundsen", "so2907e8@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "tr3008h4@glasir.fo": "T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni","an1007p2@glasir.fo": "Adhya Nandi", "al2001m6@glasir.fo": "Anja Ottarsd\u00f3ttir \u00e1 Lofti", "aj1004y8@glasir.fo": "Annika M\u00f8rk J\u00f3anesarson", "es1809m6@glasir.fo": "Emma Michala Sannino", "hl1001u6@glasir.fo": "Halla Ren\u00e9 \u00e1 Lofti", "is2304m2@glasir.fo": "Inga Laks\u00e1foss Simonsen", "jj0403i9@glasir.fo": "J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen", "jd1704r4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Joanard\u00f3ttir \u00far D\u00edmun", "kj2005k4@glasir.fo": "Katrina Dahl Jakobsen", "kg0411p2@glasir.fo": "Kristina Brynhildard\u00f3ttir Guttesen", "mm1012m8@glasir.fo": "Maria Magnussen", "mg0910w6@glasir.fo": "Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo", "nr1805u2@glasir.fo": "Nikolina Ravnsfjall", "rj2306i4@glasir.fo": "Rannveig R\u00f3s joensen", "rw1111x8@glasir.fo": "Ravnhild Wardum", "rr0304x4@glasir.fo": "Ronja Reginsd\u00f3ttir", "rh0803z8@glasir.fo": "R\u00f3sa Bogad\u00f3ttir Hansen", "sj0806s6@glasir.fo": "Silja Emilia Jansd\u00f3ttir Gudmundsen", "so2907e8@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "tr3008h4@glasir.fo": "T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "es1809m6@glasir.fo": "Emma Michala Sannino", "hs1002f7@glasir.fo": "Hjalti Vang S\u00e1malsson", "is2304m2@glasir.fo": "Inga Laks\u00e1foss Simonsen", "jj0403i9@glasir.fo": "J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen", "km0811d3@glasir.fo": "Karl J\u00f3han Mikkelsen", "mm1012m8@glasir.fo": "Maria Magnussen", "mg0910w6@glasir.fo": "Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo", "nr1805u2@glasir.fo": "Nikolina Ravnsfjall", "rj2306i4@glasir.fo": "Rannveig R\u00f3s joensen", "rr0304x4@glasir.fo": "Ronja Reginsd\u00f3ttir", "sh1203r7@glasir.fo": "S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal", "tr3008h4@glasir.fo": "T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "es1809m6@glasir.fo": "Emma Michala Sannino", "hs1002f7@glasir.fo": "Hjalti Vang S\u00e1malsson", "is2304m2@glasir.fo": "Inga Laks\u00e1foss Simonsen", "jj0403i9@glasir.fo": "J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen", "km0811d3@glasir.fo": "Karl J\u00f3han Mikkelsen", "mm1012m8@glasir.fo": "Maria Magnussen", "mg0910w6@glasir.fo": "Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo", "nr1805u2@glasir.fo": "Nikolina Ravnsfjall", "rj2306i4@glasir.fo": "Rannveig R\u00f3s joensen", "rr0304x4@glasir.fo": "Ronja Reginsd\u00f3ttir", "sh1203r7@glasir.fo": "S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal", "tr3008h4@glasir.fo": "T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni","aj1411r6@glasir.fo": "Anita Joensen", "av1606f4@glasir.fo": "Astrid Myrdal Vestergaard", "er1603y4@glasir.fo": "Ey\u00f0 L\u00edn Patursson \u00e1 R\u00f3gvu", "fm2502b2@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a \u00e1 M\u00fdrini", "ga2512u4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Arad\u00f3ttir", "jh2312f2@glasir.fo": "Joy Hjaltalin", "jj1704p6@glasir.fo": "Julia Lykke Johannesen", "ka2509t6@glasir.fo": "Kristina Dal Antoniussen", "li3009v6@glasir.fo": "Lilja Ingdorsd\u00f3ttir", "mh2603j6@glasir.fo": "Milja Heinesen", "ro0701i4@glasir.fo": "Ronja Bernhild Reinert \u00d3lavsd\u00f3ttir", "rz0404v8@glasir.fo": "R\u00f3sa Rajani Ziskasen", "sj0209r2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sundstein Lagos", "sh1403k8@glasir.fo": "Silja Akraberg Hansen", "sp1011f6@glasir.fo": "Silri\u00f0 Petersen", "sg2904r8@glasir.fo": "S\u00f3lja Gudmundsen", "sh1603n4@glasir.fo": "S\u00fasanna Thomasd\u00f3ttir \u00e1 Kjalnesi", "Tj2509m4@glasir.fo": "Thea Kross\u00e1 Johansen", "tk1808p8@glasir.fo": "Thora Debes K\u00farberg","aj1411r6@glasir.fo": "Anita Joensen", "av1606f4@glasir.fo": "Astrid Myrdal Vestergaard", "er1603y4@glasir.fo": "Ey\u00f0 L\u00edn Patursson \u00e1 R\u00f3gvu", "fm2502b2@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a \u00e1 M\u00fdrini", "ga2512u4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Arad\u00f3ttir", "jh2312f2@glasir.fo": "Joy Hjaltalin", "jj1704p6@glasir.fo": "Julia Lykke Johannesen", "ka2509t6@glasir.fo": "Kristina Dal Antoniussen", "li3009v6@glasir.fo": "Lilja Ingdorsd\u00f3ttir", "mh2603j6@glasir.fo": "Milja Heinesen", "ro0701i4@glasir.fo": "Ronja Bernhild Reinert \u00d3lavsd\u00f3ttir", "rz0404v8@glasir.fo": "R\u00f3sa Rajani Ziskasen", "sj0209r2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sundstein Lagos", "sh1403k8@glasir.fo": "Silja Akraberg Hansen", "sp1011f6@glasir.fo": "Silri\u00f0 Petersen", "sg2904r8@glasir.fo": "S\u00f3lja Gudmundsen", "sh1603n4@glasir.fo": "S\u00fasanna Thomasd\u00f3ttir \u00e1 Kjalnesi", "Tj2509m4@glasir.fo": "Thea Kross\u00e1 Johansen", 
    "jc0706a7@glasir.fo": "J\u00f3annes J\u00f3gvansson Clementsen", "ll1905d6@glasir.fo": "Lea Leonsd\u00f3ttir", "ml1309y8@glasir.fo": "Maria Vilhelmsen Ludvig", "mp2504y8@glasir.fo": "Mia Krossteig Poulsen", "sp2806j9@glasir.fo": "Silas Poulsen","ah2209d2@glasir.fo": "Alda Helmsdal", "an2012f5@glasir.fo": "Andrias A. Nols\u00f8", "ar1704e8@glasir.fo": "Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi", "ad0805f2@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus", "dj1308y9@glasir.fo": "D\u00e1vid Gunnarsson Justinussen", "ed1201f6@glasir.fo": "Eilin \u00ed Dali", "ep2212t4@glasir.fo": "Emma N\u00e6s Djurhuus", "es0507n6@glasir.fo": "Eva S\u00f3lheim", "hd2606k9@glasir.fo": "Hjalti \u00ed Dali", "kh1609f7@glasir.fo": "Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li", "mj1501y8@glasir.fo": "Marjun Joensen", "mh1505k7@glasir.fo": "Meinhard Ferj\u00e1 Hansen", "nd2211i6@glasir.fo": "Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam", "nd2611m4@glasir.fo": "Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali", "rm2909a5@glasir.fo": "Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re", "rj2903s8@glasir.fo": "Ria Bech Joensen", "rt2301r5@glasir.fo": "R\u00f3i Heinason Thomsen", "sj1410n6@glasir.fo": "Sigv\u00f8r Hoydal Joensen", "sn2003i6@glasir.fo": "Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e", "sv2501e2@glasir.fo": "Sof\u00eda undir Leitinum Vang", "sr1406x8@glasir.fo": "S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni", "vs2409f6@glasir.fo": "V\u00e1r S\u00f8rensen", "we2202u9@glasir.fo": "William Klevang Eikh\u00f3lm", "ww0503h3@glasir.fo": "William Wilkinson","ah2209d2@glasir.fo": "Alda Helmsdal", "an2012f5@glasir.fo": "Andrias A. Nols\u00f8", "ar1704e8@glasir.fo": "Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi", "ad0805f2@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus", "ed1201f6@glasir.fo": "Eilin \u00ed Dali", "ep2212t4@glasir.fo": "Emma N\u00e6s Djurhuus", "es0507n6@glasir.fo": "Eva S\u00f3lheim", "hd2606k9@glasir.fo": "Hjalti \u00ed Dali", "kh1609f7@glasir.fo": "Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li", "mj1501y8@glasir.fo": "Marjun Joensen", "mh1505k7@glasir.fo": "Meinhard Ferj\u00e1 Hansen", "nd2211i6@glasir.fo": "Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam", "nd2611m4@glasir.fo": "Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali", "rm2909a5@glasir.fo": "Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re", "rj2903s8@glasir.fo": "Ria Bech Joensen", "rt2301r5@glasir.fo": "R\u00f3i Heinason Thomsen", "sj1410n6@glasir.fo": "Sigv\u00f8r Hoydal Joensen", "sn2003i6@glasir.fo": "Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e", "sv2501e2@glasir.fo": "Sof\u00eda undir Leitinum Vang", "sr1406x8@glasir.fo": "S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni", "vs2409f6@glasir.fo": "V\u00e1r S\u00f8rensen", "we2202u9@glasir.fo": "William Klevang Eikh\u00f3lm", "ww0503h3@glasir.fo": "William Wilkinson","ah2209d2@glasir.fo": "Alda Helmsdal", "an2012f5@glasir.fo": "Andrias A. Nols\u00f8", "ar1704e8@glasir.fo": "Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi", "ad0805f2@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus", "ed1201f6@glasir.fo": "Eilin \u00ed Dali", "ep2212t4@glasir.fo": "Emma N\u00e6s Djurhuus", "es0507n6@glasir.fo": "Eva S\u00f3lheim", "hd2606k9@glasir.fo": "Hjalti \u00ed Dali", "kh1609f7@glasir.fo": "Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li", "mj1501y8@glasir.fo": "Marjun Joensen", "mh1505k7@glasir.fo": "Meinhard Ferj\u00e1 Hansen", "nd2211i6@glasir.fo": "Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam", "nd2611m4@glasir.fo": "Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali", "rm2909a5@glasir.fo": "Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re", "rj2903s8@glasir.fo": "Ria Bech Joensen", "rt2301r5@glasir.fo": "R\u00f3i Heinason Thomsen", "sj1410n6@glasir.fo": "Sigv\u00f8r Hoydal Joensen", "sn2003i6@glasir.fo": "Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e", "sv2501e2@glasir.fo": "Sof\u00eda undir Leitinum Vang", "sr1406x8@glasir.fo": "S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni", "vs2409f6@glasir.fo": "V\u00e1r S\u00f8rensen", "we2202u9@glasir.fo": "William Klevang Eikh\u00f3lm", "ww0503h3@glasir.fo": "William Wilkinson","ah2209d2@glasir.fo": "Alda Helmsdal", "an2012f5@glasir.fo": "Andrias A. Nols\u00f8", "ar1704e8@glasir.fo": "Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi", "ad0805f2@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus", "ed1201f6@glasir.fo": "Eilin \u00ed Dali", "ep2212t4@glasir.fo": "Emma N\u00e6s Djurhuus", "es0507n6@glasir.fo": "Eva S\u00f3lheim", "hd2606k9@glasir.fo": "Hjalti \u00ed Dali", "kh1609f7@glasir.fo": "Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li", "mj1501y8@glasir.fo": "Marjun Joensen", "mh1505k7@glasir.fo": "Meinhard Ferj\u00e1 Hansen", "nd2211i6@glasir.fo": "Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam", "nd2611m4@glasir.fo": "Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali", "rm2909a5@glasir.fo": "Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re", "rj2903s8@glasir.fo": "Ria Bech Joensen", "rt2301r5@glasir.fo": "R\u00f3i Heinason Thomsen", "sj1410n6@glasir.fo": "Sigv\u00f8r Hoydal Joensen", "sn2003i6@glasir.fo": "Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e", "sv2501e2@glasir.fo": "Sof\u00eda undir Leitinum Vang", "sr1406x8@glasir.fo": "S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni", "vs2409f6@glasir.fo": "V\u00e1r S\u00f8rensen", "we2202u9@glasir.fo": "William Klevang Eikh\u00f3lm", "ww0503h3@glasir.fo": "William Wilkinson","ai2409y9@glasir.fo": "\u00c1ri Isfeld", "bk0806j7@glasir.fo": "Brandur Kallsberg", "el2410a8@glasir.fo": "Elisa Steinbjarta Lamain", "ej3010h4@glasir.fo": "Ester Johannesen", "hd2208h9@glasir.fo": "Hannes Gotfred Dam", "hg2410r5@glasir.fo": "He\u00f0in Steint\u00fan Gaard", "ij1309g4@glasir.fo": "Inga Maria Joensen", "kk2903g5@glasir.fo": "Kristian Dansson Kjeln\u00e6s", "kt2901r6@glasir.fo": "Kristina Lovisa Skylv Thomassen", "lw2505u8@glasir.fo": "Laura Skov Weihe", "mm1102m5@glasir.fo": "Magnus Patursson Midjord", "mh1602i4@glasir.fo": "Maria Hvalsr\u00e6tt", "ml1112g7@glasir.fo": "Mattias Lj\u00f3sheim", "nb1707a7@glasir.fo": "Nataniel Hjaltalin Brekkstein", "rd1106p6@glasir.fo": "Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun", "sp0909r6@glasir.fo": "S\u00e1ra poulsen", "st0909p9@glasir.fo": "Sigur\u00f0 N. Thomsen", "tb1502i3@glasir.fo": "T\u00f3ri B\u00e1r\u00f0arson", "zw2304k5@glasir.fo": "Zakarias Ridao Wang","ai2409y9@glasir.fo": "\u00c1ri Isfeld", "bk0806j7@glasir.fo": "Brandur Kallsberg", "el2410a8@glasir.fo": "Elisa Steinbjarta Lamain", "ej3010h4@glasir.fo": "Ester Johannesen", "hd2208h9@glasir.fo": "Hannes Gotfred Dam", "hg2410r5@glasir.fo": "He\u00f0in Steint\u00fan Gaard", "ij1309g4@glasir.fo": "Inga Maria Joensen", "kk2903g5@glasir.fo": "Kristian Dansson Kjeln\u00e6s", "kt2901r6@glasir.fo": "Kristina Lovisa Skylv Thomassen", "lw2505u8@glasir.fo": "Laura Skov Weihe", "mm1102m5@glasir.fo": "Magnus Patursson Midjord", "mh1602i4@glasir.fo": "Maria Hvalsr\u00e6tt", "ml1112g7@glasir.fo": "Mattias Lj\u00f3sheim", "nb1707a7@glasir.fo": "Nataniel Hjaltalin Brekkstein", "rd1106p6@glasir.fo": "Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun", "sp0909r6@glasir.fo": "S\u00e1ra poulsen", "st0909p9@glasir.fo": "Sigur\u00f0 N. Thomsen", "tb1502i3@glasir.fo": "T\u00f3ri B\u00e1r\u00f0arson", "zw2304k5@glasir.fo": "Zakarias Ridao Wang","ai2409y9@glasir.fo": "\u00c1ri Isfeld", "bk0806j7@glasir.fo": "Brandur Kallsberg", "el2410a8@glasir.fo": "Elisa Steinbjarta Lamain", "ej3010h4@glasir.fo": "Ester Johannesen", "hd2208h9@glasir.fo": "Hannes Gotfred Dam", "hg2410r5@glasir.fo": "He\u00f0in Steint\u00fan Gaard", "ij1309g4@glasir.fo": "Inga Maria Joensen", "kk2903g5@glasir.fo": "Kristian Dansson Kjeln\u00e6s", "kt2901r6@glasir.fo": "Kristina Lovisa Skylv Thomassen", "lw2505u8@glasir.fo": "Laura Skov Weihe", "mm1102m5@glasir.fo": "Magnus Patursson Midjord", "mh1602i4@glasir.fo": "Maria Hvalsr\u00e6tt", "ml1112g7@glasir.fo": "Mattias Lj\u00f3sheim", "nb1707a7@glasir.fo": "Nataniel Hjaltalin Brekkstein", "rd1106p6@glasir.fo": "Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun", "sp0909r6@glasir.fo": "S\u00e1ra poulsen", "st0909p9@glasir.fo": "Sigur\u00f0 N. Thomsen", "tb1502i3@glasir.fo": "T\u00f3ri B\u00e1r\u00f0arson", "zw2304k5@glasir.fo": "Zakarias Ridao Wang","as2704d8@glasir.fo": "Anna Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "be2306h4@glasir.fo": "Birna Ey\u00f0unard\u00f3ttir", "bj0211e6@glasir.fo": "Bj\u00f8rk Franksd\u00f3ttir Joensen", "br1402d4@glasir.fo": "Brynja Johnsd\u00f3ttir Reinert", "bj0602t4@glasir.fo": "B\u00f8rka Berg J\u00f8rgensen", "dg2806g3@glasir.fo": "D\u00e1vid Gislason", "dp0211e9@glasir.fo": "Domenico Paolillo", "em2107e5@glasir.fo": "Elias \u00c1kason \u00e1 Mi\u00f0ger\u00f0i", "et1709x5@glasir.fo": "Ey\u00f0un J\u00e1kupsson Tausen", "ha0801d1@glasir.fo": "Hanus Abrahamsen", "hj0706p2@glasir.fo": "Herborg Ey\u00f0nud\u00f3ttir Justinussen", "jb2611r5@glasir.fo": "Josva Baadsager", "lm1112v2@glasir.fo": "Lea Mohr", "la2806l4@glasir.fo": "Lukka Arge", "mn1908y8@glasir.fo": "Maria P\u00e1lsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "mt0811s7@glasir.fo": "Martin Ree Torvadal", "pp3001g4@glasir.fo": "Poula Fr\u00ed\u00f0heim Petersen", "rd0507g2@glasir.fo": "Ria Danielsen", "rl2811w8@glasir.fo": "Rita Lj\u00f3sheim", "rr1401k4@glasir.fo": "Roy\u00f0a R\u00f3aldsd\u00f3ttir", "sr0109n5@glasir.fo": "S\u00edmun Restorff","as2704d8@glasir.fo": "Anna Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "be2306h4@glasir.fo": "Birna Ey\u00f0unard\u00f3ttir", "bj0211e6@glasir.fo": "Bj\u00f8rk Franksd\u00f3ttir Joensen", "br1402d4@glasir.fo": "Brynja Johnsd\u00f3ttir Reinert", "bj0602t4@glasir.fo": "B\u00f8rka Berg J\u00f8rgensen", "dg2806g3@glasir.fo": "D\u00e1vid Gislason", "dp0211e9@glasir.fo": "Domenico Paolillo", "em2107e5@glasir.fo": "Elias \u00c1kason \u00e1 Mi\u00f0ger\u00f0i", "et1709x5@glasir.fo": "Ey\u00f0un J\u00e1kupsson Tausen", "ha0801d1@glasir.fo": "Hanus Abrahamsen", "hj0706p2@glasir.fo": "Herborg Ey\u00f0nud\u00f3ttir Justinussen", "jb2611r5@glasir.fo": "Josva Baadsager", "lm1112v2@glasir.fo": "Lea Mohr", "la2806l4@glasir.fo": "Lukka Arge", "mn1908y8@glasir.fo": "Maria P\u00e1lsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "mt0811s7@glasir.fo": "Martin Ree Torvadal", "pp3001g4@glasir.fo": "Poula Fr\u00ed\u00f0heim Petersen", "rd0507g2@glasir.fo": "Ria Danielsen", "rl2811w8@glasir.fo": "Rita Lj\u00f3sheim", "rr1401k4@glasir.fo": "Roy\u00f0a R\u00f3aldsd\u00f3ttir", "sr0109n5@glasir.fo": "S\u00edmun Restorff",
    "as2704d8@glasir.fo": "Anna Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "be2306h4@glasir.fo": "Birna Ey\u00f0unard\u00f3ttir", "bj0211e6@glasir.fo": "Bj\u00f8rk Franksd\u00f3ttir Joensen", "br1402d4@glasir.fo": "Brynja Johnsd\u00f3ttir Reinert", "bj0602t4@glasir.fo": "B\u00f8rka Berg J\u00f8rgensen", "dg2806g3@glasir.fo": "D\u00e1vid Gislason", "dp0211e9@glasir.fo": "Domenico Paolillo", "em2107e5@glasir.fo": "Elias \u00c1kason \u00e1 Mi\u00f0ger\u00f0i", "et1709x5@glasir.fo": "Ey\u00f0un J\u00e1kupsson Tausen", "ha0801d1@glasir.fo": "Hanus Abrahamsen", "hj0706p2@glasir.fo": "Herborg Ey\u00f0nud\u00f3ttir Justinussen", "jb2611r5@glasir.fo": "Josva Baadsager", "lm1112v2@glasir.fo": "Lea Mohr", "la2806l4@glasir.fo": "Lukka Arge", "mn1908y8@glasir.fo": "Maria P\u00e1lsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy", "mt0811s7@glasir.fo": "Martin Ree Torvadal", "pp3001g4@glasir.fo": "Poula Fr\u00ed\u00f0heim Petersen", "rd0507g2@glasir.fo": "Ria Danielsen", "rl2811w8@glasir.fo": "Rita Lj\u00f3sheim", "rr1401k4@glasir.fo": "Roy\u00f0a R\u00f3aldsd\u00f3ttir", "sr0109n5@glasir.fo": "S\u00edmun Restorff","am1308m5@glasir.fo": "\u00c1rant Mortensen", "bn2204t8@glasir.fo": "Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal", "bs2610v7@glasir.fo": "Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes", "bl1911m7@glasir.fo": "Boas \u00e1 Lakjuni", "dd2507e9@glasir.fo": "D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes", "do2904m9@glasir.fo": "D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson", "eg2201f3@glasir.fo": "Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss", "es0105i4@glasir.fo": "Elsa Lervig Samuelsen", "eh2409h4@glasir.fo": "Emilia Hjaltad\u00f3ttir", "eo3009h7@glasir.fo": "Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard", "hr1503f3@glasir.fo": "Heini Eysturt\u00fan Rubeksen", "ic1409j4@glasir.fo": "Ina Isabella Debes Christiansen", "je3110m4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard", "jf1408n3@glasir.fo": "Julian Fosaa", "kj2510d4@glasir.fo": "Kristianna Jespersen", "ms0204t9@glasir.fo": "Magni Elias Vang S\u00e1malsson", "mg0812x2@glasir.fo": "Marjun Gar\u00f0s\u00e1", "mt0211s6@glasir.fo": "Mia Thorkildsh\u00f8j", "mk0406x8@glasir.fo": "Miriam Krett", "ns2806a4@glasir.fo": "Natasha Simonsen",
    "aj1411r6@glasir.fo": "Anita Joensen", "av1606f4@glasir.fo": "Astrid Myrdal Vestergaard", "er1603y4@glasir.fo": "Ey\u00f0 L\u00edn Patursson \u00e1 R\u00f3gvu", "fm2502b2@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a \u00e1 M\u00fdrini", "ga2512u4@glasir.fo": "Gu\u00f0run Arad\u00f3ttir", "jh2312f2@glasir.fo": "Joy Hjaltalin", "jj1704p6@glasir.fo": "Julia Lykke Johannesen", "ka2509t6@glasir.fo": "Kristina Dal Antoniussen", "li3009v6@glasir.fo": "Lilja Ingdorsd\u00f3ttir", "mh2603j6@glasir.fo": "Milja Heinesen", "ro0701i4@glasir.fo": "Ronja Bernhild Reinert \u00d3lavsd\u00f3ttir", "rz0404v8@glasir.fo": "R\u00f3sa Rajani Ziskasen", "sj0209r2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sundstein Lagos", "sh1403k8@glasir.fo": "Silja Akraberg Hansen", "sp1011f6@glasir.fo": "Silri\u00f0 Petersen", "sg2904r8@glasir.fo": "S\u00f3lja Gudmundsen", "sh1603n4@glasir.fo": "S\u00fasanna Thomasd\u00f3ttir \u00e1 Kjalnesi", "Tj2509m4@glasir.fo": "Thea Kross\u00e1 Johansen", "tk1808p8@glasir.fo": "Thora Debes K\u00farberg","aj1912k9@glasir.fo": "Ari J\u00f3anesarson", "be1006d5@glasir.fo": "Bartal Eidesgaard", "bo1102y5@glasir.fo": "Brandur Vatnhamar Olsen", "do2008v8@glasir.fo": "D\u00e1njal Leitisstein Olsen", "em3004v8@glasir.fo": "Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen", "ha1708a9@glasir.fo": "Hugin Andreasen", "iv1810e3@glasir.fo": "\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l", "jo0308n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1", "jg2505n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "jv0709r7@glasir.fo": "John Skaalum Vilhelm", "mk0305j4@glasir.fo": "Mira Winther Klit", "pk0403r7@glasir.fo": "P\u00e6tur Kj\u00e6rbo", "rl0105v2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lenvig", "nu1111m5@glasir.fo": "Ritthikan Uadhaw", "ss2704m2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "ss1902u4@glasir.fo": "S\u00e1ra Skaalum", "sm0202s2@glasir.fo": "Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller", "sh1807h6@glasir.fo": "Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir", "sn2507a6@glasir.fo": "Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen", "sk3008a2@glasir.fo": "Simona Michelsen Kass", "tt1907h3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson", "ud1407y5@glasir.fo": "Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "at2804h3@glasir.fo": "Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson","aj1912k9@glasir.fo": "Ari J\u00f3anesarson", "be1006d5@glasir.fo": "Bartal Eidesgaard", "bo1102y5@glasir.fo": "Brandur Vatnhamar Olsen", "do2008v8@glasir.fo": "D\u00e1njal Leitisstein Olsen", "em3004v8@glasir.fo": "Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen", "ha1708a9@glasir.fo": "Hugin Andreasen", "iv1810e3@glasir.fo": "\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l", "jo0308n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1", "jg2505n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "jv0709r7@glasir.fo": "John Skaalum Vilhelm", "mk0305j4@glasir.fo": "Mira Winther Klit", "pk0403r7@glasir.fo": "P\u00e6tur Kj\u00e6rbo", "rl0105v2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lenvig", "nu1111m5@glasir.fo": "Ritthikan Uadhaw", "ss2704m2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "ss1902u4@glasir.fo": "S\u00e1ra Skaalum", "sm0202s2@glasir.fo": "Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller", "sh1807h6@glasir.fo": "Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir", "sn2507a6@glasir.fo": "Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen", "sk3008a2@glasir.fo": "Simona Michelsen Kass", "tt1907h3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson", "ud1407y5@glasir.fo": "Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "at2804h3@glasir.fo": "Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson","aj1912k9@glasir.fo": "Ari J\u00f3anesarson", "be1006d5@glasir.fo": "Bartal Eidesgaard", "bo1102y5@glasir.fo": "Brandur Vatnhamar Olsen", "do2008v8@glasir.fo": "D\u00e1njal Leitisstein Olsen", "em3004v8@glasir.fo": "Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen", "ha1708a9@glasir.fo": "Hugin Andreasen", "iv1810e3@glasir.fo": "\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l", "jo0308n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1", "jg2505n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "jv0709r7@glasir.fo": "John Skaalum Vilhelm", "mk0305j4@glasir.fo": "Mira Winther Klit", "pk0403r7@glasir.fo": "P\u00e6tur Kj\u00e6rbo", "rl0105v2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lenvig", "nu1111m5@glasir.fo": "Ritthikan Uadhaw", "ss2704m2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "ss1902u4@glasir.fo": "S\u00e1ra Skaalum", "sm0202s2@glasir.fo": "Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller", "sh1807h6@glasir.fo": "Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir", "sn2507a6@glasir.fo": "Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen", "sk3008a2@glasir.fo": "Simona Michelsen Kass", "tt1907h3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson", "ud1407y5@glasir.fo": "Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "at2804h3@glasir.fo": "Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson","bs1512b6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Sigt\u00f3rsd\u00f3ttir", "bn2205f6@glasir.fo": "Bryndis \u00ed Ni\u00f0ristovu", "cc1108u8@glasir.fo": "Christina Christiansd\u00f3ttir", "dv2802z8@glasir.fo": "Durita Vilhelm", "ee0306g6@glasir.fo": "Elisabeth Erlendsd\u00f3ttir", "ek1606h4@glasir.fo": "Eva Louise Schiller Klemmentsen", "fc1306h5@glasir.fo": "Fabrizzio Gianmarco Ciocca Delaveaux", "hh0107e2@glasir.fo": "Helena Skylv Hansen", "hh2108m2@glasir.fo": "Hildur Heinad\u00f3ttir", "jp0105x8@glasir.fo": "Jacobina Petersen", "jc0706a7@glasir.fo": "J\u00f3annes J\u00f3gvansson Clementsen", "ll1905d6@glasir.fo": "Lea Leonsd\u00f3ttir", "ml1309y8@glasir.fo": "Maria Vilhelmsen Ludvig", "mp2504y8@glasir.fo": "Mia Krossteig Poulsen", "sp2806j9@glasir.fo": "Silas Poulsen","bs1512b6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Sigt\u00f3rsd\u00f3ttir", "bn2205f6@glasir.fo": "Bryndis \u00ed Ni\u00f0ristovu", "cc1108u8@glasir.fo": "Christina Christiansd\u00f3ttir", "dv2802z8@glasir.fo": "Durita Vilhelm", "ee0306g6@glasir.fo": "Elisabeth Erlendsd\u00f3ttir", "ek1606h4@glasir.fo": "Eva Louise Schiller Klemmentsen", "fc1306h5@glasir.fo": "Fabrizzio Gianmarco Ciocca Delaveaux", "hh0107e2@glasir.fo": "Helena Skylv Hansen", "hh2108m2@glasir.fo": "Hildur Heinad\u00f3ttir", "jp0105x8@glasir.fo": "Jacobina Petersen", "jc0706a7@glasir.fo": "J\u00f3annes J\u00f3gvansson Clementsen", "ll1905d6@glasir.fo": "Lea Leonsd\u00f3ttir", "ml1309y8@glasir.fo": "Maria Vilhelmsen Ludvig", "mp2504y8@glasir.fo": "Mia Krossteig Poulsen", "sp2806j9@glasir.fo": "Silas Poulsen","bs1512b6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Sigt\u00f3rsd\u00f3ttir", "bn2205f6@glasir.fo": "Bryndis \u00ed Ni\u00f0ristovu", "cc1108u8@glasir.fo": "Christina Christiansd\u00f3ttir", "dv2802z8@glasir.fo": "Durita Vilhelm", "ee0306g6@glasir.fo": "Elisabeth Erlendsd\u00f3ttir", "ek1606h4@glasir.fo": "Eva Louise Schiller Klemmentsen", "fc1306h5@glasir.fo": "Fabrizzio Gianmarco Ciocca Delaveaux", "hh0107e2@glasir.fo": "Helena Skylv Hansen", "hh2108m2@glasir.fo": "Hildur Heinad\u00f3ttir", "jp0105x8@glasir.fo": "Jacobina Petersen", "oh0807y5@glasir.fo": "\u00d3li J\u00fast Horn", "rz0207r6@glasir.fo": "R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason", "rz2504k5@glasir.fo": "R\u00f3kur Ziskason", "st0211v8@glasir.fo": "Sanna Thorkildsh\u00f8j","am1308m5@glasir.fo": "\u00c1rant Mortensen", "bn2204t8@glasir.fo": "Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal", "bs2610v7@glasir.fo": "Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes", "bl1911m7@glasir.fo": "Boas \u00e1 Lakjuni", "dd2507e9@glasir.fo": "D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes", "do2904m9@glasir.fo": "D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson", "eg2201f3@glasir.fo": "Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss", "es0105i4@glasir.fo": "Elsa Lervig Samuelsen", "eh2409h4@glasir.fo": "Emilia Hjaltad\u00f3ttir", "eo3009h7@glasir.fo": "Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard", "hr1503f3@glasir.fo": "Heini Eysturt\u00fan Rubeksen", "ic1409j4@glasir.fo": "Ina Isabella Debes Christiansen", "je3110m4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard", "jf1408n3@glasir.fo": "Julian Fosaa", "kj2510d4@glasir.fo": "Kristianna Jespersen", "ms0204t9@glasir.fo": "Magni Elias Vang S\u00e1malsson", "mg0812x2@glasir.fo": "Marjun Gar\u00f0s\u00e1", "mt0211s6@glasir.fo": "Mia Thorkildsh\u00f8j", "mk0406x8@glasir.fo": "Miriam Krett", "ns2806a4@glasir.fo": "Natasha Simonsen", "oh0807y5@glasir.fo": "\u00d3li J\u00fast Horn", "rz0207r6@glasir.fo": "R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason", "rz2504k5@glasir.fo": "R\u00f3kur Ziskason", "st0211v8@glasir.fo": "Sanna Thorkildsh\u00f8j","am1308m5@glasir.fo": "\u00c1rant Mortensen", "bn2204t8@glasir.fo": "Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal", "bs2610v7@glasir.fo": "Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes", "bl1911m7@glasir.fo": "Boas \u00e1 Lakjuni", "dd2507e9@glasir.fo": "D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes", "do2904m9@glasir.fo": "D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson", "eg2201f3@glasir.fo": "Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss", "es0105i4@glasir.fo": "Elsa Lervig Samuelsen", "eh2409h4@glasir.fo": "Emilia Hjaltad\u00f3ttir", "eo3009h7@glasir.fo": "Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard", "hr1503f3@glasir.fo": "Heini Eysturt\u00fan Rubeksen", "ic1409j4@glasir.fo": "Ina Isabella Debes Christiansen", "je3110m4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard", "jf1408n3@glasir.fo": "Julian Fosaa", "kj2510d4@glasir.fo": "Kristianna Jespersen", "ms0204t9@glasir.fo": "Magni Elias Vang S\u00e1malsson", "mg0812x2@glasir.fo": "Marjun Gar\u00f0s\u00e1", "mt0211s6@glasir.fo": "Mia Thorkildsh\u00f8j", "mk0406x8@glasir.fo": "Miriam Krett", "ns2806a4@glasir.fo": "Natasha Simonsen", "oh0807y5@glasir.fo": "\u00d3li J\u00fast Horn", "rz0207r6@glasir.fo": "R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason", "rz2504k5@glasir.fo": "R\u00f3kur Ziskason", "st0211v8@glasir.fo": "Sanna Thorkildsh\u00f8j","am1308m5@glasir.fo": "\u00c1rant Mortensen", "bn2204t8@glasir.fo": "Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal", "bs2610v7@glasir.fo": "Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes", "bl1911m7@glasir.fo": "Boas \u00e1 Lakjuni", "dd2507e9@glasir.fo": "D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes", "do2904m9@glasir.fo": "D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson", "eg2201f3@glasir.fo": "Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss", "es0105i4@glasir.fo": "Elsa Lervig Samuelsen", "eh2409h4@glasir.fo": "Emilia Hjaltad\u00f3ttir", 
    "eo3009h7@glasir.fo": "Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard", "hr1503f3@glasir.fo": "Heini Eysturt\u00fan Rubeksen", "ic1409j4@glasir.fo": "Ina Isabella Debes Christiansen", "je3110m4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard", "jf1408n3@glasir.fo": "Julian Fosaa", "kj2510d4@glasir.fo": "Kristianna Jespersen", "ms0204t9@glasir.fo": "Magni Elias Vang S\u00e1malsson", "mg0812x2@glasir.fo": "Marjun Gar\u00f0s\u00e1", "mt0211s6@glasir.fo": "Mia Thorkildsh\u00f8j", "mk0406x8@glasir.fo": "Miriam Krett", "ns2806a4@glasir.fo": "Natasha Simonsen", "oh0807y5@glasir.fo": "\u00d3li J\u00fast Horn", "rz0207r6@glasir.fo": "R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason", "rz2504k5@glasir.fo": "R\u00f3kur Ziskason", "st0211v8@glasir.fo": "Sanna Thorkildsh\u00f8j","ae1909x7@glasir.fo": "\u00c1ki Eliassen", "ai1708r3@glasir.fo": "\u00c1ki Ingason", "ah2402j7@glasir.fo": "\u00c1ron Hovland Hjelm", "be0201e6@glasir.fo": "B\u00e1ra Eliasen", "bj2201i9@glasir.fo": "Bjarki Johannessen", "eh1803k3@glasir.fo": "Erlendur H\u00e1foss", "eh1503h6@glasir.fo": "Eydna Daryanti Hjalt", "hp0412s9@glasir.fo": "H\u00e1kun Anton Poulsen", "hr1509f8@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup", "jj2501k7@glasir.fo": "Jaspur Jacobsen", "jd0610d7@glasir.fo": "Jens Andrias Dam", "jr1508i9@glasir.fo": "Johannes av Rana", "kk0508n4@glasir.fo": "Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "ks2009i8@glasir.fo": "Karin Maj S\u00f3lsker", "lj1706l7@glasir.fo": "Leivur Debes J\u00f8kladal", "rn3103v7@glasir.fo": "Ragnar Davidsen Nielsen", "sm1102x8@glasir.fo": "S\u00f3lja Fei M\u00fcller", "tm1504x5@glasir.fo": "Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan", "tj0212h7@glasir.fo": "T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen", "tw2108b9@glasir.fo": "Torkil Weihe", "vn1107s6@glasir.fo": "Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e","ae1909x7@glasir.fo": "\u00c1ki Eliassen", "ai1708r3@glasir.fo": "\u00c1ki Ingason", "ah2402j7@glasir.fo": "\u00c1ron Hovland Hjelm", "be0201e6@glasir.fo": "B\u00e1ra Eliasen", "bj2201i9@glasir.fo": "Bjarki Johannessen", "eh1803k3@glasir.fo": "Erlendur H\u00e1foss", "eh1503h6@glasir.fo": "Eydna Daryanti Hjalt", "hp0412s9@glasir.fo": "H\u00e1kun Anton Poulsen", "hr1509f8@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup", "jj2501k7@glasir.fo": "Jaspur Jacobsen", "jd0610d7@glasir.fo": "Jens Andrias Dam", "jr1508i9@glasir.fo": "Johannes av Rana", "kk0508n4@glasir.fo": "Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "ks2009i8@glasir.fo": "Karin Maj S\u00f3lsker", "lj1706l7@glasir.fo": "Leivur Debes J\u00f8kladal", "rn3103v7@glasir.fo": "Ragnar Davidsen Nielsen", "sm1102x8@glasir.fo": "S\u00f3lja Fei M\u00fcller", "tm1504x5@glasir.fo": "Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan", "tj0212h7@glasir.fo": "T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen", "tw2108b9@glasir.fo": "Torkil Weihe", "vn1107s6@glasir.fo": "Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e","ae1909x7@glasir.fo": "\u00c1ki Eliassen", "ai1708r3@glasir.fo": "\u00c1ki Ingason", "ah2402j7@glasir.fo": "\u00c1ron Hovland Hjelm", "be0201e6@glasir.fo": "B\u00e1ra Eliasen", "bj2201i9@glasir.fo": "Bjarki Johannessen", "eh1803k3@glasir.fo": "Erlendur H\u00e1foss", "eh1503h6@glasir.fo": "Eydna Daryanti Hjalt", "hp0412s9@glasir.fo": "H\u00e1kun Anton Poulsen", "hr1509f8@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup", "jj2501k7@glasir.fo": "Jaspur Jacobsen", "jd0610d7@glasir.fo": "Jens Andrias Dam", "jr1508i9@glasir.fo": "Johannes av Rana", "kk0508n4@glasir.fo": "Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "ks2009i8@glasir.fo": "Karin Maj S\u00f3lsker", "lj1706l7@glasir.fo": "Leivur Debes J\u00f8kladal", "rn3103v7@glasir.fo": "Ragnar Davidsen Nielsen", "sm1102x8@glasir.fo": "S\u00f3lja Fei M\u00fcller", "tm1504x5@glasir.fo": "Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan", "tj0212h7@glasir.fo": "T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen", "tw2108b9@glasir.fo": "Torkil Weihe", "vn1107s6@glasir.fo": "Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e","ae1909x7@glasir.fo": "\u00c1ki Eliassen", "ai1708r3@glasir.fo": "\u00c1ki Ingason", "ah2402j7@glasir.fo": "\u00c1ron Hovland Hjelm", "be0201e6@glasir.fo": "B\u00e1ra Eliasen", "bj2201i9@glasir.fo": "Bjarki Johannessen", "eh1803k3@glasir.fo": "Erlendur H\u00e1foss", "eh1503h6@glasir.fo": "Eydna Daryanti Hjalt", "hp0412s9@glasir.fo": "H\u00e1kun Anton Poulsen", "hr1509f8@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup", "jj2501k7@glasir.fo": "Jaspur Jacobsen", "jd0610d7@glasir.fo": "Jens Andrias Dam", "jr1508i9@glasir.fo": "Johannes av Rana", "kk0508n4@glasir.fo": "Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "ks2009i8@glasir.fo": "Karin Maj S\u00f3lsker", "lj1706l7@glasir.fo": "Leivur Debes J\u00f8kladal", "rn3103v7@glasir.fo": "Ragnar Davidsen Nielsen", "sm1102x8@glasir.fo": "S\u00f3lja Fei M\u00fcller", "tm1504x5@glasir.fo": "Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan", "tj0212h7@glasir.fo": "T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen", "tw2108b9@glasir.fo": "Torkil Weihe", "vn1107s6@glasir.fo": "Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e","aj1906a3@glasir.fo": "Alexandur Jacobsen", "ah2406d8@glasir.fo": "Arina \u00e1 Kjalnesi", "aj2701t5@glasir.fo": "\u00c1ron Matras Jensen", "bd0803s4@glasir.fo": "Beinta Drewsen", "bk0203n8@glasir.fo": "Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir", "bp1303j9@glasir.fo": "B\u00fai Petersen", "ee2106a2@glasir.fo": "Elsa Egholm", "gh0208v9@glasir.fo": "Gordon Hansen", "hd1612b6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Dam", "jm2411g4@glasir.fo": "Jana Mitt\u00fan", "jb1204y3@glasir.fo": "J\u00f3hann Bech", "mg2011t9@glasir.fo": "J\u00f3n Markus \u00ed Giljum", "jh1505b3@glasir.fo": "J\u00f3n R\u00f3i Mohr H\u00f8gnesen", "ln1808e3@glasir.fo": "Levi Bjarnason Nols\u00f8", "lh0407m9@glasir.fo": "Levi H\u00f8gnason Hammer", "mh0809s7@glasir.fo": "Magnus Alexson Hentze", "mo2907r5@glasir.fo": "Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "mm0905x4@glasir.fo": "Marita Mortansd\u00f3ttir", "mr1009b9@glasir.fo": "Markus Rajani", "mc1607f6@glasir.fo": "Miriam Emilia Christiansen", "od2606e8@glasir.fo": "Oddv\u00f8r Dahl", "oe0202n5@glasir.fo": "Oskar Mortensen Egholm", "pn2403g6@glasir.fo": "Petra Teindal", "pj3004u5@glasir.fo": "P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen", "rw0705a9@glasir.fo": "Ragnar Rubeksen Wardum", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "tb3107d7@glasir.fo": "Teitur Berg", "th0205k5@glasir.fo": "T\u00f3ki H\u00e1kunarson", "tj0310f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "ut2903h2@glasir.fo": "Unnur Wenningsted \u00e1 T\u00f3rgar\u00f0i","aj1812u8@glasir.fo": "Adelheid Juul", "ak1701y6@glasir.fo": "Alexandra \u00d8ster\u00f8 Knudsen", "aa1104e7@glasir.fo": "Arni Andreasen", "an0105n6@glasir.fo": "Asta Nielsen", "bd0803s4@glasir.fo": "Beinta Drewsen", "ej0410j6@glasir.fo": "Elsa Maria Hjalmarsd\u00f3ttir Juul", "ek1303b6@glasir.fo": "Ester vi\u00f0 Korkus\u00e1", "hc0504x3@glasir.fo": "Hanus Christophersen", "hh2407e3@glasir.fo": "Hanus Edvard Hansen", "hg1302t2@glasir.fo": "Heidi Gullaksen", "ia1812h3@glasir.fo": "Ingi Arge", "km0111i4@glasir.fo": "Karina M\u00fcller", "ls2706l8@glasir.fo": "Majken Sand\u00e1", "rh1111p2@glasir.fo": "Rudy Hammer", "sn0102j6@glasir.fo": "Sanna Hansd\u00f3ttir Niclasen", "sm2103y8@glasir.fo": "Simona Marianna Mikkelsen", "so2705d8@glasir.fo": "Siri\u00f0 Oddvaldsd\u00f3ttir Joensen", "sn1401k8@glasir.fo": "S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen", "sj2606x9@glasir.fo": "Sylvan Jacobsen","aj1812u8@glasir.fo": "Adelheid Juul", "ak1701y6@glasir.fo": "Alexandra \u00d8ster\u00f8 Knudsen", "aa1104e7@glasir.fo": "Arni Andreasen", "an0105n6@glasir.fo": "Asta Nielsen", "bd0803s4@glasir.fo": "Beinta Drewsen", "ej0410j6@glasir.fo": "Elsa Maria Hjalmarsd\u00f3ttir Juul", "ek1303b6@glasir.fo": "Ester vi\u00f0 Korkus\u00e1", "hc0504x3@glasir.fo": "Hanus Christophersen", "hh2407e3@glasir.fo": "Hanus Edvard Hansen", "hg1302t2@glasir.fo": "Heidi Gullaksen", "ia1812h3@glasir.fo": "Ingi Arge", "km0111i4@glasir.fo": "Karina M\u00fcller", "ls2706l8@glasir.fo": "Majken Sand\u00e1", "rh1111p2@glasir.fo": "Rudy Hammer", "sn0102j6@glasir.fo": "Sanna Hansd\u00f3ttir Niclasen", "sm2103y8@glasir.fo": "Simona Marianna Mikkelsen", "so2705d8@glasir.fo": "Siri\u00f0 Oddvaldsd\u00f3ttir Joensen", "sn1401k8@glasir.fo": "S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen", "sj2606x9@glasir.fo": "Sylvan Jacobsen","ar1007s2@glasir.fo": "\u00c1sa Helena Brynjarsd\u00f3ttir", "ao1905h4@glasir.fo": "\u00c1sla Astrid Olsen", "bd1811e2@glasir.fo": "Barba M\u00f8rk\u00f8re Dalberg", "bj0111t2@glasir.fo": "Barbara Bjarnad\u00f3ttir Joensen", "Ba1601z8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Andreasen", "es2901y6@glasir.fo": "Elin D\u00f8gg S\u00fanad\u00f3ttir", "el1201d6@glasir.fo": "Elsa Maria Johansen \u00e1 Lag", "kh0209p6@glasir.fo": "Karina Hansen", "ll1810u4@glasir.fo": "Leila Elisabeth L\u00e1v\u00edk", "hs2812t8@glasir.fo": "Sienna Skar\u00f0heim", "tj2109j8@glasir.fo": "Tina Jacobsen", "tb2406w6@glasir.fo": "T\u00f3ra Berjastein", "va2411u8@glasir.fo": "V\u00e1r Annud\u00f3ttir","ar1007s2@glasir.fo": "\u00c1sa Helena Brynjarsd\u00f3ttir", "ao1905h4@glasir.fo": "\u00c1sla Astrid Olsen", "bd1811e2@glasir.fo": "Barba M\u00f8rk\u00f8re Dalberg", "bj0111t2@glasir.fo": "Barbara Bjarnad\u00f3ttir Joensen", "Ba1601z8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Andreasen", "es2901y6@glasir.fo": "Elin D\u00f8gg S\u00fanad\u00f3ttir", "el1201d6@glasir.fo": "Elsa Maria Johansen \u00e1 Lag", "kh0209p6@glasir.fo": "Karina Hansen", "ll1810u4@glasir.fo": "Leila Elisabeth L\u00e1v\u00edk", "hs2812t8@glasir.fo": "Sienna Skar\u00f0heim", "tj2109j8@glasir.fo": "Tina Jacobsen", "tb2406w6@glasir.fo": "T\u00f3ra Berjastein", "va2411u8@glasir.fo": "V\u00e1r Annud\u00f3ttir","as1308s4@glasir.fo": "Anna Helena Zachariasen Storr", "bb2203y3@glasir.fo": "Benjamin Mikaelsson Blak", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "bd1010s5@glasir.fo": "Bjarti Danielsen", "ds1812s9@glasir.fo": "Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov", "ea0608m9@glasir.fo": "Edvin Arge", 
    "eh1405e3@glasir.fo": "Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen", "hj0411v3@glasir.fo": "Hj\u00f8rtur Johansen", "jo1612m9@glasir.fo": "Julius Nattestad Olsen", "lv1110d3@glasir.fo": "L\u00edggjas av Vollanum", "sr2911j9@glasir.fo": "Svenning Olaf Lindenskov R\u00f3ason", "oh1104r9@glasir.fo": "\u00d8rvur Argenziano Hentze","aa0205y7@glasir.fo": "\u00c1ri Arge", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "bn0412t8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett", "ca0406j2@glasir.fo": "Camilla Krogh Arge", "gj2008b5@glasir.fo": "Gudmundur Johannesen", "jm2411g4@glasir.fo": "Jana Mitt\u00fan", "jd2108a7@glasir.fo": "Janus Dam Djurhuus", "jh0301d7@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze", "jo2605p5@glasir.fo": "J\u00f3nas Paulason Olsen", "oe0202n5@glasir.fo": "Oskar Mortensen Egholm", "pm3005d5@glasir.fo": "Pauli Mitt\u00fan","ah2406d8@glasir.fo": "Arina \u00e1 Kjalnesi", "ca0406j2@glasir.fo": "Camilla Krogh Arge", "eh1405e3@glasir.fo": "Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen", "ee2106a2@glasir.fo": "Elsa Egholm", "ef2604v7@glasir.fo": "Ey\u00f0finn Rajani F\u00e6r\u00f8", "fe2707g3@glasir.fo": "Fischer Eliassen", "hd1612b6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Dam", "jm2411g4@glasir.fo": "Jana Mitt\u00fan", "jh0301d7@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze", "jh1505b3@glasir.fo": "J\u00f3n R\u00f3i Mohr H\u00f8gnesen", "kj2008v2@glasir.fo": "Kristfr\u00ed\u00f0 Aroha Dam Jacobsen", "lh0407m9@glasir.fo": "Levi H\u00f8gnason Hammer", "lr1505i2@glasir.fo": "L\u00edv R\u00fanad\u00f3ttir", "mm0905x4@glasir.fo": "Marita Mortansd\u00f3ttir", "od2606e8@glasir.fo": "Oddv\u00f8r Dahl", "oo2411x3@glasir.fo": "\u00d3lavur Johannesson", "oe0202n5@glasir.fo": "Oskar Mortensen Egholm", "rv1310d9@glasir.fo": "Rani Vang", "tj0310f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "ut2903h2@glasir.fo": "Unnur Wenningsted \u00e1 T\u00f3rgar\u00f0i","aj1906a3@glasir.fo": "Alexandur Jacobsen", "aj2701t5@glasir.fo": "\u00c1ron Matras Jensen", "bk0203n8@glasir.fo": "Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir", "bp1303j9@glasir.fo": "B\u00fai Petersen", "gh0208v9@glasir.fo": "Gordon Hansen", "jb1204y3@glasir.fo": "J\u00f3hann Bech", "mg2011t9@glasir.fo": "J\u00f3n Markus \u00ed Giljum", "ln1808e3@glasir.fo": "Levi Bjarnason Nols\u00f8", "mh0809s7@glasir.fo": "Magnus Alexson Hentze", "mo2907r5@glasir.fo": "Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "mr1009b9@glasir.fo": "Markus Rajani", "mc1607f6@glasir.fo": "Miriam Emilia Christiansen", "pn2403g6@glasir.fo": "Petra Teindal", "pj3004u5@glasir.fo": "P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen", "rh0706a5@glasir.fo": "R\u00fani Reginsson Hammer", "sh2907a5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Seyer Hjaltason", "tb3107d7@glasir.fo": "Teitur Berg", "th0205k5@glasir.fo": "T\u00f3ki H\u00e1kunarson","aj1906a3@glasir.fo": "Alexandur Jacobsen", "aj2701t5@glasir.fo": "\u00c1ron Matras Jensen", "bk0203n8@glasir.fo": "Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir", "bp1303j9@glasir.fo": "B\u00fai Petersen", "gh0208v9@glasir.fo": "Gordon Hansen", "jb1204y3@glasir.fo": "J\u00f3hann Bech", "mg2011t9@glasir.fo": "J\u00f3n Markus \u00ed Giljum", "ln1808e3@glasir.fo": "Levi Bjarnason Nols\u00f8", "mh0809s7@glasir.fo": "Magnus Alexson Hentze", "mo2907r5@glasir.fo": "Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "mr1009b9@glasir.fo": "Markus Rajani", "mc1607f6@glasir.fo": "Miriam Emilia Christiansen", "pn2403g6@glasir.fo": "Petra Teindal", "pj3004u5@glasir.fo": "P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen", "rh0706a5@glasir.fo": "R\u00fani Reginsson Hammer", "sh2907a5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Seyer Hjaltason", "tb3107d7@glasir.fo": "Teitur Berg", "th0205k5@glasir.fo": "T\u00f3ki H\u00e1kunarson","aj1906a3@glasir.fo": "Alexandur Jacobsen", "aj2701t5@glasir.fo": "\u00c1ron Matras Jensen", "bk0203n8@glasir.fo": "Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir", "bp1303j9@glasir.fo": "B\u00fai Petersen", "gh0208v9@glasir.fo": "Gordon Hansen", "jb1204y3@glasir.fo": "J\u00f3hann Bech", "mg2011t9@glasir.fo": "J\u00f3n Markus \u00ed Giljum", "ln1808e3@glasir.fo": "Levi Bjarnason Nols\u00f8", "mh0809s7@glasir.fo": "Magnus Alexson Hentze", "mo2907r5@glasir.fo": "Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen", "mr1009b9@glasir.fo": "Markus Rajani", "mc1607f6@glasir.fo": "Miriam Emilia Christiansen", "pn2403g6@glasir.fo": "Petra Teindal", "pj3004u5@glasir.fo": "P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen", "rh0706a5@glasir.fo": "R\u00fani Reginsson Hammer", "sh2907a5@glasir.fo": "Sj\u00far\u00f0ur Seyer Hjaltason", "tb3107d7@glasir.fo": "Teitur Berg", "th0205k5@glasir.fo": "T\u00f3ki H\u00e1kunarson","bm0108v9@glasir.fo": "Bjarti Suni Magnussen", "bb0409m9@glasir.fo": "Bjartur Mats Brisenfeldt", "bp2903u5@glasir.fo": "Bogi Petursson", "de2907r5@glasir.fo": "D\u00e1nial Eddiesson", "fb0306e5@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg", "hh1706a9@glasir.fo": "Hans Kristian Haraldsen", "jo2511s5@glasir.fo": "J\u00f3an Petur Olsen", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "ms2001i7@glasir.fo": "Marius Berg Johansen", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mj0704r3@glasir.fo": "Martin Bogason Jacobsen", "pj2605r5@glasir.fo": "P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen", "rw0705a9@glasir.fo": "Ragnar Rubeksen Wardum", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "rb2412k9@glasir.fo": "R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg", "rd0511n5@glasir.fo": "R\u00f3i Borum Davidsen", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "rj1403h2@glasir.fo": "Rutt Jacobsen", "sa2806t5@glasir.fo": "Sveinur \u00c1kason","bm0108v9@glasir.fo": "Bjarti Suni Magnussen", "bb0409m9@glasir.fo": "Bjartur Mats Brisenfeldt", "bp2903u5@glasir.fo": "Bogi Petursson", "de2907r5@glasir.fo": "D\u00e1nial Eddiesson", "fb0306e5@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg", "hh1706a9@glasir.fo": "Hans Kristian Haraldsen", "jo2511s5@glasir.fo": "J\u00f3an Petur Olsen", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "ms2001i7@glasir.fo": "Marius Berg Johansen", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mj0704r3@glasir.fo": "Martin Bogason Jacobsen", "pj2605r5@glasir.fo": "P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen", "rw0705a9@glasir.fo": "Ragnar Rubeksen Wardum", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "rb2412k9@glasir.fo": "R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg", "rd0511n5@glasir.fo": "R\u00f3i Borum Davidsen", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "rj1403h2@glasir.fo": "Rutt Jacobsen", "sa2806t5@glasir.fo": "Sveinur \u00c1kason","bm0108v9@glasir.fo": "Bjarti Suni Magnussen", "bb0409m9@glasir.fo": "Bjartur Mats Brisenfeldt", "bp2903u5@glasir.fo": "Bogi Petursson", "de2907r5@glasir.fo": "D\u00e1nial Eddiesson", "fb0306e5@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg", "hh1706a9@glasir.fo": "Hans Kristian Haraldsen", "jo2511s5@glasir.fo": "J\u00f3an Petur Olsen", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "ms2001i7@glasir.fo": "Marius Berg Johansen", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mj0704r3@glasir.fo": "Martin Bogason Jacobsen", "pj2605r5@glasir.fo": "P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen", "rw0705a9@glasir.fo": "Ragnar Rubeksen Wardum", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "rb2412k9@glasir.fo": "R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg", "rd0511n5@glasir.fo": "R\u00f3i Borum Davidsen", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "rj1403h2@glasir.fo": "Rutt Jacobsen", "sa2806t5@glasir.fo": "Sveinur \u00c1kason","bm0108v9@glasir.fo": "Bjarti Suni Magnussen", "bb0409m9@glasir.fo": "Bjartur Mats Brisenfeldt", "bp2903u5@glasir.fo": "Bogi Petursson", "de2907r5@glasir.fo": "D\u00e1nial Eddiesson", "fb0306e5@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg", "hh1706a9@glasir.fo": "Hans Kristian Haraldsen", "jo2511s5@glasir.fo": "J\u00f3an Petur Olsen", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "ms2001i7@glasir.fo": "Marius Berg Johansen", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mj0704r3@glasir.fo": "Martin Bogason Jacobsen", "pj2605r5@glasir.fo": "P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen", "rw0705a9@glasir.fo": "Ragnar Rubeksen Wardum", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "rb2412k9@glasir.fo": "R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg", "rd0511n5@glasir.fo": "R\u00f3i Borum Davidsen", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "rj1403h2@glasir.fo": "Rutt Jacobsen", "sa2806t5@glasir.fo": "Sveinur \u00c1kason","as1308s4@glasir.fo": "Anna Helena Zachariasen Storr", "bb2203y3@glasir.fo": "Benjamin Mikaelsson Blak", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "bd1010s5@glasir.fo": "Bjarti Danielsen", "ds1812s9@glasir.fo": "Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov", "ea0608m9@glasir.fo": "Edvin Arge", "eh1405e3@glasir.fo": "Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen", "hj0411v3@glasir.fo": "Hj\u00f8rtur Johansen", "jd1606n9@glasir.fo": "J\u00f3han \u00e1 Dul", "jo1612m9@glasir.fo": "Julius Nattestad Olsen", "lv1110d3@glasir.fo": "L\u00edggjas av Vollanum", "sr2911j9@glasir.fo": "Svenning Olaf Lindenskov R\u00f3ason", "oh1104r9@glasir.fo": "\u00d8rvur Argenziano Hentze","ap1901p8@glasir.fo": "Anja Petursd\u00f3ttir Petersen", "bz2207e9@glasir.fo": "Bartal Marni Zachariasen", "bs2210s4@glasir.fo": "Beinta Skar\u00f0hamar Poulsen", "dm1812g5@glasir.fo": "D\u00e1nial Mellemgaard", "ea0608m9@glasir.fo": "Edvin Arge", "hh2109j5@glasir.fo": "Haraldur S\u00e1malsson Hansen", "jk0705r4@glasir.fo": "Janita \u00c1 Kr\u00e1kusteini", "jd1606n9@glasir.fo": "J\u00f3han \u00e1 Dul", "jg1907r6@glasir.fo": "J\u00f3na Skoubo Godtfred", "km0702g7@glasir.fo": "Karl Mouritsen", "kv1702t6@glasir.fo": "Katrin Vilhelm", "mn0106s2@glasir.fo": "Marianna Kamilla Nielsen", "mj2201i2@glasir.fo": "Marin Jakobsen", "aa1306x2@glasir.fo": "Olga Arnfinnsd\u00f3ttir", "pj1107p9@glasir.fo": "Pauli Jacobsen", "pd1002p5@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes", "sm0912u2@glasir.fo": "S\u00e1ra Maria Wiberg Mortensen", "sw0407i8@glasir.fo": "Silja av Reyni Wennerstr\u00f6m", "ss2605t3@glasir.fo": "S\u00f8lvi Olsen \u00e1 Sk\u00far","as0901e4@glasir.fo": "Andrea Restorff Sivertsen", "be0712p7@glasir.fo": "Bjartur S\u00edmun Erlingson", "di1908v3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Debes Isaksen", "ej1211j4@glasir.fo": "Erla Sof\u00eda Jacobsen", 
    "fk2510e9@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Reinert \u00e1 Kamarinum", "hm1212k5@glasir.fo": "Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen", "ks0507t2@glasir.fo": "Karin \u00e1 Steig", "ld0603v5@glasir.fo": "Lucas Martin Djurhuus", "rs1002h3@glasir.fo": "Rasmus Juan Skar\u00f0enni", "rh2211e8@glasir.fo": "Ronja Erlingsd\u00f3ttir H\u00f8gnesen", "rk1511b2@glasir.fo": "Ronja Kj\u00e6r", "sj1503t5@glasir.fo": "Sofus Jakobsen", "sb3107x2@glasir.fo": "Sunniva Brei\u00f0askar\u00f0", "th1401f5@glasir.fo": "T\u00f3rur Andreas Andreasen", "uk1607e4@glasir.fo": "Ulla Kristmundsd\u00f3ttir undir Kletti","as0901e4@glasir.fo": "Andrea Restorff Sivertsen", "be0712p7@glasir.fo": "Bjartur S\u00edmun Erlingson", "di1908v3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Debes Isaksen", "ej1211j4@glasir.fo": "Erla Sof\u00eda Jacobsen", "fk2510e9@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Reinert \u00e1 Kamarinum", "hm1212k5@glasir.fo": "Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen", "ks0507t2@glasir.fo": "Karin \u00e1 Steig", "ld0603v5@glasir.fo": "Lucas Martin Djurhuus", "rs1002h3@glasir.fo": "Rasmus Juan Skar\u00f0enni", "rh2211e8@glasir.fo": "Ronja Erlingsd\u00f3ttir H\u00f8gnesen", "rk1511b2@glasir.fo": "Ronja Kj\u00e6r", "sj1503t5@glasir.fo": "Sofus Jakobsen", "th1401f5@glasir.fo": "T\u00f3rur Andreas Andreasen", "uk1607e4@glasir.fo": "Ulla Kristmundsd\u00f3ttir undir Kletti","bd0808h8@glasir.fo": "B\u00e1ra Dam", "bw1908j4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein", "ed1904n2@glasir.fo": "Elisa Gilst\u00f3n Dam", "ej1710f4@glasir.fo": "Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen", "ed1104j4@glasir.fo": "Elsa Dalsgaard", "et1108a4@glasir.fo": "Ester Tausen", "es1208k8@glasir.fo": "Eva Maria Simonsen", "fp0104b8@glasir.fo": "F\u00eda Winther Poulsen", "fo1108e4@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen", "gr2504u6@glasir.fo": "Gunnv\u00e1 Rasmussen", "ht2605t6@glasir.fo": "Hanna Thomassen", "hv0801j9@glasir.fo": "He\u00f0in D\u00e1njalsson Vang-Samuelsen", "js0911u4@glasir.fo": "J\u00f3na \u00e1 Stongum", "mo1108m8@glasir.fo": "Maria Nols\u00f8e Olsen", "mj0804x8@glasir.fo": "Marita Jacobsen", "ma1712u4@glasir.fo": "Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge", "rb1407u8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir", "se2708k8@glasir.fo": "Sigga Egholm", "sa1502i7@glasir.fo": "Silas trondur Andersen", "sr0807i8@glasir.fo": "S\u00fasanna Lindberg Hansen","aj1305h2@glasir.fo": "Andrea Joensen", "an2207v6@glasir.fo": "Anna Joensen-N\u00e6s", "bd0808h8@glasir.fo": "B\u00e1ra Dam", "bw1908j4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein", "sl1302h2@glasir.fo": "Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8", "et1108a4@glasir.fo": "Ester Tausen", "fo1108e4@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen", "ht2605t6@glasir.fo": "Hanna Thomassen", "hv0801j9@glasir.fo": "He\u00f0in D\u00e1njalsson Vang-Samuelsen", "js0911u4@glasir.fo": "J\u00f3na \u00e1 Stongum", "kh0311h6@glasir.fo": "Kristina Henriksen", "mo1108m8@glasir.fo": "Maria Nols\u00f8e Olsen", "mj0804x8@glasir.fo": "Marita Jacobsen", "ma1712u4@glasir.fo": "Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge", "rb1407u8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir", "sh0908h8@glasir.fo": "Sanna B\u00e6k Hoydal", "sa1502i7@glasir.fo": "Silas trondur Andersen", "sr0807i8@glasir.fo": "S\u00fasanna Lindberg Hansen","aj1305h2@glasir.fo": "Andrea Joensen", "an2207v6@glasir.fo": "Anna Joensen-N\u00e6s", "bd0808h8@glasir.fo": "B\u00e1ra Dam", "bw1908j4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein", "sl1302h2@glasir.fo": "Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8", "et1108a4@glasir.fo": "Ester Tausen", "fo1108e4@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen", "ht2605t6@glasir.fo": "Hanna Thomassen", "hv0801j9@glasir.fo": "He\u00f0in D\u00e1njalsson Vang-Samuelsen", "js0911u4@glasir.fo": "J\u00f3na \u00e1 Stongum", "kh0311h6@glasir.fo": "Kristina Henriksen", "mo1108m8@glasir.fo": "Maria Nols\u00f8e Olsen", "mj0804x8@glasir.fo": "Marita Jacobsen", "ma1712u4@glasir.fo": "Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge", "rb1407u8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir", "sh0908h8@glasir.fo": "Sanna B\u00e6k Hoydal", "sa1502i7@glasir.fo": "Silas trondur Andersen", "sr0807i8@glasir.fo": "S\u00fasanna Lindberg Hansen","aj2509f6@glasir.fo": "Aleksandra Karin Joensen", "bc0702r2@glasir.fo": "B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen", "br1109g4@glasir.fo": "Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen", "ed1904n2@glasir.fo": "Elisa Gilst\u00f3n Dam", "em1410r8@glasir.fo": "Elisabet \u00ed Ger\u00f0inum", "ej1710f4@glasir.fo": "Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen", "ed1104j4@glasir.fo": "Elsa Dalsgaard", "es1208k8@glasir.fo": "Eva Maria Simonsen", "fp0104b8@glasir.fo": "F\u00eda Winther Poulsen", "gr2504u6@glasir.fo": "Gunnv\u00e1 Rasmussen", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "ij0203k6@glasir.fo": "Ingrid Jacobsen", "jl1802g4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge", "js1912t4@glasir.fo": "Julia Seloy", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen", "lj1002m2@glasir.fo": "Lea Tr\u00f3ndheim Johansen", "lh2902e2@glasir.fo": "L\u00edv Heinesen", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "rh2212b6@glasir.fo": "Ritva Hansen", "se2708k8@glasir.fo": "Sigga Egholm", "sc0912y4@glasir.fo": "Sunniva Willemoes Dal Christiansen","aj2509f6@glasir.fo": "Aleksandra Karin Joensen", "bc0702r2@glasir.fo": "B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen", "br1109g4@glasir.fo": "Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen", "ed1904n2@glasir.fo": "Elisa Gilst\u00f3n Dam", "em1410r8@glasir.fo": "Elisabet \u00ed Ger\u00f0inum", "ej1710f4@glasir.fo": "Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen", "ed1104j4@glasir.fo": "Elsa Dalsgaard", "es1208k8@glasir.fo": "Eva Maria Simonsen", "fp0104b8@glasir.fo": "F\u00eda Winther Poulsen", "gr2504u6@glasir.fo": "Gunnv\u00e1 Rasmussen", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "ij0203k6@glasir.fo": "Ingrid Jacobsen", "jl1802g4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge", "js1912t4@glasir.fo": "Julia Seloy", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen", "lj1002m2@glasir.fo": "Lea Tr\u00f3ndheim Johansen", "lh2902e2@glasir.fo": "L\u00edv Heinesen", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "rh2212b6@glasir.fo": "Ritva Hansen", "se2708k8@glasir.fo": "Sigga Egholm", "sc0912y4@glasir.fo": "Sunniva Willemoes Dal Christiansen","aj2509f6@glasir.fo": "Aleksandra Karin Joensen", "bc0702r2@glasir.fo": "B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen", "br1109g4@glasir.fo": "Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen", "ed1904n2@glasir.fo": "Elisa Gilst\u00f3n Dam", "em1410r8@glasir.fo": "Elisabet \u00ed Ger\u00f0inum", "ej1710f4@glasir.fo": "Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen", "ed1104j4@glasir.fo": "Elsa Dalsgaard", "es1208k8@glasir.fo": "Eva Maria Simonsen", "fp0104b8@glasir.fo": "F\u00eda Winther Poulsen", "gr2504u6@glasir.fo": "Gunnv\u00e1 Rasmussen", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "ij0203k6@glasir.fo": "Ingrid Jacobsen", "jl1802g4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge", "js1912t4@glasir.fo": "Julia Seloy", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen", "lj1002m2@glasir.fo": "Lea Tr\u00f3ndheim Johansen", "lh2902e2@glasir.fo": "L\u00edv Heinesen", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "rh2212b6@glasir.fo": "Ritva Hansen", "se2708k8@glasir.fo": "Sigga Egholm", "sc0912y4@glasir.fo": "Sunniva Willemoes Dal Christiansen","am2504x4@glasir.fo": "Andrea Dahl Magnusd\u00f3ttir", "bg1504s8@glasir.fo": "B\u00e1ra J\u00f3gvansd\u00f3ttir Glerfoss", "bj1604i4@glasir.fo": "Bjarta Jakobsen", "bw1908j4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein", "dm1812g5@glasir.fo": "D\u00e1nial Mellemgaard", "eo1405i6@glasir.fo": "Elia Winther Olsen", "sl1302h2@glasir.fo": "Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8", "ej1710f4@glasir.fo": "Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen", "fo1108e4@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen", "hm1212k5@glasir.fo": "Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen", "js0911u4@glasir.fo": "J\u00f3na \u00e1 Stongum", "ma1712u4@glasir.fo": "Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge", "rb1407u8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "sh0908h8@glasir.fo": "Sanna B\u00e6k Hoydal", "se2708k8@glasir.fo": "Sigga Egholm", "sa1502i7@glasir.fo": "Silas trondur Andersen","dd1811x4@glasir.fo": "D\u00f8gg J\u00f3gvansd\u00f3ttir \u00far D\u00edmun", "ed1104j4@glasir.fo": "Elsa Dalsgaard", "es1208k8@glasir.fo": "Eva Maria Simonsen", "gj1510a8@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Falkvard Joensen", "hd1612b6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Dam", "jh1505b3@glasir.fo": "J\u00f3n R\u00f3i Mohr H\u00f8gnesen", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "od2606e8@glasir.fo": "Oddv\u00f8r Dahl", "rv1310d9@glasir.fo": "Rani Vang", "ro1004y8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lovisa Lindud\u00f3ttir Olsen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "rj0102s6@glasir.fo": "Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen", "rr1803a8@glasir.fo": "Ronja R\u00fanad\u00f3ttir", "sv1407v8@glasir.fo": "S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum", "sh1203r7@glasir.fo": "S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal", "tj0310f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "yl1512v6@glasir.fo": "Yngva Lamhauge","am2504x4@glasir.fo": "Andrea Dahl Magnusd\u00f3ttir", "aa1411u2@glasir.fo": "Anja Hentze Anthoniussen", "as3107b6@glasir.fo": "Annika Sk\u00favadal", "bg1504s8@glasir.fo": "B\u00e1ra J\u00f3gvansd\u00f3ttir Glerfoss", "bj1604i4@glasir.fo": "Bjarta Jakobsen", "bh2607p8@glasir.fo": "Brynhild H\u00f8jen", "dd1811x4@glasir.fo": "D\u00f8gg J\u00f3gvansd\u00f3ttir \u00far D\u00edmun", "er0504h6@glasir.fo": "Ey\u00f0bj\u00f8rg Reynsl\u00e1g", "fr1512e2@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Rein", "gj1510a8@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Falkvard Joensen", "kb1311d6@glasir.fo": "Karin Elisabet Bernhardsd\u00f3ttir Petersen", "kn2107h6@glasir.fo": "Kristina Nattestad", "lg0610n2@glasir.fo": "L\u00edv R\u00f3sa Gaini", 
    "md0108j8@glasir.fo": "Maiken Skoubo Dalsgaard", "oh2901f4@glasir.fo": "Olivia Sunad\u00f3ttir Hansen", "rt1609f8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 T\u00f3rgar\u00f0", "rj2411y8@glasir.fo": "Rebekka N\u00f8kkvad\u00f3ttir Joensen", "rj0102s6@glasir.fo": "Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen", "rr1803a8@glasir.fo": "Ronja R\u00fanad\u00f3ttir", "sk0910n2@glasir.fo": "S\u00f3lja Kallsberg", "sr2911j9@glasir.fo": "Svenning Olaf Lindenskov R\u00f3ason", "sh1203r7@glasir.fo": "S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal", "yl1512v6@glasir.fo": "Yngva Lamhauge","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "es1809m6@glasir.fo": "Emma Michala Sannino", "hs1002f7@glasir.fo": "Hjalti Vang S\u00e1malsson", "is2304m2@glasir.fo": "Inga Laks\u00e1foss Simonsen", "jj0403i9@glasir.fo": "J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen", "km0811d3@glasir.fo": "Karl J\u00f3han Mikkelsen", "mm1012m8@glasir.fo": "Maria Magnussen", "mg0910w6@glasir.fo": "Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo", "nr1805u2@glasir.fo": "Nikolina Ravnsfjall", "rj2306i4@glasir.fo": "Rannveig R\u00f3s joensen", "rr0304x4@glasir.fo": "Ronja Reginsd\u00f3ttir", "sh1203r7@glasir.fo": "S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal", "tr3008h4@glasir.fo": "T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni","ab2506p6@glasir.fo": "Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp", "ag1611e6@glasir.fo": "Alda Gillad\u00f3ttir", "aj2804x4@glasir.fo": "Anna Kirstin Jieyi Jacobsen", "ao1208a4@glasir.fo": "Anna Olsen", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "br2401r6@glasir.fo": "Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hn2703y6@glasir.fo": "Hannah Niclasen", "hb0905f8@glasir.fo": "Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "km0701x4@glasir.fo": "Katrina Mortansd\u00f3ttir", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "mn2309n8@glasir.fo": "Malan Vider\u00f8 Nielsen", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "sv1407v8@glasir.fo": "S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum", "sr2307y2@glasir.fo": "Sarita Ranad\u00f3ttir", "ss0112k6@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen", "tm0607t4@glasir.fo": "T\u00f3runn Maria Mortensen","ab2506p6@glasir.fo": "Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp", "ag1611e6@glasir.fo": "Alda Gillad\u00f3ttir", "aj2804x4@glasir.fo": "Anna Kirstin Jieyi Jacobsen", "ao1208a4@glasir.fo": "Anna Olsen", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "br2401r6@glasir.fo": "Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hn2703y6@glasir.fo": "Hannah Niclasen", "hb0905f8@glasir.fo": "Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "km0701x4@glasir.fo": "Katrina Mortansd\u00f3ttir", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "mn2309n8@glasir.fo": "Malan Vider\u00f8 Nielsen", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "sv1407v8@glasir.fo": "S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum", "sr2307y2@glasir.fo": "Sarita Ranad\u00f3ttir", "ss0112k6@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen", "tm0607t4@glasir.fo": "T\u00f3runn Maria Mortensen","ab2506p6@glasir.fo": "Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp", "ag1611e6@glasir.fo": "Alda Gillad\u00f3ttir", "aj2804x4@glasir.fo": "Anna Kirstin Jieyi Jacobsen", "ao1208a4@glasir.fo": "Anna Olsen", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "br2401r6@glasir.fo": "Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hn2703y6@glasir.fo": "Hannah Niclasen", "hb0905f8@glasir.fo": "Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "km0701x4@glasir.fo": "Katrina Mortansd\u00f3ttir", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "mn2309n8@glasir.fo": "Malan Vider\u00f8 Nielsen", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "sv1407v8@glasir.fo": "S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum", "sr2307y2@glasir.fo": "Sarita Ranad\u00f3ttir", "ss0112k6@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen", "tm0607t4@glasir.fo": "T\u00f3runn Maria Mortensen","ab2506p6@glasir.fo": "Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp", "ag1611e6@glasir.fo": "Alda Gillad\u00f3ttir", "aj2804x4@glasir.fo": "Anna Kirstin Jieyi Jacobsen", "ao1208a4@glasir.fo": "Anna Olsen", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "br2401r6@glasir.fo": "Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "hn2703y6@glasir.fo": "Hannah Niclasen", "hb0905f8@glasir.fo": "Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "kk1510k8@glasir.fo": "Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen", "km0701x4@glasir.fo": "Katrina Mortansd\u00f3ttir", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "kj3005u6@glasir.fo": "Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen", "kp0112m2@glasir.fo": "Krista Poulsd\u00f3ttir", "mn2309n8@glasir.fo": "Malan Vider\u00f8 Nielsen", "mh1202u6@glasir.fo": "Mikala Leivsgar\u00f0", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "rp1303g8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior", "sv1407v8@glasir.fo": "S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum", "sr2307y2@glasir.fo": "Sarita Ranad\u00f3ttir", "ss0112k6@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen", "tm0607t4@glasir.fo": "T\u00f3runn Maria Mortensen","ep1602m4@glasir.fo": "Elsa S\u00f3ley Gotved Petersen", "el1609v2@glasir.fo": "Emma Laazizi", "km0811d3@glasir.fo": "Karl J\u00f3han Mikkelsen", "mj1608m3@glasir.fo": "Markus Joensen", "sn0307b9@glasir.fo": "Samuel Torry Nordendal", "sw2507s9@glasir.fo": "S\u00edmun Wacher", "vd0811e2@glasir.fo": "Victoria Debes","ag0212s6@glasir.fo": "Annika Gunnleivsd\u00f3ttir Isaksen", "bh2501n4@glasir.fo": "B\u00e1ra Fisker Heinesen", "ba2012r8@glasir.fo": "Barbara Hammer", "ba2403t8@glasir.fo": "Berglj\u00f3t Augustinussen", "bt1604y5@glasir.fo": "Brandur Teitsson", "es0503e2@glasir.fo": "Esther Maria Sj\u00f3stein", "hh0811n5@glasir.fo": "Hanus Haldansen", "hf1710p9@glasir.fo": "H\u00f8gni Lindenskov Funding", "kp2307p3@glasir.fo": "Kristian Dam Petersen", "kh2607p2@glasir.fo": "Kristianna \u00e1 Lofti Haraldsen", "mi1404r9@glasir.fo": "Mattias Nols\u00f8e Isaksen", "mj1502u5@glasir.fo": "Mattias Weihe Joensen", "os1011t5@glasir.fo": "\u00d3lavur \u00ed Sk\u00e1la", "ro1004y8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lovisa Lindud\u00f3ttir Olsen", "ro2201s2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Olsen", "sj2608n5@glasir.fo": "S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen", "sh1301x4@glasir.fo": "S\u00f3lja Lise Feldballe Hammer", "tr2709d4@glasir.fo": "T\u00f3ra Svabo R\u00f3ad\u00f3ttir", "ta0911i4@glasir.fo": "T\u00f3runn West av Teigum", "ym1303f9@glasir.fo": "Yngvi Madsen","ao1208a4@glasir.fo": "Anna Olsen", "ba2012r8@glasir.fo": "Barbara Hammer", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "dn1209t4@glasir.fo": "Dagn\u00fd Fr\u00ed\u00f0berg", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "gf1612u4@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "ke1308r2@glasir.fo": "Kirstin Ellingsgaard", "aa1112p2@glasir.fo": "Ludv\u00edk \u00c1rnafjall", "mi1404r9@glasir.fo": "Mattias Nols\u00f8e Isaksen", "ms0611d8@glasir.fo": "Mirja S\u00f3lstein", "rs0403r6@glasir.fo": "Rakul Berg \u00ed Soylu", "rk1511b2@glasir.fo": "Ronja Kj\u00e6r", "sj2608n5@glasir.fo": "S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen", "ss0112k6@glasir.fo": "S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen", "ym1303f9@glasir.fo": "Yngvi Madsen","ag0212s6@glasir.fo": "Annika Gunnleivsd\u00f3ttir Isaksen", "bh2501n4@glasir.fo": "B\u00e1ra Fisker Heinesen", "ba2012r8@glasir.fo": "Barbara Hammer", "ba2403t8@glasir.fo": "Berglj\u00f3t Augustinussen", "bt1604y5@glasir.fo": "Brandur Teitsson", "es0503e2@glasir.fo": "Esther Maria Sj\u00f3stein", "hh0811n5@glasir.fo": "Hanus Haldansen", "hf1710p9@glasir.fo": "H\u00f8gni Lindenskov Funding", "kp2307p3@glasir.fo": "Kristian Dam Petersen", "kh2607p2@glasir.fo": "Kristianna \u00e1 Lofti Haraldsen", "mi1404r9@glasir.fo": "Mattias Nols\u00f8e Isaksen", "mj1502u5@glasir.fo": "Mattias Weihe Joensen", "os1011t5@glasir.fo": "\u00d3lavur \u00ed Sk\u00e1la", "ro1004y8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lovisa Lindud\u00f3ttir Olsen", "ro2201s2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Olsen", "sj2608n5@glasir.fo": "S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen", "sh1301x4@glasir.fo": "S\u00f3lja Lise Feldballe Hammer", "tr2709d4@glasir.fo": "T\u00f3ra Svabo R\u00f3ad\u00f3ttir", "ta0911i4@glasir.fo": "T\u00f3runn West av Teigum", "ym1303f9@glasir.fo": "Yngvi Madsen","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ad1812j7@glasir.fo": "\u00c1si Dam", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bm2105t3@glasir.fo": "Bogi Mikkelsen", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "hh0804i9@glasir.fo": "Hans Odsson Hentze", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "hg1810e9@glasir.fo": "Helgi Michelsen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1",
    "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "pm2005p9@glasir.fo": "Pauli Magnussen", "pd1002p5@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes", "ss2709b9@glasir.fo": "Sveinur Akselsson Silvurstein", "so3103v5@glasir.fo": "Sveinur Olafsson", "ts1909v7@glasir.fo": "Tummas Sj\u00f3var\u00e1","bj1911r6@glasir.fo": "Bergt\u00f3ra Weihe Joensen", "bj2910t8@glasir.fo": "Billa Winther J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bo0701e7@glasir.fo": "Bjarni Kyrri \u00d3lavsson", "bh1404b3@glasir.fo": "Bogi Hentze", "bm2105t3@glasir.fo": "Bogi Mikkelsen", "ej1107k5@glasir.fo": "Eliesar Johannesen", "es1002t4@glasir.fo": "Emma Sakarisson", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "ft1005x3@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen", "gp2605d4@glasir.fo": "Gunnri\u00f0 Poulsen", "hg1902t9@glasir.fo": "Heindrikur \u00e1 Dalb\u00f8 Guttesen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1", "ij2702x6@glasir.fo": "Ingibj\u00f8rg Jansd\u00f3ttir", "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen", "jo0204j2@glasir.fo": "Julianna Olsen", "ma0712f3@glasir.fo": "Martin Agnarsson", "mr1603b9@glasir.fo": "Mikkjal Skeel Rasmussen", "mg2008j6@glasir.fo": "Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen", "no2904y8@glasir.fo": "Naomi Paulad\u00f3ttir Olsen", "pa2806v2@glasir.fo": "Paulina Andreassen", "tc1306i7@glasir.fo": "Torleivur Christiansen","bj1911r6@glasir.fo": "Bergt\u00f3ra Weihe Joensen", "bj2910t8@glasir.fo": "Billa Winther J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bo0701e7@glasir.fo": "Bjarni Kyrri \u00d3lavsson", "bh1404b3@glasir.fo": "Bogi Hentze", "bm2105t3@glasir.fo": "Bogi Mikkelsen", "ej1107k5@glasir.fo": "Eliesar Johannesen", "es1002t4@glasir.fo": "Emma Sakarisson", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "ft1005x3@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen", "gp2605d4@glasir.fo": "Gunnri\u00f0 Poulsen", "hg1902t9@glasir.fo": "Heindrikur \u00e1 Dalb\u00f8 Guttesen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1", "ij2702x6@glasir.fo": "Ingibj\u00f8rg Jansd\u00f3ttir", "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen", "jo0204j2@glasir.fo": "Julianna Olsen", "ma0712f3@glasir.fo": "Martin Agnarsson", "mr1603b9@glasir.fo": "Mikkjal Skeel Rasmussen", "mg2008j6@glasir.fo": "Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen", "no2904y8@glasir.fo": "Naomi Paulad\u00f3ttir Olsen", "pa2806v2@glasir.fo": "Paulina Andreassen", "tc1306i7@glasir.fo": "Torleivur Christiansen","aw1407r6@glasir.fo": "Anna H\u00f8jgaard Weihe", "bd1403n3@glasir.fo": "Bergur Davidsen", "bj1106p7@glasir.fo": "Bergur J\u00f8kladal", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bh2306x4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Holm", "bp0503m4@glasir.fo": "Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir", "dm2811a8@glasir.fo": "Daniella Madsen", "em1402p7@glasir.fo": "Ejvind Restorff Mouritsen", "ed2108x8@glasir.fo": "Elin \u00c1sv\u00f8r Debes", "hh3110m6@glasir.fo": "H\u00e1kun Debes Hammer", "jo0711e7@glasir.fo": "J\u00e1kup Martinsson Olsen", "jm2102d3@glasir.fo": "J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson", "jo2603t5@glasir.fo": "J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8", "lj2004k3@glasir.fo": "Levi av Teiginum Jacobsen", "pc2504h4@glasir.fo": "Petra Josefina Restorff Dal-Christiansen", "rh1001m7@glasir.fo": "Regin Hansen", "sj2904a4@glasir.fo": "S\u00e1ra B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Jespersen", "sh1911y6@glasir.fo": "Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen", "sj3112x6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Johannesen", "th1109x7@glasir.fo": "Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum", "vo2802x2@glasir.fo": "Victoria Ottarsd\u00f3ttir","aj1305h2@glasir.fo": "Andrea Joensen", "bc0702r2@glasir.fo": "B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen", "bj1106p7@glasir.fo": "Bergur J\u00f8kladal", "dm2811a8@glasir.fo": "Daniella Madsen", "em1402p7@glasir.fo": "Ejvind Restorff Mouritsen", "es1002t4@glasir.fo": "Emma Sakarisson", "fr1512e2@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Rein", "jm2102d3@glasir.fo": "J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson", "jo0204j2@glasir.fo": "Julianna Olsen", "lj2004k3@glasir.fo": "Levi av Teiginum Jacobsen", "ma0712f3@glasir.fo": "Martin Agnarsson", "mg2008j6@glasir.fo": "Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen", "ms0611d8@glasir.fo": "Mirja S\u00f3lstein", "rs0403r6@glasir.fo": "Rakul Berg \u00ed Soylu", "rh1001m7@glasir.fo": "Regin Hansen", "sh1911y6@glasir.fo": "Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen", "sm0201x2@glasir.fo": "S\u00fasanna Henrietta Mortensen", "vo2802x2@glasir.fo": "Victoria Ottarsd\u00f3ttir","bd1403n3@glasir.fo": "Bergur Davidsen", "ea0608m9@glasir.fo": "Edvin Arge", "ft1005x3@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen", "jo0711e7@glasir.fo": "J\u00e1kup Martinsson Olsen", "jo2603t5@glasir.fo": "J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8", "mi0709t3@glasir.fo": "Martin Mc Intosh", "rh0102r7@glasir.fo": "Rani Heinesen", "ss0409g7@glasir.fo": "S\u00f8lvi Smith", "ti0101m3@glasir.fo": "Teitur \u00ed Dali", "ts0603j5@glasir.fo": "Teitur \u00ed St\u00f3rustovu", "tc1306i7@glasir.fo": "Torleivur Christiansen","aw1407r6@glasir.fo": "Anna H\u00f8jgaard Weihe", "bd1403n3@glasir.fo": "Bergur Davidsen", "bj1106p7@glasir.fo": "Bergur J\u00f8kladal", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bh2306x4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Holm", "bp0503m4@glasir.fo": "Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir", "dm2811a8@glasir.fo": "Daniella Madsen", "em1402p7@glasir.fo": "Ejvind Restorff Mouritsen", "ed2108x8@glasir.fo": "Elin \u00c1sv\u00f8r Debes", "hh3110m6@glasir.fo": "H\u00e1kun Debes Hammer", "jo0711e7@glasir.fo": "J\u00e1kup Martinsson Olsen", "jm2102d3@glasir.fo": "J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson", "jo2603t5@glasir.fo": "J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8", "lj2004k3@glasir.fo": "Levi av Teiginum Jacobsen", "pc2504h4@glasir.fo": "Petra Josefina Restorff Dal-Christiansen", "rh1001m7@glasir.fo": "Regin Hansen", "sj2904a4@glasir.fo": "S\u00e1ra B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Jespersen", "sh1911y6@glasir.fo": "Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen", "sj3112x6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Johannesen", "th1109x7@glasir.fo": "Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum", "vo2802x2@glasir.fo": "Victoria Ottarsd\u00f3ttir","aa1411u2@glasir.fo": "Anja Hentze Anthoniussen", "bm2711a4@glasir.fo": "B\u00e1ra Sweta Magnussen", "bb2104h6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Bl\u00e1berg", "bp0103y4@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Petersen", "bh2607p8@glasir.fo": "Brynhild H\u00f8jen", "bj2804h9@glasir.fo": "Brynjar Jansson", "dd1201h2@glasir.fo": "Daniella Hentze Danielsen", "ed2108x8@glasir.fo": "Elin \u00c1sv\u00f8r Debes", "sl1302h2@glasir.fo": "Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8", "eb0701s4@glasir.fo": "Elsa Brimnes", "eh1610d8@glasir.fo": "Eydna Ejdesgaard Hansen", "hh0811n5@glasir.fo": "Hanus Haldansen", "sh0708y4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "ns0611f2@glasir.fo": "Nanna Nysted S\u00f8rensen", "os1011t5@glasir.fo": "\u00d3lavur \u00ed Sk\u00e1la", "sk0910n2@glasir.fo": "S\u00f3lja Kallsberg", "ti0101m3@glasir.fo": "Teitur \u00ed Dali","ak2607b4@glasir.fo": "\u00c1lvdis Andrea Kj\u00f8lbro", "ar2803u8@glasir.fo": "Anna Birna Bjarnastein Restorff", "bh0805r5@glasir.fo": "Bartal Svabo Hansen", "bb2104h6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Bl\u00e1berg", "bj2804h6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Djurhuus Jensen", "bj2106k8@glasir.fo": "Brynhild Elisd\u00f3ttir Joensen", "fk1807e2@glasir.fo": "Fridrikka Klementsen", "hs1906d2@glasir.fo": "Hanna Niklasard\u00f3ttir Samuelsen", "hk2407f4@glasir.fo": "Helena Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "hg3004u4@glasir.fo": "Helena Yngvad\u00f3ttir Guttesen", "jd1412r5@glasir.fo": "J\u00f3gvan Edvard Davidsen", "jk1904v9@glasir.fo": "Johannes P\u00f3lsson Kragesteen", "jd2301i2@glasir.fo": "Jona Sof\u00eda Dalsgar\u00f0", "je1309r6@glasir.fo": "Jonna Beinta Eyvindsson", "kj2403n2@glasir.fo": "Klara Fr\u00ed\u00f0a Johannesen", "mn0506t7@glasir.fo": "Marjus Egilstoft Nielsen", "og2207d7@glasir.fo": "\u00d3\u00f0in Marjunarson Gaard", "ra2601x6@glasir.fo": "Ronja Konkordia Andreasen", "rl2103r4@glasir.fo": "R\u00fana J\u00f3gvansd\u00f3ttir Larsen", "ti0101m3@glasir.fo": "Teitur \u00ed Dali","ab2506p6@glasir.fo": "Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp", "aj2804x4@glasir.fo": "Anna Kirstin Jieyi Jacobsen", "bh1404b3@glasir.fo": "Bogi Hentze", "br2401r6@glasir.fo": "Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir", "es1002t4@glasir.fo": "Emma Sakarisson", "gr2504u6@glasir.fo": "Gunnv\u00e1 Rasmussen", "js0911u4@glasir.fo": "J\u00f3na \u00e1 Stongum", "jh1012g7@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard", "km0701x4@glasir.fo": "Katrina Mortansd\u00f3ttir", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen", "mn0506t7@glasir.fo": "Marjus Egilstoft Nielsen", "ma0712f3@glasir.fo": "Martin Agnarsson", "mg2008j6@glasir.fo": "Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen", "rb1407u8@glasir.fo": "Rebekka Bjarnad\u00f3ttir", "rj0102s6@glasir.fo": "Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen", "sr2307y2@glasir.fo": "Sarita Ranad\u00f3ttir", "ts1108a9@glasir.fo": "T\u00f3ki Janusarson Str\u00f8m", "yl1512v6@glasir.fo": "Yngva Lamhauge","ar2002d6@glasir.fo": "Angelika Reinert", "ac0804k8@glasir.fo": "Annfr\u00ed\u00f0 Christiansd\u00f3ttir", "ag1006x4@glasir.fo": "Annika Skorheim Guttesen", "bm2711a4@glasir.fo": "B\u00e1ra Sweta Magnussen", "bb2203y3@glasir.fo": "Benjamin Mikaelsson Blak", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "bd1010s5@glasir.fo": "Bjarti Danielsen", "bj2804h9@glasir.fo": "Brynjar Jansson", "dd1201h2@glasir.fo": "Daniella Hentze Danielsen", "eb0701s4@glasir.fo": "Elsa Brimnes", "kj2509d7@glasir.fo": "Kristian Jensen", "kt2609a9@glasir.fo": "Kristin Thomsen", "kb0204y6@glasir.fo": "Kristina Bogad\u00f3ttir", "ms0611d8@glasir.fo": "Mirja S\u00f3lstein", "na0104s7@glasir.fo": "Niklas J\u00f3gvan Arge", "rs0403r6@glasir.fo": "Rakul Berg \u00ed Soylu", "rd1106p6@glasir.fo": "Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun", "sj3108n8@glasir.fo": "Sunnri\u00f0 J\u00f8rgensen", "sm0201x2@glasir.fo": "S\u00fasanna Henrietta Mortensen", "to1512b7@glasir.fo": "Teitur Eysturoy Olsen","ar2002d6@glasir.fo": "Angelika Reinert", 
    "ev0610j8@glasir.fo": "Ester Vilhelmsen Anitud\u00f3ttir", "gr0304p3@glasir.fo": "Gilli R\u00f3ason", "gm2907h2@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Martinsd\u00f3ttir", "hs0403d9@glasir.fo": "H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen", "ht1002a3@glasir.fo": "Hendrik N. Thomsen", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lj2608x2@glasir.fo": "Lea Jacobsen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "rs2908g5@glasir.fo": "Rani Berg \u00ed Soylu", "rp1904h5@glasir.fo": "Rasmus Berg Petersen", "rv0912s4@glasir.fo": "R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8", "sj1412f2@glasir.fo": "Silja Jacobsen", "sn1401k8@glasir.fo": "S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen","ao1010r6@glasir.fo": "Andrias R\u00f8nne Olsen", "at2402u5@glasir.fo": "Aron Djurhuus Thorsteinsson", "bi2706u2@glasir.fo": "B\u00e1ra Magnussard\u00f3ttir Isaksen", "dj1109n5@glasir.fo": "D\u00e1nial Johannesen", "ep0408s4@glasir.fo": "Elin Petersen", "ev0610j8@glasir.fo": "Ester Vilhelmsen Anitud\u00f3ttir", "gr0304p3@glasir.fo": "Gilli R\u00f3ason", "hs0403d9@glasir.fo": "H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen", "ht1002a3@glasir.fo": "Hendrik N. Thomsen", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lj2608x2@glasir.fo": "Lea Jacobsen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "rs2908g5@glasir.fo": "Rani Berg \u00ed Soylu", "rp1904h5@glasir.fo": "Rasmus Berg Petersen", "rv0912s4@glasir.fo": "R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8", "sj1412f2@glasir.fo": "Silja Jacobsen","ao1010r6@glasir.fo": "Andrias R\u00f8nne Olsen", "at2402u5@glasir.fo": "Aron Djurhuus Thorsteinsson", "bi2706u2@glasir.fo": "B\u00e1ra Magnussard\u00f3ttir Isaksen", "dj1109n5@glasir.fo": "D\u00e1nial Johannesen", "ep0408s4@glasir.fo": "Elin Petersen", "ev0610j8@glasir.fo": "Ester Vilhelmsen Anitud\u00f3ttir", "gr0304p3@glasir.fo": "Gilli R\u00f3ason", "gm2907h2@glasir.fo": "Gu\u00f0ri\u00f0 Martinsd\u00f3ttir", "hs0403d9@glasir.fo": "H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen", "ht1002a3@glasir.fo": "Hendrik N. Thomsen", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lj2608x2@glasir.fo": "Lea Jacobsen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "rs2908g5@glasir.fo": "Rani Berg \u00ed Soylu", "rp1904h5@glasir.fo": "Rasmus Berg Petersen", "rv0912s4@glasir.fo": "R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8", "sj1412f2@glasir.fo": "Silja Jacobsen", "sn1401k8@glasir.fo": "S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen","aj0708k5@glasir.fo": "Alvi Jespersen", "aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "ar2103y7@glasir.fo": "\u00c1ri R\u00fanason", "ee1711m5@glasir.fo": "Ey\u00f0finn Waag", "hf1406t5@glasir.fo": "Hanus Friis", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "jm1804d7@glasir.fo": "Jonathan Fonsdal Malaikev", "kn2504t3@glasir.fo": "K\u00e1ri Vang Niclasen", "mp1408h4@glasir.fo": "Karin Marianna Petersen", "lv1110d3@glasir.fo": "L\u00edggjas av Vollanum", "lm1903s6@glasir.fo": "L\u00edv Bruun M\u00fcller", "pt2410x9@glasir.fo": "P\u00e1ll Tummasarson", "ph0405h4@glasir.fo": "Patricia Christina Hentze", "rv2804k2@glasir.fo": "Rakul Vang", "rj0511u4@glasir.fo": "Rebekka Ingad\u00f3ttir Rein", "rv0912s4@glasir.fo": "R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8", "sf0404p2@glasir.fo": "Silja Fossabr\u00fagv", "sk2208a8@glasir.fo": "Silja Karstinsd\u00f3ttir", "sh1111f2@glasir.fo": "S\u00fasanna Hansen", "tq1811i9@glasir.fo": "Thomas J. Warner","aj0409g8@glasir.fo": "Annika Jacobsen", "ar2103y7@glasir.fo": "\u00c1ri R\u00fanason", "aj2407f2@glasir.fo": "Ata S. Colbj\u00f8rnssen Johannesen", "ee1711m5@glasir.fo": "Ey\u00f0finn Waag", "hf1406t5@glasir.fo": "Hanus Friis", "hh2205m6@glasir.fo": "Helena Fr\u00ed\u00f0a Moltke Hansen", "hh2708y3@glasir.fo": "Helgi H\u00f8jgaard Hanusarson", "jm1804d7@glasir.fo": "Jonathan Fonsdal Malaikev", "jo1612m9@glasir.fo": "Julius Nattestad Olsen", "kz1606i8@glasir.fo": "Kezia Zachariassen", "lv1110d3@glasir.fo": "L\u00edggjas av Vollanum", "mb0401r8@glasir.fo": "Marita B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Berg", "mk0408p9@glasir.fo": "Markus K\u00f8tlum", "ph0405h4@glasir.fo": "Patricia Christina Hentze", "rj0511u4@glasir.fo": "Rebekka Ingad\u00f3ttir Rein", "rn2011v3@glasir.fo": "R\u00f3i Nielsen", "sh1111f2@glasir.fo": "S\u00fasanna Hansen", "ud1207u7@glasir.fo": "Uni Havgr\u00edmsson Danielsen","aj0409g8@glasir.fo": "Annika Jacobsen", "dj1109n5@glasir.fo": "D\u00e1nial Johannesen", "eg3107e4@glasir.fo": "Emma Drayton Gaard", "ee1711m5@glasir.fo": "Ey\u00f0finn Waag", "hs0403d9@glasir.fo": "H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen", "ht1002a3@glasir.fo": "Hendrik N. Thomsen", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kn2504t3@glasir.fo": "K\u00e1ri Vang Niclasen", "nm0707g5@glasir.fo": "Niels \u00c1ki M\u00f8rk", "rs2908g5@glasir.fo": "Rani Berg \u00ed Soylu", "rp1904h5@glasir.fo": "Rasmus Berg Petersen", "rn2011v3@glasir.fo": "R\u00f3i Nielsen", "sj1002t8@glasir.fo": "Sesilia S Jacobsen","as1308s4@glasir.fo": "Anna Helena Zachariasen Storr", "ao2601i4@glasir.fo": "Anna Olsen", "af2804j4@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabet Fjallsbak", "bb1209d2@glasir.fo": "Barba \u00e1 Br\u00fanni", "bh0912e5@glasir.fo": "Bergur Hentze", "bn0412t8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett", "ds1812s9@glasir.fo": "Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov", "da2606p6@glasir.fo": "Durita \u00c1rnad\u00f3ttir Andreasen", "ev2005f2@glasir.fo": "Edit Simona Vidtfeldt", "ed1901t4@glasir.fo": "Eydna C\u00e6cilie Dalsgaard", "fh2507f7@glasir.fo": "Finnur H\u00f8jgaard", "fg0105j4@glasir.fo": "F\u00f8lv Leivsd\u00f3ttir Gregoriussen", "hs0804e5@glasir.fo": "Heini Signarsson", "aa1112p2@glasir.fo": "Ludv\u00edk \u00c1rnafjall", "le0404h6@glasir.fo": "L\u00fd Roarsd\u00f3ttir Ellendersen", "me3103j2@glasir.fo": "Marianna Beritard\u00f3ttir Egholm", "mj1502u5@glasir.fo": "Mattias Weihe Joensen", "mm0412r3@glasir.fo": "Mortan \u00c1rting M\u00f8rk", "rm1712n8@glasir.fo": "Rakul Mikkelsen", "sh0210s6@glasir.fo": "S\u00e1ra N\u00e6s Joensen Hameed", "oh1104r9@glasir.fo": "\u00d8rvur Argenziano Hentze","as1308s4@glasir.fo": "Anna Helena Zachariasen Storr", "ao2601i4@glasir.fo": "Anna Olsen", "af2804j4@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabet Fjallsbak", "bb1209d2@glasir.fo": "Barba \u00e1 Br\u00fanni", "bh0912e5@glasir.fo": "Bergur Hentze", "bn0412t8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett", "ds1812s9@glasir.fo": "Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov", "da2606p6@glasir.fo": "Durita \u00c1rnad\u00f3ttir Andreasen", "ev2005f2@glasir.fo": "Edit Simona Vidtfeldt", "ed1901t4@glasir.fo": "Eydna C\u00e6cilie Dalsgaard", "fh2507f7@glasir.fo": "Finnur H\u00f8jgaard", "fg0105j4@glasir.fo": "F\u00f8lv Leivsd\u00f3ttir Gregoriussen", "hs0804e5@glasir.fo": "Heini Signarsson", "aa1112p2@glasir.fo": "Ludv\u00edk \u00c1rnafjall", "le0404h6@glasir.fo": "L\u00fd Roarsd\u00f3ttir Ellendersen", "me3103j2@glasir.fo": "Marianna Beritard\u00f3ttir Egholm", "mj1502u5@glasir.fo": "Mattias Weihe Joensen", "mm0412r3@glasir.fo": "Mortan \u00c1rting M\u00f8rk", "rm1712n8@glasir.fo": "Rakul Mikkelsen", "sh0210s6@glasir.fo": "S\u00e1ra N\u00e6s Joensen Hameed", "oh1104r9@glasir.fo": "\u00d8rvur Argenziano Hentze","as1308s4@glasir.fo": "Anna Helena Zachariasen Storr", "ao2601i4@glasir.fo": "Anna Olsen", "af2804j4@glasir.fo": "\u00c1sa Elisabet Fjallsbak", "bb1209d2@glasir.fo": "Barba \u00e1 Br\u00fanni", "bh0912e5@glasir.fo": "Bergur Hentze", "bn0412t8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett", "ds1812s9@glasir.fo": "Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov", "da2606p6@glasir.fo": "Durita \u00c1rnad\u00f3ttir Andreasen", "ev2005f2@glasir.fo": "Edit Simona Vidtfeldt", "ed1901t4@glasir.fo": "Eydna C\u00e6cilie Dalsgaard", "fh2507f7@glasir.fo": "Finnur H\u00f8jgaard", "fg0105j4@glasir.fo": "F\u00f8lv Leivsd\u00f3ttir Gregoriussen", "hs0804e5@glasir.fo": "Heini Signarsson", "aa1112p2@glasir.fo": "Ludv\u00edk \u00c1rnafjall", "le0404h6@glasir.fo": "L\u00fd Roarsd\u00f3ttir Ellendersen", "me3103j2@glasir.fo": "Marianna Beritard\u00f3ttir Egholm", "mj1502u5@glasir.fo": "Mattias Weihe Joensen", "mm0412r3@glasir.fo": "Mortan \u00c1rting M\u00f8rk", "rm1712n8@glasir.fo": "Rakul Mikkelsen", "sh0210s6@glasir.fo": "S\u00e1ra N\u00e6s Joensen Hameed", "oh1104r9@glasir.fo": "\u00d8rvur Argenziano Hentze","aj2303b4@glasir.fo": "Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen", "bc2012p6@glasir.fo": "B\u00e1ra Helmsdal Clothier", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "en2705p6@glasir.fo": "Eva Gunn Niclasen", "hf2809g4@glasir.fo": "Halla \u00e1 Fl\u00f8tti", "hr1711f6@glasir.fo": "Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen", "hs1404p5@glasir.fo": "Hjalti Svabo Samuelsen", "ja2801r8@glasir.fo": "J\u00f3runn Arad\u00f3ttir", "kj2608a3@glasir.fo": "Karl H\u00f8gni Joensen", "mk0603t8@glasir.fo": "Malan Kunoy", "mf1406a4@glasir.fo": "Maria Friis", "ns0611f2@glasir.fo": "Nanna Nysted S\u00f8rensen", "rp1707f4@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Rebekka Petersen", "rl0711d8@glasir.fo": "Rebekka Samson Lamhauge", "sg0809s4@glasir.fo": "Silja Glerfoss", "sn1203v6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst", "sm2806y6@glasir.fo": "Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan", "sk1905v4@glasir.fo": "Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "tj1001p2@glasir.fo": "Tinna Johnsd\u00f3ttir", "th1503n2@glasir.fo": "Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen", "tb0211h8@glasir.fo": "Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","aj2303b4@glasir.fo": "Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen", "bc2012p6@glasir.fo": "B\u00e1ra Helmsdal Clothier", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "en2705p6@glasir.fo": "Eva Gunn Niclasen", "hf2809g4@glasir.fo": "Halla \u00e1 Fl\u00f8tti", "hr1711f6@glasir.fo": "Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen", "hs1404p5@glasir.fo": "Hjalti Svabo Samuelsen", "ja2801r8@glasir.fo": "J\u00f3runn Arad\u00f3ttir", 
    "kj2608a3@glasir.fo": "Karl H\u00f8gni Joensen", "mk0603t8@glasir.fo": "Malan Kunoy", "mf1406a4@glasir.fo": "Maria Friis", "ns0611f2@glasir.fo": "Nanna Nysted S\u00f8rensen", "rp1707f4@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Rebekka Petersen", "rl0711d8@glasir.fo": "Rebekka Samson Lamhauge", "sg0809s4@glasir.fo": "Silja Glerfoss", "sn1203v6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst", "sm2806y6@glasir.fo": "Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan", "sk1905v4@glasir.fo": "Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "tj1001p2@glasir.fo": "Tinna Johnsd\u00f3ttir", "th1503n2@glasir.fo": "Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen", "tb0211h8@glasir.fo": "Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","aj2303b4@glasir.fo": "Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen", "bc2012p6@glasir.fo": "B\u00e1ra Helmsdal Clothier", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "en2705p6@glasir.fo": "Eva Gunn Niclasen", "hf2809g4@glasir.fo": "Halla \u00e1 Fl\u00f8tti", "hr1711f6@glasir.fo": "Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen", "hs1404p5@glasir.fo": "Hjalti Svabo Samuelsen", "ja2801r8@glasir.fo": "J\u00f3runn Arad\u00f3ttir", "kj2608a3@glasir.fo": "Karl H\u00f8gni Joensen", "mk0603t8@glasir.fo": "Malan Kunoy", "mf1406a4@glasir.fo": "Maria Friis", "ns0611f2@glasir.fo": "Nanna Nysted S\u00f8rensen", "rp1707f4@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Rebekka Petersen", "rl0711d8@glasir.fo": "Rebekka Samson Lamhauge", "sg0809s4@glasir.fo": "Silja Glerfoss", "sn1203v6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst", "sm2806y6@glasir.fo": "Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan", "sk1905v4@glasir.fo": "Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "tj1001p2@glasir.fo": "Tinna Johnsd\u00f3ttir", "th1503n2@glasir.fo": "Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen", "tb0211h8@glasir.fo": "Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","aj2303b4@glasir.fo": "Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen", "bc2012p6@glasir.fo": "B\u00e1ra Helmsdal Clothier", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "dk0305n4@glasir.fo": "Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein", "ej2808e6@glasir.fo": "Elisabet Jacobsen", "en2705p6@glasir.fo": "Eva Gunn Niclasen", "hf2809g4@glasir.fo": "Halla \u00e1 Fl\u00f8tti", "hr1711f6@glasir.fo": "Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen", "hs1404p5@glasir.fo": "Hjalti Svabo Samuelsen", "ja2801r8@glasir.fo": "J\u00f3runn Arad\u00f3ttir", "kj2608a3@glasir.fo": "Karl H\u00f8gni Joensen", "mk0603t8@glasir.fo": "Malan Kunoy", "mf1406a4@glasir.fo": "Maria Friis", "ns0611f2@glasir.fo": "Nanna Nysted S\u00f8rensen", "rp1707f4@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Rebekka Petersen", "rl0711d8@glasir.fo": "Rebekka Samson Lamhauge", "sg0809s4@glasir.fo": "Silja Glerfoss", "sn1203v6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst", "sm2806y6@glasir.fo": "Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan", "sk1905v4@glasir.fo": "Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k", "tj1001p2@glasir.fo": "Tinna Johnsd\u00f3ttir", "th1503n2@glasir.fo": "Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen", "tb0211h8@glasir.fo": "Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","ba2403t8@glasir.fo": "Berglj\u00f3t Augustinussen", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "hh2109j5@glasir.fo": "Haraldur S\u00e1malsson Hansen", "ht2211i5@glasir.fo": "Helgi Hoydal Thomassen", "km0702g7@glasir.fo": "Karl Mouritsen", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "bd1003p6@glasir.fo": "Brita Akraberg Durhuus", "ee1808u2@glasir.fo": "Emi Heinad\u00f3ttir Egholm", "ep1408n4@glasir.fo": "Ey\u00f0 Petersen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fj1712p6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0bj\u00f8rg Jensen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hh0305f8@glasir.fo": "Hanna Dahl Hansen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "jo2605p5@glasir.fo": "J\u00f3nas Paulason Olsen", "jd2905d2@glasir.fo": "J\u00f3nhild H\u00f8gnad\u00f3ttir Debes", "kc2805j2@glasir.fo": "Katrin Clementsen", "kd0112k8@glasir.fo": "Kristianna K\u00e1rad\u00f3ttir Debess", "kc0509p8@glasir.fo": "Kristina Christensen", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "lr1008p6@glasir.fo": "Lea Sondum Rasmussen", "lj1509s3@glasir.fo": "Leon Johannesen", "mh0502n8@glasir.fo": "Margreta S\u00fasonnud\u00f3ttir Hansen", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "tt2207r6@glasir.fo": "T\u00f3ra Teitsd\u00f3ttir", "tj2112m2@glasir.fo": "T\u00f3ra T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir Johannesen","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","ao2606p2@glasir.fo": "Anna Elmarsd\u00f3ttir \u00d3s\u00e1", "ao1410h4@glasir.fo": "Anna Erlandsd\u00f3ttir Olsen", "ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "ap0706i2@glasir.fo": "Anna Petra Petersen", "dn1209t4@glasir.fo": "Dagn\u00fd Fr\u00ed\u00f0berg", "eo1405i6@glasir.fo": "Elia Winther Olsen", "eh0808u6@glasir.fo": "Erna Krett Hansen", "fg2008j7@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Gudmundarson", "jg2702i2@glasir.fo": "Iulia Patricia Gabor", "jh0710g5@glasir.fo": "J\u00e1kup H\u00f8gnason", "jk2007u4@glasir.fo": "Jana Maria \u00e1 Kr\u00e1kusteini", "jr1406v2@glasir.fo": "Judith Eilersd\u00f3ttir Rasmussen", "mo1807i6@glasir.fo": "Marin Olsen", "pm2005p9@glasir.fo": "Pauli Magnussen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "sp2412u9@glasir.fo": "Steen Persson", "sw0604g7@glasir.fo": "Suni Wardum", "vs0610v2@glasir.fo": "Valborg \u00d8ster\u00f8","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", 
    "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bj0706k8@glasir.fo": "Beinta Valborg Mohr Jensen", "bh2305f9@glasir.fo": "Bogi Hansen", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "en1210e2@glasir.fo": "Esther Nielsen", "hj0411v3@glasir.fo": "Hj\u00f8rtur Johansen", "jf2712u5@glasir.fo": "J\u00f3nas Fjalls\u00e1", "ks1909i4@glasir.fo": "Katrina Sj\u00f3var\u00e1", "lf0504x5@glasir.fo": "Leif Reinert Fjallheim", "mf1305p6@glasir.fo": "Maria Ludvig Foget", "mi0709t3@glasir.fo": "Martin Mc Intosh", "mg0509d4@glasir.fo": "Miriam \u00ed Gr\u00f3tinum", "rv2804k2@glasir.fo": "Rakul Vang", "rh0102r7@glasir.fo": "Rani Heinesen", "rp1707f4@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Rebekka Petersen", "rj0507a4@glasir.fo": "R\u00f3 Dahl Jacobsen", "rl0408d8@glasir.fo": "Ronja Leonsson Mouritsen", "sv1501n2@glasir.fo": "S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir", "sg0809s4@glasir.fo": "Silja Glerfoss", "td0509n8@glasir.fo": "Tanja Dahl", "ts1911f4@glasir.fo": "Tinna av Skar\u00f0i","ak0110v4@glasir.fo": "Alexandra Kj\u00e6rbo", "aj0708k5@glasir.fo": "Alvi Jespersen", "as2306r6@glasir.fo": "Amalia Olsen \u00e1 Sk\u00far", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "ht2410g4@glasir.fo": "Halla Tummasarson", "hj0411v3@glasir.fo": "Hj\u00f8rtur Johansen", "jj0806s4@glasir.fo": "Jakobina Joensen", "jb2309u9@glasir.fo": "J\u00f3n Martinsson Brodersen", "ks1203r3@glasir.fo": "Kristian Matras Simonsen", "kb2309b6@glasir.fo": "Kristina Martinsd\u00f3ttir Brodersen", "mb3001r6@glasir.fo": "Malena Baadsager", "mg0509d4@glasir.fo": "Miriam \u00ed Gr\u00f3tinum", "pt2410x9@glasir.fo": "P\u00e1ll Tummasarson", "rp1309y2@glasir.fo": "Ronja Petersen", "sv0903k4@glasir.fo": "S\u00e1ra Rannv\u00e1ard\u00f3ttir Vatnhamar", "sw2401y9@glasir.fo": "Silas Wang", "sf0404p2@glasir.fo": "Silja Fossabr\u00fagv", "sk2208a8@glasir.fo": "Silja Karstinsd\u00f3ttir", "ts0603j5@glasir.fo": "Teitur \u00ed St\u00f3rustovu", "tq1811i9@glasir.fo": "Thomas J. Warner", "ts1108a9@glasir.fo": "T\u00f3ki Janusarson Str\u00f8m","ak0110v4@glasir.fo": "Alexandra Kj\u00e6rbo", "aj0708k5@glasir.fo": "Alvi Jespersen", "as2306r6@glasir.fo": "Amalia Olsen \u00e1 Sk\u00far", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "ht2410g4@glasir.fo": "Halla Tummasarson", "hj0411v3@glasir.fo": "Hj\u00f8rtur Johansen", "jj0806s4@glasir.fo": "Jakobina Joensen", "jb2309u9@glasir.fo": "J\u00f3n Martinsson Brodersen", "ks1203r3@glasir.fo": "Kristian Matras Simonsen", "kb2309b6@glasir.fo": "Kristina Martinsd\u00f3ttir Brodersen", "mb3001r6@glasir.fo": "Malena Baadsager", "mg0509d4@glasir.fo": "Miriam \u00ed Gr\u00f3tinum", "pt2410x9@glasir.fo": "P\u00e1ll Tummasarson", "rp1309y2@glasir.fo": "Ronja Petersen", "sv0903k4@glasir.fo": "S\u00e1ra Rannv\u00e1ard\u00f3ttir Vatnhamar", "sw2401y9@glasir.fo": "Silas Wang", "sf0404p2@glasir.fo": "Silja Fossabr\u00fagv", "sk2208a8@glasir.fo": "Silja Karstinsd\u00f3ttir", "ts0603j5@glasir.fo": "Teitur \u00ed St\u00f3rustovu", "tq1811i9@glasir.fo": "Thomas J. Warner", "ts1108a9@glasir.fo": "T\u00f3ki Janusarson Str\u00f8m","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ad1812j7@glasir.fo": "\u00c1si Dam", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bm2105t3@glasir.fo": "Bogi Mikkelsen", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "hh0804i9@glasir.fo": "Hans Odsson Hentze", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "hg1810e9@glasir.fo": "Helgi Michelsen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1", "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "pm2005p9@glasir.fo": "Pauli Magnussen", "pd1002p5@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes", "ss2709b9@glasir.fo": "Sveinur Akselsson Silvurstein", "so3103v5@glasir.fo": "Sveinur Olafsson", "ts1909v7@glasir.fo": "Tummas Sj\u00f3var\u00e1","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ab3001d7@glasir.fo": "Andreas Bjarnastein Antoft", "aa0205y7@glasir.fo": "\u00c1ri Arge", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "bj0706k8@glasir.fo": "Beinta Valborg Mohr Jensen", "bh0411s2@glasir.fo": "Birita Haasen", "bh2305f9@glasir.fo": "Bogi Hansen", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "hj1712d9@glasir.fo": "Hugin Jacobsen", "jf2712u5@glasir.fo": "J\u00f3nas Fjalls\u00e1", "mp1408h4@glasir.fo": "Karin Marianna Petersen", "lf0504x5@glasir.fo": "Leif Reinert Fjallheim", "lg1701s3@glasir.fo": "Leivur Fossdal Guttesen", "mn1208b3@glasir.fo": "Malaki Vang Niclasen", "mf1305p6@glasir.fo": "Maria Ludvig Foget", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rv2804k2@glasir.fo": "Rakul Vang", "ra2405y3@glasir.fo": "R\u00f3kur \u00c1rason", "rl0408d8@glasir.fo": "Ronja Leonsson Mouritsen", "sv1501n2@glasir.fo": "S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir", "ts1911f4@glasir.fo": "Tinna av Skar\u00f0i","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ab3001d7@glasir.fo": "Andreas Bjarnastein Antoft", "aa0205y7@glasir.fo": "\u00c1ri Arge", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "bj0706k8@glasir.fo": "Beinta Valborg Mohr Jensen", "bh0411s2@glasir.fo": "Birita Haasen", "bh2305f9@glasir.fo": "Bogi Hansen", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "hj1712d9@glasir.fo": "Hugin Jacobsen", "jf2712u5@glasir.fo": "J\u00f3nas Fjalls\u00e1", "mp1408h4@glasir.fo": "Karin Marianna Petersen", "lf0504x5@glasir.fo": "Leif Reinert Fjallheim", "lg1701s3@glasir.fo": "Leivur Fossdal Guttesen", "mn1208b3@glasir.fo": "Malaki Vang Niclasen", "mf1305p6@glasir.fo": "Maria Ludvig Foget", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rv2804k2@glasir.fo": "Rakul Vang", "ra2405y3@glasir.fo": "R\u00f3kur \u00c1rason", "rl0408d8@glasir.fo": "Ronja Leonsson Mouritsen", "sv1501n2@glasir.fo": "S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir", "ts1911f4@glasir.fo": "Tinna av Skar\u00f0i","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ab3001d7@glasir.fo": "Andreas Bjarnastein Antoft", "aa0205y7@glasir.fo": "\u00c1ri Arge", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "bj0706k8@glasir.fo": "Beinta Valborg Mohr Jensen", "bh0411s2@glasir.fo": "Birita Haasen", "bh2305f9@glasir.fo": "Bogi Hansen", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "hj1712d9@glasir.fo": "Hugin Jacobsen", "jf2712u5@glasir.fo": "J\u00f3nas Fjalls\u00e1", "mp1408h4@glasir.fo": "Karin Marianna Petersen", "lf0504x5@glasir.fo": "Leif Reinert Fjallheim", "lg1701s3@glasir.fo": "Leivur Fossdal Guttesen", "mn1208b3@glasir.fo": "Malaki Vang Niclasen", "mf1305p6@glasir.fo": "Maria Ludvig Foget", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rv2804k2@glasir.fo": "Rakul Vang", "ra2405y3@glasir.fo": "R\u00f3kur \u00c1rason", "rl0408d8@glasir.fo": "Ronja Leonsson Mouritsen", "sv1501n2@glasir.fo": "S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir", "ts1911f4@glasir.fo": "Tinna av Skar\u00f0i","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","bs1711g3@glasir.fo": "Bartal vi\u00f0 Sand\u00e1", "bh0211y8@glasir.fo": "Bjarta Henriksen", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "dh1112d9@glasir.fo": "D\u00e1vid Hofgaard Heinesen", "em0408i9@glasir.fo": "Eli Allansson Mortensen", "ep1904m5@glasir.fo": "Emil Berg Petersen", "fn1706e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0a Neshamar", "hs1002f7@glasir.fo": "Hjalti Vang S\u00e1malsson", "jj1608e6@glasir.fo": "Jana Jacobsen", "lj1510j4@glasir.fo": "Lona \u00d3lad\u00f3ttir Johannesen", "mj2712j3@glasir.fo": "Mikkjal Andriasarson Jacobsen", "mo1112a2@glasir.fo": "Mona \u00d8ster\u00f8", "nn2507t5@glasir.fo": "Niklas Hallgren Niclassen", "rd2201u3@glasir.fo": "Ragnar Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "re1308k5@glasir.fo": "R\u00f3kur Geirsson Eystberg", "rw2603n4@glasir.fo": "R\u00f3sa Julianna Winther", "rs0501e8@glasir.fo": "R\u00f8skva Streymoy", "sa1302j6@glasir.fo": "Selma Vinther \u00c1rting", "sc0702v8@glasir.fo": "Sof\u00eda S\u00fanad\u00f3ttir Pedersen", "tj0806b7@glasir.fo": "T\u00f3rur Franksson Joensen", "uj1712y8@glasir.fo": "Unna R\u00f3 Jacobsen","ah0607j4@glasir.fo": "Anna L\u00f3a Horn", "as3107g6@glasir.fo": "Astrid Roos Sl\u00e6ttanes", "bd1003r2@glasir.fo": "Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus", "bj0309a8@glasir.fo": "Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "bb1112b2@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes", "eh1102n7@glasir.fo": "Egil Horn", "er1002f6@glasir.fo": "Elin Rasmussen", "fh2112i3@glasir.fo": "Finnur Ejdesgaard Hansen", "fm2611e6@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen", "hb0412p6@glasir.fo": "Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kh1604x5@glasir.fo": "Kristian Krog Hentze", "lr1805t8@glasir.fo": "Lea Rosendahl Rasmussen", 
    "mp0410p6@glasir.fo": "Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni", "pl2309y4@glasir.fo": "Petra Andrea Larsen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "rr0101t2@glasir.fo": "R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir", "ro0209v5@glasir.fo": "R\u00fani \u00d8ster", "sv0208s4@glasir.fo": "Sissal Vesturei\u00f0", "sd2003m4@glasir.fo": "S\u00fasanna Dam-Jacobsen", "vh3003x6@glasir.fo": "Victoria Martha Hansen","an1712a6@glasir.fo": "Angel Nashami", "av1204y2@glasir.fo": "Anna Maria Venned", "be1006d5@glasir.fo": "Bartal Eidesgaard", "bh0411s2@glasir.fo": "Birita Haasen", "bh0211y8@glasir.fo": "Bjarta Henriksen", "em3004v8@glasir.fo": "Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "hh0901p4@glasir.fo": "Helena Hansen", "ht2211i5@glasir.fo": "Helgi Hoydal Thomassen", "jj2711r7@glasir.fo": "J\u00e1kup Jacobsen", "jj2806a2@glasir.fo": "J\u00f3hanna Maria M. Jacobsen", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "kt1602u8@glasir.fo": "Kristianna T\u00f3rarinsd\u00f3ttir \u00e1 R\u00edpuni", "la1204h2@glasir.fo": "Lilja Sunad\u00f3ttir Andreassen", "lp2609b6@glasir.fo": "L\u00edv Gislad\u00f3ttir Poulsen", "lj1510j4@glasir.fo": "Lona \u00d3lad\u00f3ttir Johannesen", "mj2712j3@glasir.fo": "Mikkjal Andriasarson Jacobsen", "mo1112a2@glasir.fo": "Mona \u00d8ster\u00f8", "rz2512y4@glasir.fo": "Rakul Feilberg Zachariasen", "ra2405y3@glasir.fo": "R\u00f3kur \u00c1rason", "tf1507m3@glasir.fo": "T\u00f3ki Debes Fabricius", "uj1712y8@glasir.fo": "Unna R\u00f3 Jacobsen","an1712a6@glasir.fo": "Angel Nashami", "av1204y2@glasir.fo": "Anna Maria Venned", "dl0403t9@glasir.fo": "D\u00e1njal Nols\u00f8e Leifsson", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "ha2405n5@glasir.fo": "Hanus \u00c1rason", "hh0901p4@glasir.fo": "Helena Hansen", "ht2211i5@glasir.fo": "Helgi Hoydal Thomassen", "jj2711r7@glasir.fo": "J\u00e1kup Jacobsen", "jj2806a2@glasir.fo": "J\u00f3hanna Maria M. Jacobsen", "jh1012g7@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard", "jj0310k2@glasir.fo": "J\u00f3runn Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "kg0811k6@glasir.fo": "Karin Ketphetch Guttesen", "kh0708e6@glasir.fo": "Kate Jordan Hjaltalin", "ks1909i4@glasir.fo": "Katrina Sj\u00f3var\u00e1", "lk2610x5@glasir.fo": "Lassi Havsteinsson Klein", "la1204h2@glasir.fo": "Lilja Sunad\u00f3ttir Andreassen", "lm1903s6@glasir.fo": "L\u00edv Bruun M\u00fcller", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rj0507a4@glasir.fo": "R\u00f3 Dahl Jacobsen", "td0509n8@glasir.fo": "Tanja Dahl", "vl1201h4@glasir.fo": "Viktoria Engsk\u00e6r Leitisstein","aj1912k9@glasir.fo": "Ari J\u00f3anesarson", "be1006d5@glasir.fo": "Bartal Eidesgaard", "bo1102y5@glasir.fo": "Brandur Vatnhamar Olsen", "do2008v8@glasir.fo": "D\u00e1njal Leitisstein Olsen", "em3004v8@glasir.fo": "Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen", "ha1708a9@glasir.fo": "Hugin Andreasen", "iv1810e3@glasir.fo": "\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l", "jo0308n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1", "jg2505n5@glasir.fo": "J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "jv0709r7@glasir.fo": "John Skaalum Vilhelm", "mk0305j4@glasir.fo": "Mira Winther Klit", "pk0403r7@glasir.fo": "P\u00e6tur Kj\u00e6rbo", "rl0105v2@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Lenvig", "nu1111m5@glasir.fo": "Ritthikan Uadhaw", "ss2704m2@glasir.fo": "S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen", "ss1902u4@glasir.fo": "S\u00e1ra Skaalum", "sm0202s2@glasir.fo": "Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller", "sh1807h6@glasir.fo": "Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir", "sn2507a6@glasir.fo": "Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen", "sk3008a2@glasir.fo": "Simona Michelsen Kass", "tt1907h3@glasir.fo": "Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson", "ud1407y5@glasir.fo": "Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "at2804h3@glasir.fo": "Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson","aj0708k5@glasir.fo": "Alvi Jespersen", "ab3001d7@glasir.fo": "Andreas Bjarnastein Antoft", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "em0408i9@glasir.fo": "Eli Allansson Mortensen", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "jh0710g5@glasir.fo": "J\u00e1kup H\u00f8gnason", "je1405s9@glasir.fo": "J\u00f3hannis Erlendsson", "jb2309u9@glasir.fo": "J\u00f3n Martinsson Brodersen", "jh1012g7@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard", "ks1203r3@glasir.fo": "Kristian Matras Simonsen", "ko2403p8@glasir.fo": "Kristina Olsen", "lk2610x5@glasir.fo": "Lassi Havsteinsson Klein", "lz1104x4@glasir.fo": "L\u00edv Bentsd\u00f3ttir Zachariassen", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "mb3001r6@glasir.fo": "Malena Baadsager", "nn2507t5@glasir.fo": "Niklas Hallgren Niclassen", "pm2005p9@glasir.fo": "Pauli Magnussen", "rd2201u3@glasir.fo": "Ragnar Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen", "sw2401y9@glasir.fo": "Silas Wang", "ss0409g7@glasir.fo": "S\u00f8lvi Smith", "ts0603j5@glasir.fo": "Teitur \u00ed St\u00f3rustovu", "vz1104t8@glasir.fo": "V\u00e1r Bentsd\u00f3ttir Zachariasen","an1712a6@glasir.fo": "Angel Nashami", "av1204y2@glasir.fo": "Anna Maria Venned", "dl0403t9@glasir.fo": "D\u00e1njal Nols\u00f8e Leifsson", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "ha2405n5@glasir.fo": "Hanus \u00c1rason", "hh0901p4@glasir.fo": "Helena Hansen", "ht2211i5@glasir.fo": "Helgi Hoydal Thomassen", "jj2711r7@glasir.fo": "J\u00e1kup Jacobsen", "jj2806a2@glasir.fo": "J\u00f3hanna Maria M. Jacobsen", "jh1012g7@glasir.fo": "J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard", "jj0310k2@glasir.fo": "J\u00f3runn Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "kg0811k6@glasir.fo": "Karin Ketphetch Guttesen", "kh0708e6@glasir.fo": "Kate Jordan Hjaltalin", "ks1909i4@glasir.fo": "Katrina Sj\u00f3var\u00e1", "lk2610x5@glasir.fo": "Lassi Havsteinsson Klein", "la1204h2@glasir.fo": "Lilja Sunad\u00f3ttir Andreassen", "lm1903s6@glasir.fo": "L\u00edv Bruun M\u00fcller", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "rk1507e3@glasir.fo": "Ragnar Karlsson", "rj0507a4@glasir.fo": "R\u00f3 Dahl Jacobsen", "td0509n8@glasir.fo": "Tanja Dahl", "vl1201h4@glasir.fo": "Viktoria Engsk\u00e6r Leitisstein","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "bh2305r8@glasir.fo": "B\u00e1ra Hansen", "ee0511a2@glasir.fo": "Embla Erlingsd\u00f3ttir Egholm", "en1210e2@glasir.fo": "Esther Nielsen", "fj0901p4@glasir.fo": "Frida Holm Jacobsen", "hh3107i4@glasir.fo": "Hallger\u00f0 Tonysd\u00f3ttir Haraldsen", "hh0804i9@glasir.fo": "Hans Odsson Hentze", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "kt1602u8@glasir.fo": "Kristianna T\u00f3rarinsd\u00f3ttir \u00e1 R\u00edpuni", "ko2403p8@glasir.fo": "Kristina Olsen", "lh2409b6@glasir.fo": "Leik Holm", "lz1104x4@glasir.fo": "L\u00edv Bentsd\u00f3ttir Zachariassen", "lp2609b6@glasir.fo": "L\u00edv Gislad\u00f3ttir Poulsen", "mp1905t4@glasir.fo": "Marna Petursd\u00f3ttir", "mi0709t3@glasir.fo": "Martin Mc Intosh", "rh0102r7@glasir.fo": "Rani Heinesen", "ss2709b9@glasir.fo": "Sveinur Akselsson Silvurstein", "so3103v5@glasir.fo": "Sveinur Olafsson", "ss0409g7@glasir.fo": "S\u00f8lvi Smith", "tf1507m3@glasir.fo": "T\u00f3ki Debes Fabricius", "ts1909v7@glasir.fo": "Tummas Sj\u00f3var\u00e1", "vz1104t8@glasir.fo": "V\u00e1r Bentsd\u00f3ttir Zachariasen","aa1009e6@glasir.fo": "Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham", "bh2305r8@glasir.fo": "B\u00e1ra Hansen", "ee0511a2@glasir.fo": "Embla Erlingsd\u00f3ttir Egholm", "en1210e2@glasir.fo": "Esther Nielsen", "fj0901p4@glasir.fo": "Frida Holm Jacobsen", "hh3107i4@glasir.fo": "Hallger\u00f0 Tonysd\u00f3ttir Haraldsen", "hh0804i9@glasir.fo": "Hans Odsson Hentze", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "kt1602u8@glasir.fo": "Kristianna T\u00f3rarinsd\u00f3ttir \u00e1 R\u00edpuni", "ko2403p8@glasir.fo": "Kristina Olsen", "lh2409b6@glasir.fo": "Leik Holm", "lz1104x4@glasir.fo": "L\u00edv Bentsd\u00f3ttir Zachariassen", "lp2609b6@glasir.fo": "L\u00edv Gislad\u00f3ttir Poulsen", "mp1905t4@glasir.fo": "Marna Petursd\u00f3ttir", "mi0709t3@glasir.fo": "Martin Mc Intosh", "rh0102r7@glasir.fo": "Rani Heinesen", "ss2709b9@glasir.fo": "Sveinur Akselsson Silvurstein", "so3103v5@glasir.fo": "Sveinur Olafsson", "ss0409g7@glasir.fo": "S\u00f8lvi Smith", "tf1507m3@glasir.fo": "T\u00f3ki Debes Fabricius", "ts1909v7@glasir.fo": "Tummas Sj\u00f3var\u00e1", "vz1104t8@glasir.fo": "V\u00e1r Bentsd\u00f3ttir Zachariasen","aj2511m6@glasir.fo": "Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen", "ad1812j7@glasir.fo": "\u00c1si Dam", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bm2105t3@glasir.fo": "Bogi Mikkelsen", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "fi1807m7@glasir.fo": "Frank Isaksen", "hh0804i9@glasir.fo": "Hans Odsson Hentze", "hh1001d2@glasir.fo": "Helena Hammer", "hg1810e9@glasir.fo": "Helgi Michelsen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1", "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen", "mj2207v3@glasir.fo": "Magnus Berg Joensen", "pm2005p9@glasir.fo": "Pauli Magnussen", "pd1002p5@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes", "ss2709b9@glasir.fo": "Sveinur Akselsson Silvurstein", "so3103v5@glasir.fo": "Sveinur Olafsson", "ts1909v7@glasir.fo": "Tummas Sj\u00f3var\u00e1","ap1001n6@glasir.fo": "Annika Eidesgaard Petersen", "ej2707f8@glasir.fo": "Elsa Jacobsen", "em0207p3@glasir.fo": "Erlendur Magnusson", "eh0609p7@glasir.fo": "Ernesto Ferrari Henriquez", "fn1001f9@glasir.fo": "Fr\u00f3\u00f0i \u00ed Gar\u00f0i", "hh1405l2@glasir.fo": "Herv\u00f8r Sundar Hansen", "jj0512i8@glasir.fo": "Joan G. jacobsen", "jm2108e7@glasir.fo": "J\u00f3han Helgi M\u00fcller", "js0503k4@glasir.fo": "J\u00f3hanna St\u00f3rhamar", "ko1409y7@glasir.fo": "Karl Martin Olsen", "lo2107h8@glasir.fo": "Lovisa Einarsd\u00f3ttir Olsen", "ms2410v2@glasir.fo": "Maria Sverrad\u00f3ttir", "mp1104s2@glasir.fo": "Marita K\u00e1rad\u00f3ttir Petersen", "mj0211h4@glasir.fo": "Mia Johannessen", "po2704g4@glasir.fo": "Poula Einarsd\u00f3ttir Olsen", "pt0705r9@glasir.fo": "P\u00e6tur Thomsen", "sm2103y8@glasir.fo": "Simona Marianna Mikkelsen", "sh2512r6@glasir.fo": "Siv Gunnarsd\u00f3ttir Hjelm","aj1806j4@glasir.fo": "Anna Sof\u00eda V\u00e1rl\u00ed\u00f0 Jacobsen", "ap1001n6@glasir.fo": "Annika Eidesgaard Petersen",
    "ac0804k8@glasir.fo": "Annfr\u00ed\u00f0 Christiansd\u00f3ttir", "ag1006x4@glasir.fo": "Annika Skorheim Guttesen", "bm2711a4@glasir.fo": "B\u00e1ra Sweta Magnussen", "bb2203y3@glasir.fo": "Benjamin Mikaelsson Blak", "bl0408j3@glasir.fo": "Benjamin Tausen \u00e1 Lava", "bd1010s5@glasir.fo": "Bjarti Danielsen", "bj2804h9@glasir.fo": "Brynjar Jansson", "dd1201h2@glasir.fo": "Daniella Hentze Danielsen", "eb0701s4@glasir.fo": "Elsa Brimnes", "kj2509d7@glasir.fo": "Kristian Jensen", "kt2609a9@glasir.fo": "Kristin Thomsen", "kb0204y6@glasir.fo": "Kristina Bogad\u00f3ttir", "ms0611d8@glasir.fo": "Mirja S\u00f3lstein", "na0104s7@glasir.fo": "Niklas J\u00f3gvan Arge", "rs0403r6@glasir.fo": "Rakul Berg \u00ed Soylu", "rd1106p6@glasir.fo": "Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun", "sj3108n8@glasir.fo": "Sunnri\u00f0 J\u00f8rgensen", "sm0201x2@glasir.fo": "S\u00fasanna Henrietta Mortensen", "to1512b7@glasir.fo": "Teitur Eysturoy Olsen","aj2509f6@glasir.fo": "Aleksandra Karin Joensen", "bh2501n4@glasir.fo": "B\u00e1ra Fisker Heinesen", "bp0503m4@glasir.fo": "Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir", "em1402p7@glasir.fo": "Ejvind Restorff Mouritsen", "ht2605t6@glasir.fo": "Hanna Thomassen", "jm2102d3@glasir.fo": "J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson", "js1912t4@glasir.fo": "Julia Seloy", "kj2509d7@glasir.fo": "Kristian Jensen", "kh2607p2@glasir.fo": "Kristianna \u00e1 Lofti Haraldsen", "kn2107h6@glasir.fo": "Kristina Nattestad", "lj2004k3@glasir.fo": "Levi av Teiginum Jacobsen", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "na0104s7@glasir.fo": "Niklas J\u00f3gvan Arge", "rj2411y8@glasir.fo": "Rebekka N\u00f8kkvad\u00f3ttir Joensen", "rh1001m7@glasir.fo": "Regin Hansen", "sh1301x4@glasir.fo": "S\u00f3lja Lise Feldballe Hammer", "sr0807i8@glasir.fo": "S\u00fasanna Lindberg Hansen", "to1512b7@glasir.fo": "Teitur Eysturoy Olsen", "th1109x7@glasir.fo": "Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum", "vo2802x2@glasir.fo": "Victoria Ottarsd\u00f3ttir","ar2812s6@glasir.fo": "Annika \u00e1 Fl\u00f8tunum Rasmussen", "ck2012u8@glasir.fo": "Christine Anne Bernadette M. Kj\u00e6rbo", "dm1007x2@glasir.fo": "Dianne M. M\u00f8rk\u00f8re", "dn2603d8@glasir.fo": "D\u00f8gg Djurhuus N\u00f3nsgj\u00f3gv", "ej2911x4@glasir.fo": "Eisinbj\u00f8rg R\u00f3sa Juul", "em0905g4@glasir.fo": "Elin R\u00f3gvad\u00f3ttir Mouritsen", "ej0909y6@glasir.fo": "Embla Jensen", "ee2006f2@glasir.fo": "Emma Nelann Ellefsen", "it1309h4@glasir.fo": "Irdi Thomassen", "mw1303k6@glasir.fo": "Malan Maria \u00ed Haraldstovu Weihe", "rj0408s8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Jacobsen", "sv1209f6@glasir.fo": "S\u00f3lva Vang", "st1502r8@glasir.fo": "Stefany \u00ed T\u00fani","ar2812s6@glasir.fo": "Annika \u00e1 Fl\u00f8tunum Rasmussen", "ck2012u8@glasir.fo": "Christine Anne Bernadette M. Kj\u00e6rbo", "dm1007x2@glasir.fo": "Dianne M. M\u00f8rk\u00f8re", "dn2603d8@glasir.fo": "D\u00f8gg Djurhuus N\u00f3nsgj\u00f3gv", "ej2911x4@glasir.fo": "Eisinbj\u00f8rg R\u00f3sa Juul", "em0905g4@glasir.fo": "Elin R\u00f3gvad\u00f3ttir Mouritsen", "ej0909y6@glasir.fo": "Embla Jensen", "ee2006f2@glasir.fo": "Emma Nelann Ellefsen", "it1309h4@glasir.fo": "Irdi Thomassen", "mw1303k6@glasir.fo": "Malan Maria \u00ed Haraldstovu Weihe", "rj0408s8@glasir.fo": "Rannv\u00e1 Jacobsen", "sv1209f6@glasir.fo": "S\u00f3lva Vang", "st1502r8@glasir.fo": "Stefany \u00ed T\u00fani","bj1502b7@glasir.fo": "Benjamin Joensen", "dd2001f6@glasir.fo": "Dania Ennigar\u00f0 Dam", "eg3107e4@glasir.fo": "Emma Drayton Gaard", "ev0709k2@glasir.fo": "Eva Vilhelm", "eb1701n4@glasir.fo": "Ey\u00f0fr\u00ed\u00f0 B\u00e6rentsen", "ea2210x9@glasir.fo": "Ey\u00f0un Andreasen", "gj2008b5@glasir.fo": "Gudmundur Johannesen", "hg1810e9@glasir.fo": "Helgi Michelsen", "hh1012h9@glasir.fo": "Hjalmar Hjartvardsson", "jd2108a7@glasir.fo": "Janus Dam Djurhuus", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kn2504t3@glasir.fo": "K\u00e1ri Vang Niclasen", "nm0707g5@glasir.fo": "Niels \u00c1ki M\u00f8rk", "pm3005d5@glasir.fo": "Pauli Mitt\u00fan", "rj0101n7@glasir.fo": "Regin \u00ed Geil Jacobsen", "rg2006v8@glasir.fo": "R\u00fana Kyster G\u00e6rdbo", "sj0707s4@glasir.fo": "Sandra Wenningstedt", "sj1002t8@glasir.fo": "Sesilia S Jacobsen","bj1502b7@glasir.fo": "Benjamin Joensen", "dd2001f6@glasir.fo": "Dania Ennigar\u00f0 Dam", "eg3107e4@glasir.fo": "Emma Drayton Gaard", "ev0709k2@glasir.fo": "Eva Vilhelm", "eb1701n4@glasir.fo": "Ey\u00f0fr\u00ed\u00f0 B\u00e6rentsen", "ea2210x9@glasir.fo": "Ey\u00f0un Andreasen", "gj2008b5@glasir.fo": "Gudmundur Johannesen", "hg1810e9@glasir.fo": "Helgi Michelsen", "hh1012h9@glasir.fo": "Hjalmar Hjartvardsson", "jd2108a7@glasir.fo": "Janus Dam Djurhuus", "js3105i7@glasir.fo": "J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller", "kn2504t3@glasir.fo": "K\u00e1ri Vang Niclasen", "nm0707g5@glasir.fo": "Niels \u00c1ki M\u00f8rk", "pm3005d5@glasir.fo": "Pauli Mitt\u00fan", "rj0101n7@glasir.fo": "Regin \u00ed Geil Jacobsen", "rg2006v8@glasir.fo": "R\u00fana Kyster G\u00e6rdbo", "sj0707s4@glasir.fo": "Sandra Wenningstedt", "sj1002t8@glasir.fo": "Sesilia S Jacobsen","aa0205y7@glasir.fo": "\u00c1ri Arge", "bg1404y3@glasir.fo": "Baldur Gillason", "bn0412t8@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett", "ca0406j2@glasir.fo": "Camilla Krogh Arge", "gj2008b5@glasir.fo": "Gudmundur Johannesen", "jm2411g4@glasir.fo": "Jana Mitt\u00fan", "jd2108a7@glasir.fo": "Janus Dam Djurhuus", "jh0301d7@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze", "jo2605p5@glasir.fo": "J\u00f3nas Paulason Olsen", "oe0202n5@glasir.fo": "Oskar Mortensen Egholm", "pm3005d5@glasir.fo": "Pauli Mitt\u00fan","ao1010r6@glasir.fo": "Andrias R\u00f8nne Olsen", "at2402u5@glasir.fo": "Aron Djurhuus Thorsteinsson", "bi2706u2@glasir.fo": "B\u00e1ra Magnussard\u00f3ttir Isaksen", "dj1109n5@glasir.fo": "D\u00e1nial Johannesen", "ep0408s4@glasir.fo": "Elin Petersen", "ej2707f8@glasir.fo": "Elsa Jacobsen", "em0207p3@glasir.fo": "Erlendur Magnusson", "eh0609p7@glasir.fo": "Ernesto Ferrari Henriquez", "ek1303b6@glasir.fo": "Ester vi\u00f0 Korkus\u00e1", "fn1001f9@glasir.fo": "Fr\u00f3\u00f0i \u00ed Gar\u00f0i", "hk0408s8@glasir.fo": "Halla K\u00e1rad\u00f3ttir", "ko1409y7@glasir.fo": "Karl Martin Olsen", "lh0107j2@glasir.fo": "L\u00edv Henriksen", "mh1306j6@glasir.fo": "Malena H\u00f8gnad\u00f3ttir Hansen", "ot1304i6@glasir.fo": "Olga T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir", "ph3108x4@glasir.fo": "Petra Torkilsd\u00f3ttir Kamban", "po2704g4@glasir.fo": "Poula Einarsd\u00f3ttir Olsen", "pt0705r9@glasir.fo": "P\u00e6tur Thomsen", "sh2512r6@glasir.fo": "Siv Gunnarsd\u00f3ttir Hjelm","ag1611e6@glasir.fo": "Alda Gillad\u00f3ttir", "as0901e4@glasir.fo": "Andrea Restorff Sivertsen", "ar2002d6@glasir.fo": "Angelika Reinert", "aa1411u2@glasir.fo": "Anja Hentze Anthoniussen", "ap1901p8@glasir.fo": "Anja Petursd\u00f3ttir Petersen", "ar2803u8@glasir.fo": "Anna Birna Bjarnastein Restorff", "ac0804k8@glasir.fo": "Annfr\u00ed\u00f0 Christiansd\u00f3ttir", "ah2406d8@glasir.fo": "Arina \u00e1 Kjalnesi", "bc0702r2@glasir.fo": "B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen", "bd0808h8@glasir.fo": "B\u00e1ra Dam", "bh2501n4@glasir.fo": "B\u00e1ra Fisker Heinesen", "bg1504s8@glasir.fo": "B\u00e1ra J\u00f3gvansd\u00f3ttir Glerfoss", "bz2207e9@glasir.fo": "Bartal Marni Zachariasen", "bh0805r5@glasir.fo": "Bartal Svabo Hansen", "bs2210s4@glasir.fo": "Beinta Skar\u00f0hamar Poulsen", "bb2203y3@glasir.fo": "Benjamin Mikaelsson Blak", "ba2403t8@glasir.fo": "Berglj\u00f3t Augustinussen", "bd1403n3@glasir.fo": "Bergur Davidsen", "bj1106p7@glasir.fo": "Bergur J\u00f8kladal", "bj2910t8@glasir.fo": "Billa Winther J\u00e1kupsd\u00f3ttir", "br1109g4@glasir.fo": "Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen", "bo0701e7@glasir.fo": "Bjarni Kyrri \u00d3lavsson", "bd1010s5@glasir.fo": "Bjarti Danielsen", "be0712p7@glasir.fo": "Bjartur S\u00edmun Erlingson", "bj2804h6@glasir.fo": "Bj\u00f8rg Djurhuus Jensen", "bo0203v8@glasir.fo": "Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir", "bw1908j4@glasir.fo": "Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein", "bh1404b3@glasir.fo": "Bogi Hentze", "bp2903u5@glasir.fo": "Bogi Petursson", "bj2106k8@glasir.fo": "Brynhild Elisd\u00f3ttir Joensen", "bp0503m4@glasir.fo": "Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir", "dm1812g5@glasir.fo": "D\u00e1nial Mellemgaard", "dm2811a8@glasir.fo": "Daniella Madsen", "di1908v3@glasir.fo": "Dj\u00f3ni Debes Isaksen", "dd1811x4@glasir.fo": "D\u00f8gg J\u00f3gvansd\u00f3ttir \u00far D\u00edmun", "ea0608m9@glasir.fo": "Edvin Arge", "em1402p7@glasir.fo": "Ejvind Restorff Mouritsen", "ej1107k5@glasir.fo": "Eliesar Johannesen", "ed2108x8@glasir.fo": "Elin \u00c1sv\u00f8r Debes", "eh1405e3@glasir.fo": "Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen", "sl1302h2@glasir.fo": "Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8", "ed1904n2@glasir.fo": "Elisa Gilst\u00f3n Dam", "ee2106a2@glasir.fo": "Elsa Egholm", "ej1211j4@glasir.fo": "Erla Sof\u00eda Jacobsen", "ej2509m6@glasir.fo": "Ester Lindenskov", "et1108a4@glasir.fo": "Ester Tausen", "es2206d2@glasir.fo": "Eva Rebekka Sivertsen", "ef2604v7@glasir.fo": "Ey\u00f0finn Rajani F\u00e6r\u00f8", "fb0306e5@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg", "ft1005x3@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen", "fk2510e9@glasir.fo": "Fr\u00ed\u00f0i Reinert \u00e1 Kamarinum", "fk1807e2@glasir.fo": "Fridrikka Klementsen", "hs1906d2@glasir.fo": "Hanna Niklasard\u00f3ttir Samuelsen", "ht2605t6@glasir.fo": "Hanna Thomassen", "hh2109j5@glasir.fo": "Haraldur S\u00e1malsson Hansen", "hg1902t9@glasir.fo": "Heindrikur \u00e1 Dalb\u00f8 Guttesen", "hg3004u4@glasir.fo": "Helena Yngvad\u00f3ttir Guttesen", "hm1212k5@glasir.fo": "Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen", "hs1903i5@glasir.fo": "H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1", "ij2702x6@glasir.fo": "Ingibj\u00f8rg Jansd\u00f3ttir", "jo0711e7@glasir.fo": "J\u00e1kup Martinsson Olsen", "jm2411g4@glasir.fo": "Jana Mitt\u00fan", "jm2102d3@glasir.fo": "J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson", "jd1606n9@glasir.fo": "J\u00f3han \u00e1 Dul", "jt0511j9@glasir.fo": "J\u00f3han Pauli Thomasen",
    "jh0301d7@glasir.fo": "J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze", "jl1802g4@glasir.fo": "J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge", "jk1904v9@glasir.fo": "Johannes P\u00f3lsson Kragesteen", "jo2603t5@glasir.fo": "J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8", "mg2011t9@glasir.fo": "J\u00f3n Markus \u00ed Giljum", "jg1907r6@glasir.fo": "J\u00f3na Skoubo Godtfred", "jd2301i2@glasir.fo": "Jona Sof\u00eda Dalsgar\u00f0", "je1309r6@glasir.fo": "Jonna Beinta Eyvindsson", "ks0507t2@glasir.fo": "Karin \u00e1 Steig", "km0702g7@glasir.fo": "Karl Mouritsen", "kv1702t6@glasir.fo": "Katrin Vilhelm", "kj2008v2@glasir.fo": "Kristfr\u00ed\u00f0 Aroha Dam Jacobsen", "kp2307p3@glasir.fo": "Kristian Dam Petersen", "ks2404m2@glasir.fo": "Kristianna Joensen", "kn2107h6@glasir.fo": "Kristina Nattestad", "lj2004k3@glasir.fo": "Levi av Teiginum Jacobsen", "lh2902e2@glasir.fo": "L\u00edv Heinesen", "lg0610n2@glasir.fo": "L\u00edv R\u00f3sa Gaini", "lr1505i2@glasir.fo": "L\u00edv R\u00fanad\u00f3ttir", "ld0603v5@glasir.fo": "Lucas Martin Djurhuus", "lh0404d3@glasir.fo": "Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson", "md0108j8@glasir.fo": "Maiken Skoubo Dalsgaard", "me2909u4@glasir.fo": "Maria Eriksen", "mo1108m8@glasir.fo": "Maria Nols\u00f8e Olsen", "mn0106s2@glasir.fo": "Marianna Kamilla Nielsen", "mj2201i2@glasir.fo": "Marin Jakobsen", "mj0804x8@glasir.fo": "Marita Jacobsen", "ma1712u4@glasir.fo": "Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge", "mm0905x4@glasir.fo": "Marita Mortansd\u00f3ttir", "mn0506t7@glasir.fo": "Marjus Egilstoft Nielsen", "mj0103x5@glasir.fo": "Markus Jacobsen", "mr1009b9@glasir.fo": "Markus Rajani", "ma0712f3@glasir.fo": "Martin Agnarsson", "mi1404r9@glasir.fo": "Mattias Nols\u00f8e Isaksen", "mt2605p4@glasir.fo": "Miriam Thomassen", "ms0611d8@glasir.fo": "Mirja S\u00f3lstein", "no2904y8@glasir.fo": "Naomi Paulad\u00f3ttir Olsen", "od2606e8@glasir.fo": "Oddv\u00f8r Dahl", "oo2411x3@glasir.fo": "\u00d3lavur Johannesson", "aa1306x2@glasir.fo": "Olga Arnfinnsd\u00f3ttir", "oe0202n5@glasir.fo": "Oskar Mortensen Egholm", "pj1107p9@glasir.fo": "Pauli Jacobsen", "pa2806v2@glasir.fo": "Paulina Andreassen", "pc2504h4@glasir.fo": "Petra Josefina Restorff Dal-Christiansen", "pn2403g6@glasir.fo": "Petra Teindal", "pd1002p5@glasir.fo": "P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes", "pj2605r5@glasir.fo": "P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen", "rv1310d9@glasir.fo": "Rani Vang", "rs1002h3@glasir.fo": "Rasmus Juan Skar\u00f0enni", "rj2411y8@glasir.fo": "Rebekka N\u00f8kkvad\u00f3ttir Joensen", "rh1001m7@glasir.fo": "Regin Hansen", "zd2106x5@glasir.fo": "Richard Hans Dickson", "rs1010y3@glasir.fo": "R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu", "rh2211e8@glasir.fo": "Ronja Erlingsd\u00f3ttir H\u00f8gnesen", "rj0102s6@glasir.fo": "Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen", "rk1511b2@glasir.fo": "Ronja Kj\u00e6r", "rh0706a5@glasir.fo": "R\u00fani Reginsson Hammer", "rj1403h2@glasir.fo": "Rutt Jacobsen", "sj2904a4@glasir.fo": "S\u00e1ra B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Jespersen", "sm0912u2@glasir.fo": "S\u00e1ra Maria Wiberg Mortensen", "ss1702s6@glasir.fo": "Selma Bech Simonsen", "sh1911y6@glasir.fo": "Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen", "sw0407i8@glasir.fo": "Silja av Reyni Wennerstr\u00f6m", "sj2608n5@glasir.fo": "S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen", "sj1503t5@glasir.fo": "Sofus Jakobsen", "sk0910n2@glasir.fo": "S\u00f3lja Kallsberg", "sj3112x6@glasir.fo": "S\u00f3lrun Johannesen", "sb3107x2@glasir.fo": "Sunniva Brei\u00f0askar\u00f0", "sc0912y4@glasir.fo": "Sunniva Willemoes Dal Christiansen", "sm0201x2@glasir.fo": "S\u00fasanna Henrietta Mortensen", "sr0807i8@glasir.fo": "S\u00fasanna Lindberg Hansen", "ss2605t3@glasir.fo": "S\u00f8lvi Olsen \u00e1 Sk\u00far", "to1512b7@glasir.fo": "Teitur Eysturoy Olsen", "ti0101m3@glasir.fo": "Teitur \u00ed Dali", "th1109x7@glasir.fo": "Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum", "tj0310f2@glasir.fo": "T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen", "tr2709d4@glasir.fo": "T\u00f3ra Svabo R\u00f3ad\u00f3ttir", "tc1306i7@glasir.fo": "Torleivur Christiansen", "ta0911i4@glasir.fo": "T\u00f3runn West av Teigum", "th1401f5@glasir.fo": "T\u00f3rur Andreas Andreasen", "ts1704r2@glasir.fo": "Trine Skoubo", "uk1607e4@glasir.fo": "Ulla Kristmundsd\u00f3ttir undir Kletti", "vo2802x2@glasir.fo": "Victoria Ottarsd\u00f3ttir", "ym1303f9@glasir.fo": "Yngvi Madsen","ao2607i8@glasir.fo": "Angelie Olsen", "bl3006g4@glasir.fo": "Belinda Kj\u00e6rbo", "bj0802b2@glasir.fo": "Berghild Jacobsen", "cd3107k7@glasir.fo": "Christoffur Dam", "ds2201e4@glasir.fo": "Durita Waag Samuelsen", "ej1508e7@glasir.fo": "Eirikur Joensen", "eb0101e2@glasir.fo": "Eydna \u00cd Billustovu", "hd3001d5@glasir.fo": "Hans Erik Danielsen", "ht2303k5@glasir.fo": "Hanus Toftheyggj", "jl1606v5@glasir.fo": "J\u00e1kup Oluf \u00e1 Lakjuni", "jp0112b5@glasir.fo": "J\u00f3han Eli Fr\u00ed\u00f0i Lyngvej Poulsen", "kb0907f8@glasir.fo": "Katrin Berg", "ko2901p2@glasir.fo": "Katrin Olsen", "lr2611a2@glasir.fo": "Laila av Reyni", "lj2607p6@glasir.fo": "Laura Jacobsen", "lh1212j8@glasir.fo": "Linda Karbech Hj\u00f8llum", "me0910o6@glasir.fo": "Mariann Ejdesgaard", "og1204d2@glasir.fo": "\u00d3luva Rosendal Gregersen", "ra2503g4@glasir.fo": "Rebekka Petursd\u00f3ttir", "sk1007f2@glasir.fo": "Sidsal Randars\u00f3l Kristiansd\u00f3ttir"
}
let navnToMyndir = {"Aleksandra Karin Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115236%7B47BB65EC-08F7-4691-B44C-DFB48556BB60%7D.jpg",
"Julia Seloy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115502%7BCDEB5410-AFAE-4F4C-9661-FAA368072F72%7D.jpg",
"Beinta Ellefsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152933%7B459160BA-D39E-4C7B-911B-ADB729D90528%7D.jpg",
"Birita Madsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152916%7BE3BDAB61-2B64-4384-9D39-A50DD24EDE0A%7D.jpg",
"Brandur Reynstind": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152753%7B575DC442-9319-438D-95D3-61769F72E8D5%7D.jpg",
"D\u00e1njal Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152837%7BA15D421D-C7F0-47BF-A874-F5CFC97A9977%7D.jpg",
"Gu\u00f0run Johnsd\u00f3ttir Kruse": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152939%7B2053D917-25F1-464D-B405-D842BC8D8890%7D.jpg",
"Hanus Undir Leitinum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152722%7B7925B7F2-155F-4057-8C37-F8FA22BCE76F%7D.jpg",
"Hei\u00f0run Sunad\u00f3ttir Fjallsbak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152925%7BD8E276E6-432A-4929-822D-928BF0D93DE4%7D.jpg",
"Janus Ludvig \u00c1rting": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152903%7B26E7BB8E-5377-4E74-8D02-6133964DA56D%7D.jpg",
"Jens eli Ellefsen \u00f3lason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152554%7B783E183E-8799-4AD2-B95D-D13E6C5E60AE%7D.jpg",
"J\u00f3annes Petur \u00ed J\u00e1kupsstovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152710%7B93EE2D65-C613-4EFB-864E-6E64D1A24BC8%7D.jpg",
"J\u00f3nas Debess": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152519%7BEAEB864D-2142-4A2A-B390-A04A3E203243%7D.jpg",
"J\u00f3nas J\u00f3annisarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152849%7B0855BB8D-E745-4468-B53C-93A2C290197C%7D.jpg",
"Kristian Eli Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152606%7B99CE3C4E-0A31-4F76-B75F-9D224DB2AAE9%7D.jpg",
"Markus B\u00e6rentsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152739%7B3010AB5F-4C0F-47CE-B1DF-FC271184E986%7D.jpg",
"Petur Ziska Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152804%7B469A6521-D4EF-4006-BA47-520AF7966C53%7D.jpg",
"Silas Sundien \u00ed Gong": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152813%7BEDFB51A7-23D8-4D85-B463-711E35930627%7D.jpg",
"Sj\u00far\u00f0ur Gunnarsson H\u00f8jsted": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-114114%7B701745E4-20A4-4EB8-93C1-D2427A6602E1%7D.jpg",
"T\u00f3rstein Sivertsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152531%7BAA8E14A3-C649-4288-A088-D43B3D3ED5FE%7D.jpg",
"Trygvi Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152947%7BC8EF321D-A81B-41A1-817B-8B17445DE711%7D.jpg",
"Anna \u00d3lad\u00f3ttir Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105835%7B7C4CE0AE-F103-450A-B9DF-DB95518EB7E2%7D.jpg",
"Birna Tavsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150306%7B870766E7-4B87-4D50-A2DB-8A10A6C535A6%7D.jpg",
"Marita Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105800%7BF25D5683-762A-44FF-8B4B-7544F1D2886A%7D.jpg",
"Mikal Dam Christophersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150124%7BABF56B85-F667-42FF-9022-82F298511EEF%7D.jpg",
"Svanhild \u00ed Funningsstovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150221%7B07B69DA5-3F17-4CB9-B9A7-134A74DA734D%7D.jpg",
"Tummas Pauli Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150342%7B9EE48603-F8B9-42AA-9F2E-3C3A6AEB6E91%7D.jpg",
"Turi\u00f0 Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150052%7BC53FB9BB-8B60-4C6E-8B89-2F495709B78E%7D.jpg",
"Bjarni Brimnes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090315%7B64A80E0F-71D0-4627-BB55-6525B48EE6B5%7D.jpg",
"Bogi Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090559%7B65CF9B3C-D03D-4251-89B4-C7D2A8C5AFA5%7D.jpg",
"Gunnar Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090258%7BFCE79124-EB36-4545-83AA-0ACC70CFB96B%7D.jpg",
"Inga Weihe Sivertsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090547%7B9C502B0B-71C9-468B-B565-8898CD2C0770%7D.jpg",
"Ingi Birgisson Davidsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3gvan S\u00f3lheim Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090338%7BEFBE2C7C-89CC-40BC-9846-791E2A239C1C%7D.jpg",
"J\u00f3run Bech Nielsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Kaj Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090618%7BBEBB241B-7E57-4DB7-9175-A142DC86104E%7D.jpg",
"Karl Dam Petersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Kristbj\u00f8rg Br\u00f8\u00f0raberg": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Kristina av H\u00fasabr\u00fagv": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090510%7B4777A005-382E-4D53-AFC8-C100CF248E6F%7D.jpg",
"Mikkjal Bergi": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Patur S\u00f3lbjartur Sivertsen Vase": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Rannva Briansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090502%7B07E27770-C5E7-4701-8362-751453CDBEC6%7D.jpg",
"R\u00f3kur Trygvason": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00f3lv\u00e1 Hansen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Teitur Fles": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"T\u00f3ki Skeel Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"T\u00f3rur Henriksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090439%7B70A0ADCC-0DA5-4BF9-B240-2886921419A7%7D.jpg",
"Gilli Niclasen Lorenzen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hallur Biskopst\u00f8": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"He\u00f0in Klakstein": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Heidi H\u00f8jsted Hansen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Inga Thorkildsh\u00f8j": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200908-090551%7BCF7358A2-3361-4EB7-940B-B021134C9319%7D.jpg",
"P\u00e6tur Vatnhamar": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Sonja \u00ed Hoyv\u00edk": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Annelie Heislbetz": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-104103%7B5D9FF9D1-1AC2-4B3B-943C-16DB24557106%7D.jpg",
"Anny Sof\u00eda Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143208%7BDC621BB2-5F87-47AE-9BAD-6D627ADE0941%7D.jpg",
"Arina Brandsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143122%7B29A476FD-AB8D-4F70-808D-EDB0E45B1929%7D.jpg",
"Bjarni Horn Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143044%7B3F6E32E8-F6F4-4EEE-BFF2-EA5D8B21D2C5%7D.jpg",
"Emilia Ing\u00e1lvsd\u00f3ttir Soll": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142958%7B8F90306E-43AC-40A9-8ADA-C7DC074623E5%7D.jpg",
"Hanna Jakobsd\u00f3ttir Dalsgar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Heidi D\u00e1nialsd\u00f3ttir Nols\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142945%7B1E922802-265C-4C6D-B227-395085B5F90B%7D.jpg",
"Katrina K\u00e1rad\u00f3ttir Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143101%7B0AC433AB-0393-4500-BBA3-81A79908FC8D%7D.jpg",
"Lea Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143108%7BDC54419F-E4B8-414D-8A22-34A156E4F948%7D.jpg",
"Maria Suma Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142927%7B7FAECB1C-27A4-4E41-ADAC-88DEEFA63AA9%7D.jpg",
"Oline Lykke Grand": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142859%7BFC6FA99C-6C30-402F-B159-6FAA6D61DC6E%7D.jpg",
"Paula Nattestad Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142909%7B795273E0-B50D-4622-8C8D-5601947B5923%7D.jpg",
"Poul J\u00f3hann K\u00e1rason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143036%7BAD701193-72B3-40C4-8BBF-1AD27D55CFDA%7D.jpg",
"Rakul Lamhauge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142936%7B089E2FC7-ED26-45B6-B3A2-F36971580701%7D.jpg",
"Sanna L": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-142917%7B20AA739D-CD67-4E5C-B962-3B561A49A21E%7D.jpg",
"S\u00e6unn Birnad\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143136%7BEB552E01-9B5A-41E6-A2A9-334D3514F97D%7D.jpg",
"\u00c1rant Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153513%7B3AE6B352-9D01-4C13-885B-BAC24B0CE8C7%7D.jpg",
"Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153701%7B0EBBC591-BBE6-4609-AF47-CC096785ABD6%7D.jpg",
"Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153611%7B1BE0627A-8A68-4273-A27A-0B76E23BC7A2%7D.jpg",
"Boas \u00e1 Lakjuni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153631%7B637B7624-1CBB-4D55-96F4-AA6797B0FDC1%7D.jpg",
"D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153426%7BEEB07284-A307-44A6-9536-3D443D75CBC3%7D.jpg",
"D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153110%7B8A1B7D53-B28C-4284-8FCF-D7D8A7F9CE08%7D.jpg",
"Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153538%7BCC8426B1-048F-4C5B-B458-7891772AC593%7D.jpg",
"Elsa Lervig Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153340%7BEC4B6784-E795-4838-A210-D4892BF3ECCA%7D.jpg",
"Emilia Hjaltad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153413%7B552E655E-5A43-42B0-89AF-4928C1A377FD%7D.jpg",
"Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191025-091034%7BC00F123A-1C25-4DC4-9269-D872C708E12A%7D.jpg",
"Heini Eysturt\u00fan Rubeksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153549%7B0B7617EF-54E0-497C-A5CA-C08262E7D495%7D.jpg",
"Ina Isabella Debes Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153712%7BD0CB4147-F68A-4198-B976-F1E771417559%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153643%7BB27ACB12-C843-497D-B5FD-5796E296BC5A%7D.jpg",
"Julian Fosaa": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153451%7BFE737E39-89B1-4C5D-AC45-FF995E311C98%7D.jpg",
"Kristianna Jespersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153652%7BA0EE7A23-838B-4830-97BA-9420AB79B7EF%7D.jpg",
"Magni Elias Vang S\u00e1malsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153443%7BD812C337-F53C-42D1-A4CD-C9FDAB2372C6%7D.jpg",
"Marjun Gar\u00f0s\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153729%7BFAB8960D-63A9-490A-A19F-067FF1BB6690%7D.jpg",
"Mia Thorkildsh\u00f8j": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153326%7BFD4487F5-B667-43E2-9C2C-3FA5753DE564%7D.jpg",
"Miriam Krett": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153721%7BEB175D2C-B9EA-4AD9-86E9-365FDBC54667%7D.jpg",
"Natasha Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153404%7B24DAF88F-B1A0-44E5-9825-55CBC4BB69BD%7D.jpg",
"\u00d3li J\u00fast Horn": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153622%7B28EA0E0B-7FA9-4473-9A06-8E9953E42EB0%7D.jpg",
"R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144848%7B85CACDB3-F5CB-4B4E-801A-A2F1D68D35BF%7D.jpg",
"R\u00f3kur Ziskason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153601%7B7C286479-096D-49A5-A8C4-2E71606A4FB1%7D.jpg",
"Sanna Thorkildsh\u00f8j": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153526%7B02AF9186-C9C3-47C8-A8CB-1A473E8459BD%7D.jpg",
"Anita Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110251%7BCE35AA48-4C72-48B4-9231-5BEFFFFFC551%7D.jpg",
"Astrid Myrdal Vestergaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110215%7B2B683958-6BC0-435D-B8F8-DA0B422A0012%7D.jpg",
"Ey\u00f0 L\u00edn Patursson \u00e1 R\u00f3gvu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110221%7B086BF031-99B0-4DA0-90C1-BB2C7AB09297%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0a \u00e1 M\u00fdrini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110339%7BFDFF9E6C-0270-4603-B30F-A98CB3A494B6%7D.jpg",
"Gu\u00f0run Arad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110121%7BA8A58D8E-BE9E-4E24-B03C-DD966F8F5774%7D.jpg",
"Joy Hjaltalin": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110207%7B21B16076-A9A7-47A5-84D9-F0885B58A961%7D.jpg",
"Julia Lykke Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110049%7B1C138E54-77E1-45F8-8107-63AFE4BF6F94%7D.jpg",
"Kristina Dal Antoniussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110131%7BEF0AF302-5E53-42B2-AF63-974EB2A0A441%7D.jpg",
"Lilja Ingdorsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110113%7BA0640751-282B-461F-9A40-511217BC798F%7D.jpg",
"Milja Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110058%7BC331C391-F5DC-4528-97E4-8961144B7C15%7D.jpg",
"Ronja Bernhild Reinert \u00d3lavsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110228%7B08EC3F93-4733-4D88-AEF2-EE0D92FF8EA2%7D.jpg",
"R\u00f3sa Rajani Ziskasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110107%7B2B7C582B-D891-4025-B50E-6B798E481C97%7D.jpg",
"S\u00e1ra Sundstein Lagos": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110040%7B47126C1E-4E97-497D-ABE8-2897AFA7E091%7D.jpg",
"Silja Akraberg Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110302%7B8C35B787-E7A1-41B3-AA74-B515CD60E5F7%7D.jpg",
"Silri\u00f0 Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110320%7BDCDDDDC0-5958-461B-BD04-EDB684EA5E05%7D.jpg",
"S\u00f3lja Gudmundsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110326%7B64852185-767F-4837-A05B-60D6F909A5E3%7D.jpg",
"S\u00fasanna Thomasd\u00f3ttir \u00e1 Kjalnesi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110153%7BAF434F9E-78BF-418A-9A28-A5A5BF27EEF3%7D.jpg",
"Thea Kross\u00e1 Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110238%7B651E35BA-B59A-4304-9865-211AB2F19D3A%7D.jpg",
"Thora Debes K\u00farberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-110139%7B4611C783-D9E8-4F03-B7F6-E3367B77685F%7D.jpg",
"\u00c1ri Isfeld": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150713%7BEF6E6C9C-E778-4995-9C3B-A23494D23C2F%7D.jpg",
"Brandur Kallsberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150720%7B28A55B11-08CE-4AA3-92AD-BC0091EB3163%7D.jpg",
"Elisa Steinbjarta Lamain": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150600%7BF6D9B1A5-F08B-48EF-AD35-0F84B48F7522%7D.jpg",
"Ester Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150816%7BD5EF7D5B-B383-4063-9FFC-13D92998CA96%7D.jpg",
"Hannes Gotfred Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150729%7B23BD1A21-369B-44AD-855D-984BBBBABE69%7D.jpg",
"He\u00f0in Steint\u00fan Gaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150855%7B8032F365-8241-4E97-97A0-018FE5BD3C17%7D.jpg",
"Inga Maria Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150848%7B2608BE28-C1DD-43CA-9A9C-202EA860E35D%7D.jpg",
"Kristian Dansson Kjeln\u00e6s": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150803%7B1C72C65E-4F4F-44E8-99E1-AED95CDB55A0%7D.jpg",
"Kristina Lovisa Skylv Thomassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150749%7B2E702637-14A6-4452-BDEA-4ABF4BB62C2C%7D.jpg",
"Laura Skov Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150548%7B416F29C7-F73C-42D4-92D2-B987CE653BD7%7D.jpg",
"Magnus Patursson Midjord": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150906%7BA30693D1-FEC5-4139-99FF-6082493BF7A6%7D.jpg",
"Maria Hvalsr\u00e6tt": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150930%7BEA133F53-2CB6-4E2F-8923-D58E88D27326%7D.jpg",
"Mattias Lj\u00f3sheim": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Nataniel Hjaltalin Brekkstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150529%7BF968C75C-AB56-48E8-9852-466225EB4005%7D.jpg",
"S\u00e1ra poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150518%7BE1BBDF01-D919-42DE-8C13-96E5FABE521A%7D.jpg",
"Sigur\u00f0 N": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150459%7B5CB47F12-23CB-467A-A654-26649CFD6CA6%7D.jpg",
"T\u00f3ri B\u00e1r\u00f0arson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150637%7B47DB019E-3619-4208-9D86-84F19BE3FDA5%7D.jpg",
"Zakarias Ridao Wang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150537%7B80A8BD5B-DD9A-458B-BA63-0FCDF8172B22%7D.jpg",
"Angelie Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Belinda Kj\u00e6rbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200911-085130%7BA850A09B-0E70-4537-91D6-A5B90C4D5300%7D.jpg",
"Berghild Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Christoffur Dam": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Durita Waag Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Eirikur Joensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Eydna \u00cd Billustovu": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hans Erik Danielsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hanus Toftheyggj": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00e1kup Oluf \u00e1 Lakjuni": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3han Eli Fr\u00ed\u00f0i Lyngvej Poulsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Katrin Berg": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Katrin Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Laila av Reyni": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Laura Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Linda Karbech Hj\u00f8llum": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Mariann Ejdesgaard": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"\u00d3luva Rosendal Gregersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Rebekka Petursd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200911-085139%7B807F126C-8A05-4F49-BA46-44D2E9EBF2A5%7D.jpg",
"Sidsal Randars\u00f3l Kristiansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i Leifsson Dalsgaard": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"B\u00e1ra Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095024%7B3C7E2D4F-2C09-43C5-9416-6B3A3AB67C3E%7D.jpg",
"Embla Erlingsd\u00f3ttir Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095709%7B90343458-A3A9-449A-ADA2-0B2DBB744B0E%7D.jpg",
"Frida Holm Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095510%7B2C0ED288-4405-430F-A3FE-E995CCA56ACF%7D.jpg",
"Hallger\u00f0 Tonysd\u00f3ttir Haraldsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095623%7BACCE69D7-28FC-47A5-8DF6-5CAEC442539D%7D.jpg",
"Leik Holm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095651%7B32FECF3B-8F7D-4109-A08F-214E99B43DA3%7D.jpg",
"Marna Petursd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095534%7BD46FBDC4-1F75-499A-930B-42CA1DE130F0%7D.jpg",
"Annika Skorheim Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113517%7B6DB6FA7E-0A4F-4E9B-BD8D-D33650853457%7D.jpg",
"Kristian Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113439%7B11CE1D37-C8B3-42C4-B617-3FF53E8B545A%7D.jpg",
"Kristin Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113640%7B3798CE6B-2534-4C24-9F53-42AC617623DF%7D.jpg",
"Kristina Bogad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-142952%7B5FE67AF9-8198-4F6A-AB69-94F1AF408273%7D.jpg",
"Niklas J\u00f3gvan Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113357%7BF34A5D80-A408-48AD-AEB8-1E4135FF82A5%7D.jpg",
"Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113528%7BADBC417B-6585-47D8-A28B-E91C5D5E6A4D%7D.jpg",
"Sunnri\u00f0 J\u00f8rgensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113702%7BBC9C5062-8E6A-40E7-BCEE-0B1A502B5582%7D.jpg",
"Anita Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143822%7BBC9BAB58-587B-4FEE-89E3-A2828556C725%7D.jpg",
"Anita Hentze Hardlei": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Anna S\u00e1ra Leifsd\u00f3ttir Skaalum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143858%7B0F16F660-E9C1-436A-A06D-FFCACFCE4278%7D.jpg",
"Beata Leifsd\u00f3ttir Skaalum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143932%7B7975708E-E560-44EE-9E8D-4BF16B2C8469%7D.jpg",
"Beinta Snorrad\u00f3ttir \u00e1 B\u00f8gar\u00f0i": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144053%7B79BA87A2-EB47-40D9-A8BD-674C9A81CAED%7D.jpg",
"Bj\u00f8rk Ey\u00f0finnsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143938%7BEBDB32AF-E3BA-478E-AE75-13C80D872CE6%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0a Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143852%7BB407CB8D-5CAD-4AFA-8529-00B705BB4205%7D.jpg",
"Gu\u00f0run Marna Ey\u00f0finsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Gunnar S\u00f8rensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Gunnleyg Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143832%7B92BECA66-9913-4E9E-858F-F7CDD7AA12C0%7D.jpg",
"Hildur Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144023%7B5D35EB8E-FFAC-48C6-93C1-54F2EB378EFF%7D.jpg",
"Hj\u00f8rdis Djurholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143841%7B96D0AC5E-A88D-4390-8E87-185D3750FE78%7D.jpg",
"J\u00e1kup N\u00f3nfjall": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143913%7B1AB3DAF0-75F1-4472-82A2-04A83A803F33%7D.jpg",
"Jelena Radinovic-Panic": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143907%7B7239A86B-9579-49BB-9AD1-0918B2B8591C%7D.jpg",
"J\u00f3nleyg Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143922%7B8159049D-E6BC-478D-9DF6-8271788B3629%7D.jpg",
"Karl Marius Dahl": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144007%7BA5DDED68-78E3-4707-8F35-8FEDC58E93AA%7D.jpg",
"Lena Clemens K\u00f8rvel": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143948%7B2645BBA0-2503-4689-8BC6-A7744F288D4C%7D.jpg",
"Magnar Ennist\u00edg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144046%7B5719C1C4-44A4-4650-A360-D466830E8862%7D.jpg",
"Ronja Hentze Hardlei": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144016%7BE74C2EDC-5EF4-4DA6-9E8A-27325DBB1898%7D.jpg",
"R\u00f3sa Maria Egholm Reinert": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144033%7B06F69492-D0E3-4B77-B5AA-D1B1ACD99334%7D.jpg",
"Ruth Absalonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-143813%7B21141722-DAF3-4A2B-BB70-3231E9004A77%7D.jpg",
"Viviana Kreutzmann": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Anna Festor": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-104015%7B49E40351-18EC-4473-8ED9-79C9317E9C2A%7D.jpg",
"Anna Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105608%7BCAD044D9-8588-4B7E-ACE1-D3F6282DDE81%7D.jpg",
"Antonia Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Larsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105716%7BC95B5E20-FA72-4F35-9F77-AFA9FE550DD0%7D.jpg",
"Elin Gardar Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105827%7BA9E77A9B-E5D4-43CD-8F3A-E8F959FAF768%7D.jpg",
"Gu\u00f0rin Dalsgar\u00f0 Bj\u00f8rk": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105703%7B6733E161-C09A-4905-A5CC-9DD7AC99B3EC%7D.jpg",
"I\u00f0unn Horn": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105739%7BB9555666-C2AA-4997-9F00-427AAB739944%7D.jpg",
"J\u00f3nas Bl\u00e1hamar": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105641%7B7667EBC6-EC3F-4273-9325-070BD323E0EE%7D.jpg",
"Laura Leo Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105804%7B55EDB036-6705-45CD-AC59-12EDC5C9217D%7D.jpg",
"Magnus \u00cdvar Patursson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105645%7B06EFB797-21F5-4332-B9FA-A5BFE4CE1517%7D.jpg",
"Maibrit b Michelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105853%7BE7B64770-8180-417B-B4A3-5C9C9A7B636A%7D.jpg",
"Mariann Restorff Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105656%7B14AFF863-E3EB-4AA4-A099-C8BBB6503680%7D.jpg",
"Rakul Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105622%7B6E04BB2C-B8E8-49D5-94F5-F8A494B7FE67%7D.jpg",
"Ranja Nols\u00f8e Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105711%7B6267AC57-C268-42B0-9CBF-1CEE599D2523%7D.jpg",
"Rebekka Petursd\u00f3ttur Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00e1ra Sivertsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105650%7B9008947F-E506-4436-A3A1-BC848FA9107B%7D.jpg",
"Silja Vang Toftegaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105757%7BE043FBF2-B4DF-4EA7-8841-F20A222D50E6%7D.jpg",
"S\u00f3lrun Sof\u00eda \u00ed Ey\u00f0ansstovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105633%7B7E38D63A-2350-429D-9189-CB01834B3CFB%7D.jpg",
"T\u00f3ra Kristina \u00e1 R\u00f3gvi Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105904%7BCEFC4A9D-9BF2-4EFC-98B3-A5C5BC41ABE5%7D.jpg",
"Turi\u00f0 Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105858%7B21A28145-137E-490B-AA18-A424678C875C%7D.jpg",
"\u00ddr Hemmingsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105818%7BEB38960D-5D5E-4419-B396-D032EE6B2752%7D.jpg",
"D\u00e1vid Gunnarsson Justinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105257%7B72371F0A-0CDE-4717-AAD6-2F782EF24613%7D.jpg",
"Aron Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102217%7B5DAED082-5AFF-4F4B-AA4E-C32AA3DA26C4%7D.jpg",
"B\u00fai Heinesen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Mikkjal Elith Lindenskov": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121019%7BB8D6E6BC-1016-4E11-A97D-A8643182CB75%7D.jpg",
"Sj\u00far\u00f0ur \u00ed Botni Bertholdsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102116%7BD730D1FA-05D8-4FDE-B288-3DF7FEB0FBF8%7D.jpg",
"Annika Gunnleivsd\u00f3ttir Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143052%7BF7DF5608-4C28-426B-A41C-417CD42A6446%7D.jpg",
"Brandur Teitsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111654%7BA78FCE97-98C5-41E5-BD3B-93A1279603BE%7D.jpg",
"Esther Maria Sj\u00f3stein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111920%7B01E76113-196D-45D1-BE38-088382FB385D%7D.jpg",
"H\u00f8gni Lindenskov Funding": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111751%7B8F60DFFA-EAD9-42D9-986E-4AA8DB01445A%7D.jpg",
"Kristianna \u00e1 Lofti Haraldsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111833%7B1064650F-F8F1-487A-94D6-D46E9FAAFD51%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 Lovisa Lindud\u00f3ttir Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112000%7B5456FA14-0461-4E4B-AA6A-4408633356C9%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111823%7BA4BCE00A-0C5A-4784-8BBA-B161EF5F7E2A%7D.jpg",
"S\u00f3lja Lise Feldballe Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111905%7B5E8C5DFD-5659-4ADC-ABF1-7F8C7400640F%7D.jpg",
"Arthur Ryggstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-091950%7B9247305C-F2A3-4524-8355-C776AC09577B%7D.jpg",
"Barbara Halsd\u00f3tir Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"B\u00e1r\u00f0ur Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-124142%7B26481A19-B73B-4199-9B67-5196555E679C%7D.jpg",
"D\u00e1vid Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-092202%7BE4058B34-5DA3-4C33-AEAC-6C69F59B30FE%7D.jpg",
"Dia Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102700%7BBD1A0711-F19A-455B-8409-5D78482088EE%7D.jpg",
"Eilin Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-145413%7BA853CE5D-002E-448F-9189-5B962DFA2176%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102149%7BF99D9466-610C-4CC7-90DA-D4B6AFDB0D82%7D.jpg",
"H\u00e1kun J\u00f3hansson Stenberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-092243%7B1A3AAD1F-08CB-4883-9A0F-5003E4678964%7D.jpg",
"Janus Gutti Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-092303%7BF2C0188A-23CF-4E15-B741-049FD9107BE9%7D.jpg",
"J\u00f3han P\u00e1l Sandoy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110900%7BA7FB6226-2E46-425E-9935-CB6E8B7355F3%7D.jpg",
"Katrin Oskarsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Kristoffur Bj\u00f8rgvin": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110719%7B42461A9B-4D14-43E0-B571-487D091C4DE3%7D.jpg",
"Margreta L\u00edv Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-145202%7B45D00DF1-43A4-4E06-B85F-3584CE62F3C6%7D.jpg",
"Meinhard Geyti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102225%7B5E6A1810-1FFC-4F47-86DF-81587319E8EB%7D.jpg",
"\u00d3li Christian Holb\u00e6k Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-092255%7BEE17ABA5-6AA4-4F4C-9B66-067B9C9B13EB%7D.jpg",
"Rebekka Solja Felicia Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-145500%7BBBD138C9-01BB-497D-8AEA-11C3AF604CC1%7D.jpg",
"R\u00f3gvi Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110932%7BDFAB2BCB-3F99-4EF3-922E-AE2FE4933C12%7D.jpg",
"R\u00f3i Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102123%7BF4229F65-4F76-41A4-81F2-2B4A13DFA772%7D.jpg",
"S\u00e1mal J\u00e1kup Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110730%7B015CE726-DA82-44DE-9119-BEB67675D748%7D.jpg",
"Ey\u00f0un Ranason Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121221%7B9455863A-1F64-4B5E-B355-2ED867977D4B%7D.jpg",
"\u00d3lavur Eikh\u00f3lm Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121210%7BEAE0ACB7-4ABA-4894-8EA8-20D3BE6A67E7%7D.jpg",
"\u00d3li Steinberg Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121231%7BFB8F32C4-F935-4CE7-BE4F-890995EDA865%7D.jpg",
"Pauli Nols\u00f8e Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121202%7BC0B684BA-0196-4564-B0D8-F4CA216FFE62%7D.jpg",
"R\u00f3gvi H\u00f8gnesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121226%7BB24758F9-4DD2-4903-935A-FFBF0A075400%7D.jpg",
"R\u00fani Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121144%7BC1F1BFCE-AE49-497C-9A67-2C4844867BB2%7D.jpg",
"\u00d8ssur Hjalt Mohr": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121238%7BAA435D04-05C0-4526-A7E6-19F3521EA744%7D.jpg",
"Anna Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121758%7B6D3BE4E6-6022-4288-98F6-11E5E9D26ADC%7D.jpg",
"Birna Ey\u00f0unard\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121559%7BD5FE0ED1-F0B8-4458-949E-970C9D36B9F3%7D.jpg",
"Bj\u00f8rk Franksd\u00f3ttir Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121521%7B8415404B-048B-45FA-A404-3873E80521BF%7D.jpg",
"Brynja Johnsd\u00f3ttir Reinert": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121732%7BBB8A7DA9-9F12-44F3-93B5-8A002C91B98B%7D.jpg",
"B\u00f8rka Berg J\u00f8rgensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121539%7B653C1BBD-CC47-4837-8C4A-FEF6665EBB1A%7D.jpg",
"D\u00e1vid Gislason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121716%7BE8472D14-F820-4C72-BCC1-FF7473BE5301%7D.jpg",
"Domenico Paolillo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121851%7B4F7FE760-4A2A-4A43-84B8-603B833EACE1%7D.jpg",
"Elias \u00c1kason \u00e1 Mi\u00f0ger\u00f0i": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121633%7B02F2725A-62E4-4954-9DC5-FB284B5DBA74%7D.jpg",
"Ey\u00f0un J\u00e1kupsson Tausen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121723%7B4D2CDBD4-6C9F-40F6-B4A5-87CEE4770C89%7D.jpg",
"Hanus Abrahamsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121710%7B5A037C1C-6EDD-491A-A999-485E9EA8C43D%7D.jpg",
"Herborg Ey\u00f0nud\u00f3ttir Justinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121819%7BD1617B9D-C52F-4F13-8E3B-822D7EFA2CF6%7D.jpg",
"Josva Baadsager": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121643%7B454FCB57-F805-4170-B5B1-160C38EF4072%7D.jpg",
"Lea Mohr": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121609%7BB3C307AA-5700-4EF4-B938-BFA067EE395D%7D.jpg",
"Lukka Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121813%7BF439AD7D-02E3-45DB-9120-34CC3380E5AE%7D.jpg",
"Maria P\u00e1lsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121512%7B21E9FF4D-3F74-40E6-890B-DE44E6E21310%7D.jpg",
"Martin Ree Torvadal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121700%7B079273B8-979D-4EB2-9388-249F3A62FE9B%7D.jpg",
"Poula Fr\u00ed\u00f0heim Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121748%7B73DD8E9E-57AF-4211-96FC-917182FB3902%7D.jpg",
"Ria Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121621%7B934AB414-A6A9-44F4-8B15-F51956800FC0%7D.jpg",
"Rita Lj\u00f3sheim": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121458%7B1206C550-771A-4B4F-B578-ACB7FB1872CB%7D.jpg",
"Roy\u00f0a R\u00f3aldsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121740%7B462BDD37-2D1F-401A-A1EA-A6AEE581AEBF%7D.jpg",
"S\u00edmun Restorff": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210910-121652%7BC6EF5382-B59C-47A5-AB66-FB6B8C237F50%7D.jpg",
"\u00c1ki Eliassen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"\u00c1ki Ingason": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"\u00c1ron Hovland Hjelm": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"B\u00e1ra Eliasen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Bjarki Johannessen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Erlendur H\u00e1foss": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Eydna Daryanti Hjalt": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"H\u00e1kun Anton Poulsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Jaspur Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Jens Andrias Dam": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Johannes av Rana": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Karin Maj S\u00f3lsker": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Leivur Debes J\u00f8kladal": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ragnar Davidsen Nielsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00f3lja Fei M\u00fcller": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Torkil Weihe": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Annfinnur Erlingsson Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-101857%7B82735AEF-4D49-40EB-A0EA-8E987C1137C4%7D.jpg",
"Heini Skiben\u00e6s": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-101925%7B41C42FE3-9929-45D0-A9CF-EE012727773D%7D.jpg",
"Kristian Gaardlykke": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102031%7B90FB0D34-748E-43B7-8979-29BD5DD0B118%7D.jpg",
"Markus Hammerfoss Leo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143345%7B4AE6AC56-9A5F-4BAB-9642-3ABFB5F31786%7D.jpg",
"Martin Ey\u00f0unsson Midjord": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102023%7B3A610CE2-2835-400C-B579-D99B9240E9BB%7D.jpg",
"R\u00fanar K\u00e1rason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200907-081936%7B7991DBBE-4576-45AE-9A07-5AE41252725B%7D.jpg",
"Tom Eli Mittfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102013%7BBDF594D2-6B77-4E36-AC8B-69F3C32D0857%7D.jpg",
"D\u00e1njal Nols\u00f8e Leifsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100618%7B340C67E4-7BDD-4560-88BF-3D8FCA6C151F%7D.jpg",
"Hanus \u00c1rason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100512%7BADCE0F4A-A998-4DCA-B888-FEC063B6A573%7D.jpg",
"J\u00f3runn Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100909%7B23E269FF-5CE1-476C-9C7F-ABD6D282F01C%7D.jpg",
"Karin Ketphetch Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191104-001605%7BEF0C0493-337C-4000-AB4D-7EE7109A8C09%7D.jpg",
"Kate Jordan Hjaltalin": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100843%7B0BD7AB2F-7D12-4543-BE63-5F35CFE26B4A%7D.jpg",
"Viktoria Engsk\u00e6r Leitisstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100632%7B60597239-6E38-4740-B2F8-C9BE63AF9BD6%7D.jpg",
"Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141657%7B6ABB8670-E977-478C-B0C2-86BEC020C7EF%7D.jpg",
"B\u00e1ra Helmsdal Clothier": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-081315%7B104A3918-FB2C-403D-84EC-79E52FACBB4B%7D.jpg",
"Eva Gunn Niclasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-142209%7B817C41AB-1DF6-41F6-8431-8B551CE1E0A5%7D.jpg",
"Halla \u00e1 Fl\u00f8tti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141333%7BAD7CB08C-8C5D-4AD3-95F1-6A21DB207489%7D.jpg",
"Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-142510%7B88A691D7-387D-4521-9395-ABA06787729B%7D.jpg",
"Hjalti Svabo Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-094749%7B923BFC57-AE85-4D8E-9EB5-7294FD0EDCF8%7D.jpg",
"J\u00f3runn Arad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141615%7B3BB389B0-285C-4D09-8019-A994B8B11342%7D.jpg",
"Karl H\u00f8gni Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105510%7B31046DCF-5BE3-475F-8246-9111F18BFABA%7D.jpg",
"Malan Kunoy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-081301%7B35FB675D-A1F7-438A-884E-177CBFDEE464%7D.jpg",
"Maria Friis": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141556%7B1CFF38D5-4C88-48F5-A077-D98AE312EF4D%7D.jpg",
"Rebekka Samson Lamhauge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141722%7B7A8F2B9E-BC18-4E26-8A49-6D53ED2C4563%7D.jpg",
"S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141301%7B06D22579-F828-4777-98FD-07359902EDDB%7D.jpg",
"Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191025-090514%7BA8064A7C-795C-4662-8EB4-3C4D3683B631%7D.jpg",
"Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-142224%7BF9C081CC-259A-4BBC-AFA5-4840A9F6F68E%7D.jpg",
"Tinna Johnsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-142657%7B3EE8B3D2-2C73-4383-990A-83E724511475%7D.jpg",
"Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-150426%7BF4E66D9E-0F22-4549-8886-6A07AB4F71BC%7D.jpg",
"Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141711%7B6FB5ACFE-745E-4C5A-8A8D-41170642A21D%7D.jpg",
"Anna Joensen-N\u00e6s": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134405%7BFDC1BB72-5B05-44A6-9363-CE68578982F6%7D.jpg",
"Anna H\u00f8jgaard Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114511%7BA90BA22E-31A1-446A-BFEA-4773E865BF54%7D.jpg",
"Bj\u00f8rt Holm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114540%7B1BFD991C-AFB7-462E-BB4B-BF5E7A1C6765%7D.jpg",
"H\u00e1kun Debes Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114825%7B045EFBBA-A9DB-4E50-9B8F-A4863AA1E45D%7D.jpg",
"B\u00e1r\u00f0ur He\u00f0insson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190918-101222%7B7DACA9D4-9053-439A-A709-285A65963386%7D.jpg",
"Einar Aleksandur Thorsteinsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-124419%7B3AC0408E-D1C0-44AF-A349-19C8B631CEEB%7D.jpg",
"Hans Ragnar Fossdals\u00e1 Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-124946%7BC9F40855-C6E9-4718-AA2C-6175BCF18783%7D.jpg",
"J\u00e1kup Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140526%7B423CD1EB-A20B-4E55-881F-B7AE8A4E3CA7%7D.jpg",
"J\u00f3gvan K\u00e1ri Birgirsson Lauritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-125302%7B01237259-EDD0-4AA6-A3E7-B57C46143866%7D.jpg",
"J\u00f3n Albinus Hammer": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Margeir Hentze \u00d8rvarodd": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-124529%7B240196BB-34F1-47F6-935B-AFA4AC74BCE5%7D.jpg",
"Niels Persson": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"P\u00f3l J\u00f3hannis Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-125055%7BF5977D44-AB4B-4D9E-8312-A2D11307A50F%7D.jpg",
"Eli Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114512%7BDF5D2FB6-5C4F-42FF-B940-96E4FB4AF64B%7D.jpg",
"Gunnv\u00e1 Reinert Kjeld": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-100520%7BD53D2377-36EC-4991-9DF2-490347539F27%7D.jpg",
"Hanna Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-100425%7B0E70C877-4593-4011-A303-16ECC688C783%7D.jpg",
"Hans Terje Vestergaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114456%7BBF0A04A2-7F77-484C-847D-A738CE5E4547%7D.jpg",
"Heidi Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-100441%7B542B1B97-6301-4E82-AF80-B349ED4111B8%7D.jpg",
"Hj\u00f8rdis J\u00f3gvansd\u00f3ttir Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114548%7B43BB038E-8177-41BE-9044-13C0FB125DE4%7D.jpg",
"Leo L\u00e1v\u00edk": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114612%7B5158816F-6596-491E-887E-F35FF1A10B5C%7D.jpg",
"L\u00edv Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Drewsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114523%7BFDB65E26-49FF-4010-970F-EC8D46CAE36F%7D.jpg",
"Liz Aida Castillo Medina": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Marta S\u00f3lheim Thomsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"M\u00f3rits Heini Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114447%7B9F1A9DDB-DFF6-4969-A643-425817B718B1%7D.jpg",
"Rebekka Fjalls\u00e1 Benbakoura": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Signhild Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114541%7B24EC87F5-7E20-4CE8-AD5B-63769173A0F7%7D.jpg",
"S\u00f3lborg Lauritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114532%7B591ABABB-0766-42CB-9331-67AEAE22A67C%7D.jpg",
"Sunnv\u00e1 H\u00fasgar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-100432%7BCEFBF930-D37E-4905-85CB-CF367632E3D4%7D.jpg",
"\u00c1ki Debes Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152406%7BE21F8C15-46D1-45A8-BBB7-4A95081BE6CB%7D.jpg",
"Andreas Fl\u00fcgge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152134%7BFCC36F4A-3C7C-4665-AC69-DF87EEB54DEC%7D.jpg",
"\u00c1rni Abrahamsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152051%7B89056EAD-B030-4913-B659-F6A239F36EE5%7D.jpg",
"Artan Durhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152105%7BC11E415B-E6C7-45A9-8B23-95C64B06BD5A%7D.jpg",
"Askur Holm Magnason": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Christian Helgi Thorfinnsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152248%7B53129FCB-73C2-4730-B8D4-D8FD0A68F61E%7D.jpg",
"Dj\u00f3ni Wardum Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152145%7B38372519-4B00-44FB-8294-7AFFA92807B1%7D.jpg",
"Eiri \u00ed Ni\u00f0ristovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152308%7B56D7E52D-8C2F-4235-A696-75858B5E4692%7D.jpg",
"Ey\u00f0un B\u00e6rentsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152013%7B5DA9CC0E-DA24-4C9A-A5A7-25B62E68C647%7D.jpg",
"Filip Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152316%7B01A4E05C-3A72-4100-A9D2-260C5D7E8568%7D.jpg",
"Hans Oluf Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152258%7B96AD1E23-086F-4F3D-A5D6-59A92B245AB9%7D.jpg",
"Hanus Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152237%7B0F222309-FAA1-4E5B-A0B3-7446E3B248A9%7D.jpg",
"He\u00f0in Reinert Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152214%7B315A4F48-E73F-4883-B863-1C0F46E0C571%7D.jpg",
"Helgi Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152352%7B4F3AD6CB-7ED4-4677-8B84-87F42F7AA188%7D.jpg",
"Hjalti Reinert Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152025%7B3E1E8974-5212-4536-AA29-4A379849743B%7D.jpg",
"J\u00e1kup Kvilt Lindberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152224%7BD1869EA6-206A-41DA-8B0D-D47A911FA2A4%7D.jpg",
"Martin \u00ed St\u00f3rustovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152401%7BCB255929-CEE3-49B1-95C0-B039A0D219E9%7D.jpg",
"\u00d3li Mitt\u00fan": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00e1ra Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152328%7B1DCC38BB-C060-41DB-B169-AD564F35E3A7%7D.jpg",
"Silvia Mellemgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152336%7BB8F374C3-D3EF-4FC2-AB90-9E90C6A58F20%7D.jpg",
"Suni Erlingsson Dalsgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152413%7B4A57AEE5-2DFF-482E-95AE-84C13F752A27%7D.jpg",
"T\u00f3ta B\u00faad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152343%7BC80DDC74-9A93-4CC7-9083-1FF6F8200AD2%7D.jpg",
"P\u00e6tur Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-135806%7BFC3630C3-B057-46A3-9359-71D3B59C7F65%7D.jpg",
"Elin Ziska": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Heidi Bendtsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150041%7B3969CC33-E7AA-4246-8701-8946EB71572F%7D.jpg",
"Lea H\u00f8gnad\u00f3ttir Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105812%7B7BD72E6C-A546-4E39-9898-B98CF763F276%7D.jpg",
"Maria Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150028%7B21952DFD-2E2F-4A12-87BB-7EDD1BF4F67D%7D.jpg",
"Marjun Sigvarsd\u00f3ttir Drangberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105820%7B9D0E8CF5-25A3-486E-B86A-FCE1EF52577A%7D.jpg",
"Ritva Hansen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tina Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150242%7B05B128E5-E45C-4F65-A982-2A07599C3B62%7D.jpg",
"Vilbj\u00f8rg Senita Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150232%7B667909EE-AF59-43FA-A538-6436C18BD753%7D.jpg",
"Kristina Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-093545%7BA4C403C7-AA40-4F6C-94F6-AA4F69AE875E%7D.jpg",
"Lassi Havsteinsson Klein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100601%7BB4EAE13D-09AF-4452-B7F9-504710650866%7D.jpg",
"L\u00edv Bentsd\u00f3ttir Zachariassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095004%7BB28C10C5-0DEB-4A96-B3C3-22BB4C7822F0%7D.jpg",
"S\u00f8lvi Smith": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-092944%7B74CC1FC9-1D55-438A-9BA5-3A50510DA1FF%7D.jpg",
"V\u00e1r Bentsd\u00f3ttir Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-093929%7B32F78907-6962-4E12-B6F1-46D4321539CD%7D.jpg",
"\u00c1ki Stenberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152255%7BF8B5C587-9D02-415B-B02D-591DFB7A17F8%7D.jpg",
"D\u00e1njal Nygaard Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152534%7B72BBF505-DB54-4DE0-9C6F-941128390891%7D.jpg",
"Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152511%7BF26F166E-9ECC-49E7-9AE2-0305A7C5D305%7D.jpg",
"Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152425%7B4A231E3F-8062-4C4D-A962-F287626E2AD7%7D.jpg",
"Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152415%7B9FF7FC67-A5EC-4405-AEE0-E63BBD8EBA86%7D.jpg",
"Heri Lava L\u00e1adal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152311%7BBF3E76FF-B7A6-4DE6-AD4F-5138994AAEA4%7D.jpg",
"H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150648%7BC3E4919D-6E3B-40FC-8F44-B585FE66A420%7D.jpg",
"Janus Terjason Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152342%7B069202F2-A5F5-4C57-974C-72213F86D084%7D.jpg",
"Lea Sundberg Eliasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152442%7B18997E88-D51D-4133-B638-D34DF8A44AF8%7D.jpg",
"Liam Ulrik Piculell Saxov": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152238%7B6ED08205-9A50-4779-9312-81ACA5D8711B%7D.jpg",
"L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105616%7BD1B285A7-39AF-4307-BEA9-D5CB228A20BF%7D.jpg",
"Martin Debes Heldarskar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152302%7B4C2EF0F1-38AF-42F5-A603-723E1C8E801F%7D.jpg",
"Ronnie Kirke Davidsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152527%7B335F6A25-1E7F-4ACE-AADA-245CF0B94FAE%7D.jpg",
"S\u00e1muel Reynheim": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152247%7B596F9EF3-617D-45FF-A70F-4FEB4E68ECD3%7D.jpg",
"Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Sissal Dahl Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152434%7BD7A48740-92B8-4C32-8239-249AFED38113%7D.jpg",
"Sitri H\u00e1berg Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152404%7BEDB9CFCC-3B04-49E3-9F26-D5BE82EC1DC2%7D.jpg",
"Tanja Kruse Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152452%7B0636D8A2-99E3-4A20-AF59-A386908F0E1E%7D.jpg",
"Teitur K\u00e1rason Berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152351%7B457199C2-A982-4BC2-B9F3-23EB36040233%7D.jpg",
"T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152601%7B207FF1AD-3148-4749-BAFE-85F39535DF47%7D.jpg",
"Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152554%7B71139B95-9C66-4D91-A4CD-8DAB1B36FC73%7D.jpg",
"\u00c1sa Helena Brynjarsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150555%7B143E3345-5BC1-4582-9D4A-F3C9F19FEB0E%7D.jpg",
"\u00c1sla Astrid Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150107%7BAF9DC678-B7CA-4D1C-94F3-562A21868E94%7D.jpg",
"Barba M\u00f8rk\u00f8re Dalberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150215%7B5FD2F87B-98E1-4D54-96D6-8CD03BF66A95%7D.jpg",
"Barbara Bjarnad\u00f3ttir Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150358%7B9C5A9633-A6C9-4BD0-B8BB-8866A0241DB2%7D.jpg",
"Bj\u00f8rt Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150148%7BA0948483-8A4C-4BFB-82D5-FA80ED099C7F%7D.jpg",
"Elin D\u00f8gg S\u00fanad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150121%7B1AA1F3B9-06BE-46D1-A7B0-3EF17A69D176%7D.jpg",
"Elsa Maria Johansen \u00e1 Lag": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150200%7BB065DC05-262A-4137-B7DA-F5FF1F331CE8%7D.jpg",
"Karina Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150544%7B1620712A-0AE1-46B3-B1C9-F1714B1CA640%7D.jpg",
"Leila Elisabeth L\u00e1v\u00edk": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150039%7B44AADB5D-5EAD-4BDD-B5F9-56ED1EF4C8A8%7D.jpg",
"Sienna Skar\u00f0heim": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tina Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150023%7B8A454A7B-D09D-4CB2-A2C2-8C57AC931DA7%7D.jpg",
"T\u00f3ra Berjastein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150229%7B71DF3D40-12F1-48C7-820C-20D881EFA3B3%7D.jpg",
"V\u00e1r Annud\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150534%7BF3760DE3-3929-4413-8FA2-67F428F68428%7D.jpg",
"\u00c1si Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110253%7BDDA48D86-E7E8-4FA1-BB76-5FBCBD6A089F%7D.jpg",
"Frank Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100544%7B9D292EFF-CBFE-40E4-AACB-E18DF29FD61C%7D.jpg",
"Hans Odsson Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-094731%7B38025213-ABF1-42A3-B05F-4039BB492CD0%7D.jpg",
"Magnus Berg Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100431%7B2B681077-DF72-48A4-A795-9DD7E07BAAAF%7D.jpg",
"Sveinur Akselsson Silvurstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095230%7BD8995CE3-0B2B-4488-8AC7-0F1ED076969D%7D.jpg",
"Sveinur Olafsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-092927%7B81376B51-E204-4715-8AE8-E1891675B714%7D.jpg",
"Tummas Sj\u00f3var\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-092905%7B23CBC957-E79D-4799-8C76-169188A907EC%7D.jpg",
"Ari J\u00f3anesarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144507%7B61EA7B97-6B39-4210-89DA-88EA099DDB1E%7D.jpg",
"Brandur Vatnhamar Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144738%7BE32B1C39-0C2C-453D-B413-158D02A5AE15%7D.jpg",
"D\u00e1njal Leitisstein Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144800%7BE11A9691-52EC-434E-80E4-503A46B8FA06%7D.jpg",
"Hugin Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144621%7BFC608F92-182E-4E80-86A9-A00AA4E2D495%7D.jpg",
"\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144514%7B8E147373-4E99-400F-B390-B45553A3E88D%7D.jpg",
"J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144529%7B638960E3-60C0-4F59-8A15-CAD00A764523%7D.jpg",
"J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144610%7BE7551A22-6EEB-42CC-8975-1212FE7FFAEF%7D.jpg",
"John Skaalum Vilhelm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144732%7B31B8F757-5846-45AA-88A7-049C8B1E9C50%7D.jpg",
"Mira Winther Klit": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114835%7BFCDC72D8-8C4B-48CE-8A86-2F97CD8E0935%7D.jpg",
"P\u00e6tur Kj\u00e6rbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144828%7B6DCB3B3E-B388-4168-BCB3-5E0761BA2C58%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 Lenvig": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144705%7BAA41BD90-222B-45B3-9E5C-EADC02B0C6CD%7D.jpg",
"Ritthikan Uadhaw": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144810%7B989B84F2-6306-4439-AEBC-B86D55006106%7D.jpg",
"S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00e1ra Skaalum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144715%7B1600124C-6A68-44CD-B5E0-A817C261A7A4%7D.jpg",
"Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144722%7B8984A0D8-FF62-4CA3-A6F8-3B059EFAD23E%7D.jpg",
"Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144655%7BB9B57EBB-B7EA-4684-BDC3-619622FEC236%7D.jpg",
"Simona Michelsen Kass": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144750%7B7965E6C0-5712-4FB3-8B53-ADD0501F1A7D%7D.jpg",
"Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144555%7BB836EBA1-281B-442D-8B1A-CD68C91A0081%7D.jpg",
"Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-144545%7B8478A825-FDEF-491D-BEAD-7637197FAF74%7D.jpg",
"Sj\u00far\u00f0ur Seyer Hjaltason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144933%7B33BC02F5-E6F8-4A26-A342-0EA23D10AF61%7D.jpg",
"L\u00edv Bruun M\u00fcller": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100532%7B345AD549-3758-4DCD-A729-178F5AA4CCB7%7D.jpg",
"B\u00e1ra Sweta Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113651%7B2B496823-F974-40D6-A74B-0232004F783E%7D.jpg",
"Brynjar Jansson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113415%7B4A67E0B7-D218-4BC6-9865-8DFF74DB881C%7D.jpg",
"Daniella Hentze Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113455%7BB4BC6821-67A2-4201-A1F7-32AA819E9894%7D.jpg",
"Elsa Brimnes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113632%7B8DBFDE60-2882-4378-AFF4-6A9AFB419778%7D.jpg",
"Hanus Haldansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112012%7B0AE994CB-A4BC-4DF5-9641-AB2CDAB36142%7D.jpg",
"Nanna Nysted S\u00f8rensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"\u00d3lavur \u00ed Sk\u00e1la": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111732%7B30D3B533-5CCB-433B-96F0-79EB9BEEDE6A%7D.jpg",
"Bj\u00f8rg Sigt\u00f3rsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141020%7B56CF0334-CFB4-43FD-AA9D-604417201B27%7D.jpg",
"Bryndis \u00ed Ni\u00f0ristovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141041%7B448473DF-3553-406F-A25F-7B59312CDDD0%7D.jpg",
"Christina Christiansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141429%7BB502BFCB-849A-4806-A242-2E41074F2297%7D.jpg",
"Durita Vilhelm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-140947%7B79BFCD5F-2637-4804-9CF2-1A7DE121A2CA%7D.jpg",
"Elisabeth Erlendsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141033%7B5EA6F64D-4E45-4052-93C2-BA358B77E767%7D.jpg",
"Eva Louise Schiller Klemmentsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141407%7B36301066-5603-4934-BCFF-7E834DC595DA%7D.jpg",
"Fabrizzio Gianmarco Ciocca Delaveaux": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141344%7B1AC98F50-9D5E-499E-9B78-12D0786081B0%7D.jpg",
"Helena Skylv Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-140954%7B73BC54BA-4B8B-4640-8E1A-65A110EAC590%7D.jpg",
"Hildur Heinad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141354%7B67ED1375-C42B-4689-92A5-3A2E56AF4129%7D.jpg",
"Jacobina Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141052%7B733405C2-775F-4692-ACDC-114130F1EBA1%7D.jpg",
"J\u00f3annes J\u00f3gvansson Clementsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141313%7BDFF8C119-D518-4625-AE90-F586D98DF6C2%7D.jpg",
"Lea Leonsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-140932%7B12AE89A6-333B-4285-B125-22DCCC21BEB5%7D.jpg",
"Maria Vilhelmsen Ludvig": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141007%7BC79FD007-5CC4-4007-B240-82C65E4AC9DC%7D.jpg",
"Mia Krossteig Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141439%7BCAE31B02-89CD-43DA-9B09-285FF5F307AF%7D.jpg",
"Silas Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-141330%7B85B40778-9450-4647-B166-694B497ABF76%7D.jpg",
"Bjarki Steint\u00fan Gaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151418%7B1477B7AB-0D31-4762-97BB-BD9030259459%7D.jpg",
"Ellindur R\u00f3ason Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151825%7BAD629E90-C8D2-4B30-8C59-A85F58CCFC6A%7D.jpg",
"Elma Anfinsd\u00f3ttir Laksafoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151737%7B9BD08DD0-28F5-44C9-9F8C-9EF4D386AC57%7D.jpg",
"Erla Sandoy \u00e1 Lofti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151757%7B538F27B7-75E0-4466-B5C9-09DEAF4921CC%7D.jpg",
"Gunnar Reynsl\u00e1g": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151707%7B2F23154E-1987-4CFA-A5C1-27AB53303AB6%7D.jpg",
"J\u00f3gvan J\u00f3n Henriksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151634%7BEE421823-BF33-4F86-BD65-AA23FD3DC2A4%7D.jpg",
"J\u00f3natan Kj\u00e6rbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151641%7B168F67B9-E595-464A-ABC0-0702524BB234%7D.jpg",
"Klara Vider\u00f8 Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151726%7B3FA9DC3A-A388-4984-B5D7-D69A1C56F9EB%7D.jpg",
"Maria Lykke Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151746%7B366811A5-38A2-450F-99ED-051D54D43EB3%7D.jpg",
"Mattias Lauritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151909%7B0D6F453B-719C-4441-AE65-8084209205FF%7D.jpg",
"\u00d3li R\u00fanason Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151715%7B7BFD61D1-3508-4D72-B7CF-BF952FA37CD1%7D.jpg",
"Petur Debes Fjallsbak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151657%7B8E4C46C2-6BFB-49A0-AE9C-1C36F33E7685%7D.jpg",
"R\u00f3gvi Borgarl\u00ed\u00f0 Isfeld": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151651%7B660057AE-5CA1-45F7-97F7-85A4967F9344%7D.jpg",
"R\u00f3i Skeel Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151409%7B62C469E7-05A4-42A6-B3A9-9508143DF78D%7D.jpg",
"S\u00fasanna \u00ed Hei\u00f0unum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151805%7B916C4966-CFC4-4F05-BE3A-CCEF2CB43F89%7D.jpg",
"Esther Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095103%7BC23B6619-780E-4A70-989D-F7976FF3076B%7D.jpg",
"Katrina Sj\u00f3var\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100759%7BD1DA47BD-6FBD-4C0E-9139-24006A418209%7D.jpg",
"Martin Mc Intosh": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-093951%7B0937AA59-641F-4576-93F0-509326A6B30B%7D.jpg",
"Rani Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-093524%7B8BC57943-F1BD-4ECF-9EC5-3619805A85A0%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 Rebekka Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-142457%7B3CC0995D-2480-4728-845B-C253A0F636D7%7D.jpg",
"R\u00f3 Dahl Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100927%7BF9745802-CB7A-46EA-B1C2-BF92A3C28611%7D.jpg",
"Silja Glerfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141403%7B800ACB74-476B-4D3B-9ABF-A7E2509258D7%7D.jpg",
"Tanja Dahl": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100923%7BA3B238D3-B416-41F2-AD1B-75548FB806CC%7D.jpg",
"Alexandur Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144922%7B144EBE97-F919-4D6B-B5E4-19D04A902DE0%7D.jpg",
"\u00c1ron Matras Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143635%7BD5B4CE75-7D2C-4CEF-822C-625D3B1DA80A%7D.jpg",
"Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142128%7BBBD1E708-68BC-46C3-9329-8612F8636CC2%7D.jpg",
"B\u00fai Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144908%7BAFF5CE90-F3A9-4241-A2CE-D6B6625A2420%7D.jpg",
"Gordon Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-145035%7B7FA3F53F-3FBD-458C-A8D6-7752101D5457%7D.jpg",
"J\u00f3hann Bech": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-145056%7BBEE742CC-445D-4FD7-8EC7-6E632D4B3087%7D.jpg",
"Levi Bjarnason Nols\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-145021%7B4473F295-754B-4C2E-A3C0-635590336D50%7D.jpg",
"Magnus Alexson Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144957%7BFD51E30B-3A48-4106-884E-DD9DCE65237D%7D.jpg",
"Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142252%7BDAB80061-8578-4C6E-A702-20FE009DE058%7D.jpg",
"Miriam Emilia Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144013%7B6841AEC8-2B57-425C-95A4-7DBC4765023C%7D.jpg",
"P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142155%7BFA55BC88-4B5C-49A4-A7BC-9A1514823CF2%7D.jpg",
"Teitur Berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142315%7BD096F30F-BCAA-4CD7-9EDF-1B519A7036FF%7D.jpg",
"T\u00f3ki H\u00e1kunarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142236%7B9B9DD5C3-5FE2-48EE-866A-23B89FF99B57%7D.jpg",
"Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-142837%7B91B55A5B-E27C-49EB-BBB2-1528CEE1C2AB%7D.jpg",
"Andreas Bjarnastein Antoft": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104734%7B5C2AB8C5-5BD3-4E75-94AD-64871BB12743%7D.jpg",
"\u00c1ri Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143618%7B13D2F5C2-DA7B-4098-84D7-42B77DA1FAE4%7D.jpg",
"Baldur Gillason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104624%7B3EF758C6-88F6-4033-8BC0-809B46D4D541%7D.jpg",
"Beinta Valborg Mohr Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-143035%7BF74CDA3B-DE58-442A-A76B-A7A5955CD119%7D.jpg",
"Bogi Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104548%7B576ECE7B-2415-401E-BF22-678127824066%7D.jpg",
"Hugin Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104311%7BF31440F7-A18A-4876-9894-F7EFF79B2420%7D.jpg",
"J\u00f3nas Fjalls\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104405%7B4A29D1AB-AE26-483D-ABB1-E7D4A0C8806C%7D.jpg",
"Karin Marianna Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140124%7B9C768077-768F-40F6-BB0E-77C27B5750BF%7D.jpg",
"Leif Reinert Fjallheim": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104753%7B79DBDC96-07E7-4BAA-A307-BD8889396B0E%7D.jpg",
"Leivur Fossdal Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143612%7B07A16060-1532-4BCF-8AFA-E6659664F42E%7D.jpg",
"Malaki Vang Niclasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104835%7B790DCE03-5D51-4BDE-BEDA-0E2BE51D18BD%7D.jpg",
"Maria Ludvig Foget": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-143935%7BD5656C3F-46F1-4326-A6F9-C630FD96138F%7D.jpg",
"Rakul Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-121019%7BDF36B072-01AB-4D69-830B-242DB6F42C06%7D.jpg",
"Ronja Leonsson Mouritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-142804%7B33C161DA-C975-407C-94F1-51700681FE1B%7D.jpg",
"S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-142930%7BA301B8B3-93D7-4321-B51A-654E0633822E%7D.jpg",
"Tinna av Skar\u00f0i": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-142909%7BA7AB62EA-FEC6-45DF-8A33-AF6DF83EB0EC%7D.jpg",
"Aleksandra J\u00f8rgensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151814%7B9D3DD9DA-B321-4B16-8BE2-AB7385448BDC%7D.jpg",
"B\u00e1ra Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Beinta Ingeborg Greve": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143052%7B1F15436D-B262-41BD-9F58-95346006B996%7D.jpg",
"Brandur Matras": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105854%7BDB4F9596-7CD3-4D75-9665-FFEF8234A917%7D.jpg",
"Dj\u00f3ni Nols\u00f8e Fischer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150206%7BBD89DEAC-C207-43C2-9222-64C71EDD6DB5%7D.jpg",
"Emilia Wernicke Fjallsbak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143131%7B400336E2-4707-4A82-A4E5-088B8B964809%7D.jpg",
"Herdis Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-143116%7B32943636-C4AA-4417-A8FF-3A315266130E%7D.jpg",
"J\u00f3han Petur Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150319%7BC98CE83C-552D-49FD-8407-EF915C1DBCDB%7D.jpg",
"Matthias Rajani Ziskasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151900%7B9C8A45C6-EC7A-436A-9B85-0F82DF080E07%7D.jpg",
"Oddmar Kristiansson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105918%7BB30606BA-FD7F-4789-B66C-890297B6BD76%7D.jpg",
"Palle Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105929%7BDE187079-4193-42A2-A696-8AA73445B3E6%7D.jpg",
"Petur S\u00f3lheim Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150144%7B40C793BE-4775-4F17-B84B-6CBB6255EE2D%7D.jpg",
"Boas Hofgaard Heinesen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"D\u00e1njal Reginsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-141050%7B5B7625AB-C899-43A0-9B5C-19DCF6BCF187%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0\u00e1lvur \u00c1ki S": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-151137%7B65BBE515-418C-4A4C-986E-2C7A1BEA2639%7D.jpg",
"Hallur Eysturt\u00fan Bl\u00e1stein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-141059%7B9440A6C4-51EC-4ACE-9E44-AB609982F376%7D.jpg",
"Helgi J\u00f3nsson Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-141031%7BB1161425-722F-40F0-A518-58AAB8B43AC2%7D.jpg",
"Kristian Sigur\u00f0 H\u00e1dal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20220202-141332%7B2A9FABEA-A762-4EB6-93E2-49AC32C6B11B%7D.jpg",
"Marcus P\u00e1ll Ackley": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Markus J": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"\u00d3lavur Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ragnar Johannesen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"R\u00fani Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20181029-083940%7BB846EFF2-445C-4270-9112-6B03A0421FB7%7D.jpg",
"S\u00e1mal Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20220202-141300%7B47E85D2A-6127-4FA4-9927-C395C2DC25CC%7D.jpg",
"Brita Akraberg Durhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140859%7BF4D6F698-B1AE-4DCD-9B18-AB274D3C7CCE%7D.jpg",
"Emi Heinad\u00f3ttir Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141041%7B2D6659D3-6DF3-4EAE-B0FE-15D82EF478C3%7D.jpg",
"Ey\u00f0 Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140842%7B00B215EF-C787-4EBC-B988-A5004BF587AB%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0bj\u00f8rg Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140645%7BD03759C9-7BFC-48DB-91C8-D62A98E4B342%7D.jpg",
"Hanna Dahl Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191121-112555%7B8F5D751B-253F-4D1F-8F06-462AC877665F%7D.jpg",
"J\u00f3nas Paulason Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140524%7B683923A2-3B1F-421A-9211-56ADCF1A9B4A%7D.jpg",
"J\u00f3nhild H\u00f8gnad\u00f3ttir Debes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141014%7B60DEE586-AA1F-422E-846A-FC87FDEB1B32%7D.jpg",
"Katrin Clementsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141149%7B89A31298-0A08-4DFF-8C0A-75936F0F29ED%7D.jpg",
"Kristianna K\u00e1rad\u00f3ttir Debess": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140952%7B78DFFCA8-A735-4C9F-BA0E-EB235274E90B%7D.jpg",
"Kristina Christensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140820%7BFC67BC34-DFD9-404F-AA6F-CBEC07940EEE%7D.jpg",
"Lea Sondum Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140916%7B0B8712B5-E7B1-4ED1-8FFB-ED4531330108%7D.jpg",
"Leon Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140534%7BE08F6D82-A7B5-4E2E-B9CE-C99D1E3A6F9B%7D.jpg",
"Margreta S\u00fasonnud\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141003%7B86E9B5E5-7B3C-46FF-A207-1D95902BC561%7D.jpg",
"T\u00f3ra Teitsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141053%7B704BF283-9617-442D-8EEC-CB39346B9A9E%7D.jpg",
"T\u00f3ra T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140704%7B67AA4AC3-C22F-45D9-8994-20B31BB689F7%7D.jpg",
"Alda Helmsdal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105527%7B4CB9C251-23E3-4192-B52E-02974FC381D4%7D.jpg",
"Andrias A": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105205%7B87861F23-B8FF-48EF-9F2C-35670C7E0A90%7D.jpg",
"\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105500%7B62673310-3D9B-4748-8EC1-A9C0994F789B%7D.jpg",
"Eilin \u00ed Dali": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105447%7BF24BE931-D182-4F95-8F57-290A213593DF%7D.jpg",
"Emma N\u00e6s Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105453%7BBC3E6BDE-D9CD-468B-A3AB-31C6BC36AA36%7D.jpg",
"Eva S\u00f3lheim": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105514%7B5AC560C5-832F-4D0A-A32E-C5DAC09F3EDB%7D.jpg",
"Hjalti \u00ed Dali": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105220%7B2F2D1B9F-10E1-4C98-9491-E34AC34FD758%7D.jpg",
"Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105225%7BAB59A197-A7D6-4BEF-A83E-E1B7E1C44ED4%7D.jpg",
"Marjun Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105325%7BAD1922C6-3892-4F0B-9811-57584643A26B%7D.jpg",
"Meinhard Ferj\u00e1 Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105252%7BF1178E52-3407-44BA-B8C8-22F745501C4D%7D.jpg",
"Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105507%7B6E5D132C-73E1-423F-89D6-AA710F99AF0F%7D.jpg",
"Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105434%7BC24D2EB5-B306-423B-9C89-CE8FC9CE274F%7D.jpg",
"Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105247%7B9B04CC16-B03A-4AC9-90C4-35F49F2BD40F%7D.jpg",
"Ria Bech Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105305%7B8F46FD66-4A39-46E1-8D3A-F856F340BF45%7D.jpg",
"R\u00f3i Heinason Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105232%7B14D29CEC-5C02-473E-83B5-706D50122BAA%7D.jpg",
"Sigv\u00f8r Hoydal Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105319%7BC9C7CDA2-96D0-4942-922C-6067A56AFAD3%7D.jpg",
"Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105335%7BE70DCB88-0EF3-4217-929C-63BE3562E30F%7D.jpg",
"Sof\u00eda undir Leitinum Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105521%7B9AD5E031-3A4F-4ACC-9F33-8A4531E39C0B%7D.jpg",
"S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105313%7B3B9ACE15-E9F8-4531-8786-A59DA2ABD433%7D.jpg",
"V\u00e1r S\u00f8rensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105329%7BCD4466D6-B850-44E6-BC54-E6822812B05F%7D.jpg",
"William Klevang Eikh\u00f3lm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105239%7B8A46C2BD-BDA2-4268-A2B5-1837985DFC6D%7D.jpg",
"William Wilkinson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210902-131203%7B2BDA6435-D5BB-442A-BA9E-D19403996FDD%7D.jpg",
"Bjarti Suni Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114124%7B0C387606-4982-437A-AF4D-A2D53B9C56C0%7D.jpg",
"Bjartur Mats Brisenfeldt": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113906%7B6FF15044-BD95-4445-B4BD-28A3F2A490C0%7D.jpg",
"D\u00e1nial Eddiesson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113917%7B75D9FE70-7DFF-4BC6-B5F7-D0010834956F%7D.jpg",
"Hans Kristian Haraldsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114111%7B8D62BB0C-8F31-45F4-A1C3-B45786A74A42%7D.jpg",
"J\u00f3an Petur Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113927%7B4B584CE4-B435-4703-8AC9-7F4ED8784496%7D.jpg",
"Marius Berg Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114211%7B3C5F4EF5-4FEA-48CC-B89D-188D8CDE6A92%7D.jpg",
"Martin Bogason Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114050%7BFA4BE25F-AA6B-4D28-8D3B-7B7C0E5117D3%7D.jpg",
"Ragnar Rubeksen Wardum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114001%7B0981389A-F297-4684-A21E-B7CA7CCDD6F1%7D.jpg",
"R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113849%7B2B06127C-1E67-4E38-A2C4-09951013CB91%7D.jpg",
"R\u00f3i Borum Davidsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114040%7B7BD9F6C2-6FEF-4D72-AE26-20A327413418%7D.jpg",
"Sveinur \u00c1kason": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ari Dahl-Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103530%7B098A4B45-FA87-4078-9989-FA46AF8B4677%7D.jpg",
"Bjartur Skorheim": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152425%7BC401A620-3459-4940-AA31-B713A6E01B5C%7D.jpg",
"D\u00e1vid Henriksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-151126%7BC28BE1B7-AE07-4D2E-BE13-2BE59CD10A61%7D.jpg",
"D\u00e1vur \u00c1kason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103636%7BBF575613-D257-4AF7-B76F-71BED251311D%7D.jpg",
"J\u00f3n Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-151210%7B1508F39A-13B7-4FA3-AE61-D8D8507F3ADE%7D.jpg",
"Kjartan Janson Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152105%7B1B9FC19F-4833-4CE8-AF6B-337268B43362%7D.jpg",
"Markus Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-130649%7B2089E164-E46C-4C74-B3BE-49F0222D72BF%7D.jpg",
"Petur Sigurd \u00e1 T\u00fagvu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151851%7BAB9501FC-05DF-4E75-9074-5FFDAE5D501A%7D.jpg",
"P\u00e6tur Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210924-091813%7B7FB92FA1-33C7-455E-B16C-72F68C6650A1%7D.jpg",
"Teitur Kollsker": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-130730%7B65FB35F1-EA59-4CF9-AB76-810F6C431366%7D.jpg",
"Beinta Bisp": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151716%7BC7F7CDFC-39E4-45C2-9DB0-526BFB46BE5C%7D.jpg",
"Daniela Galiceanu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151923%7BBB4B774F-E1EF-4D8A-B336-806D15123CE6%7D.jpg",
"Emma Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151944%7B569BB05B-65CF-45E2-9061-6994FA0836C0%7D.jpg",
"Erland Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151736%7BE83E0DF8-5C3A-4568-86D1-3D25D501902F%7D.jpg",
"Helena Vider\u00f8 Nysted": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152147%7B544C2DA4-689B-4DA4-A8FB-87C484628D25%7D.jpg",
"Kittiya Janrong": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151646%7B46BFF988-867C-430F-ACB4-3EDFD43C7290%7D.jpg",
"Martin Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151634%7BE54FADAC-F092-4681-A876-DDF3B999CB57%7D.jpg",
"Mikkjal Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151751%7B43251CDF-276D-4D8E-B0EF-AEB2263CD98F%7D.jpg",
"Miso Buha": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151852%7BE6BA31EE-C55C-4A98-8DB6-6696A4B980B5%7D.jpg",
"Natan Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151843%7BED8E78B2-B0FD-4BA4-852E-FD433C397EFB%7D.jpg",
"Patricia Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152010%7BDF78E705-0781-4DA9-A8E9-28E08512F155%7D.jpg",
"Rachul Eyd Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152028%7B2F03DD97-C8EF-4C6F-ADA9-0110D8352962%7D.jpg",
"Randi J": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151656%7B4EC779C4-6378-4640-8B14-306C3E32C2DA%7D.jpg",
"Ronni \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152001%7BF0BCA292-016E-4478-86B6-D963AB5BB91F%7D.jpg",
"T\u00f3rdis-Lovisa Huus Erlingsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151704%7B96A130F8-0107-44AA-9778-86AD2AFAF03B%7D.jpg",
"Adelheid Juul": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085723%7BA4372760-E1EB-446F-A731-0566560505AB%7D.jpg",
"Alexandra \u00d8ster\u00f8 Knudsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085739%7B900C4EA3-6DC1-4A08-BF22-4E3D466CEF04%7D.jpg",
"Arni Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210908-140440%7B41D29E8B-8908-4B00-B78E-B1FA767D27F5%7D.jpg",
"Asta Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114719%7BEBD9936E-9281-4610-9042-C44538367B0B%7D.jpg",
"Beinta Drewsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085920%7BF9FDE77B-552B-4C41-9EBD-4E7AC8CF212E%7D.jpg",
"Elsa Maria Hjalmarsd\u00f3ttir Juul": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085733%7B73721BC3-B9E8-42D6-A6E5-67539B27C221%7D.jpg",
"Hanus Christophersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085957%7BF1EE14EA-9638-405F-BD58-FFABF1894265%7D.jpg",
"Hanus Edvard Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085759%7BD87AAC03-45E1-4117-A539-90300B196830%7D.jpg",
"Heidi Gullaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085945%7BBDEEAB96-396C-45ED-AB9B-5FBE941AE875%7D.jpg",
"Ingi Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085806%7BEE27A5C0-FAE4-4A83-89EE-DAB465D9E9E0%7D.jpg",
"Karina M\u00fcller": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085636%7BB3F84393-4665-4697-BFB9-883CA2154246%7D.jpg",
"Majken Sand\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085931%7BC083CE5F-CC52-4029-BD64-3F2C34FCED48%7D.jpg",
"Rudy Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085749%7B11974C1E-ED26-4851-B126-6F1AD6AE00BE%7D.jpg",
"Sanna Hansd\u00f3ttir Niclasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085658%7B7D544A21-B49C-49B3-BBFC-C19FD0FF0DCF%7D.jpg",
"Siri\u00f0 Oddvaldsd\u00f3ttir Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085705%7B06E4927E-CED5-4985-93C4-32BC534373B5%7D.jpg",
"Sylvan Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-090005%7BDBC1D45E-C757-4C2B-B0AC-3DF01A85C3B4%7D.jpg",
"Sanna B\u00e6k Hoydal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134821%7B7B1FE2D6-0B4B-4265-845D-02CF8F964A3B%7D.jpg",
"Barbara N\u00e6ss Gunnarsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144157%7BFAB21974-2E98-4BD6-89D8-7B509F820BA7%7D.jpg",
"Danjal Haraldsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144258%7BB2918D91-3F1D-4BFD-AD9F-79143D6635A1%7D.jpg",
"Eline \u00c1 Roykheyggi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144204%7BDB4E1ADA-7790-4DDD-8A44-4E528349FD74%7D.jpg",
"Karl Heri Brodersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144310%7BF2A5EC53-7F52-4253-98BE-5A60BE164837%7D.jpg",
"Leo D\u00e1vid Midjord": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144230%7B55286B37-EB2E-40D0-A4EC-0F1A5C6B0ED9%7D.jpg",
"Maria Nattestad": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144247%7B6855C1E3-A174-43BD-9396-97DF5246796B%7D.jpg",
"\u00d3luva Dam Jarnfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144213%7B120DE9FA-5FCA-4202-80AF-37933DB05494%7D.jpg",
"Petur Ingvar Bjellv\u00e5g": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144328%7B46AD09F7-61BF-4335-BE4D-AD906F77FD62%7D.jpg",
"T\u00f3rur Geyti Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144319%7B50AC71FF-A603-44B7-8CC2-0B3B61748B69%7D.jpg",
"Turi\u00f0 Weihe Reinert": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200903-144150%7B64285795-1EDA-4390-9295-FFBD427BFCD3%7D.jpg",
"Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141431%7B903B777C-EE47-4C37-98AE-A1B2DCF2FEDE%7D.jpg",
"Egil Horn": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-143846%7B12669BA5-0474-43FD-8C36-ED00765BF8DB%7D.jpg",
"Elin Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-143009%7BA8533443-A8BD-4EC6-A94E-6A30559E1FB5%7D.jpg",
"Finnur Ejdesgaard Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140941%7B34CEEB18-5E3C-41A2-91A4-479FB6B3ADC8%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141108%7B9C1D02C6-7FA1-4A23-817D-01244D2AAD02%7D.jpg",
"Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140610%7BBA1AFF42-AD77-4CDE-A653-B816793E6DA2%7D.jpg",
"Lea Rosendahl Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140930%7B13991453-EB56-4A30-808D-033D5972A8E9%7D.jpg",
"Petra Andrea Larsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-121638%7B31017416-43AB-4DB2-B971-FE44E7467134%7D.jpg",
"Ragnar Karlsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100447%7B2DBAAA02-D56D-4425-BB17-90A4D5C852EF%7D.jpg",
"R\u00fani \u00d8ster": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140745%7B5267ABAD-CB7B-486E-9E73-8AA8FF406579%7D.jpg",
"Sissal Vesturei\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141116%7B9D87AA63-C4F1-45ED-9A4D-F363EC319D3C%7D.jpg",
"S\u00fasanna Dam-Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Victoria Martha Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082921%7BBE759963-52F8-4B60-A045-6C5EDB5F6CDF%7D.jpg",
"Camilla Krogh Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114503%7B7DB6426E-D27E-4E95-A6A3-6004FC0B248D%7D.jpg",
"Fischer Eliassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114639%7B50EE373C-CC5B-441D-A622-8164D1E21951%7D.jpg",
"Hj\u00f8rdis Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-083010%7BF4D7FD21-E1D2-4F45-A517-BAC5176016F1%7D.jpg",
"J\u00f3n R\u00f3i Mohr H\u00f8gnesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114524%7B8E9A77A9-BDF3-4CA6-B958-59C1B7E9DC92%7D.jpg",
"Levi H\u00f8gnason Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114625%7BE38C1510-0AF7-4D81-BAB7-51041FBE440E%7D.jpg",
"Unnur Wenningsted \u00e1 T\u00f3rgar\u00f0i": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144029%7BCC7E790D-A1E9-42A0-9C51-B5C479AE7A71%7D.jpg",
"\u00c1lvdis Andrea Kj\u00f8lbro": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113150%7BC2EE28F0-3574-4BB8-A3ED-E28AF78276CF%7D.jpg",
"Bj\u00f8rg Bl\u00e1berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113142%7BBAE364DF-DF14-4E2E-B1BA-0746A1148F82%7D.jpg",
"Helena Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113159%7B7BB62D2C-FCC5-4A20-8B80-703AF79DBEC6%7D.jpg",
"J\u00f3gvan Edvard Davidsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112719%7B87A83775-8676-4964-BD7D-E65F1170B0FB%7D.jpg",
"Klara Fr\u00ed\u00f0a Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113132%7B81CA6974-C20D-4465-A479-099F4ACBDFB2%7D.jpg",
"\u00d3\u00f0in Marjunarson Gaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112757%7B3C85CC49-8D6F-46E8-8F64-3786720BD02A%7D.jpg",
"Ronja Konkordia Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113034%7B816D5649-07E3-4847-9852-30015AE91578%7D.jpg",
"R\u00fana J\u00f3gvansd\u00f3ttir Larsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112847%7B431491EA-A979-46AA-8F9F-88637E70FF26%7D.jpg",
"Angel Nashami": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100746%7BCD06F28A-8265-4057-A5A0-123A441A197B%7D.jpg",
"Anna Maria Venned": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100821%7BF1FFCEC8-3089-4B36-A102-BDFD23E4C815%7D.jpg",
"Bartal Eidesgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100328%7B379D5FB4-FD7E-429A-AF2E-BEEABDB228B4%7D.jpg",
"Birita Haasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190822-142944%7B5FEB0153-AE24-492E-BF04-BE9B6E451FAB%7D.jpg",
"Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100705%7B47B5A824-FA4D-4F4F-9A17-5E445DBC7963%7D.jpg",
"Helena Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095134%7B2C376571-94F5-43A8-9FA2-9B0E68BCBA50%7D.jpg",
"Helena Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100644%7B5A552CD3-D932-4E7C-AF1B-3E0A6D81E784%7D.jpg",
"J\u00e1kup Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100226%7B99AD584F-D37A-4BD7-9E17-3B564F531BA5%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Maria M": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100849%7B04FB5BC7-CA7C-4196-85FC-9065C436D5B7%7D.jpg",
"J\u00f3hannis Erlendsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100304%7BF5D44D97-34E1-4C5C-851F-7C90A8AA4A54%7D.jpg",
"Kristianna T\u00f3rarinsd\u00f3ttir \u00e1 R\u00edpuni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095729%7BAB8AC9E9-6051-4928-BFE9-20CCF52B128D%7D.jpg",
"Lilja Sunad\u00f3ttir Andreassen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"L\u00edv Gislad\u00f3ttir Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-134310%7B45C79F89-3370-4DCE-B177-A4555A5D071C%7D.jpg",
"R\u00f3kur \u00c1rason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-104504%7B933D0BB1-D7CB-4773-9E0D-66BA110C34C8%7D.jpg",
"T\u00f3ki Debes Fabricius": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-093021%7B0D40A63F-AA41-4635-86EF-9E049CA5FBC3%7D.jpg",
"Anna Sof\u00eda V\u00e1rl\u00ed\u00f0 Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143855%7B9666E840-1466-405F-89B4-5D7DD6D8D4C5%7D.jpg",
"Ester vi\u00f0 Korkus\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085624%7B5AFF52F0-1C6F-427E-BA47-A857B96D64FF%7D.jpg",
"Halla K\u00e1rad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110525%7BE629E234-40EC-4FB5-BD64-EB4BBCA6E2D2%7D.jpg",
"L\u00edv Henriksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110626%7BA846B27C-BFBC-49DE-94EB-F59723FB46CE%7D.jpg",
"Malena H\u00f8gnad\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-144103%7BEA2BEC4E-4203-4821-BF3F-9E742CF0BF6A%7D.jpg",
"Olga T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-151910%7BF8B5DA7D-7D06-4BAD-AC34-A47E3BD31DAF%7D.jpg",
"Petra Torkilsd\u00f3ttir Kamban": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210901-085345%7B4E784BE6-26B0-40B4-9196-4D9ECACFD738%7D.jpg",
"H\u00e1var Beinisson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160806%7BE57BD6EF-6F79-4F1B-89C6-F715D642244C%7D.jpg",
"Johannes Biskopst\u00f8 Klein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-161010%7B722CDB56-9075-49DD-888A-143DC0D0F5B6%7D.jpg",
"Jonhard H\u00f8jgaard Br\u00f8\u00f0raberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-161049%7BE801BBB0-4C1C-4FA7-B757-B20E4C2BE55C%7D.jpg",
"\u00d3lavur Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-161041%7B390B3610-05F5-4B02-937C-59411F78C2D8%7D.jpg",
"Poul J\u00f3han \u00e1 Torvla\u00f0num": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160744%7BFA675103-9F9D-43EA-B487-A0D12F8341FA%7D.jpg",
"Sverri Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140317%7B05D12D9F-FF3B-46D3-B8B2-6D73B1F2B9EE%7D.jpg",
"Teitur B\u00e1r\u00f0arson Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160814%7B6A32EAD6-2B24-4CBE-861C-B63AC0C3947C%7D.jpg",
"Allan Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105719%7B0E8A588C-7B2A-4DC6-AA7D-68538E750C5F%7D.jpg",
"\u00c1smundur Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105914%7B19658D25-140B-4B2F-A958-8669B7022F61%7D.jpg",
"B\u00fai Egilsson": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Dann Poulsen Str\u00f8m": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105732%7BF1E806B3-67DB-4986-A4B9-9968AF4FB3F5%7D.jpg",
"Eydbjartur Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105844%7BFB83E67D-0191-4A52-A30B-0A9827AF39C2%7D.jpg",
"Ey\u00f0un Hjaltalin": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hanus Mikal Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105924%7B02E434BF-8504-4F4A-A576-CFCF0ED65F64%7D.jpg",
"Hjalti Str\u00f8msted": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105811%7B0FF449BD-7E5A-45AE-BB4A-91CF7952CBE5%7D.jpg",
"H\u00f3ri Brynhildarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105637%7BDCAB333E-AFF5-4D95-AAE0-A972F7533FC4%7D.jpg",
"J\u00e1kup S\u00edmun F": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110127%7B597483BA-D9A1-43C7-A9E5-4226485339BF%7D.jpg",
"J\u00e1kup Ziskason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105620%7BE3966E08-7BEE-44F1-B29E-058329B5026C%7D.jpg",
"Johannes Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105952%7BDFFC7FEF-42BE-459A-B350-B3907BD24849%7D.jpg",
"J\u00f3hannes Kruse H\u00f8jgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105708%7B55BBE803-AD10-4EFE-B2E7-780C2CF68784%7D.jpg",
"Kn\u00fat Nols\u00f8e Dahl": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105800%7B9FADEEF3-9D89-4FDC-BF3F-775D23163621%7D.jpg",
"Kristian \u00ed Lon Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110049%7BB413B449-A81F-4112-9C20-68436F70C3D5%7D.jpg",
"Kristian Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110157%7B04A43918-A06D-4873-AF66-DF68AC39B4A7%7D.jpg",
"Markus Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110147%7BFCC28948-0C7E-494F-897C-A35645BEA41C%7D.jpg",
"Marni Reinert Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105652%7B4845F646-2DCF-45B5-B883-D8A5B1B159C4%7D.jpg",
"P\u00e1ll Andrasson Klettskar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110241%7BB54F380E-8052-43C0-9FE6-C7B14802DEFE%7D.jpg",
"S\u00edmun Hentze Vestergaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110138%7B324710CD-A112-458A-9AAA-C651CA09BAB6%7D.jpg",
"Sj\u00far\u00f0ur Pauli Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105904%7B43AE8974-165A-4420-A6D9-FFE29EE87B99%7D.jpg",
"T\u00f3ki Klakk Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110116%7B8DD91B0B-95A6-4F30-95BE-09998A5E437D%7D.jpg",
"T\u00f3r\u00f0ur Skor\u00f0heim Guttesen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tyrnir T\u00f3ruson vi\u00f0 \u00dalvs\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-105934%7B9BC84601-55EE-47EF-9FAF-009949CD8E68%7D.jpg",
"Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115343%7B3361D643-8A35-4781-B778-61057183F77C%7D.jpg",
"Elsa Dalsgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115418%7B7866E28D-CE27-4DDA-BFFA-3BA3AC477B20%7D.jpg",
"Eva Maria Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114845%7B0646E00C-4C70-4DDF-A966-BE9B4662DC49%7D.jpg",
"F\u00eda Winther Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115103%7BA44F1333-E4CC-4129-811D-F66BF83196F4%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134756%7BDF4F2D6D-C147-4955-81CD-4D16C74C61B5%7D.jpg",
"He\u00f0in D\u00e1njalsson Vang-Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134429%7B69EA3E5D-59EA-4E59-87BD-BE8D3D2D294A%7D.jpg",
"Sigga Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114718%7BE7A33EFD-C036-4F74-97B0-D5B4881036F2%7D.jpg",
"Silas trondur Andersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134443%7BA165E1FD-B74B-488A-8AFB-527B4FEDC6EB%7D.jpg",
"Hadi Johan \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152944%7BB2F8CFD8-6A4E-49BA-B3B3-CDE6413978B9%7D.jpg",
"Janus Brimnes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153210%7B432D95FB-6638-4C70-B1B7-A05DBD3F636B%7D.jpg",
"Jonn S\u00fanason Barb\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-152823%7B5F5E3CCF-DE00-4159-9A0A-D6C24A354299%7D.jpg",
"Mortan Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-153438%7B1D6B1970-DF3B-48B5-818C-472F12744688%7D.jpg",
"Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-095600%7BA4026CFA-158B-4D2B-B3EC-79FCDACBE996%7D.jpg",
"Benjamin Tausen \u00e1 Lava": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113337%7B4A049F80-569D-44E6-A8FB-523B5F80A092%7D.jpg",
"Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141320%7B92782757-242D-40F7-83E8-9E1F531AE454%7D.jpg",
"Elisabet Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190828-101011%7B138B39F2-22CD-49E8-8C6F-049A3932D370%7D.jpg",
"\u00c1rni Petersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Edmundur Vinther Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-124039%7BA70A5A6A-6AF4-4E43-94ED-D840888902D2%7D.jpg",
"Rani Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-125109%7BAD5FFE3E-5E61-4F20-B3B6-88DD2FCF85D0%7D.jpg",
"Suni Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"William Heide Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-135449%7B5B7857E6-969B-4CDA-86F0-844F14BBFD5B%7D.jpg",
"Elsa S\u00f3ley Gotved Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-131258%7B781C555E-A3DF-40E5-B48A-BC28A732C3AB%7D.jpg",
"Emma Laazizi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-131236%7BAC64AFB4-31F9-4A29-95A6-2A6436B3E930%7D.jpg",
"Karl J\u00f3han Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Markus Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-131216%7BA721F8E6-4B71-4CDE-9E51-B35B662C2EB5%7D.jpg",
"Samuel Torry Nordendal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-131157%7BC6DF9754-F59A-48AC-98D8-827319C75ED7%7D.jpg",
"S\u00edmun Wacher": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-131206%7B868A9BFB-5D80-4412-9D7E-876DAB8C3A7D%7D.jpg",
"Victoria Debes": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Arosiak Hammer": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Beinta Fagraklett": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114058%7B1800F47A-CC20-4D10-8BEB-8F0E97168FE4%7D.jpg",
"Eir Martinsd\u00f3ttir Berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114138%7B994D1E08-AC54-4E2C-A3DA-07E21F8A26A4%7D.jpg",
"J\u00e1kup Vatnhamar Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114120%7B86764EE8-D711-45B3-8A87-17FFDAD97771%7D.jpg",
"Jeanette Lassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114108%7BE3A3D4D7-20AA-412C-9AFB-22DC8249A6B6%7D.jpg",
"P\u00f3l J\u00f3hannus Smith Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114204%7B70797372-E8AE-4B88-809A-2BB0FD69F0AC%7D.jpg",
"S\u00f3ley Kerlok": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00f3lr\u00fan Haraldsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114155%7B3B9A50AB-9D60-4E13-997D-B266429C1EEE%7D.jpg",
"Sveinur \u00d8ssur Skaalum Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114047%7B27A42953-3259-4270-87E7-540CFCD37E9A%7D.jpg",
"Turi\u00f0 Gaard Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114039%7BD4D22DF5-D925-44D0-BB21-C6ADD8D78D65%7D.jpg",
"Ari Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114315%7B61BE3391-4499-47E6-B8B4-217F12E46D0D%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0finn Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114235%7B20AB7E32-12A7-4CF8-B602-8CB4783FA615%7D.jpg",
"Gunnri\u00f0 Kurtsd\u00f3ttir M\u00f8rk\u00f8re": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hannis Aabak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114331%7BB0FFE26C-DB87-46A7-BFD5-1385439E4792%7D.jpg",
"J\u00f3n Suni Kj\u00e6rb\u00e6k": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114246%7B5239EDC2-A84C-43D3-AD25-52547956A616%7D.jpg",
"Mette Lervad N\u00f8hr": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114253%7B75F4CBA5-DA2D-4099-B5FD-22C927C56F04%7D.jpg",
"Ragnar Fr\u00f3\u00f0i Bor\u00f0oy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114302%7B5AC1F215-60CC-4568-9E97-DF2997844916%7D.jpg",
"Torkil Eli Ternustein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114308%7B79A39497-6665-415F-97DD-CB78627B04DC%7D.jpg",
"Andrea Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143128%7BABAEAC00-101D-4E77-8AAD-FBD663B96AF0%7D.jpg",
"Anna Elmarsd\u00f3ttir \u00d3s\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191025-091026%7B0851E044-F1CE-48C8-B23E-91110DB7D3B4%7D.jpg",
"Anna Erlandsd\u00f3ttir Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110321%7B01FDCFC6-02A2-4C7C-8DEB-5C3CFAE5AEE6%7D.jpg",
"Anna L\u00f3a Horn": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111344%7B38CD177B-7A32-4CCD-94DF-A6E4DDC839D0%7D.jpg",
"Anna Petra Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111904%7B08C45E89-BB96-4971-85F2-B9A9136A3D5F%7D.jpg",
"Dagn\u00fd Fr\u00ed\u00f0berg": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Elia Winther Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191121-112705%7B15DA99DB-589C-4299-AAAB-8A65F9781D28%7D.jpg",
"Erna Krett Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111421%7B4F19332C-5243-4475-BE5E-AC9C20643C2C%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i Gudmundarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111954%7B158AF025-83E1-45ED-A7BE-78A55DAEDFB0%7D.jpg",
"Iulia Patricia Gabor": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111606%7BD080EF5B-543F-44B2-8E35-CB9FA046D003%7D.jpg",
"J\u00e1kup H\u00f8gnason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110309%7BFF579E04-CB9C-4A44-BDF7-6B88762DFA99%7D.jpg",
"Jana Maria \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111400%7B4AC4CF80-D48A-4A6A-A208-8456CF0B5061%7D.jpg",
"Judith Eilersd\u00f3ttir Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111717%7BEF48D46B-6A02-412E-92BA-6410E5BE3F94%7D.jpg",
"Marin Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111445%7B1021359A-CAC7-4EBD-A9C6-768EB7E0406D%7D.jpg",
"Pauli Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111658%7BD4C4B709-D9F8-444F-9C54-888B598597BF%7D.jpg",
"R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111920%7B297A3D21-098C-4969-9049-7120FF3B8434%7D.jpg",
"Steen Persson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111122%7BC4DEA858-6AC4-4F78-8A41-4A0CD717BA36%7D.jpg",
"Suni Wardum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111105%7B7AFE51ED-D2ED-405A-A2D0-800B1E683678%7D.jpg",
"Valborg \u00d8ster\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110336%7BE6DA6448-D4CC-4C6D-9F96-AF91BC19775A%7D.jpg",
"Bartal vi\u00f0 Sand\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102316%7B58DA44CF-EE20-4291-9BA5-6EAEDD046521%7D.jpg",
"Bjarta Henriksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-103411%7BFD289886-DB48-4823-B9C0-FE88BF4A7FEC%7D.jpg",
"Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102716%7BEB57055E-D139-4BCB-B806-6CA5FF75E214%7D.jpg",
"D\u00e1vid Hofgaard Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102235%7BB2A4B7CB-2C71-4334-B8CA-DDDC18E2BF4D%7D.jpg",
"Eli Allansson Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191025-090529%7B32350DFE-D375-4111-9C38-6ACA4318E88E%7D.jpg",
"Emil Berg Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102211%7B251CD1BA-EB8C-4CEA-9D12-330FB8FF124E%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0a Neshamar": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102840%7BDA006AFF-2B80-47B5-932A-E5B9E0390ECC%7D.jpg",
"Hjalti Vang S\u00e1malsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102443%7B133AAB60-4EDF-470B-B1BC-26E1EADA3766%7D.jpg",
"Jana Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102523%7B2DBB5E3E-CA31-4317-9A70-2EE45B4E962D%7D.jpg",
"Lona \u00d3lad\u00f3ttir Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-103301%7B0A23D533-C732-4B1F-B6C6-E27B3E967597%7D.jpg",
"Mikkjal Andriasarson Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102404%7B335D4F4F-B369-44CD-B40E-EEE79D9B7D2A%7D.jpg",
"Mona \u00d8ster\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102657%7B4445A91B-3D85-4237-8708-54BBE3B7F7C2%7D.jpg",
"Niklas Hallgren Niclassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102426%7B0B1AFCE7-F4C7-481E-8F4C-25BF0CA81725%7D.jpg",
"Ragnar Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102459%7B49A528EC-A14D-4246-940E-95B95F86A807%7D.jpg",
"Rakul Feilberg Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102732%7B91F6D27F-5120-4700-96C9-D154FEB71CB6%7D.jpg",
"R\u00f3kur Geirsson Eystberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102345%7B7933B875-C0CC-434C-8DD1-AA855571A183%7D.jpg",
"R\u00f3sa Julianna Winther": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102825%7BC1196276-AF5F-4D83-9602-F0BE663A9099%7D.jpg",
"R\u00f8skva Streymoy": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-103351%7B4773ADD8-5CAB-404F-8FAD-2212ECEC20D1%7D.jpg",
"Selma Vinther \u00c1rting": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-103316%7BA6D30B96-F17B-4654-8675-8742520847CB%7D.jpg",
"Sof\u00eda S\u00fanad\u00f3ttir Pedersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102753%7B8BEC3288-196B-4919-8F8F-0A0336BF901F%7D.jpg",
"T\u00f3rur Franksson Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102251%7B42DBA969-E07E-4778-A026-2EB2365E8FF6%7D.jpg",
"Unna R\u00f3 Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-102805%7BDB90D3F1-BEB7-48E8-A849-540C25D46724%7D.jpg",
"Adhya Nandi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082658%7B594CC6E8-5173-464C-82AD-BC1E7EC9916B%7D.jpg",
"Anja Ottarsd\u00f3ttir \u00e1 Lofti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082734%7BECD30C9C-65A5-4103-A735-93D774E52D02%7D.jpg",
"Annika M\u00f8rk J\u00f3anesarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082829%7B9FA54B7C-D87F-434F-A299-5F277AB2EC3B%7D.jpg",
"Emma Michala Sannino": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082744%7BE58647ED-26CB-4FEE-9149-FF390BCB4EFB%7D.jpg",
"Halla Ren\u00e9 \u00e1 Lofti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082644%7B4A120D13-DB2C-490B-B2A7-D1C327AC6B01%7D.jpg",
"Inga Laks\u00e1foss Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082556%7BB8CD8501-E7A3-4F77-9AFD-367D3C4F1E7C%7D.jpg",
"J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082903%7B590EE964-F290-4C31-9563-EE576907B466%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Joanard\u00f3ttir \u00far D\u00edmun": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082843%7BDE6FC8F2-0C71-4FAD-B92A-3DA6FC2DC897%7D.jpg",
"Katrina Dahl Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150740%7BC298666D-F807-42A8-852D-228A58633888%7D.jpg",
"Kristina Brynhildard\u00f3ttir Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082723%7BEA4F855A-E1CF-478D-BC64-AD0996EB6B89%7D.jpg",
"Maria Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082509%7B37DFD071-BB57-4078-BEFA-40A01AFC44A6%7D.jpg",
"Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082923%7B3823168F-63D7-4854-B2EA-A6DFCAF97F7C%7D.jpg",
"Nikolina Ravnsfjall": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082757%7B8CD37604-2E18-4117-B10A-1E2C4F55A3C6%7D.jpg",
"Rannveig R\u00f3s joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082811%7BD71F2B37-3292-457A-954F-DE7C51C1E44F%7D.jpg",
"Ravnhild Wardum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082708%7BDDE9CC36-6BB4-4DA2-8410-2E1532E2CF82%7D.jpg",
"Ronja Reginsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-105627%7BCAC012F4-46D3-4444-9C8B-7A58C0F8E3E7%7D.jpg",
"R\u00f3sa Bogad\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082607%7BBA8B4FFF-541F-43D9-88EE-9B53E27665F8%7D.jpg",
"Silja Emilia Jansd\u00f3ttir Gudmundsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082629%7B1FEF3288-DE80-4B7B-A1F5-CA7E86FA1852%7D.jpg",
"S\u00f3lv\u00e1 \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082621%7BCC961A8D-5B24-4445-A656-F0DDC398635D%7D.jpg",
"T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210817-082539%7B98F21A64-0A15-4467-919F-C5F3EAB65E8D%7D.jpg",
"Allan E.S": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102205%7B7B2B9C44-694A-4C57-BA2C-37C517D588B2%7D.jpg",
"Bjarni Dahl Magnusarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102141%7B92C78DC8-CCD4-43DD-92C4-B378DD9989A7%7D.jpg",
"Dj\u00f3ni B\u00e1r\u00f0arson Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20201028-111529%7B99BF32F2-3DD8-4CE0-BA87-776E0490B1BE%7D.jpg",
"Gundur Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102555%7B00F39EF5-AB2B-46F3-BF52-E83958B2A6BD%7D.jpg",
"H\u00e1kun Petursson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102714%7B37E23BA3-11E5-4C5B-9254-7F731DA905AA%7D.jpg",
"Jann Eirikur Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102612%7B1C93CD85-F16D-4BD9-BA90-A82DE7C452F3%7D.jpg",
"J\u00f3nas \u00d8ster": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20201028-111551%7BC2561422-4C5F-4DBF-9AC2-ECEC98AA61A8%7D.jpg",
"Jonathan Hayfield": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102546%7B61F6D93F-2F14-488C-A785-E74B43CA9CC9%7D.jpg",
"Poul J\u00f3hannus Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-123917%7BBC1A8ACD-D59E-4E14-AC1A-DB098B148060%7D.jpg",
"R\u00f3i Klakkstein Vilhelm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210512-121047%7BB7588B09-BA5F-4C37-9B3C-62DBE9990D83%7D.jpg",
"Sakir Tr\u00f3ndarson Fr\u00fddal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-102651%7B9FA16027-2EBA-484F-8367-3382FF8C04F3%7D.jpg",
"Sj\u00far\u00f0ur Andrasarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190918-101301%7B199F670A-442F-4B05-A881-06CA63B25139%7D.jpg",
"\u00c1ri Thomasen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Bergur Hammer St\u00f3rhamar": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Bogi I": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Borgar Lauritsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Fl\u00f3vin Kruse \u00ed Kollsbyrgi": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Gustav Reynheim": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hans Terji Magnusarson Poulsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Heini Hentze": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Heini Midjord Lisberg": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Marnar Wiberg Niclasen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Petur Fr\u00f3\u00f0ason": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Petur J\u00f3nsson Simonsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Poul \u00e1 Birtuni": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Samson Gaardlykke": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tijani Mohammed": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Andrea Dahl Magnusd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143304%7B12577666-9751-404F-912E-06EE0F073724%7D.jpg",
"Annika Sk\u00favadal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083712%7BAA8F2786-F304-43E5-8711-461A1ADB4409%7D.jpg",
"Bjarta Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083751%7B15D52A0D-89F8-41C3-99B9-1C20440B3375%7D.jpg",
"Brynhild H\u00f8jen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120333%7B03D81401-55C2-4840-85F1-E60DF62C5A3F%7D.jpg",
"Ey\u00f0bj\u00f8rg Reynsl\u00e1g": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123617%7BE2300586-809C-4502-BAF5-8F310F83DA5E%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0a Rein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120352%7BD31A7F43-EEC6-4EB4-AEC6-9491C234BA16%7D.jpg",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Falkvard Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123604%7B12A21E4A-0043-419A-9336-37EF56668331%7D.jpg",
"Karin Elisabet Bernhardsd\u00f3ttir Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083658%7B9571BF85-001B-466C-9AB2-07F512B59167%7D.jpg",
"Olivia Sunad\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120343%7B6F82682C-6067-40E4-9BA6-3315601F034B%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 T\u00f3rgar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200901-132112%7B65FEA080-4F75-4605-920D-0974202DF3B5%7D.jpg",
"Ronja R\u00fanad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120418%7B4EEEDED5-3C88-4660-8CAC-346270383439%7D.jpg",
"Svenning Olaf Lindenskov R\u00f3ason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120304%7BD8D66B25-1657-4BD8-9105-47479E5B83B4%7D.jpg",
"S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120313%7B5A238B03-76E1-48A4-AEBD-021BDAB6725D%7D.jpg",
"Annika Eidesgaard Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-144043%7B2CECA341-5E55-4451-AC88-101262573ACB%7D.jpg",
"Elsa Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Erlendur Magnusson": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ernesto Ferrari Henriquez": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Fr\u00f3\u00f0i \u00ed Gar\u00f0i": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Herv\u00f8r Sundar Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-115005%7BFA9FF797-C7FC-45D2-A5E8-8B86DF55E125%7D.jpg",
"Joan G": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114752%7B70272DC6-847A-47C6-9F48-406E044B7D83%7D.jpg",
"J\u00f3han Helgi M\u00fcller": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3hanna St\u00f3rhamar": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114809%7B8630F522-DCC9-4A5E-8D5F-04FAD6EB6950%7D.jpg",
"Karl Martin Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Lovisa Einarsd\u00f3ttir Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114830%7B3D9C8CEF-735A-4F1C-B5F8-7E828E8185D4%7D.jpg",
"Maria Sverrad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114852%7B0399963B-CC1D-49D9-A2ED-8102E50B9572%7D.jpg",
"Marita K\u00e1rad\u00f3ttir Petersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Mia Johannessen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Poula Einarsd\u00f3ttir Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114916%7B740C48B6-C3A2-4DCA-9F51-B7FFB1C37D14%7D.jpg",
"P\u00e6tur Thomsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Simona Marianna Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210907-114938%7BB0057DF5-99C6-447C-9B19-28D3F0B5F569%7D.jpg",
"Siv Gunnarsd\u00f3ttir Hjelm": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-140830%7BF50A45F4-9FB4-43DC-930D-155C0BDB2C13%7D.jpg",
"Helgi Hoydal Thomassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100346%7B640314BC-9867-4B95-811D-06889D3313A9%7D.jpg",
"Andrea Restorff Sivertsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133405%7B62DB268D-6F22-4401-AAF7-78F82F93CA0D%7D.jpg",
"Angelika Reinert": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113710%7BCF10129A-3751-46B0-9555-5546BCE117EB%7D.jpg",
"Anja Hentze Anthoniussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083736%7BC2946811-5CED-4DF0-92A0-C0B20559FC1C%7D.jpg",
"Anna Birna Bjarnastein Restorff": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112910%7BE3526EE2-90A2-4E18-BC70-240A4269E643%7D.jpg",
"Annfr\u00ed\u00f0 Christiansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113539%7B0D3BA633-241E-4A48-99F0-D5423BBAB9C8%7D.jpg",
"Arina \u00e1 Kjalnesi": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114422%7BB5A8743E-94BC-411A-A37D-10503598DA80%7D.jpg",
"B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115314%7BBF9B87A7-F3EC-4108-B3B1-EB3741DB439A%7D.jpg",
"B\u00e1ra Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143116%7B320057F8-2ACD-4AFC-AABA-B14AAA6DBAB0%7D.jpg",
"B\u00e1ra Fisker Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111748%7B6D76B359-8A91-47E5-93C0-487B28D0C774%7D.jpg",
"B\u00e1ra J\u00f3gvansd\u00f3ttir Glerfoss": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123525%7B4773B64E-BCB2-4F55-B238-03634528BEEA%7D.jpg",
"Bartal Svabo Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112835%7BE807A8C8-22D5-4499-9366-A1839FA224D1%7D.jpg",
"Benjamin Mikaelsson Blak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113347%7B27F1B064-5396-4A67-BBE0-4F1589E5EFA0%7D.jpg",
"Berglj\u00f3t Augustinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111855%7BFE61C813-D791-4B2A-BAD4-08F89705AA31%7D.jpg",
"Bergur Davidsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114804%7BBD49F525-1A38-49A5-B53A-09A9865F368D%7D.jpg",
"Bergur J\u00f8kladal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114425%7BF9013670-97F8-4913-9554-0FAA4BC166EC%7D.jpg",
"Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114958%7B9FDC2735-1561-4564-B582-A5F5E859AC39%7D.jpg",
"Bjarti Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113423%7BADAC2E6F-A781-4324-80CC-E1254BD8EBC6%7D.jpg",
"Bjartur S\u00edmun Erlingson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-134037%7B4A576FDE-D02C-42A0-9A40-A922D2ECA3BC%7D.jpg",
"Bj\u00f8rg Djurhuus Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113010%7B221C0133-5400-4D5E-8197-CDE1EF88D560%7D.jpg",
"Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114643%7B91345501-B5A4-422A-8DCF-05A7142CDF72%7D.jpg",
"Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143122%7B1BC45986-0B41-4EBE-B379-B2B8ECBFD656%7D.jpg",
"Bogi Petursson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114136%7BC821DB8F-451D-4EC6-AAE3-EDB606326917%7D.jpg",
"Brynhild Elisd\u00f3ttir Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113047%7B67CF9ED6-84DD-4A9F-8568-41D93094C7DB%7D.jpg",
"Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114729%7BAFFB4A52-42B5-498E-B378-E4779E5BAF14%7D.jpg",
"Daniella Madsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100724%7BD69C00F8-B2DD-435C-B3E3-10652FA391F2%7D.jpg",
"Dj\u00f3ni Debes Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133629%7BE0F4D53D-3AA3-4CCC-A573-865187E1236F%7D.jpg",
"D\u00f8gg J\u00f3gvansd\u00f3ttir \u00far D\u00edmun": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123537%7BC36F1BEA-E76E-4BC9-A126-6FB68EE16667%7D.jpg",
"Ejvind Restorff Mouritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114627%7BCD4C6570-0E39-486F-A506-D88A3F1D9FBE%7D.jpg",
"Elin \u00c1sv\u00f8r Debes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114922%7B9625782E-8573-4250-B4AA-928D476652BA%7D.jpg",
"Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114441%7BCB3B4411-C4D0-4320-B600-CC82D5CAA403%7D.jpg",
"Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134944%7BAE392FF6-7E78-4BDD-9117-1F7F622E7A22%7D.jpg",
"Elisa Gilst\u00f3n Dam": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Elsa Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114310%7B89AF332D-11DF-4F63-97DB-8FA65453CD7B%7D.jpg",
"Erla Sof\u00eda Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133435%7B30041932-FA70-455E-9DA6-A3DADC9DBC88%7D.jpg",
"Ester Tausen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-135050%7BCBD31EF2-351A-4B61-A079-410C16E37225%7D.jpg",
"Eva Rebekka Sivertsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133658%7B72266F19-4C40-4C05-AB13-8982C6961030%7D.jpg",
"Ey\u00f0finn Rajani F\u00e6r\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114653%7B8970F6F4-C6E0-4D73-8F94-013B699559FC%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114011%7B92EB13D4-2D9B-43D7-888F-F407215C5B85%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i Reinert \u00e1 Kamarinum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133446%7B3B6C9116-64F8-4A81-B172-9252BCE297F7%7D.jpg",
"Fridrikka Klementsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113101%7B097210D2-30B1-4DCD-A600-662568131ECB%7D.jpg",
"Hanna Niklasard\u00f3ttir Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112950%7B3B1FB73B-7FE6-48C6-B40A-F105FAD2D21C%7D.jpg",
"Hanna Thomassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-135008%7B3A1CAE47-939E-44C0-9E7E-462FE7354A66%7D.jpg",
"Helena Yngvad\u00f3ttir Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112857%7BC5EF632C-89B3-4464-87B8-69F894E7CCEA%7D.jpg",
"Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133544%7B4F137D62-CC13-42D9-9537-5F4DFCCECA59%7D.jpg",
"J\u00e1kup Martinsson Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114450%7BB188EFBA-1FB4-4BBC-8BA0-672843B3B4A8%7D.jpg",
"Jana Mitt\u00fan": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114451%7B0B5AA3A8-CC20-40FC-8AB6-A573584BAA70%7D.jpg",
"J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143526%7B0A2E7688-EEB9-4255-9B38-0AF3D3587D46%7D.jpg",
"J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114407%7B9E5F1389-54C7-4797-9069-640BCA3D2C6D%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115512%7B3E774019-E3DF-4E39-88E5-5FCC30DEF014%7D.jpg",
"Johannes P\u00f3lsson Kragesteen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112713%7BCBBEBD50-FEB4-417C-9271-50366B7B7531%7D.jpg",
"J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114413%7B135E4068-AED3-4666-8401-114A9B1A7B96%7D.jpg",
"J\u00f3n Markus \u00ed Giljum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144119%7BFEEC1BF2-B8B7-4E51-ADDE-0F91790628D2%7D.jpg",
"Jona Sof\u00eda Dalsgar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113022%7B7905FC2A-10C3-49A9-A7C7-2E3E901CE654%7D.jpg",
"Jonna Beinta Eyvindsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113112%7B5D5DEBCB-4BF4-44E7-8982-2FB7765E6AE3%7D.jpg",
"Karin \u00e1 Steig": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133508%7BE4A482D6-2813-4563-B2C2-943468BA6DE6%7D.jpg",
"Kristfr\u00ed\u00f0 Aroha Dam Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114248%7BC045BA39-9616-4727-8CE2-F8A18516B05D%7D.jpg",
"Kristian Dam Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111743%7BDEF7D4B9-8D14-4DEC-8876-1113E9D4641E%7D.jpg",
"Kristina Nattestad": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083803%7BBB1A87F2-F2E2-4EA1-9C52-E91C5647007E%7D.jpg",
"Levi av Teiginum Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114439%7BCC0DF7A3-1FC8-45D0-BB11-9FF94E9849BC%7D.jpg",
"L\u00edv Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114858%7BAD7CB64D-F791-4725-A97A-24A12FE3DA17%7D.jpg",
"L\u00edv R\u00f3sa Gaini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123509%7B06574A4B-46AA-4F9F-AACF-37F8A4C831B2%7D.jpg",
"L\u00edv R\u00fanad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114259%7B9DA2EBBE-A9D4-48A4-93C9-8709165E670B%7D.jpg",
"Lucas Martin Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133530%7B05A9F905-393C-4C88-B619-1D0ACCB54194%7D.jpg",
"Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115217%7B11FBF382-C28D-4C78-87B4-1C8C34FF50B4%7D.jpg",
"Maiken Skoubo Dalsgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-083811%7BA53596D9-D426-4341-8C17-18D00583F330%7D.jpg",
"Maria Eriksen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Maria Nols\u00f8e Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134302%7B44512F46-8173-4C61-B383-8BB4D81EA450%7D.jpg",
"Marita Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-135039%7B9CEA4196-B5BD-4BE6-9648-64468BF478FB%7D.jpg",
"Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134956%7B2778CB71-8E55-44B5-8816-A8C7979728B8%7D.jpg",
"Marita Mortansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114541%7B2397D671-7321-4284-B060-1475D880E2C4%7D.jpg",
"Markus Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114155%7B04F0E783-0C17-48FD-B0BC-07C0B176BBF9%7D.jpg",
"Markus Rajani": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-142142%7B675FC861-F3B2-44A7-90F2-AC4A945925E9%7D.jpg",
"Mattias Nols\u00f8e Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111724%7BC8281F47-B7D6-43F5-BDB8-B4C9D6C82A50%7D.jpg",
"Mirja S\u00f3lstein": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Oddv\u00f8r Dahl": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114514%7B0B78595C-B6AC-44F0-8CA2-7496AACA290B%7D.jpg",
"\u00d3lavur Johannesson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114341%7B27B23D4C-7DA3-4B3E-A49A-E348CE87945C%7D.jpg",
"Oskar Mortensen Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114331%7B5EAB4508-54E8-4CD3-974B-4F2C3C35CFE0%7D.jpg",
"Petra Josefina Restorff Dal-Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114744%7B9896D7BE-DEA2-4CED-B7E3-008337B91BFC%7D.jpg",
"Petra Teindal": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144049%7B5AF6CAEF-E5E1-4E28-B8DC-8CC312229FE5%7D.jpg",
"P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-111043%7B52D8A588-3813-48F2-A036-328FE80779C7%7D.jpg",
"Rani Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-114353%7B0C6C16DA-C6EB-4DC1-8B7A-201F4C2AF7B9%7D.jpg",
"Rasmus Juan Skar\u00f0enni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133602%7B4739941B-070D-49E3-B020-1F9E5C3D63ED%7D.jpg",
"Rebekka N\u00f8kkvad\u00f3ttir Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120403%7BCA07849C-CE50-4110-BBA9-712FF2A8D2C0%7D.jpg",
"Regin Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114615%7B769DBFC7-2DFF-4F3B-8AAC-23E27B545FBC%7D.jpg",
"Richard Hans Dickson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113939%7B137832A8-3BA4-4743-B024-5A18C6A87B90%7D.jpg",
"R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-113951%7BAB072E91-8811-47B2-B129-3E424541F186%7D.jpg",
"Ronja Erlingsd\u00f3ttir H\u00f8gnesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133938%7B835E6C8F-4240-45AB-8392-10DC60FB1005%7D.jpg",
"Ronja Kj\u00e6r": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143012%7B9668FE09-4DDC-4D77-819A-F17A7C54F423%7D.jpg",
"R\u00fani Reginsson Hammer": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-144942%7BDFFA7009-3E12-440C-B4FB-59EAE804D6BB%7D.jpg",
"Rutt Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00e1ra B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Jespersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114654%7B99CAEFB5-9B62-4803-9CC0-4CB59117E45B%7D.jpg",
"Selma Bech Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-134058%7B61371EE5-F81B-4C77-A131-730E9A17385A%7D.jpg",
"Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115357%7BFBC4AFD7-EAF1-4B37-99B9-A51B1337E9F8%7D.jpg",
"S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111716%7BEC79C37A-330A-416F-98C6-A1927D8CE9F7%7D.jpg",
"Sofus Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133712%7BD2DE9B99-5E1C-4904-8B94-AC8CD1F5E0C3%7D.jpg",
"S\u00f3lja Kallsberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-123549%7B9EDE427B-D64C-417D-B3F7-ECC1FC5E9039%7D.jpg",
"S\u00f3lrun Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114844%7BC4FE3ED4-02F4-4437-9C5E-1C810C1ACF6F%7D.jpg",
"Sunniva Brei\u00f0askar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-134051%7BA9D236D4-5760-486F-AB16-01E611711173%7D.jpg",
"Sunniva Willemoes Dal Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115053%7B0D92E12D-F48C-4370-A462-51ED8B3498A4%7D.jpg",
"S\u00fasanna Henrietta Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113602%7B25CC117C-F6B5-453D-86C9-E86103688A3D%7D.jpg",
"S\u00fasanna Lindberg Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-135126%7B2C8C182C-52E2-4DA6-879B-C79681E4B1BF%7D.jpg",
"Teitur Eysturoy Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-113403%7B5829667D-11B9-430D-9A5E-8F014E6711BA%7D.jpg",
"Teitur \u00ed Dali": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112748%7BDF0D9584-C6F9-44B6-A3AB-F6ADFC005B3A%7D.jpg",
"Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114500%7BCC4FD77F-D47A-4D2D-B6FD-7887FFB6A9AC%7D.jpg",
"T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143216%7BED69E92D-40DA-4165-8362-E78D69FAF0C8%7D.jpg",
"T\u00f3ra Svabo R\u00f3ad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111845%7BCF0EBC2A-6BE4-415E-AB8B-4473D3FB2699%7D.jpg",
"T\u00f3runn West av Teigum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111931%7B4813FB87-72E4-413E-9EAE-8C1F7B3C76F1%7D.jpg",
"T\u00f3rur Andreas Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133518%7BD3FA557F-75A1-4B2E-8272-D9AFA3B77703%7D.jpg",
"Trine Skoubo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133038%7B36547E39-0B2C-4573-8D13-6BE0A7B04320%7D.jpg",
"Ulla Kristmundsd\u00f3ttir undir Kletti": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-134002%7B375B899A-3B6B-43BA-A640-5D45EE1B4AE0%7D.jpg",
"Victoria Ottarsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-114526%7BE94B5B96-D3CD-470E-9570-790C35F8C076%7D.jpg",
"Yngvi Madsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-111707%7B34385EA0-EC16-4C0E-8DBF-1D8E0CE30616%7D.jpg",
"Alexandra Kj\u00e6rbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110048%7B1911774A-B427-4170-9DA5-DCA27F34B0CD%7D.jpg",
"Alvi Jespersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105534%7BB7E39A40-8CC7-4BC8-937E-153306A35E8E%7D.jpg",
"Amalia Olsen \u00e1 Sk\u00far": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110130%7B198AFDD2-ECC6-441E-97A3-811E115013DB%7D.jpg",
"Astrid Roos Sl\u00e6ttanes": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105724%7BB68E7FDC-D6C7-471E-8B86-4B64B9DBCEAB%7D.jpg",
"Halla Tummasarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105739%7B488CCC63-3856-46E9-BC69-2EB9D1080E45%7D.jpg",
"Hj\u00f8rtur Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105942%7B5AC95B07-C50B-4535-9CF4-6B2E411EC2FD%7D.jpg",
"Jakobina Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110101%7BAF4BB1AD-FBA7-426A-A4CD-3D6F75E77264%7D.jpg",
"J\u00f3n Martinsson Brodersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110034%7B10B4683E-A82E-4BE7-95A2-8041EE69B665%7D.jpg",
"Kristian Matras Simonsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105652%7B2E820CF8-D009-4C3E-AA9A-55ACF9202365%7D.jpg",
"Kristina Martinsd\u00f3ttir Brodersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110114%7B064C8927-F036-4D28-8960-129050B8DA10%7D.jpg",
"Malena Baadsager": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105835%7B84204BEB-7053-400F-9790-65E05018ACC2%7D.jpg",
"Miriam \u00ed Gr\u00f3tinum": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"P\u00e1ll Tummasarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105600%7BF78407FC-6CAA-4F6D-B04A-33B4F8E49967%7D.jpg",
"Ronja Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110000%7B3D12C133-A134-419C-B0B9-DA54FE94DDD1%7D.jpg",
"S\u00e1ra Rannv\u00e1ard\u00f3ttir Vatnhamar": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105814%7B9EDA0519-00FC-49DC-84B0-3AD1C60733F9%7D.jpg",
"Silas Wang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105617%7BB5FF8149-A576-482F-97E6-D7015F9A061C%7D.jpg",
"Silja Fossabr\u00fagv": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105710%7B23BDB8D1-871D-411C-AFFB-F0C5BA215E66%7D.jpg",
"Silja Karstinsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110014%7B0A391F85-48E5-4E7A-A807-B69740E790A1%7D.jpg",
"Teitur \u00ed St\u00f3rustovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105628%7B0BD164C6-1078-4044-8B7B-CD0E181E28F3%7D.jpg",
"Thomas J": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105527%7BDBDBDA49-EE69-401B-A646-AEA882B803D9%7D.jpg",
"Alexandru Popa": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191024-130711%7B91D78F50-F863-4A1E-80F1-A5DBCF26EF8B%7D.jpg",
"Anton H\u00f8jgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103345%7BD17FBB74-F376-4C3C-AA06-3E348B04B75F%7D.jpg",
"\u00c1ron Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103645%7B5E4807D9-0385-437C-A952-D2D989209DCD%7D.jpg",
"Bjartmar Bech": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150835%7B2E11F0AC-7F54-49DB-A663-CC33C02E62D7%7D.jpg",
"Bogi Lamhauge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103316%7B56E9958F-67EF-461B-8DFF-087316DA919C%7D.jpg",
"Gunnar K\u00e1rason \u00ed L\u00f8\u00f0u": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103302%7B596AFDF8-2BA6-4B75-B09F-F7160349FA97%7D.jpg",
"Hilmar Leon Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150907%7B27932389-29EF-4A39-94DA-C85FD2CBDD67%7D.jpg",
"J\u00e1kup Andrias Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-150809%7BD50F652D-096F-43AE-81CD-CE835DDDE803%7D.jpg",
"J\u00f3an Pauli \u00e1 Heygum": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3gvan Tobias Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150542%7BEBD3452C-953A-476C-BF58-73E830639C05%7D.jpg",
"J\u00f3n Edvardsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-150844%7B6F7FC95E-751B-4E6C-BF05-6486058E40E8%7D.jpg",
"Marnar Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150806%7BCF0DB40F-311B-4E78-BF9D-2A45617915EB%7D.jpg",
"R\u00f3i Bech": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103507%7BA8F2C1E7-DAF8-433A-B71F-10DCA214951A%7D.jpg",
"R\u00f3i Kollsl\u00ed\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-150948%7B4EE0DFC8-4FE8-4F2C-B2F0-D3E7C069BC53%7D.jpg",
"Benjamin Joensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Dania Ennigar\u00f0 Dam": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082738%7BBE8ADC55-30D3-41ED-BCDC-51CD4DDF144C%7D.jpg",
"Emma Drayton Gaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082938%7B06E65898-A8CD-434D-950E-789708419CB2%7D.jpg",
"Eva Vilhelm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-144215%7BD5C8D34C-B7BD-4504-8C18-2E29C7E0126D%7D.jpg",
"Ey\u00f0fr\u00ed\u00f0 B\u00e6rentsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082720%7BBB51899F-A87D-4ECA-A673-38BF7512B249%7D.jpg",
"Ey\u00f0un Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082816%7B2067E0C9-084D-4FAC-9841-5C720EB9022E%7D.jpg",
"Gudmundur Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082628%7BF4342746-A438-4D34-94C7-2BF006510D67%7D.jpg",
"Helgi Michelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082809%7B7E792F01-68FB-45B9-A2FD-C66E8749213D%7D.jpg",
"Hjalmar Hjartvardsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082749%7B2F9951F9-6F95-4B4D-B99C-E2B81D413D4B%7D.jpg",
"Janus Dam Djurhuus": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082617%7BE9382C23-BAE5-4097-998E-93DB3289CC34%7D.jpg",
"J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082649%7B290A7B8B-63C6-40E1-86A1-B931575412F3%7D.jpg",
"K\u00e1ri Vang Niclasen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Niels \u00c1ki M\u00f8rk": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20191025-090416%7BF93DB969-5DC7-405F-A678-72C596B66112%7D.jpg",
"Pauli Mitt\u00fan": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082659%7B0E3AD69F-D738-4283-9E4B-833004812073%7D.jpg",
"Regin \u00ed Geil Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082801%7B2077331D-3D71-4DA4-88A2-143B9DF62FF3%7D.jpg",
"R\u00fana Kyster G\u00e6rdbo": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082948%7B4D205DA0-F82B-4C6C-8AC5-AFCC4A03AA78%7D.jpg",
"Sandra Wenningstedt": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Sesilia S Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082929%7B3DFE559C-3227-471C-A65A-11A9B4301CE5%7D.jpg",
"Aksel Martinsson Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Asbj\u00f8rn He\u00f0insson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-103156%7B2E46B208-824D-4126-A9C7-3BEEEC42917A%7D.jpg",
"Elias Thorsteinsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140204%7BBC5BB4F5-0CAC-4AF8-9B2A-1286E1E4A7F9%7D.jpg",
"Hanus \u00d3lavsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-112124%7BC8EFBA65-4EF1-44F9-A986-239E46FB90CE%7D.jpg",
"Jens J\u00e1kup Eysturberg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-135934%7B81167FE5-493C-4B51-A720-34F8EB207224%7D.jpg",
"J\u00f3n Baldur J\u00f3hannesson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20181029-083555%7BE7EED1F0-EBA0-4CDF-84CB-20AAFCA6B6D7%7D.jpg",
"Karoliina Jantunen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-135943%7B4DC30B20-3370-4349-9B94-F0A2497E4B4E%7D.jpg",
"L\u00f3a Andorsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140213%7BA303CA20-0EE3-4F05-B468-5973ABE1B149%7D.jpg",
"Marni Debes Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140015%7BEBCF4DF6-EF6A-4D8A-ABCB-B6820555303A%7D.jpg",
"Martin \u00ed Brekkunum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110945%7B47EE84BD-2DF7-4966-93B2-D58091AED445%7D.jpg",
"Sigurd Zachariasson St\u00f3r\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140232%7B3434FC90-78C1-4C13-8869-FDB590E5BCD7%7D.jpg",
"Sveinur Lava Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-140127%7B63BD70C1-0F6D-4CE7-9EA9-187D087F1AFC%7D.jpg",
"T\u00f3rolvur Hammerfoss Craib": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Tr\u00f3ndur Sundstein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-110740%7BFEF8D7D5-5FC5-4394-923F-3F63EF1F9D09%7D.jpg",
"Andrea Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154628%7BBF3A4BF1-62F5-45C8-B501-1DE99FB8D12E%7D.jpg",
"Annika Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154249%7B54FA5A63-4529-4873-800D-31D0B9490801%7D.jpg",
"Barbara J\u00e1kupsd\u00f3ttir Heinesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154321%7B3EA5C646-76B9-4A6B-B74D-8D4AB2265D91%7D.jpg",
"D\u00e1njal J\u00e1kup Thomsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154418%7B2C99D015-4D36-4F92-BA9A-7B609F96BCD8%7D.jpg",
"Feng Ma": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154649%7BB4D80763-2E4F-45C4-9813-7E49D366C3D1%7D.jpg",
"Hans Kristjan Sj\u00far\u00f0arson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154403%7BAFEC6194-9D11-4889-8641-C77951649004%7D.jpg",
"Jakobina Kristiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154524%7B5AF498CD-FFD3-4495-BF9D-59E902B6F66F%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Niclassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154658%7BE46A4329-3249-45DF-AD5B-C5D39EAD43B0%7D.jpg",
"Karen Gu\u00f0nad\u00f3ttir Johansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154638%7BBC78074F-6603-42D0-9439-485DE823A0B2%7D.jpg",
"\u00d3luva Johannessen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154340%7BB3C1D5BF-D28F-47C2-890A-675D23F6D9FC%7D.jpg",
"Petur Sigur\u00f0 \u00ed Kr\u00f3ki": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154350%7B6DE9DEC3-5483-42DE-99FF-A27E67F952E8%7D.jpg",
"Shaila Linda Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00fana Rein": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00fasanna Kj\u00e6rb\u00e6k Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154437%7B04684E3D-D09E-43D0-9AB0-3E53BF4F75BD%7D.jpg",
"Theodor \u00ed B\u00farstovu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210816-154427%7B6C301BFD-87D1-4F4C-BDBE-1F3D20991260%7D.jpg",
"Arnhold Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Asbj\u00f8rg Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Berit Weihe": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Birita Lamhauge J\u00f3ansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Einar Tr\u00f3ndargj\u00f3gv": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Elin Helena \u00c1sud\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Elinborg Mortensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Elisabeth Hjaltalin": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ey\u00f0un Anthoniussen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Fr\u00f3\u00f0i Danielsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Fr\u00f3\u00f0i Mortensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Jensen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Johansen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Hjalti Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Ingvard Vang": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00e1kup Petur Eliassen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3hanna vi\u00f0 Streym": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00f3n Brekku": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"J\u00fctta J\u00f3nhild Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Malan Nicolinud\u00f3ttir Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Margretha Kj\u00e6rb\u00e6k": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Maria Matras Thorkildsh\u00f8j": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Mariann Nor\u00f0oy": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Mona Maria \u00far Fugloy": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Naina Jespersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Rudi Olsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Teresa Damgaard-Jarnfoss": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Thorvald Jacob Petersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"T\u00f3ra Winther Reinert": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Anna Helena Zachariasen Storr": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180920-094451%7B2E3C7CDA-F2B7-47F3-908F-7318DE18037D%7D.jpg",
"\u00c1sa Elisabet Fjallsbak": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155701%7BC801C76C-BC13-4776-BBB4-E4A13901D10D%7D.jpg",
"Barba \u00e1 Br\u00fanni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082911%7BF0B1D587-8AAC-4B26-9A4F-F94834039C9C%7D.jpg",
"Bergur Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155347%7BF6A258A0-FD2C-43B2-9C23-63BC864ACCE1%7D.jpg",
"Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155744%7B4DE4FC60-EBCB-4BD0-A4EC-1BA8CA4EF339%7D.jpg",
"Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155652%7BE457DE9D-8715-4DCE-A094-D5E6529E9132%7D.jpg",
"Durita \u00c1rnad\u00f3ttir Andreasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160117%7BA045E913-3C93-4B7D-AAA2-41443AC09F4B%7D.jpg",
"Edit Simona Vidtfeldt": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141626%7B372EEFD1-0DC6-4737-A7E9-0E4D47747D79%7D.jpg",
"Eydna C\u00e6cilie Dalsgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155803%7BAFE7073B-906C-4C1A-905A-F8D06423507B%7D.jpg",
"Finnur H\u00f8jgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155631%7B1CEBC2AA-D96F-4EE0-9B86-2D8BC86E8AF1%7D.jpg",
"F\u00f8lv Leivsd\u00f3ttir Gregoriussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180917-143534%7B1C033750-25E8-4298-9A7B-CF323ADA6E27%7D.jpg",
"Heini Signarsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190827-082827%7B0EF10149-584F-49B6-BBA7-464B6598D917%7D.jpg",
"Ludv\u00edk \u00c1rnafjall": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155817%7B60088030-02DA-4714-A018-219C62DEF312%7D.jpg",
"L\u00fd Roarsd\u00f3ttir Ellendersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160144%7B8940E6C4-B059-445B-AFD5-B7793EC77F8A%7D.jpg",
"Marianna Beritard\u00f3ttir Egholm": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160050%7B62E83E98-86BC-443C-99C3-60DC0ED9F7E3%7D.jpg",
"Mattias Weihe Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155318%7B31EC7692-7193-46A1-97EB-4AD9EC5265E4%7D.jpg",
"Mortan \u00c1rting M\u00f8rk": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155835%7B83C625CF-C4DF-4713-8E03-860ED4057380%7D.jpg",
"Rakul Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155718%7BE243A7FB-3B5F-4DE2-B893-6856BEEE3975%7D.jpg",
"S\u00e1ra N\u00e6s Joensen Hameed": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-160107%7B373F3595-1B4D-4E8A-A7CF-1FBDB1ACF1A7%7D.jpg",
"\u00d8rvur Argenziano Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-155333%7BC63DBF11-8CB9-429A-A79F-FFE2E32494A2%7D.jpg",
"Alda Gillad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115656%7BD7C03F3B-849A-4E9D-B24D-4CC277248730%7D.jpg",
"Anna Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-120110%7B013D89C0-8ECF-4A9F-9F44-26A2AA75626A%7D.jpg",
"Bj\u00f8rg Petersen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Eydna Ejdesgaard Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115957%7B083FE78C-B293-4D06-A0AA-EDF386B41FDD%7D.jpg",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115734%7B7FE7FBD5-7299-4144-BDE2-349E7C12E3AF%7D.jpg",
"Hannah Niclasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115638%7B2648B36F-5436-48F2-990A-48EFFAF65B6A%7D.jpg",
"Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115904%7BA014C79F-987B-4F79-B217-E75A0B95ED76%7D.jpg",
"J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115935%7B5FAA8EFD-65A2-488E-BD31-B8BFB88E237F%7D.jpg",
"Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-120134%7BC7CB316D-A77C-49A4-8D89-B06BE53FD918%7D.jpg",
"Kirstin Ellingsgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200911-114828%7BF8180F82-FB2C-449F-9280-6F47CC4C9484%7D.jpg",
"Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-120120%7BCD7476A3-536F-4CA0-B4BF-805EAE514A2F%7D.jpg",
"Krista Poulsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115922%7BD7F1650A-5841-4032-94CF-0A40F6252158%7D.jpg",
"Malan Vider\u00f8 Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115723%7B386D874E-855C-47CE-86BC-655BA26F854D%7D.jpg",
"Mikala Leivsgar\u00f0": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115840%7B1460C8B1-FAF0-4040-99AF-FDA4427188CF%7D.jpg",
"Miriam Thomassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-120026%7B6476AB6B-681A-4349-A6F8-853320EC2135%7D.jpg",
"Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-120013%7BF7D49C8A-58D7-4595-81A2-FB367750A3C7%7D.jpg",
"S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115849%7B2BDD635F-DB56-43F3-8DBD-8E397503F799%7D.jpg",
"S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200911-114838%7B6EA63899-25B9-41E7-A30C-8AAB593BCB89%7D.jpg",
"T\u00f3runn Maria Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115710%7B4213EF40-669C-434B-A890-0336ED6F29C7%7D.jpg",
"Barbara Mouritsard\u00f3ttir Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20150903-151635%7B9325AE65-CA1E-4BBE-A282-53E8F3A1FC23%7D.jpg",
"Andrias R\u00f8nne Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084810%7B3C1437B3-6263-4808-BC5C-753A255DC683%7D.jpg",
"Aron Djurhuus Thorsteinsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084631%7B94443975-AA3F-497F-A6CA-0668AE00B326%7D.jpg",
"B\u00e1ra Magnussard\u00f3ttir Isaksen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084857%7BD2C652EB-8240-45A3-BCF0-7EB6A5DE2A2A%7D.jpg",
"D\u00e1nial Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084700%7B1F202286-3E74-4AAA-98F1-C61852308F85%7D.jpg",
"Elin Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-085251%7BF14844FD-D6E0-4F43-92E3-3CD29D274530%7D.jpg",
"Ester Vilhelmsen Anitud\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-085308%7B33124AC3-0DC2-4BFD-878D-01889C0C8857%7D.jpg",
"Gilli R\u00f3ason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084949%7BEDDB482C-D6AE-42C8-9315-E5BC9C38C121%7D.jpg",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Martinsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20210427-110451%7B7E71AFA5-2060-48B0-B3BB-C64FDEB6B2A3%7D.jpg",
"H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084724%7B7C60EE34-601E-4B07-863F-E925A52AE681%7D.jpg",
"Hendrik N": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084617%7BC5806BD9-C1E6-4E07-84B2-0EC0696B0CCA%7D.jpg",
"Kristian Krog Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084935%7B00956C3E-6674-4CE2-83B3-63EE6328BD77%7D.jpg",
"Lea Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084839%7B74810D7A-8C3A-4F50-B834-7A0C9297345B%7D.jpg",
"Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-085017%7BB0C2E572-ABD7-44ED-AF4E-9991FBD28F3A%7D.jpg",
"Rani Berg \u00ed Soylu": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084747%7B126A87D8-CE65-464A-9582-A0360205E61D%7D.jpg",
"Rasmus Berg Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084921%7B7F023D82-96BF-4684-8FC1-A9A828BF397A%7D.jpg",
"R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-084825%7BB64EBE50-DD0A-4BA5-97A0-58B7668EB7D2%7D.jpg",
"Silja Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-085259%7B117BE355-A2BE-4BB0-862A-4E8BF7DF4B19%7D.jpg",
"S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Anja Petursd\u00f3ttir Petersen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132954%7BE6222B22-69AD-45DC-911C-C57F7EA4D3C2%7D.jpg",
"Bartal Marni Zachariasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132912%7B8027132B-F28D-4B73-B350-552CAE02DD3E%7D.jpg",
"Beinta Skar\u00f0hamar Poulsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"D\u00e1nial Mellemgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132932%7B619F4D43-660F-49CC-811D-FCA0261F0AC2%7D.jpg",
"Edvin Arge": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133256%7B60B101A4-4F26-4CC4-ABD9-AD449DC0F006%7D.jpg",
"Haraldur S\u00e1malsson Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132855%7BF0737C05-9193-4940-B788-F4A33BA84AC8%7D.jpg",
"Janita \u00c1 Kr\u00e1kusteini": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-141643%7B67813421-FCAD-4E1F-9EBD-F4850CB38887%7D.jpg",
"J\u00f3han \u00e1 Dul": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133232%7B7DC77B1D-D6A0-4C83-BA9F-45BFB3C3EC43%7D.jpg",
"J\u00f3na Skoubo Godtfred": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133057%7B62C15C66-120E-4C24-BF2F-5EAE5EE77512%7D.jpg",
"Karl Mouritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132841%7B7644E78F-993D-4490-85D6-B789D7EAD082%7D.jpg",
"Katrin Vilhelm": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"Marianna Kamilla Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132949%7BDD627935-BACC-490A-B351-80594C212B4B%7D.jpg",
"Marin Jakobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133109%7B2A6E7941-DD1D-46BA-90D9-B0C4A6563AF3%7D.jpg",
"Olga Arnfinnsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-133157%7BFE0A9603-9D9F-4FB0-B396-D4890886F5A3%7D.jpg",
"Pauli Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00e1ra Maria Wiberg Mortensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20180920-094234%7B4580C97F-3C0D-4741-A741-C71FC1D442B9%7D.jpg",
"Silja av Reyni Wennerstr\u00f6m": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg",
"S\u00f8lvi Olsen \u00e1 Sk\u00far": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-132923%7B615108FD-5108-4BF9-AE80-FEEF54E6E61A%7D.jpg",
"Bergt\u00f3ra Weihe Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112213%7BA36A273A-F6D7-4C5E-B575-5A5B74EEB609%7D.jpg",
"Billa Winther J\u00e1kupsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112140%7B67B2759A-B047-4A41-883C-E25364B8D671%7D.jpg",
"Bjarni Kyrri \u00d3lavsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112441%7B2045CCE8-115B-47D4-930E-106492C3FD37%7D.jpg",
"Bogi Mikkelsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112325%7B6EB0305A-60FD-4269-9A0B-4971F2DA8CDE%7D.jpg",
"Eliesar Johannesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112431%7BED46FD8D-925D-421C-9D2D-3FCBB0CB8C42%7D.jpg",
"Ester Lindenskov": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112105%7BBCF375DA-AC8E-44FA-B53D-C821ED20CA3D%7D.jpg",
"Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112506%7B2C20EA95-89BE-496C-A5A7-D5F5BCDA5B2C%7D.jpg",
"Gunnri\u00f0 Poulsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112114%7B1DC15E09-68F8-495E-B126-B0A77BCCBB96%7D.jpg",
"Heindrikur \u00e1 Dalb\u00f8 Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112315%7B085F3802-C42F-493E-B5C6-7EBBF04AD801%7D.jpg",
"H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200825-143036%7BC0C779E6-8542-455E-99EE-118E510B1392%7D.jpg",
"Ingibj\u00f8rg Jansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112127%7B8C2CB505-0BFF-48C5-821D-32A42657AF4B%7D.jpg",
"J\u00f3han Pauli Thomasen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112337%7BFD3B6017-339F-4173-8CB0-AFEE5F9D8FF5%7D.jpg",
"Julianna Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112247%7BE115D2A2-E15F-4C18-BF38-758CFC9CFB24%7D.jpg",
"Mikkjal Skeel Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112516%7BBEABF619-050B-46C2-BB79-E43333F70922%7D.jpg",
"Naomi Paulad\u00f3ttir Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112421%7B4FF1139B-7622-4870-B9EE-AF6CC448FA6A%7D.jpg",
"Paulina Andreassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112238%7B7A0D9273-D96D-4E1F-98AC-1DD4505FF7FC%7D.jpg",
"Torleivur Christiansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112452%7B0299E8C4-CD74-404B-B3C4-1A2B82875483%7D.jpg",
"Annika Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-134419%7BCEE3721E-D2E3-4721-930E-AFAA706D7167%7D.jpg",
"\u00c1ri R\u00fanason": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132148%7B9F7DBF37-83FB-4058-ACF3-7E1AE1475C50%7D.jpg",
"Ata S": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132509%7B442FA6B2-8D82-4C2B-BE73-730BB0E78538%7D.jpg",
"Ey\u00f0finn Waag": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132302%7BE7F92557-81E7-4E54-A131-F412D1A17EF9%7D.jpg",
"Hanus Friis": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132121%7B62892719-D054-44A0-B150-4C658188E316%7D.jpg",
"Helena Fr\u00ed\u00f0a Moltke Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132339%7BB6B922C1-B219-4DA0-AE94-C5C4307C1360%7D.jpg",
"Helgi H\u00f8jgaard Hanusarson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132209%7BED5EC0EB-2B17-489A-A14C-340B47DA754E%7D.jpg",
"Jonathan Fonsdal Malaikev": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132353%7B6188FCD6-19E2-4A07-98AF-6C6D8C93D2DF%7D.jpg",
"Julius Nattestad Olsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132415%7B0E000BD0-00F9-464A-9BED-C843055A438E%7D.jpg",
"Kezia Zachariassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-134448%7BE0BCBD42-28ED-456F-9703-FCEB3725CA6A%7D.jpg",
"L\u00edggjas av Vollanum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132106%7BAC017B98-1660-4716-89CF-391B5167482C%7D.jpg",
"Marita B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Berg": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-134512%7B5E4D6AC3-7FDF-4561-A42A-E581BE8871C8%7D.jpg",
"Markus K\u00f8tlum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132403%7BDF9530C9-1F79-4C98-82E8-AA2A07293FE1%7D.jpg",
"Patricia Christina Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132917%7B6E172B64-BD80-4026-9472-C6997B72A108%7D.jpg",
"Rebekka Ingad\u00f3ttir Rein": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-134341%7BF3F4C7EC-FBDF-4E32-B225-D04A0939AA49%7D.jpg",
"R\u00f3i Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132138%7BE7ECA502-92FC-4F70-ABBA-221DFFE547FB%7D.jpg",
"S\u00fasanna Hansen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132319%7BF4506D66-2E9F-444C-AA4C-2602E501470F%7D.jpg",
"Uni Havgr\u00edmsson Danielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-132221%7B1AEFD86D-0D0F-4BDD-9AE5-93156AF1F055%7D.jpg",
"Annika \u00e1 Fl\u00f8tunum Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105338%7B2B75C6D9-B077-4C40-8F77-D99660C8F0AE%7D.jpg",
"Christine Anne Bernadette M": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105318%7BCBB3EF15-9B34-495E-B5F5-BC51AA959753%7D.jpg",
"Dianne M": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105253%7B624829FC-5D27-4AE1-84E3-81C2D7554E58%7D.jpg",
"D\u00f8gg Djurhuus N\u00f3nsgj\u00f3gv": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200901-112311%7BA500F9C7-4776-41EE-89B3-69859160C7A2%7D.jpg",
"Eisinbj\u00f8rg R\u00f3sa Juul": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105258%7B1B80DCC9-6DE9-4428-A061-60E6390E3AC8%7D.jpg",
"Elin R\u00f3gvad\u00f3ttir Mouritsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105308%7B1EA2F6C5-12A3-4AAC-A669-C8B8E840EEF9%7D.jpg",
"Embla Jensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-091420%7B3035DB1B-609D-4EB1-B840-B6359E2DB258%7D.jpg",
"Emma Nelann Ellefsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105335%7B5A74561F-6FE7-481D-A93F-71B14C9448A2%7D.jpg",
"Irdi Thomassen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-091357%7BFA8576B4-8E74-42E5-96FA-1AA0CCF60660%7D.jpg",
"Malan Maria \u00ed Haraldstovu Weihe": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-091406%7BA7F73AE6-4C90-4EF8-A7EC-99BBEC1BA3C5%7D.jpg",
"Rannv\u00e1 Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200909-105245%7B9F2255B8-D782-4431-842E-4BCF40750B21%7D.jpg",
"S\u00f3lva Vang": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200901-112303%7B0B56803F-536B-44A4-A813-1E790BE8A09C%7D.jpg",
"Stefany \u00ed T\u00fani": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200821-091449%7B257A0527-B344-4D9A-9019-94193549EA54%7D.jpg",
"Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115744%7BF222D0B6-212E-4792-92A5-430F2CCE4984%7D.jpg",
"Anna Kirstin Jieyi Jacobsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115814%7BF50C6BF7-7FA4-4166-87C4-B7C72C1E38F0%7D.jpg",
"Bogi Hentze": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112402%7B0791CF61-B4C5-4D39-A707-07A92BDF0A34%7D.jpg",
"Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115806%7BC6D16ABE-E43D-4050-AA47-73922EB005E4%7D.jpg",
"Emma Sakarisson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112203%7BA8D93B58-7D7E-435C-AABC-29FD2E6F18F7%7D.jpg",
"Gunnv\u00e1 Rasmussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115134%7B392195B1-BC96-4E57-8AEF-80F81275434D%7D.jpg",
"J\u00f3na \u00e1 Stongum": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134853%7BD8EDA4D4-E1D7-40D5-BAA7-336D9B0D9D99%7D.jpg",
"J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-100248%7B0C6C238C-A297-45CD-B773-DBFF65B86882%7D.jpg",
"Katrina Mortansd\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115830%7B274CDFBE-946B-4615-B907-7AE7A265F0DE%7D.jpg",
"Kristianna Joensen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-115257%7B2D29DE72-05C6-4916-9E5B-1B515D3D377C%7D.jpg",
"Marjus Egilstoft Nielsen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112738%7B130839F8-7E80-4987-9F41-66DA4AED554A%7D.jpg",
"Martin Agnarsson": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112348%7B2DC99C95-8183-493B-B965-2D2167A31448%7D.jpg",
"Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-112229%7BF875D955-6DEB-4209-8AB8-1688F8A1F430%7D.jpg",
"Rebekka Bjarnad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200818-134912%7BDDE781F4-B6BC-4E3B-9085-6300D3A3D279%7D.jpg",
"Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200819-120323%7BACECE268-06B3-4B0B-9468-A60C79C00559%7D.jpg",
"Sarita Ranad\u00f3ttir": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20200820-115625%7BBF1773C6-5F18-4D66-B133-28080F64C427%7D.jpg",
"T\u00f3ki Janusarson Str\u00f8m": "https://tg.glasir.fo/myndasavn/savn/einstaklingar/20190821-105546%7BC617F8E3-91DE-4280-8F5F-0A7CB4FD9847%7D.jpg",
"Yngva Lamhauge": "https://tg.glasir.fo/132n/vantar.jpg"}

navnToFlokkur = {   "Beinta Ellefsen": "21n",
"Birita Madsen": "21n",
"Brandur Reynstind": "21n",
"D\u00e1njal Danielsen": "21n",
"Gu\u00f0run Johnsd\u00f3ttir Kruse": "21n",
"Hanus Undir Leitinum": "21n",
"Hei\u00f0run Sunad\u00f3ttir Fjallsbak": "21n",
"Janus Ludvig \u00c1rting": "21n",
"Jens eli Ellefsen \u00f3lason": "21n",
"J\u00f3annes Petur \u00ed J\u00e1kupsstovu": "21n",
"J\u00f3nas Debess": "21n",
"J\u00f3nas J\u00f3annisarson": "21n",
"Kristian Eli Joensen": "21n",
"Markus B\u00e6rentsen": "21n",
"Petur Ziska Jacobsen": "21n",
"Silas Sundien \u00ed Gong": "21n",
"Sj\u00far\u00f0ur Gunnarsson H\u00f8jsted": "21n",
"T\u00f3rstein Sivertsen": "21n",
"Trygvi Weihe": "21n",
"Anna \u00d3lad\u00f3ttir Johannessen": "21q",
"Birna Tavsen": "21q",
"Marita Zachariasen": "21q",
"Mikal Dam Christophersen": "21q",
"Svanhild \u00ed Funningsstovu": "21q",
"Tummas Pauli Rasmussen": "21q",
"Turi\u00f0 Hentze": "21q",
"Bjarni Brimnes": "H20HD1",
"Bogi Olsen": "H20HD1",
"Gunnar Johannessen": "H20HD1",
"Inga Weihe Sivertsen": "H20HD1",
"Ingi Birgisson Davidsen": "H20HD1",
"J\u00f3gvan S\u00f3lheim Heinesen": "H20HD1",
"J\u00f3run Bech Nielsen": "H20HD1",
"Kaj Johannesen": "H20HD1",
"Karl Dam Petersen": "H20HD1",
"Kristbj\u00f8rg Br\u00f8\u00f0raberg": "H20HD1",
"Kristina Av H\u00fasabr\u00fagv": "H20HD1",
"Mikkjal Bergi": "H20HD1",
"Patur S\u00f3lbjartur Sivertsen Vase": "H20HD1",
"Rannva Briansd\u00f3ttir": "H20HD1",
"R\u00f3kur Trygvason": "H20HD1",
"S\u00f3lv\u00e1 Hansen": "H20HD1",
"Teitur Fles": "H20HD1",
"T\u00f3ki Skeel Nols\u00f8e": "H20HD1",
"T\u00f3rur Henriksen": "H20HD1",
"Gilli Niclasen Lorenzen": "H20HD1",
"Hallur Biskopst\u00f8": "H20HD1",
"He\u00f0in Klakstein": "H20HD1",
"Heidi H\u00f8jsted Hansen": "H20HD1",
"Inga Thorkildsh\u00f8j": "H20HD1",
"P\u00e6tur Vatnhamar": "H20HD1",
"Sonja \u00ed Hoyv\u00edk": "H20HD1",
"Annelie Heislbetz": "21b",
"Anny Sof\u00eda Poulsen": "21b",
"Arina Brandsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy": "21b",
"Bjarni Horn Olsen": "21b",
"Emilia Ing\u00e1lvsd\u00f3ttir Soll": "21b",
"Hanna Jakobsd\u00f3ttir Dalsgar\u00f0": "21b",
"Heidi D\u00e1nialsd\u00f3ttir Nols\u00f8": "21b",
"Katrina K\u00e1rad\u00f3ttir Nielsen": "21b",
"Lea Thomsen": "21b",
"Maria Suma Poulsen": "21b",
"Oline Lykke Grand": "21b",
"Paula Nattestad Joensen": "21b",
"Poul J\u00f3hann K\u00e1rason": "21b",
"Rakul Lamhauge": "21b",
"Sanna L": "21b",
"S\u00e6unn Birnad\u00f3ttir Hansen": "21b",
"\u00c1rant Mortensen": "21\u00f8",
"Bertha Maria Davidsd\u00f3ttir Nordendal": "21\u00f8",
"Bj\u00f8rn Mohr Sl\u00e6ttanes": "21\u00f8",
"Boas \u00e1 Lakjuni": "21\u00f8",
"D\u00e1nial H\u00f8gnason Debes": "21\u00f8",
"D\u00e1nial Kyrri \u00d3lavsson": "21\u00f8",
"Eiri J\u00f3gvansson Glerfoss": "21\u00f8",
"Elsa Lervig Samuelsen": "21\u00f8",
"Emilia Hjaltad\u00f3ttir": "21\u00f8",
"Ey\u00f0bj\u00f8rn Lervig \u00d8stergaard": "19u",
"Heini Eysturt\u00fan Rubeksen": "21\u00f8",
"Ina Isabella Debes Christiansen": "21\u00f8",
"J\u00f3hanna Hermansd\u00f3ttir Eidesgaard": "21\u00f8",
"Julian Fosaa": "21\u00f8",
"Kristianna Jespersen": "21\u00f8",
"Magni Elias Vang S\u00e1malsson": "21\u00f8",
"Marjun Gar\u00f0s\u00e1": "21\u00f8",
"Mia Thorkildsh\u00f8j": "21\u00f8",
"Miriam Krett": "21\u00f8",
"Natasha Simonsen": "21\u00f8",
"\u00d3li J\u00fast Horn": "21\u00f8",
"R\u00f3gvi Bj\u00f8rklund Ziskason": "21\u00f8",
"R\u00f3kur Ziskason": "21\u00f8",
"Sanna Thorkildsh\u00f8j": "21\u00f8",
"Anita Joensen": "21e",
"Astrid Myrdal Vestergaard": "21e",
"Ey\u00f0 L\u00edn Patursson \u00e1 R\u00f3gvu": "21e",
"Fr\u00ed\u00f0a \u00e1 M\u00fdrini": "21e",
"Gu\u00f0run Arad\u00f3ttir": "21e",
"Joy Hjaltalin": "21e",
"Julia Lykke Johannesen": "21e",
"Kristina Dal Antoniussen": "21e",
"Lilja Ingdorsd\u00f3ttir": "21e",
"Milja Heinesen": "21e",
"Ronja Bernhild Reinert \u00d3lavsd\u00f3ttir": "21e",
"R\u00f3sa Rajani Ziskasen": "21e",
"S\u00e1ra Sundstein Lagos": "21e",
"Silja Akraberg Hansen": "21e",
"Silri\u00f0 Petersen": "21e",
"S\u00f3lja Gudmundsen": "21e",
"S\u00fasanna Thomasd\u00f3ttir \u00e1 Kjalnesi": "21e",
"Thea Kross\u00e1 Johansen": "21e",
"Thora Debes K\u00farberg": "21e",
"\u00c1ri Isfeld": "21y",
"Brandur Kallsberg": "21y",
"Elisa Steinbjarta Lamain": "21y",
"Ester Johannesen": "21y",
"Hannes Gotfred Dam": "21y",
"He\u00f0in Steint\u00fan Gaard": "21y",
"Inga Maria Joensen": "21y",
"Kristian Dansson Kjeln\u00e6s": "21y",
"Kristina Lovisa Skylv Thomassen": "21y",
"Laura Skov Weihe": "21y",
"Magnus Patursson Midjord": "21y",
"Maria Hvalsr\u00e6tt": "21y",
"Mattias Lj\u00f3sheim": "21y",
"Nataniel Hjaltalin Brekkstein": "21y",
"S\u00e1ra poulsen": "21y",
"Sigur\u00f0 N": "21y",
"T\u00f3ri B\u00e1r\u00f0arson": "21y",
"Zakarias Ridao Wang": "21y",
"Angelie Olsen": "H2202A\u00da",
"Belinda Kj\u00e6rbo": "H2202A\u00da",
"Berghild Jacobsen": "H2202A\u00da",
"Christoffur Dam": "H2202A\u00da",
"Durita Waag Samuelsen": "H2202A\u00da",
"Eirikur Joensen": "H2202A\u00da",
"Eydna \u00cd Billustovu": "H2202A\u00da",
"Hans Erik Danielsen": "H2202A\u00da",
"Hanus Toftheyggj": "H2202A\u00da",
"J\u00e1kup Oluf \u00e1 Lakjuni": "H2202A\u00da",
"J\u00f3han Eli Fr\u00ed\u00f0i Lyngvej Poulsen": "H2202A\u00da",
"Katrin Berg": "H2202A\u00da",
"Katrin Olsen": "H2202A\u00da",
"Laila Av Reyni": "H2202A\u00da",
"Laura Jacobsen": "H2202A\u00da",
"Linda Karbech Hj\u00f8llum": "H2202A\u00da",
"Mariann Ejdesgaard": "H2202A\u00da",
"\u00d3luva Rosendal Gregersen": "H2202A\u00da",
"Rebekka Petursd\u00f3ttir": "H2202A\u00da",
"Sidsal Randars\u00f3l Kristiansd\u00f3ttir": "H2202A\u00da",
"Fr\u00ed\u00f0i Leifsson Dalsgaard": "sj\u00e1lv",
"Sunniva Brei\u00f0askar\u00f0": "20q",
"B\u00e1ra Hansen": "19\u00f8",
"Embla Erlingsd\u00f3ttir Egholm": "19\u00f8",
"Frida Holm Jacobsen": "19\u00f8",
"Hallger\u00f0 Tonysd\u00f3ttir Haraldsen": "19\u00f8",
"Leik Holm": "19\u00f8",
"Marna Petursd\u00f3ttir": "19\u00f8",
"D\u00f8gg J\u00f3gvansd\u00f3ttir \u00far D\u00edmun": "20\u00f0",
"Elsa Dalsgaard": "20b",
"Eva Maria Simonsen": "20b",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Falkvard Joensen": "20\u00f0",
"Ronja Gar\u00f0arsd\u00f3ttir Justinussen": "20\u00f0",
"Ronja R\u00fanad\u00f3ttir": "20\u00f0",
"S\u00e1ra \u00e1 V\u00e1linum": "20e",
"S\u00f8lvi N\u00e6s Hoydal": "20\u00f0",
"Yngva Lamhauge": "20\u00f0",
"Angelika Reinert": "20z",
"Annfr\u00ed\u00f0 Christiansd\u00f3ttir": "20z",
"Annika Skorheim Guttesen": "20z",
"Kristian Jensen": "Stak_GM",
"Kristin Thomsen": "20z",
"Kristina Bogad\u00f3ttir": "20z",
"Niklas J\u00f3gvan Arge": "20z",
"Ronja R\u00f3 \u00ed D\u00edmun": "20z",
"Sunnri\u00f0 J\u00f8rgensen": "20z",
"S\u00fasanna Henrietta Mortensen": "20z",
"Teitur Eysturoy Olsen": "20z",
"Fr\u00ed\u00f0i Gaardlykke Thomasen": "20v",
"Torleivur Christiansen": "20v",
"Anita Andreasen": "H20TB\u00da",
"Anita Hentze Hardlei": "H20TB\u00da",
"Anna S\u00e1ra Leifsd\u00f3ttir Skaalum": "H20TB\u00da",
"Beata Leifsd\u00f3ttir Skaalum": "H20TB\u00da",
"Beinta Snorrad\u00f3ttir \u00e1 B\u00f8gar\u00f0i": "H20TB\u00da",
"Bj\u00f8rk Ey\u00f0finnsd\u00f3ttir": "H20TB\u00da",
"Fr\u00ed\u00f0a Weihe": "H20TB\u00da",
"Gu\u00f0run Marna Ey\u00f0finsd\u00f3ttir": "H20TB\u00da",
"Gunnar S\u00f8rensen": "H20TB\u00da",
"Gunnleyg Mikkelsen": "H20TB\u00da",
"Hildur Joensen": "H20TB\u00da",
"Hj\u00f8rdis Djurholm": "H20TB\u00da",
"J\u00e1kup N\u00f3nfjall": "H20TB\u00da",
"Jelena Radinovic-Panic": "H20TB\u00da",
"J\u00f3nleyg Joensen": "H20TB\u00da",
"Karl Marius Dahl": "H20TB\u00da",
"Lena Clemens K\u00f8rvel": "H20TB\u00da",
"Magnar Ennist\u00edg": "H20TB\u00da",
"Ronja Hentze Hardlei": "H20TB\u00da",
"R\u00f3sa Maria Egholm Reinert": "H20TB\u00da",
"Ruth Absalonsen": "H20TB\u00da",
"Viviana Kreutzmann": "H20TB\u00da",
"Anna Festor": "21a",
"Anna Hansen": "21a",
"Antonia Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Larsen": "21a",
"Elin Gardar Magnussen": "21a",
"Gu\u00f0rin Dalsgar\u00f0 Bj\u00f8rk": "21a",
"I\u00f0unn Horn": "21a",
"J\u00f3nas Bl\u00e1hamar": "21a",
"Laura Leo Simonsen": "21a",
"Magnus \u00cdvar Patursson": "21a",
"Maibrit b Michelsen": "21a",
"Mariann Restorff Rasmussen": "21a",
"Rakul Poulsen": "21a",
"Ranja Nols\u00f8e Weihe": "21a",
"Rebekka Petursd\u00f3ttur Olsen": "21a",
"S\u00e1ra Sivertsen": "21a",
"Silja Vang Toftegaard": "21a",
"S\u00f3lrun Sof\u00eda \u00ed Ey\u00f0ansstovu": "21a",
"T\u00f3ra Kristina \u00e1 R\u00f3gvi Joensen": "21a",
"Turi\u00f0 Andreasen": "21a",
"\u00ddr Hemmingsd\u00f3ttir": "21a",
"D\u00e1vid Gunnarsson Justinussen": "21x",
"Aron Poulsen": "Y2203M2b",
"B\u00fai Heinesen": "Y2203M2b",
"Jann Eirikur Olsen": "Y2203M2b",
"Mikkjal Elith Lindenskov": "Y2203M2b",
"Sj\u00far\u00f0ur \u00ed Botni Bertholdsen": "Y2203M2b",
"Annika Gunnleivsd\u00f3ttir Isaksen": "20u",
"B\u00e1ra Fisker Heinesen": "20u",
"Berglj\u00f3t Augustinussen": "20u",
"Brandur Teitsson": "Stak_GM",
"Esther Maria Sj\u00f3stein": "20u",
"H\u00f8gni Lindenskov Funding": "20u",
"Kristian Dam Petersen": "20u",
"Kristianna \u00e1 Lofti Haraldsen": "20u",
"Mattias Weihe Joensen": "19a",
"Rannv\u00e1 Lovisa Lindud\u00f3ttir Olsen": "20u",
"Rannv\u00e1 Olsen": "20u",
"S\u00f3lja Lise Feldballe Hammer": "20u",
"T\u00f3ra Svabo R\u00f3ad\u00f3ttir": "20u",
"T\u00f3runn West Av Teigum": "20u",
"Allan E.S": "Y2203M2a",
"Arthur Ryggstein": "Y2203T2a",
"Barbara Halsd\u00f3tir Rasmussen": "Y2203H2b",
"B\u00e1r\u00f0ur Danielsen": "Y2203M2b",
"Bjartmar Bech": "Y2203E2a",
"D\u00e1vid Vang": "Y2203T2a",
"Dia Johansen": "Y2203M2b",
"Eilin Andreasen": "Y2203H2b",
"Fr\u00ed\u00f0i \u00ed T\u00fani Petersen": "Y2203M2b",
"H\u00e1kun J\u00f3hansson Stenberg": "Y2203T2b",
"H\u00e1kun Petursson": "Y2203M2a",
"Janus Gutti Johannesen": "Y2203T2a",
"J\u00f3han P\u00e1l Sandoy": "Y2203T2b",
"Katrin Oskarsd\u00f3ttir": "Y2203H2b",
"Kristoffur Bj\u00f8rgvin": "Y2203T2a",
"Margreta L\u00edv Olsen": "Y2203H2a",
"Meinhard Geyti": "Y2203M2b",
"\u00d3li Christian Holb\u00e6k Mortensen": "Y2203T2a",
"Rebekka Solja Felicia Zachariasen": "Y2203H2b",
"R\u00f3gvi Vang": "Y2203T2a",
"R\u00f3i Jacobsen": "Y2203M2b",
"S\u00e1mal J\u00e1kup Jakobsen": "Y2203T2a",
"J\u00f3han \u00e1 Dul": "20p",
"Ey\u00f0un Ranason Nols\u00f8e": "Y2203T2b",
"\u00d3lavur Eikh\u00f3lm Joensen": "Y2203T2b",
"\u00d3li Steinberg Poulsen": "Y2203T2b",
"Pauli Nols\u00f8e Vang": "Y2203T2a",
"R\u00f3gvi H\u00f8gnesen": "Y2203T2b",
"R\u00fani Olsen": "Y2203T2a",
"\u00d8ssur Hjalt Mohr": "Y2203T2a",
"Anna Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen": "21z",
"Birna Ey\u00f0unard\u00f3ttir": "21z",
"Bj\u00f8rk Franksd\u00f3ttir Joensen": "21z",
"Brynja Johnsd\u00f3ttir Reinert": "21z",
"B\u00f8rka Berg J\u00f8rgensen": "21z",
"D\u00e1vid Gislason": "21z",
"Domenico Paolillo": "21z",
"Elias \u00c1kason \u00e1 Mi\u00f0ger\u00f0i": "21z",
"Ey\u00f0un J\u00e1kupsson Tausen": "21z",
"Hanus Abrahamsen": "21z",
"Herborg Ey\u00f0nud\u00f3ttir Justinussen": "21z",
"Josva Baadsager": "21z",
"Lea Mohr": "21z",
"Lukka Arge": "21z",
"Maria P\u00e1lsd\u00f3ttir N\u00f3lsoy": "21z",
"Martin Ree Torvadal": "21z",
"Poula Fr\u00ed\u00f0heim Petersen": "21z",
"Ria Danielsen": "21z",
"Rita Lj\u00f3sheim": "21z",
"Roy\u00f0a R\u00f3aldsd\u00f3ttir": "21z",
"S\u00edmun Restorff": "21z",
"\u00c1ki Eliassen": "21s\u00e1f",
"\u00c1ki Ingason": "21s\u00e1f",
"\u00c1ron Hovland Hjelm": "21s\u00e1f",
"B\u00e1ra Eliasen": "21s\u00e1f",
"Bjarki Johannessen": "21s\u00e1f",
"Erlendur H\u00e1foss": "21s\u00e1f",
"Eydna Daryanti Hjalt": "21s\u00e1f",
"H\u00e1kun Anton Poulsen": "21s\u00e1f",
"Hj\u00f8rdis R\u00fanarsd\u00f3ttir Reistrup": "21s\u00e1f",
"Jaspur Jacobsen": "21s\u00e1f",
"Jens Andrias Dam": "21s\u00e1f",
"Johannes Av Rana": "21s\u00e1f",
"Karin Elisabet Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "21s\u00e1f",
"Karin Maj S\u00f3lsker": "21s\u00e1f",
"Leivur Debes J\u00f8kladal": "21s\u00e1f",
"Ragnar Davidsen Nielsen": "21s\u00e1f",
"S\u00f3lja Fei M\u00fcller": "21s\u00e1f",
"Thomas Bj\u00f8rn Svenningsson Miezan": "21s\u00e1f",
"T\u00f3r\u00f0ur Mohr Johannesen": "21s\u00e1f",
"Torkil Weihe": "21s\u00e1f",
"Vera S\u00f3ld\u00eds Barbarud\u00f3ttir Nols\u00f8e": "21s\u00e1f",
"Annfinnur Erlingsson Olsen": "Y2203B2",
"Heini Skiben\u00e6s": "Y2203B2",
"Kristian Gaardlykke": "Y2203B2",
"Markus Hammerfoss Leo": "Y2203B2",
"Martin Ey\u00f0unsson Midjord": "Y2203B2",
"R\u00fanar K\u00e1rason": "Y2203B2",
"Tom Eli Mittfoss": "Y2203B2",
"D\u00e1njal Nols\u00f8e Leifsson": "19z",
"Hanus \u00c1rason": "19z",
"J\u00f3runn Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen": "19z",
"Karin Ketphetch Guttesen": "19z",
"Kate Jordan Hjaltalin": "19z",
"Viktoria Engsk\u00e6r Leitisstein": "19z",
"Anita J\u00f3nfinsd\u00f3ttir Petersen": "19b",
"B\u00e1ra Helmsdal Clothier": "19b",
"Eva Gunn Niclasen": "19b",
"Halla \u00e1 Fl\u00f8tti": "19b",
"Hanna Janusard\u00f3ttir Rasmussen": "19b",
"Hjalti Svabo Samuelsen": "19b",
"J\u00f3runn Arad\u00f3ttir": "19b",
"Karl H\u00f8gni Joensen": "19b",
"Malan Kunoy": "19b",
"Maria Friis": "19b",
"Rebekka Samson Lamhauge": "19b",
"S\u00f3lrun Dimon vi\u00f0 Neyst": "19b",
"Sonja Sof\u00eda Mitt\u00fan": "19b",
"Svanna Hjartvardsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "19b",
"Tinna Johnsd\u00f3ttir": "19b",
"Torgunn \u00c1sa Hentze Haraldsen": "19b",
"Turi\u00f0 B\u00faad\u00f3ttir": "19b",
"Anna Joensen-N\u00e6s": "20a",
"Kristina Henriksen": "20a",
"Anna H\u00f8jgaard Weihe": "20x",
"Bj\u00f8rt Holm": "20x",
"Brynhild P\u00e1lsd\u00f3ttir": "20x",
"H\u00e1kun Debes Hammer": "20x",
"J\u00e1kup Martinsson Olsen": "20x",
"J\u00f3hannis \u00d8ster\u00f8": "20x",
"Petra Josefina Restorff Dal-Christiansen": "20x",
"S\u00e1ra B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Jespersen": "20x",
"S\u00f3lrun Johannesen": "20x",
"Teitur Karbech \u00ed Hj\u00f8llum": "20x",
"B\u00e1r\u00f0ur He\u00f0insson": "Y2211Msvr",
"Einar Aleksandur Thorsteinsson": "Y2211Msvr",
"Hans Ragnar Fossdals\u00e1 Joensen": "Y2211Msvr",
"J\u00e1kup Johannesen": "Y2211Msvr",
"J\u00f3gvan K\u00e1ri Birgirsson Lauritsen": "Y2211Msvr",
"J\u00f3n Albinus Hammer": "Y2211Msvr",
"Margeir Hentze \u00d8rvarodd": "Y2211Msvr",
"Niels Persson": "Y2211Msvr",
"P\u00f3l J\u00f3hannis Hentze": "Y2211Msvr",
"Eli Joensen": "H21MB\u00da",
"Gunnv\u00e1 Reinert Kjeld": "H21MB\u00da",
"Hanna Vang": "H21MB\u00da",
"Hans Terje Vestergaard": "H21MB\u00da",
"Heidi Hansen": "H21MB\u00da",
"Hj\u00f8rdis J\u00f3gvansd\u00f3ttir Dam": "H21MB\u00da",
"Leo L\u00e1v\u00edk": "H21MB\u00da",
"L\u00edv Ey\u00f0unsd\u00f3ttir Drewsen": "H21MB\u00da",
"Liz Aida Castillo Medina": "H21MB\u00da",
"Marta S\u00f3lheim Thomsen": "H21MB\u00da",
"M\u00f3rits Heini Mortensen": "H21MB\u00da",
"Rebekka Fjalls\u00e1 Benbakoura": "H21MB\u00da",
"Signhild Mikkelsen": "H21MB\u00da",
"S\u00f3lborg Lauritsen": "H21MB\u00da",
"Sunnv\u00e1 H\u00fasgar\u00f0": "H21MB\u00da",
"\u00c1ki Debes Samuelsen": "21m",
"Andreas Fl\u00fcgge": "21m",
"\u00c1rni Abrahamsen": "21m",
"Artan Durhuus": "21m",
"Askur Holm Magnason": "21m",
"Christian Helgi Thorfinnsson": "21m",
"Dj\u00f3ni Wardum Hansen": "21m",
"Eiri \u00ed Ni\u00f0ristovu": "21m",
"Ey\u00f0un B\u00e6rentsen": "21m",
"Filip Rasmussen": "21m",
"Hans Oluf Johannessen": "21m",
"Hanus Danielsen": "21m",
"He\u00f0in Reinert Olsen": "21m",
"Helgi Poulsen": "21m",
"Hjalti Reinert Olsen": "21m",
"J\u00e1kup Kvilt Lindberg": "21m",
"Martin \u00ed St\u00f3rustovu": "21m",
"\u00d3li Mitt\u00fan": "21m",
"S\u00e1ra Zachariasen": "21m",
"Silvia Mellemgaard": "21m",
"Suni Erlingsson Dalsgaard": "21m",
"T\u00f3ta B\u00faad\u00f3ttir": "21m",
"P\u00e6tur Nols\u00f8e": "Stak_GM",
"Elin Ziska": "Stak_GM",
"Heidi Bendtsen": "21q",
"Katarina Frankiesd\u00f3ttir Knudsen": "20e",
"Krista D\u00e1njalsd\u00f3ttir Jacobsen": "20e",
"Krista Poulsd\u00f3ttir": "20e",
"Lea H\u00f8gnad\u00f3ttir Hammer": "21q",
"Maria Olsen": "21q",
"Marjun Sigvarsd\u00f3ttir Drangberg": "21q",
"Mikala Leivsgar\u00f0": "20e",
"Miriam Thomassen": "20e",
"Rebekka Bjarnad\u00f3ttir Prior": "20e",
"Tina Petersen": "21q",
"Vilbj\u00f8rg Senita Hansen": "21q",
"J\u00f3n Martinsson Brodersen": "19v",
"J\u00f3nas J\u00f3gvansson H\u00f8jgaard": "19z",
"Kristian Matras Simonsen": "19v",
"Kristina Olsen": "19\u00f8",
"Lassi Havsteinsson Klein": "19z",
"L\u00edv Bentsd\u00f3ttir Zachariassen": "19\u00f8",
"Malena Baadsager": "19v",
"Silas Wang": "19v",
"S\u00f8lvi Smith": "19\u00f8",
"Teitur \u00ed St\u00f3rustovu": "19v",
"V\u00e1r Bentsd\u00f3ttir Zachariasen": "19\u00f8",
"\u00c1ki Stenberg": "21j",
"D\u00e1njal Nygaard Samuelsen": "21j",
"Durita Anna J\u00f3nsd\u00f3ttir G\u00e6rdbo": "21j",
"Durita Torkilsd\u00f3ttir Johannesen": "21j",
"Elin Ey\u00f0unsd\u00f3ttir": "21j",
"Heri Lava L\u00e1adal": "21j",
"H\u00f8gni Vang H\u00f8jsted": "21j",
"Janus Terjason Poulsen": "21j",
"Lea Sundberg Eliasen": "21j",
"Liam Ulrik Piculell Saxov": "21j",
"L\u00edv Vinjardsd\u00f3ttir Magnussen": "21j",
"Martin Debes Heldarskar\u00f0": "21j",
"Ronnie Kirke Davidsen": "21j",
"S\u00e1muel Reynheim": "21j",
"Sigur\u00f0 Janusarson Rasmussen": "21j",
"Sissal Dahl Thomsen": "21j",
"Sitri H\u00e1berg Petersen": "21j",
"Tanja Kruse Dam": "21j",
"Teitur K\u00e1rason Berg": "21j",
"T\u00f3ki Fr\u00ed\u00f0ason Berthelsen": "21j",
"Vilhj\u00e1lmur Rubek Nielsen": "21j",
"Anna Helena Zachariasen Storr": "19a",
"Dan Ey\u00f0un Karbech Saxov": "19a",
"Julius Nattestad Olsen": "19n",
"\u00d8rvur Argenziano Hentze": "19a",
"\u00c1sa Helena Brynjarsd\u00f3ttir": "Y21KL\u00c6",
"\u00c1sla Astrid Olsen": "Y21KL\u00c6",
"Barba M\u00f8rk\u00f8re Dalberg": "Y21KL\u00c6",
"Barbara Bjarnad\u00f3ttir Joensen": "Y21KL\u00c6",
"Bj\u00f8rt Andreasen": "Y21KL\u00c6",
"Elin D\u00f8gg S\u00fanad\u00f3ttir": "Y21KL\u00c6",
"Elsa Maria Johansen \u00e1 Lag": "Y21KL\u00c6",
"Karina Hansen": "Y21KL\u00c6",
"Leila Elisabeth L\u00e1v\u00edk": "Y21KL\u00c6",
"Sienna Skar\u00f0heim": "Y21KL\u00c6",
"Tina Jacobsen": "Y21KL\u00c6",
"T\u00f3ra Berjastein": "Y21KL\u00c6",
"V\u00e1r Annud\u00f3ttir": "Y21KL\u00c6",
"\u00c1si Dam": "Stak_GM",
"Bogi Mikkelsen": "20v",
"Frank Isaksen": "19z",
"Hans Odsson Hentze": "19\u00f8",
"Helgi Michelsen": "19k",
"Magnus Berg Joensen": "19z",
"P\u00f3l J\u00f3hannus Egilsnes Debes": "20p",
"Sveinur Akselsson Silvurstein": "Stak_GM",
"Sveinur Olafsson": "19\u00f8",
"Tummas Sj\u00f3var\u00e1": "19\u00f8",
"Ari J\u00f3anesarson": "21u",
"Brandur Vatnhamar Olsen": "21u",
"D\u00e1njal Leitisstein Olsen": "21u",
"Hugin Andreasen": "21u",
"\u00cdsak J\u00f3gvan Djurhuus Vedelsb\u00f8l": "21u",
"J\u00f3gvan Elmarsson \u00d3s\u00e1": "21u",
"J\u00f3gvan K\u00e1rason Gullfoss": "21u",
"John Skaalum Vilhelm": "21u",
"Mira Winther Klit": "21u",
"P\u00e6tur Kj\u00e6rbo": "21u",
"Rannv\u00e1 Lenvig": "21u",
"Ritthikan Uadhaw": "21u",
"S\u00e1ra Sigrunard\u00f3ttir Mikkelsen": "21u",
"S\u00e1ra Skaalum": "21u",
"Silja Arngr\u00edmsd\u00f3ttir Muller": "21u",
"Silja Olivia He\u00f0insd\u00f3ttir": "21u",
"Silja Terjad\u00f3ttir Nielsen": "21u",
"Simona Michelsen Kass": "21u",
"Tr\u00f3ndur Heri T\u00f3rhalsson": "21u",
"Uni Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen": "21u",
"Aaron Nols\u00f8e Thorgeirsson": "21u",
"Rasmus Juan Skar\u00f0enni": "20q",
"Ronja Erlingsd\u00f3ttir H\u00f8gnesen": "20q",
"Sofus Jakobsen": "20q",
"T\u00f3rur Andreas Andreasen": "20q",
"Ulla Kristmundsd\u00f3ttir undir Kletti": "20q",
"Sj\u00far\u00f0ur Seyer Hjaltason": "20m",
"Alvi Jespersen": "19v",
"\u00c1ri R\u00fanason": "19n",
"Hanus Friis": "19n",
"Jonathan Fonsdal Malaikev": "19n",
"L\u00edggjas Av Vollanum": "19n",
"L\u00edv Bruun M\u00fcller": "19z",
"P\u00e1ll Tummasarson": "19v",
"Patricia Christina Hentze": "19n",
"Rebekka Ingad\u00f3ttir Rein": "19n",
"Silja Fossabr\u00fagv": "19v",
"Silja Karstinsd\u00f3ttir": "19v",
"S\u00fasanna Hansen": "Stak_GM",
"Thomas J": "19v",
"B\u00e1ra Sweta Magnussen": "20z",
"Brynjar Jansson": "20z",
"Daniella Hentze Danielsen": "20z",
"Elsa Brimnes": "20z",
"Hanus Haldansen": "20u",
"Nanna Nysted S\u00f8rensen": "19b",
"\u00d3lavur \u00ed Sk\u00e1la": "20u",
"Bj\u00f8rg Sigt\u00f3rsd\u00f3ttir": "21v",
"Bryndis \u00ed Ni\u00f0ristovu": "21v",
"Christina Christiansd\u00f3ttir": "21v",
"Durita Vilhelm": "21v",
"Elisabeth Erlendsd\u00f3ttir": "21v",
"Eva Louise Schiller Klemmentsen": "21v",
"Fabrizzio Gianmarco Ciocca Delaveaux": "21v",
"Helena Skylv Hansen": "21v",
"Hildur Heinad\u00f3ttir": "21v",
"Jacobina Petersen": "21v",
"J\u00f3annes J\u00f3gvansson Clementsen": "21v",
"Lea Leonsd\u00f3ttir": "21v",
"Maria Vilhelmsen Ludvig": "21v",
"Mia Krossteig Poulsen": "21v",
"Silas Poulsen": "21v",
"Bjarki Steint\u00fan Gaard": "21k",
"Ellindur R\u00f3ason Jacobsen": "21k",
"Elma Anfinsd\u00f3ttir Laksafoss": "21k",
"Erla Sandoy \u00e1 Lofti": "21k",
"Gunnar Reynsl\u00e1g": "21k",
"J\u00f3gvan J\u00f3n Henriksen": "21k",
"J\u00f3natan Kj\u00e6rbo": "21k",
"Klara Vider\u00f8 Hentze": "21k",
"Maria Lykke Johannesen": "21k",
"Mattias Lauritsen": "21k",
"\u00d3li R\u00fanason Djurhuus": "21k",
"Petur Debes Fjallsbak": "21k",
"R\u00f3gvi Borgarl\u00ed\u00f0 Isfeld": "21k",
"R\u00f3i Skeel Nols\u00f8e": "21k",
"S\u00fasanna \u00ed Hei\u00f0unum": "21k",
"Esther Nielsen": "19\u00f8",
"Katrina Sj\u00f3var\u00e1": "19z",
"Martin Mc Intosh": "19\u00f8",
"Rani Heinesen": "19\u00f8",
"Rannv\u00e1 Rebekka Petersen": "19b",
"R\u00f3 Dahl Jacobsen": "19z",
"Silja Glerfoss": "19b",
"Tanja Dahl": "19z",
"Alexandur Jacobsen": "20m",
"\u00c1ron Matras Jensen": "20m",
"Bryndis Gaard Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir": "20m",
"B\u00fai Petersen": "20m",
"Gordon Hansen": "20m",
"J\u00f3hann Bech": "20m",
"Levi Bjarnason Nols\u00f8": "20m",
"Magnus Alexson Hentze": "20m",
"Magnus \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen": "20m",
"Miriam Emilia Christiansen": "20m",
"P\u00e6tur H\u00f8gnason Johannesen": "20m",
"Teitur Berg": "20m",
"T\u00f3ki H\u00e1kunarson": "20m",
"Agnas J\u00f3gvansd\u00f3ttir Jacobsen": "19x",
"Andreas Bjarnastein Antoft": "19x",
"\u00c1ri Arge": "19x",
"Baldur Gillason": "19x",
"Beinta Valborg Mohr Jensen": "19x",
"Bogi Hansen": "19x",
"Hugin Jacobsen": "19x",
"J\u00f3nas Fjalls\u00e1": "19x",
"Karin Marianna Petersen": "19x",
"Leif Reinert Fjallheim": "19x",
"Leivur Fossdal Guttesen": "Stak_GM",
"Malaki Vang Niclasen": "19x",
"Maria Ludvig Foget": "19x",
"Rakul Vang": "19x",
"Ronja Leonsson Mouritsen": "19x",
"S\u00e1ra H\u00f8gnad\u00f3ttir": "19x",
"Tinna Av Skar\u00f0i": "19x",
"Aleksandra J\u00f8rgensen": "21k",
"B\u00e1ra Djurhuus": "Stak_GM",
"Beinta Ingeborg Greve": "21b",
"Brandur Matras": "21q",
"Dj\u00f3ni Nols\u00f8e Fischer": "21q",
"Emilia Wernicke Fjallsbak": "21b",
"Herdis Jacobsen": "21b",
"J\u00f3han Petur Vang": "21q",
"Matthias Rajani Ziskasen": "21k",
"Oddmar Kristiansson": "21q",
"Palle Nielsen": "21q",
"Petur S\u00f3lheim Guttesen": "21q",
"Boas Hofgaard Heinesen": "Y2219Esvr",
"D\u00e1njal Reginsson": "Y2219Esvr",
"Fr\u00ed\u00f0\u00e1lvur \u00c1ki S": "Y2219Esvr",
"Hallur Eysturt\u00fan Bl\u00e1stein": "Y2219Esvr",
"Helgi J\u00f3nsson Jacobsen": "Y2219Esvr",
"Kristian Sigur\u00f0 H\u00e1dal": "Y2219Esvr",
"Marcus P\u00e1ll Ackley": "Y2219Esvr",
"Markus J": "Y2219Esvr",
"\u00d3lavur Olsen": "Y2219Esvr",
"Ragnar Johannesen": "Y2219Esvr",
"R\u00fani Christiansen": "Y2219Esvr",
"S\u00e1mal Johannesen": "Y2219Esvr",
"Brita Akraberg Durhuus": "19\u00f0",
"Emi Heinad\u00f3ttir Egholm": "19\u00f0",
"Ey\u00f0 Petersen": "19\u00f0",
"Fr\u00ed\u00f0bj\u00f8rg Jensen": "19\u00f0",
"J\u00f3nas Paulason Olsen": "19\u00f0",
"J\u00f3nhild H\u00f8gnad\u00f3ttir Debes": "19\u00f0",
"Katrin Clementsen": "19\u00f0",
"Kristianna K\u00e1rad\u00f3ttir Debess": "19\u00f0",
"Kristina Christensen": "19\u00f0",
"Lea Sondum Rasmussen": "19\u00f0",
"Leon Johannesen": "19\u00f0",
"Margreta S\u00fasonnud\u00f3ttir Hansen": "19\u00f0",
"T\u00f3ra Teitsd\u00f3ttir": "19\u00f0",
"T\u00f3ra T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir Johannesen": "Stak_GM",
"Alda Helmsdal": "21x",
"Andrias A": "21x",
"Anna Marita \u00e1 R\u00f3gvi": "21x",
"\u00c1sa Elisabeth Krog Djurhuus": "21x",
"Eilin \u00ed Dali": "21x",
"Emma N\u00e6s Djurhuus": "21x",
"Eva S\u00f3lheim": "21x",
"Hjalti \u00ed Dali": "21x",
"Kristian \u00e1 H\u00f8gab\u00f3li": "21x",
"Marjun Joensen": "21x",
"Meinhard Ferj\u00e1 Hansen": "21x",
"Nancy N\u00f3nskar\u00f0 Dam": "21x",
"Natali Reginsd\u00f3ttir \u00ed Dali": "21x",
"Ragnar Heri M\u00f8rk\u00f8re": "21x",
"Ria Bech Joensen": "21x",
"R\u00f3i Heinason Thomsen": "21x",
"Sigv\u00f8r Hoydal Joensen": "21x",
"Silja Maria Fr\u00f3\u00f0ad\u00f3ttir Nols\u00f8e": "21x",
"Sof\u00eda undir Leitinum Vang": "21x",
"S\u00f3lja R\u00fanad\u00f3ttir \u00e1 Lakjuni": "21x",
"V\u00e1r S\u00f8rensen": "21x",
"William Klevang Eikh\u00f3lm": "21x",
"William Wilkinson": "21x",
"Bjarti Suni Magnussen": "20n",
"Bjartur Mats Brisenfeldt": "20n",
"D\u00e1nial Eddiesson": "20n",
"Hans Kristian Haraldsen": "20n",
"J\u00f3an Petur Olsen": "20n",
"Marius Berg Johansen": "20n",
"Martin Bogason Jacobsen": "20n",
"Ragnar Rubeksen Wardum": "20n",
"R\u00f3gvi K\u00e1rason Berg": "20n",
"R\u00f3i Borum Davidsen": "20n",
"Sveinur \u00c1kason": "20n",
"Ari Dahl-Olsen": "Y2203E2b",
"Bjartur Skorheim": "Y2203E2b",
"D\u00e1vid Henriksen": "Y2203E2b",
"D\u00e1vur \u00c1kason": "Y2203E2b",
"J\u00f3n Joensen": "Y2203E2b",
"Kjartan Janson Jacobsen": "Y2203E2b",
"Markus Mortensen": "Y2203E2b",
"Petur Sigurd \u00e1 T\u00fagvu": "Y2203E2b",
"P\u00e6tur Poulsen": "Y2203E2b",
"Teitur Kollsker": "Y2203E2b",
"Beinta Bisp": "21F1",
"Daniela Galiceanu": "21F1",
"Emma Thomsen": "21F1",
"Erland Joensen": "21F1",
"Helena Vider\u00f8 Nysted": "21F1",
"Kittiya Janrong": "21F1",
"Martin Nielsen": "21F1",
"Mikkjal Joensen": "21F1",
"Miso Buha": "21F1",
"Natan Petersen": "21F1",
"Patricia Rasmussen": "21F1",
"Rachul Eyd Arge": "21F1",
"Randi J": "Stak_GM",
"Ronni \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "21F1",
"T\u00f3rdis-Lovisa Huus Erlingsd\u00f3ttir": "21F1",
"Adelheid Juul": "Y21SK",
"Alexandra \u00d8ster\u00f8 Knudsen": "Y21SK",
"Arni Andreasen": "Y21SK",
"Asta Nielsen": "Y21SK",
"Beinta Drewsen": "Y21SK",
"Elsa Maria Hjalmarsd\u00f3ttir Juul": "Y21SK",
"Hanus Christophersen": "Y21SK",
"Hanus Edvard Hansen": "Y21SK",
"Heidi Gullaksen": "Y21SK",
"Ingi Arge": "Y21SK",
"Karina M\u00fcller": "Y21SK",
"Majken Sand\u00e1": "Y21SK",
"Rudy Hammer": "Y21SK",
"Sanna Hansd\u00f3ttir Niclasen": "Y21SK",
"Siri\u00f0 Oddvaldsd\u00f3ttir Joensen": "Y21SK",
"Sylvan Jacobsen": "Y21SK",
"Sanna B\u00e6k Hoydal": "20a",
"Barbara Hammer": "20u",
"Barbara N\u00e6ss Gunnarsson": "H20FB\u00da",
"Danjal Haraldsen": "H20FB\u00da",
"Eline \u00c1 Roykheyggi": "H20FB\u00da",
"Karl Heri Brodersen": "H20FB\u00da",
"Leo D\u00e1vid Midjord": "H20FB\u00da",
"Maria Nattestad": "H20FB\u00da",
"\u00d3luva Dam Jarnfoss": "H20FB\u00da",
"Petur Ingvar Bjellv\u00e5g": "H20FB\u00da",
"T\u00f3rur Geyti Jacobsen": "H20FB\u00da",
"Turi\u00f0 Weihe Reinert": "H20FB\u00da",
"Barbara K\u00e1rad\u00f3ttir Durhuus": "19b",
"Egil Horn": "19x",
"Elin Rasmussen": "19x",
"Finnur Ejdesgaard Hansen": "19\u00f0",
"Fr\u00ed\u00f0unn Bolstad Mortensen": "19\u00f0",
"Hj\u00f8rdis Maria \u00e1 Br\u00fagvaskifti": "19\u00f0",
"Lea Rosendahl Rasmussen": "19\u00f0",
"Petra Andrea Larsen": "19x",
"Ragnar Karlsson": "19z",
"R\u00fani \u00d8ster": "19\u00f0",
"Sissal Vesturei\u00f0": "19\u00f0",
"S\u00fasanna Dam-Jacobsen": "19\u00f0",
"Victoria Martha Hansen": "19b",
"Camilla Krogh Arge": "20k",
"Fischer Eliassen": "20k",
"Hj\u00f8rdis Dam": "20k",
"J\u00f3n R\u00f3i Mohr H\u00f8gnesen": "20k",
"Levi H\u00f8gnason Hammer": "20k",
"Unnur Wenningsted \u00e1 T\u00f3rgar\u00f0i": "20k",
"\u00c1lvdis Andrea Kj\u00f8lbro": "20y",
"Bj\u00f8rg Bl\u00e1berg": "20y",
"Helena Leonsd\u00f3ttir Kj\u00e6rb\u00e6k": "20y",
"J\u00f3gvan Edvard Davidsen": "20y",
"Klara Fr\u00ed\u00f0a Johannesen": "20y",
"\u00d3\u00f0in Marjunarson Gaard": "20y",
"Ronja Konkordia Andreasen": "20y",
"R\u00fana J\u00f3gvansd\u00f3ttir Larsen": "20y",
"Angel Nashami": "19z",
"Anna Maria Venned": "19z",
"Bartal Eidesgaard": "19z",
"Birita Haasen": "19x",
"Ey\u00f0ri\u00f0 Mortensen": "19z",
"Helena Hammer": "19\u00f8",
"Helena Hansen": "19z",
"J\u00e1kup Jacobsen": "19z",
"J\u00f3hanna Maria M": "19z",
"J\u00f3hannis Erlendsson": "19z",
"Kristianna T\u00f3rarinsd\u00f3ttir \u00e1 R\u00edpuni": "19\u00f8",
"Lilja Sunad\u00f3ttir Andreassen": "19z",
"L\u00edv Gislad\u00f3ttir Poulsen": "19\u00f8",
"R\u00f3kur \u00c1rason": "19x",
"T\u00f3ki Debes Fabricius": "19\u00f8",
"Anna Sof\u00eda V\u00e1rl\u00ed\u00f0 Jacobsen": "stak",
"Ester vi\u00f0 Korkus\u00e1": "Y21SK",
"Halla K\u00e1rad\u00f3ttir": "stak",
"L\u00edv Henriksen": "stak",
"Malena H\u00f8gnad\u00f3ttir Hansen": "Y20SK",
"Olga T\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir": "stak",
"Petra Torkilsd\u00f3ttir Kamban": "Y21SS",
"H\u00e1var Beinisson": "Y2219Bsvr",
"Johannes Biskopst\u00f8 Klein": "Y2219Bsvr",
"Jonhard H\u00f8jgaard Br\u00f8\u00f0raberg": "Y2219Bsvr",
"\u00d3lavur Petersen": "Y2219Bsvr",
"Poul J\u00f3han \u00e1 Torvla\u00f0num": "Y2219Bsvr",
"Sverri Olsen": "Y2219Bsvr",
"Teitur B\u00e1r\u00f0arson Poulsen": "Y2219Bsvr",
"Allan Hansen": "H2105BF3",
"\u00c1smundur Poulsen": "H2105BF3",
"B\u00fai Egilsson": "H2105BF3",
"Dann Poulsen Str\u00f8m": "H2105BF3",
"Eydbjartur Danielsen": "H2105BF3",
"Ey\u00f0un Hjaltalin": "H2105BF3",
"Hanus Mikal Andreasen": "H2105BF3",
"Hjalti Str\u00f8msted": "H2105BF3",
"H\u00f3ri Brynhildarson": "H2105BF3",
"J\u00e1kup S\u00edmun F": "H2105BF3",
"J\u00e1kup Ziskason": "H2105BF3",
"Johannes Johannessen": "H2105BF3",
"J\u00f3hannes Kruse H\u00f8jgaard": "H2105BF3",
"Kn\u00fat Nols\u00f8e Dahl": "H2105BF3",
"Kristian \u00ed Lon Olsen": "H2105BF3",
"Kristian Joensen": "H2105BF3",
"Markus Olsen": "H2105BF3",
"Marni Reinert Jakobsen": "H2105BF3",
"P\u00e1ll Andrasson Klettskar\u00f0": "H2105BF3",
"S\u00edmun Hentze Vestergaard": "H2105BF3",
"Sj\u00far\u00f0ur Pauli Nielsen": "H2105BF3",
"T\u00f3ki Klakk Olsen": "H2105BF3",
"T\u00f3r\u00f0ur Skor\u00f0heim Guttesen": "H2105BF3",
"Tyrnir T\u00f3ruson vi\u00f0 \u00dalvs\u00e1": "H2105BF3",
"Fr\u00ed\u00f0a Nols\u00f8e Olsen": "20a",
"He\u00f0in D\u00e1njalsson Vang-Samuelsen": "20a",
"Silas trondur Andersen": "20a",
"Hadi Johan \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "Y2203T2b",
"Janus Brimnes": "Y2203T2b",
"Jonn S\u00fanason Barb\u00e1": "Y2203T2b",
"Mortan Johannessen": "Y2132T1b",
"Angela S\u00edminard\u00f3ttir Askham": "19\u00f8",
"Benjamin Tausen \u00e1 Lava": "20z",
"Dina Havsteinsd\u00f3ttir Klein": "19b",
"Elisabet Jacobsen": "19b",
"\u00c1rni Petersen": "Y2217Ssvr",
"Edmundur Vinther Johannesen": "Y2217Ssvr",
"Rani Jacobsen": "Y2217Ssvr",
"Suni Djurhuus": "Y2217Ssvr",
"William Heide Olsen": "Y2217Ssvr",
"Elsa S\u00f3ley Gotved Petersen": "20g",
"Emma Laazizi": "20g",
"Karl J\u00f3han Mikkelsen": "20g",
"Markus Joensen": "20g",
"Samuel Torry Nordendal": "20g",
"S\u00edmun Wacher": "20g",
"Victoria Debes": "20g",
"Arosiak Hammer": "H21INE",
"Beinta Fagraklett": "H21INE",
"Eir Martinsd\u00f3ttir Berg": "H21INE",
"J\u00e1kup Vatnhamar Olsen": "H21INE",
"Jeanette Lassen": "H21INE",
"P\u00f3l J\u00f3hannus Smith Jensen": "H21INE",
"S\u00f3ley Kerlok": "H21INE",
"S\u00f3lr\u00fan Haraldsd\u00f3ttir": "H21INE",
"Sveinur \u00d8ssur Skaalum Petersen": "H21INE",
"Turi\u00f0 Gaard Hansen": "H21INE",
"Ari Olsen": "H21FLT",
"Fr\u00ed\u00f0finn Jacobsen": "H21FLT",
"Gunnri\u00f0 Kurtsd\u00f3ttir M\u00f8rk\u00f8re": "H21FLT",
"Hannis Aabak": "H21FLT",
"J\u00f3n Suni Kj\u00e6rb\u00e6k": "H21FLT",
"Mette Lervad N\u00f8hr": "H21FLT",
"Ragnar Fr\u00f3\u00f0i Bor\u00f0oy": "H21FLT",
"Torkil Eli Ternustein": "H21FLT",
"Andrea Joensen": "20a",
"Rakul Berg \u00ed Soylu": "20z",
"Anna Elmarsd\u00f3ttir \u00d3s\u00e1": "19u",
"Anna Erlandsd\u00f3ttir Olsen": "19u",
"Anna L\u00f3a Horn": "19u",
"Anna Petra Petersen": "19u",
"Dagn\u00fd Fr\u00ed\u00f0berg": "19u",
"Elia Winther Olsen": "18b",
"Erna Krett Hansen": "19u",
"Fr\u00ed\u00f0i Gudmundarson": "19u",
"Iulia Patricia Gabor": "19u",
"J\u00e1kup H\u00f8gnason": "19u",
"Jana Maria \u00e1 Kr\u00e1kusteini": "Stak_GM",
"Judith Eilersd\u00f3ttir Rasmussen": "19u",
"Marin Olsen": "19u",
"Pauli Magnussen": "19u",
"R\u00fana Maria R\u00fanad\u00f3ttir": "19u",
"Steen Persson": "19u",
"Suni Wardum": "Stak_GM",
"Valborg \u00d8ster\u00f8": "19u",
"Bartal vi\u00f0 Sand\u00e1": "19y",
"Bjarta Henriksen": "19y",
"Bjarta J\u00e1kupsd\u00f3ttir": "19y",
"D\u00e1vid Hofgaard Heinesen": "19y",
"Eli Allansson Mortensen": "19y",
"Emil Berg Petersen": "19y",
"Fr\u00ed\u00f0a Neshamar": "19y",
"Hjalti Vang S\u00e1malsson": "19y",
"Jana Jacobsen": "19y",
"Lona \u00d3lad\u00f3ttir Johannesen": "19y",
"Mikkjal Andriasarson Jacobsen": "19y",
"Mona \u00d8ster\u00f8": "19y",
"Niklas Hallgren Niclassen": "19y",
"Ragnar Kj\u00e6rb\u00e6k Danielsen": "19y",
"Rakul Feilberg Zachariasen": "19y",
"R\u00f3kur Geirsson Eystberg": "19y",
"R\u00f3sa Julianna Winther": "19y",
"R\u00f8skva Streymoy": "Stak_GM",
"Selma Vinther \u00c1rting": "19y",
"Sof\u00eda S\u00fanad\u00f3ttir Pedersen": "19y",
"T\u00f3rur Franksson Joensen": "19y",
"Unna R\u00f3 Jacobsen": "19y",
"Adhya Nandi": "21\u00f0",
"Anja Ottarsd\u00f3ttir \u00e1 Lofti": "21\u00f0",
"Annika M\u00f8rk J\u00f3anesarson": "21\u00f0",
"Emma Michala Sannino": "21\u00f0",
"Halla Ren\u00e9 \u00e1 Lofti": "21\u00f0",
"Inga Laks\u00e1foss Simonsen": "21\u00f0",
"J\u00f3gvan P\u00e1ll Arge Johannesen": "21\u00f0",
"J\u00f3hanna Joanard\u00f3ttir \u00far D\u00edmun": "21\u00f0",
"Katrina Dahl Jakobsen": "21\u00f0",
"Kristina Brynhildard\u00f3ttir Guttesen": "21\u00f0",
"Maria Magnussen": "21\u00f0",
"Maria Petersd\u00f3ttir Gaardbo": "21\u00f0",
"Nikolina Ravnsfjall": "21\u00f0",
"Rannveig R\u00f3s joensen": "21\u00f0",
"Ravnhild Wardum": "21\u00f0",
"Ronja Reginsd\u00f3ttir": "21\u00f0",
"R\u00f3sa Bogad\u00f3ttir Hansen": "21\u00f0",
"Silja Emilia Jansd\u00f3ttir Gudmundsen": "21\u00f0",
"S\u00f3lv\u00e1 \u00ed Ni\u00f0ristovu Olsen": "21\u00f0",
"T\u00f3ra R\u00fanad\u00f3ttir Enni": "21\u00f0",
"Bjarni Dahl Magnusarson": "Y2203M2a",
"Dj\u00f3ni B\u00e1r\u00f0arson Nielsen": "Y2203M2a",
"Gundur Johansen": "Y2203M2a",
"J\u00f3nas \u00d8ster": "Y2203M2a",
"Jonathan Hayfield": "Y2203M2a",
"Poul J\u00f3hannus Nielsen": "Y2203M2a",
"R\u00f3i Klakkstein Vilhelm": "Y2203M2a",
"Sakir Tr\u00f3ndarson Fr\u00fddal": "Y2203M2a",
"Sj\u00far\u00f0ur Andrasarson": "Y2203M2a",
"\u00c1ri Thomasen": "Y2211T1",
"Bergur Hammer St\u00f3rhamar": "Y2211T1",
"Bogi I": "Y2211T1",
"Borgar Lauritsen": "Y2211T1",
"Fl\u00f3vin Kruse \u00ed Kollsbyrgi": "Y2211T1",
"Gustav Reynheim": "Y2211T1",
"Hans Terji Magnusarson Poulsen": "Y2211T1",
"Heini Hentze": "Y2211T1",
"Heini Midjord Lisberg": "Y2211T1",
"Marnar Wiberg Niclasen": "Y2211T1",
"Petur Fr\u00f3\u00f0ason": "Y2211T1",
"Petur J\u00f3nsson Simonsen": "Y2211T1",
"Poul \u00e1 Birtuni": "Y2211T1",
"Samson Gaardlykke": "Y2211T1",
"Tijani Mohammed": "Y2211T1",
"Andrea Dahl Magnusd\u00f3ttir": "20\u00f0",
"Annika Sk\u00favadal": "20\u00f0",
"Bjarta Jakobsen": "20\u00f0",
"Brynhild H\u00f8jen": "20\u00f0",
"Ey\u00f0bj\u00f8rg Reynsl\u00e1g": "20\u00f0",
"Fr\u00ed\u00f0a Rein": "20\u00f0",
"Karin Elisabet Bernhardsd\u00f3ttir Petersen": "20\u00f0",
"Olivia Sunad\u00f3ttir Hansen": "20\u00f0",
"Rannv\u00e1 T\u00f3rgar\u00f0": "20\u00f0",
"Svenning Olaf Lindenskov R\u00f3ason": "20\u00f0",
"Aleksandra Karin Joensen": "20b",
"Elisabet \u00ed Ger\u00f0inum": "20b",
"Elisabet Sj\u00f3var\u00e1 Joensen": "20b",
"F\u00eda Winther Poulsen": "20b",
"Hanna Dahl Hansen": "19\u00f0",
"Ingrid Jacobsen": "20b",
"Julia Seloy": "20b",
"Lea Tr\u00f3ndheim Johansen": "20b",
"Ritva Hansen": "20b",
"Sigga Egholm": "20b",
"Annika Eidesgaard Petersen": "stak",
"Elsa Jacobsen": "stak",
"Erlendur Magnusson": "stak",
"Ernesto Ferrari Henriquez": "stak",
"Fr\u00f3\u00f0i \u00ed Gar\u00f0i": "stak",
"Herv\u00f8r Sundar Hansen": "stak",
"Joan G": "stak",
"J\u00f3han Helgi M\u00fcller": "stak",
"J\u00f3hanna St\u00f3rhamar": "stak",
"Karl Martin Olsen": "stak",
"Lovisa Einarsd\u00f3ttir Olsen": "stak",
"Maria Sverrad\u00f3ttir": "Stak_GM",
"Marita K\u00e1rad\u00f3ttir Petersen": "stak",
"Mia Johannessen": "stak",
"Poula Einarsd\u00f3ttir Olsen": "stak",
"P\u00e6tur Thomsen": "stak",
"Simona Marianna Mikkelsen": "Y21SK",
"Siv Gunnarsd\u00f3ttir Hjelm": "Y21SS",
"Bj\u00f8rg Hoydal Brimnes": "19\u00f0",
"Helgi Hoydal Thomassen": "19z",
"Andrea Restorff Sivertsen": "20q",
"Anja Hentze Anthoniussen": "20\u00f0",
"Anna Birna Bjarnastein Restorff": "20y",
"Arina \u00e1 Kjalnesi": "20k",
"B\u00e1ra Brandsd\u00f3ttir Christiansen": "20b",
"B\u00e1ra Dam": "20a",
"B\u00e1ra J\u00f3gvansd\u00f3ttir Glerfoss": "20\u00f0",
"Bartal Svabo Hansen": "20y",
"Benjamin Mikaelsson Blak": "20z",
"Bergur Davidsen": "20x",
"Bergur J\u00f8kladal": "20x",
"Birita P\u00e6tursd\u00f3ttir Rasmussen": "20b",
"Bjarti Danielsen": "20z",
"Bjartur S\u00edmun Erlingson": "20q",
"Bj\u00f8rg Djurhuus Jensen": "20y",
"Bj\u00f8rg \u00d3lavsd\u00f3ttir": "20x",
"Bj\u00f8rt Natasja N\u00e6ss Waagstein": "20a",
"Bogi Petursson": "20n",
"Brynhild Elisd\u00f3ttir Joensen": "20y",
"Daniella Madsen": "20x",
"Dj\u00f3ni Debes Isaksen": "20q",
"Ejvind Restorff Mouritsen": "20x",
"Elin \u00c1sv\u00f8r Debes": "20x",
"Elin Maria \u00d3lavsd\u00f3ttir Hansen": "20k",
"Elin S\u00f3lv\u00f8r \u00e1 L\u00f8gmannsb\u00f8": "20a",
"Elisa Gilst\u00f3n Dam": "20b",
"Elsa Egholm": "20k",
"Erla Sof\u00eda Jacobsen": "20q",
"Ester Tausen": "20a",
"Eva Rebekka Sivertsen": "sj\u00e1lv",
"Ey\u00f0finn Rajani F\u00e6r\u00f8": "20k",
"Fr\u00ed\u00f0i \u00e1 Borg": "20n",
"Fr\u00ed\u00f0i Reinert \u00e1 Kamarinum": "20q",
"Fridrikka Klementsen": "20y",
"Hanna Niklasard\u00f3ttir Samuelsen": "20y",
"Hanna Thomassen": "20a",
"Helena Yngvad\u00f3ttir Guttesen": "20y",
"Hovgr\u00edmur Gr\u00e6karisson Magnussen": "20q",
"Jana Mitt\u00fan": "20k",
"J\u00f3gvan G\u00f8the Magnusson": "20x",
"J\u00f3han Petur Kj\u00e6rbo Hentze": "20k",
"J\u00f3hanna Sof\u00eda Lamhauge": "20b",
"Johannes P\u00f3lsson Kragesteen": "20y",
"J\u00f3n Markus \u00ed Giljum": "20m",
"Jona Sof\u00eda Dalsgar\u00f0": "20y",
"Jonna Beinta Eyvindsson": "20y",
"Karin \u00e1 Steig": "20q",
"Kristfr\u00ed\u00f0 Aroha Dam Jacobsen": "20k",
"Kristina Nattestad": "20\u00f0",
"Levi Av Teiginum Jacobsen": "20x",
"L\u00edv Heinesen": "20b",
"L\u00edv R\u00f3sa Gaini": "20\u00f0",
"L\u00edv R\u00fanad\u00f3ttir": "20k",
"Lucas Martin Djurhuus": "20q",
"Ludv\u00edk Petur He\u00f0insson": "20b",
"Maiken Skoubo Dalsgaard": "20\u00f0",
"Maria Eriksen": "20n",
"Maria Nols\u00f8e Olsen": "20a",
"Marita Jacobsen": "20a",
"Marita J\u00f3hannud\u00f3ttir Arge": "20a",
"Marita Mortansd\u00f3ttir": "20k",
"Markus Jacobsen": "20n",
"Markus Rajani": "20m",
"Mattias Nols\u00f8e Isaksen": "20u",
"Mirja S\u00f3lstein": "20z",
"Oddv\u00f8r Dahl": "20k",
"\u00d3lavur Johannesson": "20k",
"Oskar Mortensen Egholm": "20k",
"Petra Teindal": "20m",
"P\u00e6tur Mc Leod Jacobsen": "20n",
"Rani Vang": "20k",
"Rebekka N\u00f8kkvad\u00f3ttir Joensen": "20\u00f0",
"Regin Hansen": "20x",
"Richard Hans Dickson": "20n",
"R\u00f3i Ellefsen \u00e1 Skipag\u00f8tu": "20n",
"Ronja Kj\u00e6r": "20q",
"R\u00fani Reginsson Hammer": "20m",
"Rutt Jacobsen": "20n",
"Selma Bech Simonsen": "sj\u00e1lv",
"Sigri\u00f0 Finsd\u00f3ttir Hansen": "20x",
"S\u00edmun T\u00f3rur Joen-Jacobsen": "20u",
"S\u00f3lja Kallsberg": "20\u00f0",
"Sunniva Willemoes Dal Christiansen": "20b",
"S\u00fasanna Lindberg Hansen": "20a",
"Teitur \u00ed Dali": "20y",
"T\u00f3ra Gunnarsd\u00f3ttir Justinussen": "20k",
"Trine Skoubo": "sj\u00e1lv",
"Victoria Ottarsd\u00f3ttir": "20x",
"Yngvi Madsen": "20u",
"Alexandra Kj\u00e6rbo": "19v",
"Amalia Olsen \u00e1 Sk\u00far": "19v",
"Astrid Roos Sl\u00e6ttanes": "19v",
"Halla Tummasarson": "19v",
"Hj\u00f8rtur Johansen": "19v",
"Jakobina Joensen": "19v",
"Kristina Martinsd\u00f3ttir Brodersen": "19v",
"Miriam \u00ed Gr\u00f3tinum": "19v",
"Ronja Petersen": "19v",
"S\u00e1ra Rannv\u00e1ard\u00f3ttir Vatnhamar": "19v",
"Alexandru Popa": "Y2203E2a",
"Anton H\u00f8jgaard": "Y2203E2a",
"\u00c1ron Johannesen": "Y2203E2a",
"Bogi Lamhauge": "Y2203E2a",
"Gunnar K\u00e1rason \u00ed L\u00f8\u00f0u": "Y2203E2a",
"Hilmar Leon Jakobsen": "Y2203E2a",
"J\u00e1kup Andrias Joensen": "Y2203E2a",
"J\u00f3an Pauli \u00e1 Heygum": "Y2203E2a",
"J\u00f3gvan Tobias Danielsen": "Y2203E2a",
"J\u00f3n Edvardsson": "Y2203E2a",
"Marnar Djurhuus": "Y2203E2a",
"R\u00f3i Bech": "Y2203E2a",
"R\u00f3i Kollsl\u00ed\u00f0": "Y2203E2a",
"Benjamin Joensen": "19k",
"Dania Ennigar\u00f0 Dam": "19k",
"Emma Drayton Gaard": "19k",
"Eva Vilhelm": "stak",
"Ey\u00f0fr\u00ed\u00f0 B\u00e6rentsen": "19k",
"Ey\u00f0un Andreasen": "19k",
"Gudmundur Johannesen": "19k",
"Hjalmar Hjartvardsson": "19k",
"Janus Dam Djurhuus": "19k",
"J\u00f3nas Edvard Lindenskov Schiller": "19k",
"K\u00e1ri Vang Niclasen": "19k",
"Niels \u00c1ki M\u00f8rk": "19k",
"Pauli Mitt\u00fan": "19k",
"Regin \u00ed Geil Jacobsen": "19k",
"R\u00fana Kyster G\u00e6rdbo": "19k",
"Sandra Wenningstedt": "19k",
"Sesilia S Jacobsen": "19k",
"Aksel Martinsson Olsen": "Y2217Tsvr",
"Asbj\u00f8rn He\u00f0insson": "Y2217Tsvr",
"Elias Thorsteinsson": "Y2217Tsvr",
"Hanus \u00d3lavsson": "Y2217Tsvr",
"Jens J\u00e1kup Eysturberg": "Y2217Tsvr",
"J\u00f3n Baldur J\u00f3hannesson": "Y2217Tsvr",
"Karoliina Jantunen": "Y2217Tsvr",
"L\u00f3a Andorsd\u00f3ttir": "Y2217Tsvr",
"Marni Debes Isaksen": "Y2217Tsvr",
"Martin \u00ed Brekkunum": "Y2217Tsvr",
"Sigurd Zachariasson St\u00f3r\u00e1": "Y2217Tsvr",
"Sveinur Lava Olsen": "Y2217Tsvr",
"T\u00f3rolvur Hammerfoss Craib": "Y2217Tsvr",
"Tr\u00f3ndur Sundstein": "Y2217Tsvr",
"Andrea Vang": "21p",
"Annika Joensen": "21p",
"Barbara J\u00e1kupsd\u00f3ttir Heinesen": "21p",
"D\u00e1njal J\u00e1kup Thomsen": "21p",
"Feng Ma": "21p",
"Hans Kristjan Sj\u00far\u00f0arson": "21p",
"Jakobina Kristiansen": "21p",
"J\u00f3hanna Niclassen": "21p",
"Karen Gu\u00f0nad\u00f3ttir Johansen": "21p",
"\u00d3luva Johannessen": "Stak_GM",
"Petur Sigur\u00f0 \u00ed Kr\u00f3ki": "Stak_GM",
"Shaila Linda Jakobsen": "21p",
"S\u00fana Rein": "Stak_GM",
"S\u00fasanna Kj\u00e6rb\u00e6k Poulsen": "21p",
"Theodor \u00ed B\u00farstovu": "21p",
"Arnhold Olsen": "H19DL\u00da",
"Asbj\u00f8rg Jacobsen": "H21DL\u00da",
"Berit Weihe": "H19DL\u00da",
"Birita Lamhauge J\u00f3ansd\u00f3ttir": "H19DL\u00da",
"Einar Tr\u00f3ndargj\u00f3gv": "H19DL\u00da",
"Elin Helena \u00c1sud\u00f3ttir": "H19DL\u00da",
"Elinborg Mortensen": "H19DL\u00da",
"Elisabeth Hjaltalin": "H19DL\u00da",
"Ey\u00f0un Anthoniussen": "H19DL\u00da",
"Fr\u00f3\u00f0i Danielsen": "H19DL\u00da",
"Fr\u00f3\u00f0i Mortensen": "H21DL\u00da",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Jensen": "H21DL\u00da",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Johansen": "H19DL\u00da",
"Hjalti Jacobsen": "H19DL\u00da",
"Ingvard Vang": "H19DL\u00da",
"J\u00e1kup Petur Eliassen": "H19DL\u00da",
"J\u00f3hanna vi\u00f0 Streym": "H19DL\u00da",
"J\u00f3n Brekku": "H19DL\u00da",
"J\u00fctta J\u00f3nhild Olsen": "H19DL\u00da",
"Malan Nicolinud\u00f3ttir Mikkelsen": "H19DL\u00da",
"Margretha Kj\u00e6rb\u00e6k": "H19DL\u00da",
"Maria Matras Thorkildsh\u00f8j": "H19DL\u00da",
"Mariann Nor\u00f0oy": "H21DL\u00da",
"Mona Maria \u00far Fugloy": "H21DL\u00da",
"Naina Jespersen": "H21DL\u00da",
"Rudi Olsen": "H19DL\u00da",
"Teresa Damgaard-Jarnfoss": "H19DL\u00da",
"Thorvald Jacob Petersen": "H21DL\u00da",
"T\u00f3ra Winther Reinert": "H19DL\u00da",
"\u00c1sa Elisabet Fjallsbak": "19a",
"Barba \u00e1 Br\u00fanni": "19a",
"Bergur Hentze": "19a",
"Bj\u00f8rt Petursd\u00f3ttir N\u00f3nklett": "19a",
"Durita \u00c1rnad\u00f3ttir Andreasen": "19a",
"Edit Simona Vidtfeldt": "19a",
"Eydna C\u00e6cilie Dalsgaard": "19a",
"Finnur H\u00f8jgaard": "19a",
"F\u00f8lv Leivsd\u00f3ttir Gregoriussen": "19a",
"Heini Signarsson": "19a",
"Ludv\u00edk \u00c1rnafjall": "19a",
"L\u00fd Roarsd\u00f3ttir Ellendersen": "19a",
"Marianna Beritard\u00f3ttir Egholm": "19a",
"Mortan \u00c1rting M\u00f8rk": "19a",
"Rakul Mikkelsen": "19a",
"S\u00e1ra N\u00e6s Joensen Hameed": "19a",
"Alda Gillad\u00f3ttir": "20e",
"Anna Olsen": "20e",
"Bj\u00f8rg Petersen": "20e",
"Eydna Ejdesgaard Hansen": "20e",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Fugl\u00f8": "20e",
"Hannah Niclasen": "20e",
"Heidi Bogad\u00f3ttir \u00e1 Borg": "20e",
"J\u00f3hanna Sof\u00eda Hentze": "20e",
"Kirstin Ellingsgaard": "20e",
"Malan Vider\u00f8 Nielsen": "20e",
"S\u00f3lv\u00e1 Allansd\u00f3ttir Samuelsen": "20e",
"T\u00f3runn Maria Mortensen": "20e",
"Barbara Mouritsard\u00f3ttir Mortensen": "Stak_GM",
"Andrias R\u00f8nne Olsen": "19m",
"Aron Djurhuus Thorsteinsson": "19m",
"B\u00e1ra Magnussard\u00f3ttir Isaksen": "19m",
"D\u00e1nial Johannesen": "19m",
"Elin Petersen": "19m",
"Ester Vilhelmsen Anitud\u00f3ttir": "19m",
"Gilli R\u00f3ason": "19m",
"Gu\u00f0ri\u00f0 Martinsd\u00f3ttir": "stak",
"H\u00e1kun Thorkildsh\u00f8j Sigvardsen": "19m",
"Hendrik N": "19m",
"Kristian Krog Hentze": "19m",
"Lea Jacobsen": "19m",
"Mary \u00e1 Presttr\u00f8\u00f0ni": "19m",
"Rani Berg \u00ed Soylu": "19m",
"Rasmus Berg Petersen": "19m",
"R\u00f3a Guttesen Vider\u00f8": "19m",
"Silja Jacobsen": "19m",
"S\u00fasanna Poula Oddfinnsd\u00f3ttir Nilssen": "Y21SK",
"Anja Petursd\u00f3ttir Petersen": "20p",
"Bartal Marni Zachariasen": "20p",
"Beinta Skar\u00f0hamar Poulsen": "sj\u00e1lv",
"D\u00e1nial Mellemgaard": "20p",
"Edvin Arge": "20p",
"Haraldur S\u00e1malsson Hansen": "20p",
"Janita \u00c1 Kr\u00e1kusteini": "Stak_GM",
"J\u00f3na Skoubo Godtfred": "Stak_GM",
"Karl Mouritsen": "20p",
"Katrin Vilhelm": "20p",
"Marianna Kamilla Nielsen": "Stak_GM",
"Marin Jakobsen": "20p",
"Olga Arnfinnsd\u00f3ttir": "sj\u00e1lv",
"Pauli Jacobsen": "Stak_GM",
"S\u00e1ra Maria Wiberg Mortensen": "Stak_GM",
"Silja Av Reyni Wennerstr\u00f6m": "Stak_GM",
"S\u00f8lvi Olsen \u00e1 Sk\u00far": "20p",
"Bergt\u00f3ra Weihe Joensen": "20v",
"Billa Winther J\u00e1kupsd\u00f3ttir": "20v",
"Bjarni Kyrri \u00d3lavsson": "20v",
"Eliesar Johannesen": "20v",
"Ester Lindenskov": "20v",
"Gunnri\u00f0 Poulsen": "20v",
"Heindrikur \u00e1 Dalb\u00f8 Guttesen": "20v",
"H\u00f8gni S\u00f8lvar\u00e1": "20v",
"Ingibj\u00f8rg Jansd\u00f3ttir": "20v",
"J\u00f3han Pauli Thomasen": "20v",
"Julianna Olsen": "20v",
"Mikkjal Skeel Rasmussen": "20v",
"Naomi Paulad\u00f3ttir Olsen": "20v",
"Paulina Andreassen": "20v",
"Annika Jacobsen": "19n",
"Ata S": "19n",
"Ey\u00f0finn Waag": "19n",
"Helena Fr\u00ed\u00f0a Moltke Hansen": "19n",
"Helgi H\u00f8jgaard Hanusarson": "19n",
"Kezia Zachariassen": "19n",
"Marita B\u00e1r\u00f0ard\u00f3ttir Berg": "19n",
"Markus K\u00f8tlum": "19n",
"R\u00f3i Nielsen": "Stak_GM",
"Uni Havgr\u00edmsson Danielsen": "19n",
"Annika \u00e1 Fl\u00f8tunum Rasmussen": "Y2033KL\u00c6",
"Christine Anne Bernadette M": "Y2033KL\u00c6",
"Dianne M": "Y2033KL\u00c6",
"D\u00f8gg Djurhuus N\u00f3nsgj\u00f3gv": "Y2033TILV",
"Eisinbj\u00f8rg R\u00f3sa Juul": "Y2033KL\u00c6",
"Elin R\u00f3gvad\u00f3ttir Mouritsen": "Y2033KL\u00c6",
"Embla Jensen": "Y2033TILV",
"Emma Nelann Ellefsen": "Y2033KL\u00c6",
"Irdi Thomassen": "Y2033TILV",
"Malan Maria \u00ed Haraldstovu Weihe": "Y2033KL\u00c6",
"Rannv\u00e1 Jacobsen": "Y2033KL\u00c6",
"S\u00f3lva Vang": "Y2033TILV",
"Stefany \u00ed T\u00fani": "Y2033TILV",
"Ada J\u00f3gvansd\u00f3ttir Bisp": "20e",
"Anna Kirstin Jieyi Jacobsen": "20e",
"Bogi Hentze": "20v",
"Br\u00e1 Reginsd\u00f3ttir": "20e",
"Emma Sakarisson": "20v",
"Gunnv\u00e1 Rasmussen": "20b",
"J\u00f3na \u00e1 Stongum": "20a",
"Katrina Mortansd\u00f3ttir": "20e",
"Kristianna Joensen": "20b",
"Marjus Egilstoft Nielsen": "20y",
"Martin Agnarsson": "20v",
"Mildri\u00f0 Vinjardsd\u00f3ttir Guttesen": "20v",
"Rebekka Bjarnad\u00f3ttir": "20a",
"Sarita Ranad\u00f3ttir": "20e",
"T\u00f3ki Janusarson Str\u00f8m": "19v"}




//console.log(navnToFlokkur['Bergur Davidsen'])
function birthdayToday(){
    var date = new Date()
    month = date.getMonth()+1
    if(month<10){
        month = "0"+month
        }
    day = date.getDate()
    fullDate = "0"+day+month
    
    //console.log(fullDate)
    for(let x of mailar){
        if(x.includes(fullDate)){
            if(people[x]==undefined){
            
            document.getElementById('dagligurFøDagur').innerHTML = "Eingin á listanum hevur føðingardag ídag"

            }
            else{
                //console.log(people[x]+" hevur føðingardag ídag")
                document.getElementById('dagligurFøDagur').innerHTML += people[x]+ ", "+ navnToFlokkur[people[x]] + ","+" hevur føðingardag ídag." +" <a target= '_blank' href="+navnToMyndir[people[x]] + ">Mynd</a> " + "<br/>" + "<br/>"
            }
        }
    }
    
}
birthdayToday()

function findMail(){
    
        
function findItem(item){
    return Object.keys(people).find(e => people[e].toLowerCase() == item.toLowerCase())
  }
function findItem2(element){
    counter2 = 0
    for(let x in people){
        var variabul = people[x].toLowerCase()
        if(variabul.includes(userInput.toLowerCase())){
            if(variabul == undefined){

            }
            var fDagurTal = findItem(variabul).slice(2,6)
            var fDagur = fDagurTal.slice(0,2) + "/" + fDagurTal.slice(2)
            const navnArr = variabul.toLowerCase().split(" ")
            let arr = []
            var finalNavn = []
            var counter = 0
    
            for(let x of navnArr){
                
                if(x.length>1){
                arr.push(x[0].toUpperCase())
                }
                else{
                    arr.push(x[0].toLowerCase())
                }
                var i = arr[counter]+x.slice(1,(x.length))
                finalNavn.push(i)
        
                counter += 1
            }
            let navn = finalNavn.join(" ")
            //console.log(navn)   
            document.getElementById('result').innerHTML += navn +", "+navnToFlokkur[navn] +","+" hevur føðingardag tann "+ fDagur + ". " + "<a target= '_blank' href="+navnToMyndir[navn] + ">Mynd</a> " + "<br/>" + "<br/>"
            
            counter2 += 1
            if(counter2>=100){
                break    
            }
            
            }

            
        }
    }




document.getElementById('result').innerHTML = ""
var userInput = document.getElementById('birthday').value
if(userInput == ""){
    document.getElementById('result').innerHTML = "Einki dato er tasta inn"
    return
}
var button = document.getElementById('button')

//console.log(navnToMyndir[userInput])
var personar = []


for (var i = 0; i < mailar.length; i++){
    if (mailar[i].slice(2,6).includes(userInput)){
        personar.push(mailar[i])
        //console.log(mailar[i])
    }
}
if (personar.length<1){
    
        
    findItem2(userInput)   
    
    
    
}


 



br = document.createElement('span')
br.innerHTML = "<br/>"

for(var i = 0; i<personar.length;i++){
    if(people[personar[i]] == undefined){
        //console.log('skipped')
    }
    else{
    document.getElementById('result').innerHTML += people[personar[i]] +", "+ navnToFlokkur[people[personar[i]]] + ","+" hevur føðingardag hendan dagin." +" <a target= '_blank' href="+navnToMyndir[people[personar[i]]] + ">Mynd</a> " + "<br/>" + "<br/>"
    }
}




}


